{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1333767020530249728,"1":1333763527585226755,"2":1333762180009914371,"3":1333738606297538561},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"El n\u00famero de casos #Covid19 acumulados en los \u00faltimos 14 d\u00edas en #Andaluc\u00eda se sit\u00faa por debajo de los 25.000, hecho que no ocurr\u00eda desde el 20 de octubre\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/Gzf8yrvcvi https:\/\/t.co\/FZWq3NRbzy","1":":world_map: 01\/12: Actualizamos mapa interactivo con la incidencia acumulada de casos de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\nEn la \u00faltima jornada:\n:red_triangle_pointed_down:Tasa baja en 312 localidades\n:red_triangle_pointed_up:Tasa sube en 56 localidades\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/Gzf8yrvcvi https:\/\/t.co\/hTvIKC2iOZ","2":"#Andaluc\u00eda se sit\u00faa 42 d\u00edas despu\u00e9s con una tasa #Covid19 inferior a los 300 casos por 100.000 habitantes\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/Gzf8yrvcvi https:\/\/t.co\/z2rndev2Ka","3":":hospital: 01\/12: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\n:small_orange_diamond: Nuevo martes de incremento de ingresados, aunque es el m\u00e1s bajo registrado un martes desde el 25 de agosto\n\n:small_orange_diamond:#Datos \u00faltima jornada :right_arrow_curving_down:\nTotal: 2.124 (+25)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.705 (+28)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 419 (-3)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/uqa5hn46z9 https:\/\/t.co\/BwLii6K7IR"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-12-01 13:36:52","1":"2020-12-01 13:22:59","2":"2020-12-01 13:17:38","3":"2020-12-01 11:43:58"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":5,"3":2},"favorite_count":{"0":3,"1":0,"2":15,"3":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[19,27]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[65,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gzf8yrvcvi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37raZLt","display_url":"bit.ly\/37raZLt","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1333766988187971584,"id_str":"1333766988187971584","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ-AlgWMAAQ9oV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ-AlgWMAAQ9oV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FZWq3NRbzy","display_url":"pic.twitter.com\/FZWq3NRbzy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1333767020530249728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[79,91]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[113,123]},{"text":"datos","indices":[212,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gzf8yrvcvi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37raZLt","display_url":"bit.ly\/37raZLt","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1333763193819320329,"id_str":"1333763193819320329","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ6juYXUAk6Ydv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ6juYXUAk6Ydv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hTvIKC2iOZ","display_url":"pic.twitter.com\/hTvIKC2iOZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1333763527585226755\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gzf8yrvcvi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37raZLt","display_url":"bit.ly\/37raZLt","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1333762005975654400,"id_str":"1333762005975654400","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ5elUXYAAqzp6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ5elUXYAAqzp6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z2rndev2Ka","display_url":"pic.twitter.com\/z2rndev2Ka","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1333762180009914371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[24,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[36,46]},{"text":"Datos","indices":[160,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqa5hn46z9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39vfur3","display_url":"bit.ly\/39vfur3","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1333738213752659969,"id_str":"1333738213752659969","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJj1sYXYAEIJ_n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJj1sYXYAEIJ_n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwLii6K7IR","display_url":"pic.twitter.com\/BwLii6K7IR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1333738606297538561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"}}}]}}}