{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1333921100217143298,"1":1333915372219674624,"2":1333914589218697225,"3":1333914449707675649,"4":1333817335090655234,"5":1333806555502960644,"6":1333805807469727745,"7":1333805388676952065,"8":1333797708809654277,"9":1333780246173126657,"10":1333779713240690691,"11":1333774998163648514,"12":1333771608679477248,"13":1333769879942541313,"14":1333768310232670211,"15":1333732738990551041,"16":1333710006018076679,"17":1333708693070864384,"18":1333706643683627012,"19":1333696631502467072,"20":1333692238308773888,"21":1333690760026271756,"22":1333689833605181444,"23":1333681822664974336,"24":1333679915573669892,"25":1333573347150622728,"26":1333573091922948098,"27":1333571720532422658,"28":1333569416320135168,"29":1333567778884870144,"30":1333567212683218946,"31":1333566437278015493,"32":1333565887559983107,"33":1333561942674436096},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"text":{"0":"El cond\u00f3n es al SIDA lo que la mascarilla es al COVID !\n\nNi follas... ni respiras de forma natural !","1":"Lo que nunca..pero nunca nunca..le voy a perdonar al NOM..\nSon los 3 kilos que cog\u00ed en el confinamiento y que no hay forma de soltar..\n\nNo sab\u00e9is lo que hab\u00e9is hecho!\n\nH1J05 D3 L4 6R4N 9U74","2":"@Angelisimo2 @LuisDLR4 @JoseRuiperez1 No es simplemente que las cifras en los pa\u00edses sin confinamiento no sean peores, que ya ser\u00eda rese\u00f1able, es que son infinitamente mejores. En Am\u00e9rica, Uruguay y Nicaragua, los dos \u00fanicos sin confinamiento, no tienen ni curva.\nLo mismo en Bielorrusia.\n\nLos confinamientos matan. https:\/\/t.co\/wXOoPc6r9q","3":"@Angelisimo2 Las mejores son \u00e9stas: https:\/\/t.co\/NAUcEkRL3w","4":"El MoMo s\u00f3lo informa de los periodos donde ha habido exceso de muertes, pero no parece que les reste donde ha habido menos !\n\nQue util !..\nsi lo que quieres es confundir...","5":"Nose de cuantos cent\u00edmetros ser\u00e1 la vacuna..\n\nLa pregunta importante es:\n\n\u00bf El tama\u00f1o importa?","6":"Toda la vida llevando gorro de papel albal... y ahora resulta que bastaba con envolver el movil..\n\n:man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector:","7":"Lo primero que har\u00e9 cuando llegue al \"Comit\u00e9 de Expertos\" ser\u00e1 decretar un par de confinamientos estrictos..\n\nPero tranquilos, permitir\u00e9 una hora todos los d\u00edas para que vay\u00e1is al s\u00faper!\n\n:smiling_face::smiling_face::smiling_face::smiling_face:","8":"Que horror.\n\nY ya sab\u00e9is ni\u00f1os, si a un mu\u00f1eco se le cae la mascarilla lo entubais por negacionista y le aplic\u00e1is eutanasia. https:\/\/t.co\/RpPWFmbhVM","9":"Pero nosotros eramos los \"negacionistas\", \"anti - ciencia\", \"neonazis\", \"malas personas\", \"brutos\", \"desalmados\" \"inconscientes\"......que queriamos que nuestros ni\u00f1os volvieran al colegio @cinecristianm @branemark1 @victori18964840 @Angelisimo2 \n\nhttps:\/\/t.co\/MYi6iKgSrf","10":"@Angelisimo2 As\u00ed o m\u00e1s? https:\/\/t.co\/ySUlL3VE5t","11":"\u00bf Sab\u00e9is vosotros si los 200 millones de mascarillas qu\u00e9 desecahan diariamente van a parar al mar ?","12":"\u00a1 Un aumento del 20 % de psicotropos para tratar problemas mentales por culpa de los confinamientos !\n\n\u00bfFueron por nuestro bien?","13":"Ya tenemos en Madrid hospital de pandemias! \n\nBuena falta hac\u00eda, ya que como todo el mundo sabe cada 100 a\u00f1os tenemos una...\n\nEn el a\u00f1o 2120 estaremos preparados... :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\n\u00bfO es que a partir de ahora vamos a tener pandemia cada 3 a\u00f1os?","14":"@Angelisimo2 Temas como este, entre otros muchos...... https:\/\/t.co\/b28shfOYHk","15":"\u00a1La gente es tan maja que le arrestan en su domicilio durante 3 meses y salian a  aplaudir al balc\u00f3n!\n\n:smiling_face::smiling_face::smiling_face::smiling_face_with_3_hearts:","16":"\u00a1La vacuna de la viruela ha resultado eficaz !\n\n\u00a1La de la gripe ha resultado una mierda!","17":"Vosotros cuando luchais contra el DEMIURGO..\n\n\u00bfSois m\u00e1s de crucifijo o de agua bendita?","18":"Si alguien reconoce mentir en el curriculum...\n\n\u00bf Se puede decir que es sincero?","19":"@Angelisimo2 los m\u00e9dicos no quieren vacunarse","20":"\u00bfVamos a confiar en una vacuna que no va a quitarnos la mascarilla ?\n\n\u00a1A mi eso no me da mucha confianza, la verdad!","21":"Policias por la verdad https:\/\/t.co\/Aj7rrMEOwp","22":"#Lunes03 #Directo 22:00h:Spain: #LaReuni\u00f3nSecreta Ed. Plus+ \u201cM\u00c9DICOS POR LA VERDAD\u201d con la Dra. Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Albarrac\u00edn y la Dra. Chinda Brandolino. \n\nEnv\u00eda YA tus preguntas a @Carlitos_martnz o MD a https:\/\/t.co\/5YNkJzXjj1\n\n :no_entry:@LRsecreta @doctorgaona @chicadelaradio @olgarallo","23":"He llevado mi curr\u00edculum para el       \"comite de expertos\".\n\nEn la entrevista me han hecho 1 sola pregunta ( iban a pillar ).\n\nPregunta:\n\nPandemia?\n\nMi respuesta:\n\nConfinamiento, mascarilla y vacuna..\nSi arruinados hosteleria y comercio mucho mejor..\n\nMe han contratado!..:smiling_face_with_sunglasses::smiling_face_with_sunglasses:","24":"Qu\u00e9 los ni\u00f1os del tercer mundo mueran de hambre por culpa de los confinamiento, no es demasiado importante...\n\n De lo que debemos preocuparnos, es de la cuarta ola...\n\n Moriran 6 personas con una edad promedio de 96 a\u00f1os !\n\nPero espa\u00f1oles, eso es inadmisible!","25":"\"El mercurio en las vacunas mata las neuronas\" \n\nDemostraci\u00f3n con microscopio :microscope: https:\/\/t.co\/dDGqfXu944","26":":red_circle:Cajero electr\u00f3nico al aire libre.\nFila de 10 personas, paso al lado\n- una mujer: Se\u00f1ora, no usa tapabocas?\nNO\n- Y nosotros debemos aguantar eso?\nUSTEDES NO ESTAN AGUANTANDO NADA, EST\u00c1N PROTEGIDOS, NO?\nLA \u00daNICA DESPROTEGIDA SOY YO, O NO CONF\u00cdAN EN SUS MASCARILLAS?\nCric...Cric...","27":"No suelo decir palabrotas, pero estoy tan enfadado que no me queda mas remedio !\n\nLas vacunas...TURUR\u00da !\n\nSi....TURUR\u00da !","28":"Ojo que no hab\u00eda ca\u00eddo...y encima lo dice sin mascarilla... si ejque... https:\/\/t.co\/S4wEQ913fS","29":"Estudiar medicina implica mucha voluntad, mucho esfuerzo y tes\u00f3n y buena memoria...\n\nMirando a alguno de ellos, la inteligencia no es necesaria!\n\nOjo solo esos algunos...","30":"\u00a1 Cualquiera dir\u00eda que las UCIs se inventaron para el covid !","31":"\u00bfPero entonces que neg\u00e1is los negacionistas?","32":"\u00a1Como nos dejemos poner esta vacuna...nos preparan una pandemia cada 2 a\u00f1os !","33":"Esta es la F\u00e9 que se ha impuesto! https:\/\/t.co\/OljtjdGX3F"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"created_at":{"0":"2020-12-01 23:49:08","1":"2020-12-01 23:26:22","2":"2020-12-01 23:23:15","3":"2020-12-01 23:22:42","4":"2020-12-01 16:56:48","5":"2020-12-01 16:13:58","6":"2020-12-01 16:11:00","7":"2020-12-01 16:09:20","8":"2020-12-01 15:38:49","9":"2020-12-01 14:29:25","10":"2020-12-01 14:27:18","11":"2020-12-01 14:08:34","12":"2020-12-01 13:55:06","13":"2020-12-01 13:48:14","14":"2020-12-01 13:42:00","15":"2020-12-01 11:20:39","16":"2020-12-01 09:50:19","17":"2020-12-01 09:45:06","18":"2020-12-01 09:36:57","19":"2020-12-01 08:57:10","20":"2020-12-01 08:39:43","21":"2020-12-01 08:33:50","22":"2020-12-01 08:30:09","23":"2020-12-01 07:58:19","24":"2020-12-01 07:50:45","25":"2020-12-01 00:47:17","26":"2020-12-01 00:46:16","27":"2020-12-01 00:40:49","28":"2020-12-01 00:31:40","29":"2020-12-01 00:25:09","30":"2020-12-01 00:22:54","31":"2020-12-01 00:19:49","32":"2020-12-01 00:17:38","33":"2020-12-01 00:01:58"},"retweet_count":{"0":5,"1":1,"2":7,"3":1,"4":2,"5":1,"6":1,"7":4,"8":104,"9":5,"10":8,"11":10,"12":16,"13":12,"14":9,"15":31,"16":1,"17":1,"18":1,"19":2,"20":36,"21":4,"22":120,"23":8,"24":0,"25":35,"26":174,"27":0,"28":1,"29":2,"30":2,"31":2,"32":14,"33":1},"favorite_count":{"0":27,"1":42,"2":0,"3":0,"4":9,"5":16,"6":18,"7":17,"8":0,"9":0,"10":0,"11":56,"12":49,"13":53,"14":0,"15":160,"16":15,"17":16,"18":12,"19":0,"20":151,"21":12,"22":0,"23":42,"24":10,"25":0,"26":0,"27":9,"28":2,"29":18,"30":23,"31":23,"32":62,"33":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivaningrad","name":"\u0418\u0432\u00e1\u043d \u0418\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434","id":280115499,"id_str":"280115499","indices":[3,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]},{"screen_name":"LuisDLR4","name":"ModoOne","id":1084904444322504704,"id_str":"1084904444322504704","indices":[29,38]},{"screen_name":"JoseRuiperez1","name":"Jose Ruiperez","id":1250422961686773762,"id_str":"1250422961686773762","indices":[39,53]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estalatadepepsi","name":"Marta M","id":27163247,"id_str":"27163247","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1333905924143132673,"id_str":"1333905924143132673","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8XuRXMAEekXA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8XuRXMAEekXA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NAUcEkRL3w","display_url":"pic.twitter.com\/NAUcEkRL3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estalatadepepsi\/status\/1333905930317164546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":896,"h":1029,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":896,"h":1029,"resize":"fit"},"small":{"w":592,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333905930317164546,"source_status_id_str":"1333905930317164546","source_user_id":27163247,"source_user_id_str":"27163247"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Thorstein_Cl","name":"Thorstein","id":1064951826875854848,"id_str":"1064951826875854848","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NvrrPlr","name":"Q Octubre...","id":1249042937616482306,"id_str":"1249042937616482306","indices":[3,11]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[13,25]}],"urls":[],"media":[{"id":1333777562531729408,"id_str":"1333777562531729408","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKHoGAXEAAXEpq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKHoGAXEAAXEpq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ySUlL3VE5t","display_url":"pic.twitter.com\/ySUlL3VE5t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NvrrPlr\/status\/1333777574896525314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333777574896525314,"source_status_id_str":"1333777574896525314","source_user_id":1249042937616482306,"source_user_id_str":"1249042937616482306"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Giorgio65506730","name":"Giorgio","id":1322093774009491456,"id_str":"1322093774009491456","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1333714819090960385,"id_str":"1333714819090960385","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJOj8eXUAES_wO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJOj8eXUAES_wO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b28shfOYHk","display_url":"pic.twitter.com\/b28shfOYHk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Giorgio65506730\/status\/1333714826548436994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":852,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":852,"h":426,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333714826548436994,"source_status_id_str":"1333714826548436994","source_user_id":1322093774009491456,"source_user_id_str":"1322093774009491456"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felisarodrigu14","name":"ester rodriguez vale","id":2436780186,"id_str":"2436780186","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aj7rrMEOwp","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/sociedad\/manifestacion-negacionista-policias-delegacion-gobierno-sanciona-90-asistentes-protesta-policias-libertad-no-llevar-mascarilla.html","display_url":"publico.es\/sociedad\/manif\u2026","indices":[23,46]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Lunes03","indices":[15,23]},{"text":"Directo","indices":[24,32]},{"text":"LaReuni\u00f3nSecreta","indices":[42,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1333533745161396230,"id_str":"1333533745161396230","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333533745161396230\/pu\/img\/dQyvdhYB_DyUjrYJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333533745161396230\/pu\/img\/dQyvdhYB_DyUjrYJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dDGqfXu944","display_url":"pic.twitter.com\/dDGqfXu944","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1333535935582101508\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333535935582101508,"source_status_id_str":"1333535935582101508","source_user_id":1262454469381496832,"source_user_id_str":"1262454469381496832"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4wEQ913fS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1333489134980259840","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[72,95]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OljtjdGX3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Buenrollo13\/status\/1333561074881339395","display_url":"twitter.com\/Buenrollo13\/st\u2026","indices":[34,57]}]}}}