{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org","11":"correctiv_org","12":"correctiv_org","13":"correctiv_org","14":"correctiv_org","15":"correctiv_org","16":"correctiv_org","17":"correctiv_org","18":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1333865484266168320,"1":1333865260801994755,"2":1333865259191373824,"3":1333865256968482819,"4":1333856943530790914,"5":1333856942092070922,"6":1333856940565344257,"7":1333832735585161221,"8":1333822416901074945,"9":1333810427566895105,"10":1333810426207989760,"11":1333806999591653382,"12":1333764714044731392,"13":1333748423409938434,"14":1333748421400915969,"15":1333748420079742983,"16":1333742644208472065,"17":1333709983146455041,"18":1333682246671163393},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false},"text":{"0":"Steuerraub in Milliardenh\u00f6he: #Frontal21 liegen vertrauliche Dokumente vor, die zeigen, wie organisierte Banden seit Jahren die Staatskasse pl\u00fcndern und trotzdem kaum zu fassen sind: https:\/\/t.co\/gt8kkIJ0f6\n\n#GrandTheftEurope @correctiv_org @ZDFheute @ZDF https:\/\/t.co\/pLWA1g2NEZ","1":"Mit 63 Journalisten aus 30 L\u00e4ndern sind wir den Spuren der Betr\u00fcger durch ganz Europa gefolgt. Die internationale Zusammenarbeit war notwendig, um das System zu durchdringen: https:\/\/t.co\/48BIYC1j7H","2":"Wie funktioniert der Steuerraub &amp; warum gelingt es Europas Beh\u00f6rden nicht ihn zu stoppen? Unsere Recherche mit @Frontal21 vom letzten Jahr liefert Antworten #GrandTheftEurope https:\/\/t.co\/BVKSUB7vw2","3":"Milliarde um Milliarde rauben Kriminelle j\u00e4hrlich durch Umsatzsteuerbetrug. Besonders beliebt: Der Handel mit digitalen Waren, z.B. CO2-Zertifikaten. Mittendrin Energie-Experte Dr. Z. Ein #GrandTheftEurope Follow-up von @Frontal21 \u2013 jetzt im @ZDF","4":"Die Spendenaff\u00e4re kostete die #AfD knapp eine Million Euro. Ein \u00dcberblick \u00fcber unsere Recherchen, die das Ganze ins Rollen brachten: https:\/\/t.co\/MyaaFvyL3s","5":"Was die #AfD dazu sagt, seht ihr gleich bei @Frontal21: https:\/\/t.co\/60ioig3xi3","6":"Illegale Parteispende \u2013 kein Problem :money_with_wings:  Marcus Pretzell (Ex-AfD-Chef in NRW) erkl\u00e4rt, wie er Spendengelder aus der Schweiz anwarb. Erstmals \u00e4u\u00dfert sich ein Ex-Spitzenfunktion\u00e4r detailliert zur #Spendenaff\u00e4re. Eine gemeinsame Recherche mit @Frontal21\nhttps:\/\/t.co\/bJSJ447TEa","7":"Eine Veranstaltung wird von einem #AfD-Politiker organisiert; die Partei will damit nichts zu tun haben. Die Kosten tr\u00e4gt am Ende eine Schweizer Firma. Illegale Parteispende oder gro\u00dfz\u00fcgiges Sponsoring? Selbst Parteirechtler sehen einen \u201espannenden Fall\u201d. https:\/\/t.co\/bJSJ447TEa","8":"#Spendenaff\u00e4re: Ehemaliger #AfD-Landeschef in NRW, Marcus #Pretzell, gibt gegen\u00fcber #Frontal21 und dem Recherchezentrum @correctiv_org Kooperation mit Schweizer PR-Agentur Goal AG zu. Mehr dazu: https:\/\/t.co\/QyDjNAShlS - heute, 21 Uhr im @ZDF! \n@ZDFheute https:\/\/t.co\/tJddNQVrbV","9":"F\u00fcr Spenden an Alice Weidel, J\u00f6rg Meuthen &amp; Guido Reil wurden bereits Strafen von rund 900.000\u20ac verh\u00e4ngt. Die Partei scheint die #Spendenaff\u00e4re nicht loszuwerden. Mehr dazu heute auch bei @frontal21 \u2013 21 Uhr im ZDF.","10":"Illegale Spenden aus der Schweiz: Immer wieder erhielt die #AfD dubiose Gelder von der GoalAG. Die Partei scheint mehr \u00fcber diese Verbindungen zu wissen, als sie zugibt. Ein ehemaliger Spitzenfunktion\u00e4r packt aus: https:\/\/t.co\/bJSJ447TEa #AfDSpendenaff\u00e4re @frontal21","11":"@ulrike33025211 Tausend Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung! :hugging_face:","12":"@FrauRettich Herzlichen Dank! :partying_face:","13":"Um in Zukunft noch mehr unabh\u00e4ngige Recherchen, Hintergrundst\u00fccke und Bildungsangebote auf die Beine zu stellen, brauchen wir eure Hifle: Unterst\u00fctzt uns dabei, Missst\u00e4nde aufzudecken und den Status Quo kritisch zu hinterfragen. Eure Spende z\u00e4hlt: https:\/\/t.co\/WnexWEXQMk","14":"W\u00e4hrend andere Redaktionen wegen mangelnder Werbeeinnahmen sogar Journalisten und Reporterinnen entlassen mussten, konnten wir frei arbeiten. Investigative Recherche statt Schlagzeilenjournalismus. Fakten statt unbelegte Meinungen \u2013 das habt Ihr erm\u00f6glicht.","15":"Wir bedanken uns bei unseren mehr als 10.000 Spenderinnen und Spendern f\u00fcr dieses wilde Jahr. Ihr habt uns den R\u00fccken gest\u00e4rkt. Nur dank Euch konnten wir rechte Netzwerke, Klimawandel-Leugner und Verschw\u00f6rungsmythen aufdecken. Danke, danke, danke! :bouquet: #gt #givingtuesday","16":"In einer Zeit, in der Reichsflaggen vor dem Bundestag geschwenkt werden und massenweise Falschmeldungen unsere t\u00e4gliche Kommunikation \u00fcberschwemmen, z\u00e4hlen #Fakten umso mehr!\n\nUnterst\u00fctzt uns bei der Aufkl\u00e4rung. 2021 z\u00e4hlen Fakten! #gt #GivingTuesday https:\/\/t.co\/h2XpyKviLW","17":"Der @DBfK_Pflege \u00e4u\u00dfert sich nach unserer #NursesForSale Recherche: Die Anwerbung von ausl\u00e4ndischen Pflegekr\u00e4ften im Ausland muss reguliert werden. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/YKXk1CiUlR","18":"#Blackfriday-Konsumschlacht, nein danke? Am heutigen #GivingTuesday geht es darum zu unterst\u00fctzen statt zu kaufen, was einem wichtig ist. Hilf mit investigative Recherchen, Faktenchecks und kostenfreie Informationen f\u00fcr jede(n) auf die Beine zu bringen: https:\/\/t.co\/2ykQ9aPMTD"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 20:08:08","1":"2020-12-01 20:07:14","2":"2020-12-01 20:07:14","3":"2020-12-01 20:07:13","4":"2020-12-01 19:34:11","5":"2020-12-01 19:34:11","6":"2020-12-01 19:34:11","7":"2020-12-01 17:58:00","8":"2020-12-01 17:17:00","9":"2020-12-01 16:29:21","10":"2020-12-01 16:29:21","11":"2020-12-01 16:15:44","12":"2020-12-01 13:27:42","13":"2020-12-01 12:22:58","14":"2020-12-01 12:22:58","15":"2020-12-01 12:22:57","16":"2020-12-01 12:00:00","17":"2020-12-01 09:50:13","18":"2020-12-01 08:00:00"},"retweet_count":{"0":33,"1":6,"2":9,"3":21,"4":4,"5":2,"6":11,"7":13,"8":31,"9":4,"10":32,"11":0,"12":0,"13":2,"14":0,"15":10,"16":4,"17":3,"18":3},"favorite_count":{"0":0,"1":42,"2":33,"3":81,"4":24,"5":18,"6":30,"7":40,"8":0,"9":23,"10":55,"11":1,"12":0,"13":17,"14":29,"15":68,"16":15,"17":0,"18":9},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","11":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","12":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","13":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","14":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","15":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","16":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","17":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","18":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Frontal21","indices":[45,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48BIYC1j7H","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2019\/05\/06\/grand-theft-europe\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[175,198]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"GrandTheftEurope","indices":[161,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[115,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVKSUB7vw2","expanded_url":"http:\/\/ly.zdf.de\/bun\/","display_url":"ly.zdf.de\/bun\/","indices":[179,202]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"GrandTheftEurope","indices":[188,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[220,230]},{"screen_name":"ZDF","name":"ZDF","id":57350105,"id_str":"57350105","indices":[242,246]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[30,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MyaaFvyL3s","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/schwerpunkte\/der-afd-spendenskandal\/","display_url":"correctiv.org\/schwerpunkte\/d\u2026","indices":[133,156]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[8,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[44,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ioig3xi3","expanded_url":"https:\/\/www.zdf.de\/politik\/frontal-21\/afd-spendenaffaere-ehemaliger-spitzenfunktionaer-packt-aus-100.html","display_url":"zdf.de\/politik\/fronta\u2026","indices":[56,79]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Spendenaff\u00e4re","indices":[193,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[239,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJSJ447TEa","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/afd-spendenskandal\/2020\/12\/01\/ex-afd-funktionaer-aeussert-sich-ueber-spenden-aus-der-schweiz\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/afd-\u2026","indices":[250,273]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJSJ447TEa","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/afd-spendenskandal\/2020\/12\/01\/ex-afd-funktionaer-aeussert-sich-ueber-spenden-aus-der-schweiz\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/afd-\u2026","indices":[256,279]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Spendenaff\u00e4re","indices":[15,29]},{"text":"AfD","indices":[42,46]},{"text":"Pretzell","indices":[73,82]},{"text":"Frontal21","indices":[99,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Spendenaff\u00e4re","indices":[133,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[192,202]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[59,63]},{"text":"AfDSpendenaff\u00e4re","indices":[238,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[256,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJSJ447TEa","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/afd-spendenskandal\/2020\/12\/01\/ex-afd-funktionaer-aeussert-sich-ueber-spenden-aus-der-schweiz\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/afd-\u2026","indices":[214,237]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulrike33025211","name":"ulrike","id":1256271704239878145,"id_str":"1256271704239878145","indices":[0,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrauRettich","name":"Freiheit und Rettich","id":45214555,"id_str":"45214555","indices":[0,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WnexWEXQMk","expanded_url":"http:\/\/correctiv.org\/unterstuetzen-2021","display_url":"correctiv.org\/unterstuetzen-\u2026","indices":[248,271]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"gt","indices":[250,253]},{"text":"givingtuesday","indices":[254,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Fakten","indices":[156,163]},{"text":"gt","indices":[232,235]},{"text":"GivingTuesday","indices":[236,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2XpyKviLW","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/unterstuetzen\/","display_url":"correctiv.org\/unterstuetzen\/","indices":[251,274]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"NursesForSale","indices":[56,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oargueso","name":"Olaya Arg\u00fceso","id":114286859,"id_str":"114286859","indices":[3,12]},{"screen_name":"DBfK_Pflege","name":"DBfK Pflege","id":920212284730945537,"id_str":"920212284730945537","indices":[18,30]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"Blackfriday","indices":[0,12]},{"text":"GivingTuesday","indices":[53,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ykQ9aPMTD","expanded_url":"http:\/\/correctiv.org\/spenden-weihnachten","display_url":"correctiv.org\/spenden-weihna\u2026","indices":[254,277]}]}}}