{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1333843087043555330,"1":1333843085277745152,"2":1333828344761225217,"3":1333828339639984129,"4":1333828334619332611},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":":cross_mark:#Fakenews\n\nOryginalna fotografia pojawi\u0142a si\u0119 w sieci w 2016 roku. Rzeczywi\u015bcie zosta\u0142a ona opublikowana na portalu https:\/\/t.co\/duUN8MmWth. Tytu\u0142 artyku\u0142u, kt\u00f3remu towarzyszy, brzmi: \u201ePobity w Boguszowicach policjant nagrodzony przez ministra\u201d.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/2aO4jIs3d2","1":"Na Facebooku udost\u0119pnione zosta\u0142o zdj\u0119cie, w kt\u00f3rego opisie czytamy: \u201eSzef policji odwiedzi\u0142 w szpitalu pobitych przez kobiety i dzieci funkcjonariuszy\u201d. \n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/2aO4jIs3d2\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","2":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nPrzytoczone przez @barbaraanowacka 80% pojawia si\u0119 w wynikach jednego badania z 2016 roku, jednak odnosi si\u0119 tylko do dzieci i m\u0142odzie\u017cy, a nie og\u00f3\u0142u spo\u0142ecze\u0144stwa.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/BaVv9p2rKz\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/lZaYkqRfQg","3":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nWed\u0142ug dw\u00f3ch dost\u0119pnych sonda\u017cy przeprowadzonych w ubieg\u0142ym roku na wyjazdy w czasie ferii zimowych nie decyduje si\u0119 mniej wi\u0119cej po\u0142owa Polak\u00f3w.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/BaVv9p2rKz\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/VgHUa7ouwW","4":"Jaki odsetek Polak\u00f3w decyduje si\u0119 na wyjazd w trakcie ferii zimowych? @barbaraanowacka w @tvn24rozmowa stwierdzi\u0142a, \u017ce nie wi\u0119cej, ni\u017c 20%. Jak jest naprawd\u0119?\n\n:cross_mark: #Fa\u0142sz \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/BaVv9p2rKz\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/YMnd1JFNTn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 18:39:08","1":"2020-12-01 18:39:07","2":"2020-12-01 17:40:33","3":"2020-12-01 17:40:32","4":"2020-12-01 17:40:30"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":2,"3":1,"4":0},"favorite_count":{"0":1,"1":3,"2":3,"3":2,"4":4},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duUN8MmWth","expanded_url":"http:\/\/Nowiny.pl","display_url":"Nowiny.pl","indices":[117,140]},{"url":"https:\/\/t.co\/2aO4jIs3d2","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/szef-policji-nie-odwiedzil-w-szpitalu-pobitych-przez-kobiety-i-dzieci-funkcjonariuszy\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/szef\u2026","indices":[251,274]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[157,166]},{"text":"FactCheck","indices":[214,224]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[225,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aO4jIs3d2","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/szef-policji-nie-odwiedzil-w-szpitalu-pobitych-przez-kobiety-i-dzieci-funkcjonariuszy\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/szef\u2026","indices":[189,212]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[223,243]},{"text":"FactCheck","indices":[244,254]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[255,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"barbaraanowacka","name":"Barbara Nowacka","id":291740186,"id_str":"291740186","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaVv9p2rKz","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jaki-odsetek-polakow-decyduje-sie-na-wyjazd-w-trakcie-ferii-zimowych\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jak\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1333828319469559809,"id_str":"1333828319469559809","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK1yiVW4AEtYil.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK1yiVW4AEtYil.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lZaYkqRfQg","display_url":"pic.twitter.com\/lZaYkqRfQg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1333828344761225217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[204,224]},{"text":"FactCheck","indices":[225,235]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[236,257]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaVv9p2rKz","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jaki-odsetek-polakow-decyduje-sie-na-wyjazd-w-trakcie-ferii-zimowych\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jak\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1333828157590429696,"id_str":"1333828157590429696","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK1pHSXYAA2by6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK1pHSXYAA2by6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VgHUa7ouwW","display_url":"pic.twitter.com\/VgHUa7ouwW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1333828339639984129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[162,168]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[217,237]},{"text":"FactCheck","indices":[238,248]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[249,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"barbaraanowacka","name":"Barbara Nowacka","id":291740186,"id_str":"291740186","indices":[70,86]},{"screen_name":"tvn24rozmowa","name":"Rozmowa Piaseckiego","id":2803183338,"id_str":"2803183338","indices":[89,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaVv9p2rKz","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jaki-odsetek-polakow-decyduje-sie-na-wyjazd-w-trakcie-ferii-zimowych\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/jak\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1333827973984739330,"id_str":"1333827973984739330","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK1ebTW4AI34q1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK1ebTW4AI34q1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMnd1JFNTn","display_url":"pic.twitter.com\/YMnd1JFNTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1333828334619332611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]}}}