{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1333844454038528003,"1":1333767708136116224,"2":1333724551285530624},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true},"text":{"0":"Las dudas sobre la precisi\u00f3n de las PCR expresadas en la sentencia no afectan a las restricciones.  #EstaNoticiaEsFalsa \n\nhttps:\/\/t.co\/n7n4QRTSpH","1":":cross_mark:Las vacunas contra la covid-19 de ARN mensajero no producen alteraciones gen\u00e9ticas. :syringe::test_tube:\n\n:backhand_index_pointing_right: El ARN no se puede integrar en el material gen\u00e9tico porque se degrada en pocos d\u00edas.  \n\nhttps:\/\/t.co\/0cpZ05LttT","2":"Os invitamos al webminar de \u201cFake news y seguridad nacional\u201d fruto del acuerdo entre @EFEnoticias y @institucionsek con:\n\n:television: @EstherVaqueroH de @A3Noticias \n\n:memo: @teletipa de @EFEVerifica \n\n:airplane_departure:@AngelGdeAgreda del @EjercitoAire \n\nInscripci\u00f3n gratuita en: https:\/\/t.co\/hUrcGZkUql https:\/\/t.co\/d7yka7yKWU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 18:44:34","1":"2020-12-01 13:39:36","2":"2020-12-01 10:48:07"},"retweet_count":{"0":2,"1":21,"2":9},"favorite_count":{"0":0,"1":28,"2":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EstaNoticiaEsFalsa","indices":[111,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"etica","name":"Red \u00c9tica Period\u00edstica - Fundaci\u00f3n Gabo","id":438407794,"id_str":"438407794","indices":[3,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cpZ05LttT","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/las-vacunas-contra-la-covid-19-de-arn-mensajero-no-producen-alteraciones-geneticas\/50001435-4408259","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[179,202]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UCJCom","name":"Comunicaci\u00f3n UCJC","id":780292313172045824,"id_str":"780292313172045824","indices":[3,10]},{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[97,109]},{"screen_name":"institucionsek","name":"INSTITUCI\u00d3N SEK","id":75251902,"id_str":"75251902","indices":[112,127]}],"urls":[]}}}