{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador","342":"elespectador","343":"elespectador","344":"elespectador","345":"elespectador","346":"elespectador","347":"elespectador","348":"elespectador","349":"elespectador","350":"elespectador","351":"elespectador","352":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1333922585176838146,"1":1333920500184199168,"2":1333920071765413891,"3":1333919392040706048,"4":1333918814199799815,"5":1333917934759108609,"6":1333917553698213891,"7":1333917099610279938,"8":1333915038021804032,"9":1333913897871486976,"10":1333913769509072896,"11":1333913577657405443,"12":1333912786947231749,"13":1333912591626891266,"14":1333912528028639232,"15":1333912284498960384,"16":1333911267078238209,"17":1333910246511828992,"18":1333910010439606273,"19":1333909191157817346,"20":1333909142604566530,"21":1333908855227621383,"22":1333907809612783616,"23":1333907490791182340,"24":1333906792305352704,"25":1333906791063822338,"26":1333906788207505409,"27":1333906787184111621,"28":1333906785711874048,"29":1333906784180899848,"30":1333906776442490880,"31":1333906775410696193,"32":1333906774085292033,"33":1333905834519171072,"34":1333904973982273536,"35":1333902456816865281,"36":1333901511685005312,"37":1333901354058850304,"38":1333901298186510336,"39":1333901219287404545,"40":1333901186597085189,"41":1333899940209307648,"42":1333899546611609605,"43":1333898992195952643,"44":1333898688641572864,"45":1333898504863952905,"46":1333897705396035585,"47":1333897425560489991,"48":1333896175724982274,"49":1333894945942499328,"50":1333894910630633472,"51":1333894801620656128,"52":1333894430487703556,"53":1333894323381919748,"54":1333894199331213312,"55":1333893793318318084,"56":1333893755515138050,"57":1333893581388603393,"58":1333893225275387905,"59":1333892386599133187,"60":1333890942789701633,"61":1333890507613884418,"62":1333890361979265027,"63":1333889987792789506,"64":1333889880137592833,"65":1333889018333978627,"66":1333887522213142529,"67":1333887507918950401,"68":1333887358748532737,"69":1333886157256601600,"70":1333886116987023361,"71":1333886023630270469,"72":1333885344136241154,"73":1333884841054572547,"74":1333884240623247361,"75":1333883595480588289,"76":1333883587796611072,"77":1333883576358670336,"78":1333883570461392897,"79":1333882326590386178,"80":1333882137691516928,"81":1333882112492105728,"82":1333882092367777793,"83":1333881671456862212,"84":1333881069372805120,"85":1333881054021742593,"86":1333880828196171776,"87":1333880468618489857,"88":1333879808921657344,"89":1333877290174996480,"90":1333875265819140097,"91":1333874791074426886,"92":1333874282921930752,"93":1333872560191254529,"94":1333872258465603584,"95":1333870920222564354,"96":1333870371855097857,"97":1333869738976571396,"98":1333869479109988353,"99":1333868552772874241,"100":1333868456370958342,"101":1333867956674195457,"102":1333867228517773314,"103":1333866767068897286,"104":1333864710400315395,"105":1333863625606492160,"106":1333863612365107205,"107":1333862193578827777,"108":1333860830585217026,"109":1333859678518915073,"110":1333858641968033793,"111":1333857567978745856,"112":1333857158128148481,"113":1333854640614543360,"114":1333852059515449358,"115":1333851672490221568,"116":1333851325180874754,"117":1333850205557579776,"118":1333849611358904322,"119":1333849590903300100,"120":1333847092276711425,"121":1333844587689938944,"122":1333843324613091335,"123":1333842470241775618,"124":1333842059820732417,"125":1333841178719100929,"126":1333840876192337923,"127":1333839649396187139,"128":1333839541342523392,"129":1333837265584394241,"130":1333837038953623552,"131":1333834536040493057,"132":1333834515295461378,"133":1333833665898553348,"134":1333833479293898756,"135":1333832692954263552,"136":1333832606920691715,"137":1333832205756469252,"138":1333832101255372800,"139":1333829491165192192,"140":1333827624150380544,"141":1333827473444835329,"142":1333826961072910336,"143":1333826064871780355,"144":1333825940862930950,"145":1333825059149008896,"146":1333824448437366788,"147":1333824008710713344,"148":1333822781545394181,"149":1333821934698717185,"150":1333821806633947143,"151":1333820471104704513,"152":1333820133148676096,"153":1333819424521023488,"154":1333819176960610309,"155":1333817974113886209,"156":1333816899151540227,"157":1333815024096325632,"158":1333814385790345217,"159":1333813666416898049,"160":1333813349864378370,"161":1333811861079388160,"162":1333810683532746754,"163":1333810445615050760,"164":1333809347051352067,"165":1333808086482628613,"166":1333807405310697473,"167":1333806834260520962,"168":1333805597922390023,"169":1333804339316600833,"170":1333803664503418880,"171":1333803084342968320,"172":1333802418220371981,"173":1333801793868894212,"174":1333801783982923784,"175":1333799284089573376,"176":1333798761697587200,"177":1333798672115458053,"178":1333797611984150528,"179":1333797581588029443,"180":1333797168633716745,"181":1333796955856662535,"182":1333796766475382784,"183":1333796627769745413,"184":1333795849411780618,"185":1333795808941019137,"186":1333794244457160709,"187":1333792419859447815,"188":1333791744073158661,"189":1333791345001988097,"190":1333789221283274759,"191":1333787020179607557,"192":1333786696572235781,"193":1333786601923567636,"194":1333786211299692544,"195":1333784432939991046,"196":1333784182967861252,"197":1333782298563551234,"198":1333782261066395653,"199":1333781661704720384,"200":1333780788102397952,"201":1333780457939488768,"202":1333779431551164417,"203":1333779144895827969,"204":1333776905875705856,"205":1333776637020811264,"206":1333775671596888065,"207":1333775388355522560,"208":1333775357472739330,"209":1333774118915805185,"210":1333772297996525569,"211":1333771595605831680,"212":1333770417698459651,"213":1333769084044005376,"214":1333768364624408582,"215":1333767594579533825,"216":1333767328014667776,"217":1333766563309219840,"218":1333766482967326722,"219":1333764898761936897,"220":1333764842688307200,"221":1333764694369308673,"222":1333764045019746309,"223":1333762800515158016,"224":1333762729597837317,"225":1333761361273368579,"226":1333760780106391553,"227":1333760597037617157,"228":1333759016418283524,"229":1333758354007724032,"230":1333757830336290818,"231":1333756496090460162,"232":1333755428933677059,"233":1333754371721584640,"234":1333752893053263873,"235":1333751460660736001,"236":1333750330010505217,"237":1333748310667112448,"238":1333745511988342784,"239":1333745171805171713,"240":1333745009359785985,"241":1333744068149571585,"242":1333741662548406274,"243":1333740266600222721,"244":1333739508605607938,"245":1333737618866102276,"246":1333733846962069504,"247":1333728817966428164,"248":1333726294358581249,"249":1333723785472729089,"250":1333721261499887616,"251":1333718744024182784,"252":1333716230050631680,"253":1333713713216573441,"254":1333711194159452163,"255":1333708680487968770,"256":1333706163607793664,"257":1333703648682123264,"258":1333701133022470146,"259":1333698611989925889,"260":1333691061441540098,"261":1333683514135506945,"262":1333675959770357761,"263":1333668414624309248,"264":1333660862071050242,"265":1333653311069753345,"266":1333650798014771202,"267":1333648279301664773,"268":1333645759758012418,"269":1333643244740227073,"270":1333640728560406535,"271":1333638211839680516,"272":1333637048528461825,"273":1333635694284206080,"274":1333633180549713925,"275":1333632244410355712,"276":1333631921323192321,"277":1333630659924008960,"278":1333629733171568640,"279":1333628146676097032,"280":1333626790397538305,"281":1333625627564531714,"282":1333624940453634048,"283":1333623111598690305,"284":1333620594504585222,"285":1333618080740749318,"286":1333615565831888896,"287":1333613048498679814,"288":1333612292987084802,"289":1333610563998535680,"290":1333610532704804865,"291":1333609766401179648,"292":1333609263160168450,"293":1333608502716215302,"294":1333608014570532865,"295":1333605501242904577,"296":1333603483220660226,"297":1333603378094612481,"298":1333603356045144064,"299":1333603035885547521,"300":1333602980982042624,"301":1333601724418973700,"302":1333600464055758848,"303":1333597946865127429,"304":1333596104064163840,"305":1333595433487183872,"306":1333595362490261504,"307":1333595166096154624,"308":1333594177138024452,"309":1333593917573500930,"310":1333592917039079426,"311":1333591769796255745,"312":1333590443985166337,"313":1333590398292398085,"314":1333589455488299011,"315":1333588924107808770,"316":1333588701100847105,"317":1333588419092549633,"318":1333588096370290688,"319":1333587883937198082,"320":1333586875345494018,"321":1333585364448055298,"322":1333582838923366401,"323":1333582066148106240,"324":1333581824707203072,"325":1333581754813321226,"326":1333579364647178245,"327":1333578581268713475,"328":1333577816634499072,"329":1333576548431978497,"330":1333575540775718912,"331":1333575297946554368,"332":1333574824627757058,"333":1333574443218718721,"334":1333573596539662337,"335":1333573285414572033,"336":1333573102022914051,"337":1333572670659702788,"338":1333572017552052224,"339":1333571847087157255,"340":1333571477656973312,"341":1333570492930920450,"342":1333569328264978433,"343":1333568076051263488,"344":1333565234716532737,"345":1333564969812697089,"346":1333564574801530886,"347":1333564241371156480,"348":1333563765963493376,"349":1333562986313691142,"350":1333562423085854722,"351":1333562243670269954,"352":1333561717691985924},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":true,"53":true,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":true,"70":false,"71":true,"72":true,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":true,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":true,"117":false,"118":false,"119":true,"120":false,"121":false,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":false,"129":false,"130":false,"131":true,"132":false,"133":false,"134":true,"135":false,"136":false,"137":true,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":true,"148":true,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":true,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":true,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":true,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":true,"178":true,"179":true,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":true,"188":false,"189":true,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":true,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":false,"204":true,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":true,"220":false,"221":true,"222":false,"223":false,"224":true,"225":true,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":true,"231":false,"232":false,"233":true,"234":false,"235":false,"236":true,"237":false,"238":false,"239":false,"240":true,"241":false,"242":true,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":true,"273":false,"274":false,"275":true,"276":false,"277":false,"278":true,"279":false,"280":true,"281":false,"282":true,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":true,"290":false,"291":false,"292":false,"293":true,"294":false,"295":false,"296":false,"297":true,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":false,"304":true,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":true,"312":true,"313":false,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":true,"321":false,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":true,"328":false,"329":false,"330":false,"331":false,"332":false,"333":false,"334":false,"335":false,"336":false,"337":false,"338":false,"339":true,"340":false,"341":false,"342":false,"343":false,"344":false,"345":false,"346":false,"347":false,"348":false,"349":false,"350":true,"351":false,"352":false},"text":{"0":"Las obras incluyen la construcci\u00f3n de una nueva terminal de pasajeros de 11.136 metros cuadrados. La Aeron\u00e1utica Civil invirti\u00f3 m\u00e1s de $187.000 millones en el proyecto.\nhttps:\/\/t.co\/gyzluI7Wl2","1":"Conozca los puntos de Bogot\u00e1 donde abrieron cinco nuevos cicloparqueaderos\n\nhttps:\/\/t.co\/95Mk4jzgZ8 https:\/\/t.co\/RzJvRtQnu6","2":"La Defensor\u00eda encontr\u00f3 que las disidencias de las Farc son el grupo que mayor n\u00famero de infantes ha reclutado, con 54 casos que representan el 63% de la totalidad. https:\/\/t.co\/2vkqpmfiwr","3":"Duque llama \u201cratas de alcantarilla\u201d a contratistas que desv\u00edan plata de alimentaci\u00f3n escolar\nhttps:\/\/t.co\/r63PcKPoBQ https:\/\/t.co\/Pqy3aAgPQM","4":"En #TipLegal le contamos en cu\u00e1les casos su matrimonio puede ser nulo. https:\/\/t.co\/006xQnqhcA https:\/\/t.co\/l62Eyj2CRM","5":"La aparici\u00f3n de la vacuna no detendr\u00e1 la evoluci\u00f3n del virus\nhttps:\/\/t.co\/YHGAYLecua https:\/\/t.co\/OxoqFu6rZv","6":"Dos menores de edad y un joven de 20 a\u00f1os fueron los primeros lesionados con p\u00f3lvora en ese departamento durante la temporada decembrina.\nhttps:\/\/t.co\/7tnh5f8ZwX","7":"En la actualidad, Frisby cuenta con 4000 colaboradores, 197 restaurantes propios y 59 franquicias para un total de 256, ubicados en m\u00e1s de 60 municipios en Colombia. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/PvbgwnADMw","8":":anxious_face_with_sweat::anxious_face_with_sweat:Una encuesta realizada a m\u00e1s de 500 profesionales de la salud, los cuerpos de seguridad, el sector de la alimentaci\u00f3n y los medios de comunicaci\u00f3n muestra c\u00f3mo les ha afectado psicol\u00f3gicamente trabajar durante la primera ola de la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/kp65cpnM7a","9":"En este nuevo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos de @mujertejedora. F\u00e1tima Muriel, Nancy S\u00e1nchez y Carmen Ocor\u00f3 ser\u00e1n las protagonistas de esta historia que hablar\u00e1 desde feminismo, derechos humanos, defensa del territorio hasta orgasmos.\n\nhttps:\/\/t.co\/yVEz04Mcjk","10":"Hicimos #UnaPausaCon @MikeBahia para hablar sobre c\u00f3mo inici\u00f3 su sue\u00f1o de hacer m\u00fasica. Adem\u00e1s, revel\u00f3 detalles de su nuevo sencillo \"Qui\u00e9reme\". :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/DjRaDP3arT https:\/\/t.co\/gcy6SDsQPQ","11":"Salesforce compra Slack por US$27.700 millones\nhttps:\/\/t.co\/PRoYeYzloU https:\/\/t.co\/qcovD26Tw7","12":"Hoy, hace 63 a\u00f1os, las mujeres fueron a las urnas por primera vez. \n\nEl derecho al voto de las mujeres colombianas estuvo vedado durante 135 a\u00f1os de historia democr\u00e1tica en el pa\u00eds. En este video recordamos que esta lucha no cesa. https:\/\/t.co\/MuTich2gak","13":"#ENVIVO :open_book:Los escritores Mauricio Garc\u00eda Villegas y H\u00e9ctor Abad Faciolince (@hectorabadf) presentan el libro 'El pa\u00eds de las emociones tristes' una obra que nos ense\u00f1a los hallazgos de la llamada revoluci\u00f3n cognitiva. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos!\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/zaBleyh42A https:\/\/t.co\/3kTkubTRfr","14":"Un grupo de congresistas le record\u00f3 al Ejecutivo que actualmente se tramitan dos proyectos de ley que proh\u00edben esta t\u00e9cnica, as\u00ed como la obligaci\u00f3n de garantizar a las comunidades las condiciones necesarias para el debate p\u00fablico.\nhttps:\/\/t.co\/zxPEb8T5Ga","15":"Con ocho demoliciones empez\u00f3 recuperaci\u00f3n en ronda del r\u00edo Tunjuelo\nhttps:\/\/t.co\/OepU4pA31Q https:\/\/t.co\/xC2eOCVPNR","16":"Diana Burillo, fundadora de HandMade Beauty y heredera de una familia de empresarios, reconoce como gran gu\u00eda a su bisabuelo Emilio Azc\u00e1rraga, de quien destaca su legado de ayuda a los dem\u00e1s y desprendimiento del dinero.  #Podcast: \nhttps:\/\/t.co\/iVES5cskkN","17":"\u00bfQu\u00e9 es la nulidad matrimonial y cu\u00e1les son sus causales?  En #TipLegal le contamos en cu\u00e1les casos su matrimonio puede ser nulo.\n\nhttps:\/\/t.co\/JxRcFXLoF5 https:\/\/t.co\/n8ArrJ04Cw","18":":snow-capped_mountain::clapping_hands:De acuerdo con el reciente fallo de la alta corte, el parque nacional ubicado en el Eje Cafetero gozar\u00e1 el amparo de los derechos fundamentales a la vida, salud y ambiente sano.\nhttps:\/\/t.co\/JSJeFqjKdQ","19":"#EnVivo Los escritores Mauricio Garc\u00eda Villegas y H\u00e9ctor Abad Faciolince presentan el libro 'El pa\u00eds de las emociones tristes'. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! https:\/\/t.co\/rM1RNEr1Wb https:\/\/t.co\/4qLOaHR0ZT","20":"\u201cUsted puede ser el general de la Paz\u201d: v\u00edctimas de Rito Alejo del R\u00edo.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/4LhkIaxBoQ https:\/\/t.co\/j4xjWWEOoj","21":"#DisidentesPol\u00edticos \"Los partidos limitan la posibilidad de movimientos amplios. Soy dalt\u00f3nico: no me importa el color, sino el objetivo. Con Juan Manuel Santos estuve por la paz, porque mi lucha fue la negociaci\u00f3n pol\u00edtica\": @luchogarzon. https:\/\/t.co\/gZhMXQDigo","22":"Acomp\u00e1\u00f1enos ma\u00f1ana, desde las 10:30 a.m., en el conversatorio \u201cLidera la Vida en Montes de Mar\u00eda\u201d, un espacio para conversar y conocer c\u00f3mo han logrado las mujeres de los Montes de Mar\u00eda sobre ponerse al dolor que les ha dejado el conflicto. \n\n:backhand_index_pointing_right:Estos son nuestros invitados. https:\/\/t.co\/n5Vp2LFfr3","23":"(Fotos) Melania Trump present\u00f3 este lunes la decoraci\u00f3n navide\u00f1a de la Casa Blanca, tres meses despu\u00e9s de criticar que le tocara desempe\u00f1ar este papel. https:\/\/t.co\/UHjnUHf4h2","24":"\u00bfLa c\u00e9dula digital ser\u00eda una r\u00e9plica de la c\u00e9dula f\u00edsica?  :heavy_multiplication_x:No:heavy_multiplication_x: Se requiere la actualizaci\u00f3n de los datos del colombiano, su fotograf\u00eda y sus huellas, con el objeto de garantizar mayor seguridad en los tr\u00e1mites y servicios. https:\/\/t.co\/cqxpqqB0N3","25":"Deber\u00e1 pagar el costo del tr\u00e1mite, alrededor de $46.000, y esperar entre 10 y 15 d\u00edas para su entrega. https:\/\/t.co\/6SQjKOCVkc","26":"\u00bfC\u00f3mo se solicita la nueva c\u00e9dula digital? Desde la primera semana de diciembre, la Registradur\u00eda habilitar\u00e1 el sistema de agendamiento para tramitar el nuevo documento de la misma forma como si se tratara de un duplicado. https:\/\/t.co\/gc1EwKkMmJ","27":"En materia de seguridad, el documento ofrece mayor seguridad que el convencional, ya que es imposible de falsificar o adulterar. Tambi\u00e9n permite identificaci\u00f3n biom\u00e9trica, garantiza la protecci\u00f3n de datos y permite la verificaci\u00f3n de identidad por parte de las autoridades.:oncoming_police_car::police_car_light::police_officer:\u200d","28":"Una de las ventajas es que el ciudadano podr\u00e1 llevar la c\u00e9dula digital en su celular, luego de descargarla desde una aplicaci\u00f3n de la Registradur\u00eda y cumplir con las verificaciones. :man_gesturing_NO_selector::woman_gesturing_NO_selector: https:\/\/t.co\/7q4vpb4Erl","29":"\u00bfQu\u00e9 novedades trae? Un c\u00f3digo QR que podr\u00e1 ser le\u00eddo por cualquier celular inteligente para acceder a la informaci\u00f3n que el ciudadano decida almacenar en su \u201ccarpeta digital\u201d. :mobile_phone::mobile_phone::mobile_phone: Uno de los grandes avances es que permitir\u00e1 el reconocimiento facial. https:\/\/t.co\/BcJOGXMkox","30":"Seg\u00fan la Registradur\u00eda, la c\u00e9dula digital ser\u00e1 fundamental para agilizar tr\u00e1mites ante entidades gubernamentales o para acceder a subsidios y programas del Estado. :bank: :money_with_wings:https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","31":"Lo primero que hay que tener claro es que la c\u00e9dula digital es documento alternativo de identificaci\u00f3n, es decir no reemplaza la c\u00e9dula amarilla de holograma. :credit_card::credit_card::credit_card:\n\n:detective_selector::magnifying_glass_tilted_right:El documento almacenar\u00e1 informaci\u00f3n personal de los ciudadanos. \n\nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","32":"Colombia estrena una c\u00e9dula digital. \n\n\u00bfQu\u00e9 es, cu\u00e1nto cuesta y c\u00f3mo funcionar\u00e1 el nuevo documento? \n\nVa el abec\u00e9 en este hilo. :yarn: :thread: :yarn: https:\/\/t.co\/4mb4aBSrjZ","33":"Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/KEAixTDQO1 https:\/\/t.co\/SxHdbDJ2Bv","34":"Aunque la pandemia por Covid-19 par\u00f3 decenas de actividades en Colombia, el reclutamiento forzado de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes sigui\u00f3 present\u00e1ndose como una problem\u00e1tica de especial atenci\u00f3n. https:\/\/t.co\/BFlsFA2HVu","35":"Un reporte mundial advierte sobre los peligros de \u201cresponsabilidad empresarial\u201d. Actualmente, el tabaco mata a casi un mill\u00f3n de personas en Am\u00e9rica Latina.\nhttps:\/\/t.co\/L5ha1GF77T","36":"Denuncian conflicto de inter\u00e9s en adjudicaci\u00f3n de 10.000 escuelas rurales conectadas a internet.\nhttps:\/\/t.co\/beRVdOHLKm https:\/\/t.co\/swkFROZLoB","37":"Diosdado Cabello les dice a los venezolanos: \u201cEl que no vota no come\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/ZqKbe5erYy https:\/\/t.co\/HL0Q1uJwJa","38":"Atalanta empat\u00f3 con el Midtjylland y definir\u00e1 su participaci\u00f3n en Champions en la \u00faltima fecha  https:\/\/t.co\/k9rvTbzWkv https:\/\/t.co\/asRobIaOa2","39":"#LaDisidencia Uso de preservativos para evitar contraer enfermedades de transmisi\u00f3n sexual a la hora de practicar sexo oral y otras recomendaciones de los sex\u00f3logos. https:\/\/t.co\/CYrIbZZ2uG https:\/\/t.co\/tpyeSlXPfQ","40":"Netflix en diciembre de 2020: estas son las novedades.\nhttps:\/\/t.co\/hRU46oAPcD https:\/\/t.co\/3aXcwKWoE9","41":"La objeci\u00f3n se hizo a solamente en una de las 50 estrategias de todo el proyecto. https:\/\/t.co\/U2x5RjV2Q8","42":"Liverpool gan\u00f3 y se clasific\u00f3 a los octavos de final de la Champions https:\/\/t.co\/PMmYt73mQJ https:\/\/t.co\/z48cbgd4K0","43":"Noviembre fue el mejor mes para la venta de veh\u00edculos en Colombia: 22.351 unidades.\nhttps:\/\/t.co\/Lv7KrhkKdV https:\/\/t.co\/uoUhOSkMF6","44":"Aun cuando en medio de la pandemia Diana Burillo no sabe siquiera si sus tiendas volver\u00e1n a abrir, conversa con optimismo sobre el futuro en #AprenderDeLosL\u00edderes, el podcast de Ricardo De La Blanca. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/QRlBCHi1Dk https:\/\/t.co\/3bplNOELvt","45":"Conozca la programaci\u00f3n virtual del Festival Ritmos del Mundo.\nhttps:\/\/t.co\/0jcpY7qIEG https:\/\/t.co\/l5CeYNZYJz","46":"Nueve ciudades de Latinoam\u00e9rica se unieron para atraer turismo.\nhttps:\/\/t.co\/1wre9PE7io https:\/\/t.co\/hqczeEQnp0","47":"El proyecto establece 10 mandatos que comprometen a la administraci\u00f3n central a aumentar los esfuerzos para proteger el agua, disminuir las altas concentraciones de di\u00f3xido de carbono y promover energ\u00edas renovables. https:\/\/t.co\/Vh8vLg9yjs","48":"Manuel Mej\u00eda, Secretario de Minas y Energ\u00eda del Cesar; Dewin P\u00e9rez, Secretario de Hacienda de Cartagena y El\u00edas Larrahondo, Gobernador del Cauca, son los nominados por el Sector P\u00fablico para #AfrocolombianosDelA\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/pE9tzZGL9u","49":"Maradona: \"Tan loco no estaba\" https:\/\/t.co\/rWLfHJEnOv https:\/\/t.co\/hFVUWU52a5","50":"Los empresarios tendr\u00e1n un descuento tributario si donan recursos para su compra. La iniciativa, que super\u00f3 su cuarto y \u00faltimo debate, pasa ahora a conciliaci\u00f3n frente al texto aprobado en C\u00e1mara. https:\/\/t.co\/imDYx0qGbT","51":"Entregan obras de modernizaci\u00f3n del aeropuerto de Leticia.\nhttps:\/\/t.co\/gyzluI7Wl2 https:\/\/t.co\/9KK47NMIsA","52":"Maradona desde la moral de su pie izquierdo, por Juan Villoro https:\/\/t.co\/rCPG1Rbyp3 https:\/\/t.co\/xK4DjJOGeT","53":"En la #JEP: las revelaciones de Blanco Maya sobre carboneras y paramilitares en Cesar. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/hcrzlSbFtw https:\/\/t.co\/pEwsKYUAeY","54":"Con Diego Maradona muri\u00f3 un trozo de la identidad argentina https:\/\/t.co\/WC1GitZ1re https:\/\/t.co\/mX8TaAa0pz","55":"Congresistas piden a Duque suspender pilotos de \u201cfracking\u201d ante falta de evidencia. https:\/\/t.co\/RfM7sb2yr3 https:\/\/t.co\/pmL74dcrnV","56":"#DisidentesPol\u00edticos \"Los partidos limitan la posibilidad de movimientos amplios. Soy dalt\u00f3nico: no me importa el color, sino el objetivo. Con Juan Manuel Santos estuve por la paz, porque mi lucha fue la negociaci\u00f3n pol\u00edtica\": @luchogarzon\nhttps:\/\/t.co\/YKDVNApuAP","57":"La pandemia deja una huella psicol\u00f3gica en trabajadores de primera l\u00ednea. https:\/\/t.co\/5slk9WsVzj https:\/\/t.co\/vLiJpgRsTX","58":":heavy_large_circle: Nuevo v\u00eddeo. \n\nSexo oral: tips y recomendaciones para alcanzar el cl\u00edmax | V\u00eda @ladisidencia_ \n\nhttps:\/\/t.co\/CYrIbZZ2uG","59":"\u201cHola, amigos. Quiero compartir con ustedes que soy trans (...) y que mi nombre es Elliot\u201d, dijo el int\u00e9rprete antes conocido como Ellen Page. https:\/\/t.co\/HJZLp0JQQA","60":"La Corte Suprema confirma al Parque Nacional Natural los Nevados como sujeto de derechos. https:\/\/t.co\/3TbaLKLBov https:\/\/t.co\/zGKyAKLIfO","61":"El singular anarco-comunismo de Fernando Gonz\u00e1lez. https:\/\/t.co\/S08i1g6lUU https:\/\/t.co\/cS8KWYXl6x","62":"Caso Maradona: siguen los l\u00edos jur\u00eddicos tras la muerte de Diego https:\/\/t.co\/JxaS5uUnzs https:\/\/t.co\/STjVaj4Jnk","63":"BTS logra que una de sus canciones aparezca en el top 100 de Billboard. https:\/\/t.co\/mlxN4cYy5d https:\/\/t.co\/WIzNjrYR0Q","64":"La alcaldesa Claudia L\u00f3pez asegur\u00f3 que, pese a que se preve\u00eda un rebrote fuerte para diciembre, el comportamiento ciudadano y las estrategias han servido para mantener la pandemia bajo control. https:\/\/t.co\/7GVBJmes2W","65":"Amazon y Blackberry quieren hacer a los autos a\u00fan m\u00e1s inteligentes. https:\/\/t.co\/6PzmcCdJ3i https:\/\/t.co\/h5AJwF9zBl","66":"Dos ni\u00f1os y un joven resultaron quemados durante la alborada en Antioquia. https:\/\/t.co\/g1rJN7LhRs https:\/\/t.co\/w7VULCjs4Z","67":"As\u00ed lo dijo Luis Fernando Su\u00e1rez V\u00e9lez, secretario de Gobierno del departamento de Antioquia. El funcionario asegur\u00f3 que aunque es necesaria la presencia de la Fuerza P\u00fablica en esta subregi\u00f3n, no es suficiente. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/BNWBE0h1R6","68":"Un hombre asesin\u00f3 a otro por negarle aj\u00ed para la empanada, en #Cundinamarca. El presunto homicida fue capturado. https:\/\/t.co\/boqcPTWwFU https:\/\/t.co\/IoLFAfwMuJ","69":"Exdirectores y actual director del Museo de la Memoria ser\u00e1n escuchados en la #JEP. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/H1vYGGwtLZ https:\/\/t.co\/2JWENDMcr9","70":"#TipLegal \u00bfQu\u00e9 es la nulidad matrimonial y cu\u00e1les son sus causales?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/2BrRmhxrt2 https:\/\/t.co\/RohDFsNm3l","71":"\u00d3scar Quiroz gan\u00f3 la tercera etapa y es el nuevo l\u00edder del Cl\u00e1sico RCN https:\/\/t.co\/KKwo3wwiOv https:\/\/t.co\/v7zQ2vM1CI","72":"#OPINI\u00d3N \"El problema en el campo no se limita a entregar la semilla, sino a asegurarse que caiga en terreno f\u00e9rtil\": Catalina Hern\u00e1ndez Herrera, del Observatorio de Restituci\u00f3n y Regulaci\u00f3n de Derechos de Propiedad Agraria. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/ccnFnQzYzD https:\/\/t.co\/sMRULuug6I","73":"Habr\u00e1 ciclov\u00eda nocturna el 10 de diciembre, en #Bogot\u00e1. Aqu\u00ed le contamos los detalles. https:\/\/t.co\/Nmkyp4bnZD https:\/\/t.co\/sMLOMCvzkE","74":"Lo que se sabe del atropellamiento en Alemania que dej\u00f3 cinco muertos. https:\/\/t.co\/qMyuSAA9Zz https:\/\/t.co\/Fju1NcCned","75":"#Caricatura Prevenci\u00f3n y Acci\u00f3n. \nPor: @bettoespectador https:\/\/t.co\/U5vWLzUo1D","76":"La fundadora de HandMade Beauty, pionera en la belleza con conciencia ecol\u00f3gica, es la invitada en este episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes, con Ricardo De La Blanca. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/R199GNdOtM https:\/\/t.co\/XFupzS3SKC","77":"La marihuana recreativa. https:\/\/t.co\/BUp7G4xlAz\nPor: Yesid Reyes Alvarado https:\/\/t.co\/V1tN7UvchL","78":". @MikeBahia hizo #UnaPausaCon El Espectador para hablar de lo que signific\u00f3 para su carrera recibir el Latin Grammy como \"Mejor Nuevo Artista\". :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/DjRaDPkLjr https:\/\/t.co\/39h1kBzVYT","79":"Anillos vaginales, \u00bfc\u00f3mo aumentar\u00edan las opciones de prevenci\u00f3n del VIH-sida en las mujeres? https:\/\/t.co\/QeiTHVYpyV https:\/\/t.co\/ZTzXs5WIk5","80":"Ser\u00eda una traici\u00f3n de Uribe. https:\/\/t.co\/8cHXmXF8SO\nPor: @pedroviverost https:\/\/t.co\/RbvQfxeoEH","81":"Reelecciones y posesiones. https:\/\/t.co\/h5wfMGNZbg\nPor: \u00d3scar Alarc\u00f3n https:\/\/t.co\/J7RvxkaISr","82":"Moscas contra el ventanal. https:\/\/t.co\/39AIWurCjf\nPor: Aura Luc\u00eda Mera https:\/\/t.co\/VZrtlS3UPT","83":"\u00bfQu\u00e9 tienen que ver las mujeres con la fama de intelectual que se le atribuye a Woody Allen y que \u00e9l mismo se encarga de tirar por los suelos? Recuperamos este texto por el cumplea\u00f1os n\u00famero 85 del cineasta estadounidense. https:\/\/t.co\/eyqw1W4RKG","84":"#LaDisidencia Sexo oral: tips y recoemndaciones para alcanzar el cl\u00edmax.   https:\/\/t.co\/CYrIbZHr66 https:\/\/t.co\/GZJY0nsikv","85":"#ElEspectadorPregunta \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el futuro del cine, el teatro y la Tv tras la pandemia?\nhttps:\/\/t.co\/U1On5ihw8i\n\n**Contenido patrocinado por: @UElBosque https:\/\/t.co\/XhZGuprWBm","86":"Al menos cuatro personas, entre ellas un beb\u00e9, murieron y unas 30 resultaron heridas. https:\/\/t.co\/lWwdANFllN","87":"\u00bfQu\u00e9 es la nulidad matrimonial y cu\u00e1les son sus causales?  En #TipLegal le contamos en cu\u00e1les casos su matrimonio puede ser nulo.\n\nhttps:\/\/t.co\/QQ5xNQVbrm https:\/\/t.co\/KwkjEGaswu","88":"La mayor selva tropical del mundo sigue destruy\u00e9ndose a niveles acelerados.  https:\/\/t.co\/mI6OsPrddA","89":"M\u00e9xico est\u00e1 por romper otro r\u00e9cord de muertes violentas, pero esa realidad no aparece en los videos de #TikTok que se viralizan al mostrar la cultura del narcotr\u00e1fico. https:\/\/t.co\/Wnx7gxbUsA","90":"Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/kIlLhnaqkS https:\/\/t.co\/fGQT9N5rDv","91":"Miguel \u00c1ngel D\u00edaz, cabeza del gremio de las empresas de seguridad privada, habla de las dificultades econ\u00f3micas del sector por la pandemia, pide una reforma a la Ley del Vigilante. https:\/\/t.co\/a4T4Dv10ch","92":"Elliot Page comparte mensaje sobre su transici\u00f3n de g\u00e9nero. https:\/\/t.co\/NrFhDUJWoQ https:\/\/t.co\/2QwwOjjiom","93":"Woody Allen y aquellas mujeres. https:\/\/t.co\/HepmqQHNtg https:\/\/t.co\/kAEiiqE9ga","94":"Miembros del Opus Dei fueron acusados de usar m\u00e9todos poco convencionales para heredar a adultos mayores. La situaci\u00f3n en Uruguay y Argentina, alerta sobre posibles irregularidades en el manejo de este grupo religioso. https:\/\/t.co\/HPw8lh93YQ","95":"Soacha y Gobierno Nacional llegan a acuerdo para mejorar la educaci\u00f3n en el municipio. https:\/\/t.co\/zKXfIzGz0Z https:\/\/t.co\/D53eSV0vT6","96":"Medidas se mantienen en Zaino \u2013 C\u00f1averal, Calabazo y Bah\u00eda Concha, debido a creciente de diferentes r\u00edos y quebradas que desembocan en estas \u00e1reas.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/OyS1oJVhJr","97":"Nemonte Nenquimo fue galardonada con el Premio Goldman, conocido como el \u201cNobel Ambiental\u201d, que se otorga cada a\u00f1o a los l\u00edderes ambientales m\u00e1s relevantes del mundo. https:\/\/t.co\/x0BMd47uP5","98":"Airbnb apunta a valoraci\u00f3n de US$35.000 millones en su salida a bolsa. https:\/\/t.co\/AZDCl4Apsc https:\/\/t.co\/sM8kTkOgBM","99":"En fotos: Melania Trump inaugura la decoraci\u00f3n navide\u00f1a en la Casa Blanca. https:\/\/t.co\/4SoZBS60C7 https:\/\/t.co\/5ilUvUl5iF","100":"Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/KEAixTDQO1 https:\/\/t.co\/LWUMX5CxWh","101":"Real Madrid qued\u00f3 al borde de la eliminaci\u00f3n tras perder frente al Shakhtar 2-0 por la Champions https:\/\/t.co\/KCMyJj1aDT https:\/\/t.co\/ji08V6DTol","102":"Durante d\u00e9cadas, el mundo ha estigmatizado a las personas que viven con VIH-sida, especialmente, a las poblaci\u00f3n gay y trans. En este video de #LaDisidencia te contamos sobre las barreras de acceso a los tratamientos, mitos y realidades. https:\/\/t.co\/j9BC9pfTAX","103":"Exportaciones colombianas cayeron 21% en octubre de 2020. https:\/\/t.co\/Z2Xm1oXN2K https:\/\/t.co\/mf5J1PykLU","104":"El coronel Pedro Javier Rojas Guevara, que llevaba m\u00e1s de 30 a\u00f1os en la instituci\u00f3n, present\u00f3 su carta de renuncia en septiembre pasado. Asegura que valores como la confianza se perdieron con la llegada del general Eduardo Zapateiro al alto mando militar. https:\/\/t.co\/Y9n8KMiOpD","105":"En este video #LaDisidencia habla del sexo como una pr\u00e1ctica complementaria y necesaria para alcanzar el cl\u00edmax sexual.  https:\/\/t.co\/CYrIbZZ2uG https:\/\/t.co\/LfsiubM0j5","106":"\"Mi ideal de movimiento dir\u00eda que es Guantanamera: todos la tarareamos, de derecha a izquierda, pero todos tenemos letras diferentes. Hay tantos problemas que no los va a resolver una constituyente, ni un gobierno con mes\u00edas\": @luchogarzon\nhttps:\/\/t.co\/WPAKUUVBid","107":"En la \u00faltima audiencia, la Fiscal\u00eda retir\u00f3 la solicitud de medida de aseguramiento por el delito de homicidio culposo contra Iv\u00e1n Dar\u00edo Buitrago, conductor que arroll\u00f3 al ciclista Jos\u00e9 Antonio Duarte en puente Ch\u00eda. https:\/\/t.co\/oOGatxCwAt","108":"Congreso aprueba en \u00faltimo debate gratuidad para vacuna contra COVID-19. https:\/\/t.co\/klcYcr1FXp https:\/\/t.co\/hndkNxwnMg","109":"Segundo pico de contagio por Covid 19 ya no ser\u00eda en 2020, pero hay que seguir con los protocolos de prevenci\u00f3n. https:\/\/t.co\/BQoL4SFwxl","110":"La serie de cuatro cap\u00edtulos, cuenta con recursos gr\u00e1ficos animados la historia de este modelo, comenzando por la operaci\u00f3n \u2018G\u00e9nesis\u2019 del Ej\u00e9rcito y la incursi\u00f3n paramilitar \u2018Cacarica\u2019 que desplazaron comunidades enteras en el Bajo Atrato, en el Choc\u00f3. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9VvXEuPHUf","111":"@EEColombia2020 | \u201cUsted puede ser el general de la Paz\u201d: v\u00edctimas de Rito Alejo del R\u00edo. https:\/\/t.co\/Efs2xucI9i https:\/\/t.co\/Our2W3gxwv","112":"El entrenador portugu\u00e9s confirm\u00f3 que su salida de la selecci\u00f3n nacional se encuentra cerca. Esto dijo sobre su salida. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/d5ih3mnWyT","113":"Las autoridades italianas aseguran que en la publicidad de #Apple no se aclaraba que esa resistencia solo se daba en \u201cdeterminadas condiciones\u201d. Esto es lo que deber\u00e1 pagar Apple. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/2N2IfcMDnk","114":"Donald Trump insiste y demanda resultados de Wisconsin ante la corte. https:\/\/t.co\/3EFW34FyvG https:\/\/t.co\/d9f0ZAA7FD","115":"La raz\u00f3n por la que la Alcald\u00eda objet\u00f3 la emergencia clim\u00e1tica en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/LWpbJ0C2ZP https:\/\/t.co\/CK7IMMJIjk","116":"En una carta abierta, 29 comunidades y organizaciones v\u00edctimas de Urab\u00e1, entre ellas @Justiciaypazcol, animan a del R\u00edo a \u201casumir ese paso de la verdad en la @JEP_Colombia\u201d, el pr\u00f3ximo 11 de diciembre, fecha en la que est\u00e1 llamado a dar su versi\u00f3n. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uwDtnCgWfk","117":"Congresistas proponen salvavidas a medios de comunicaci\u00f3n durante la pandemia. https:\/\/t.co\/vSxdVHbkSK https:\/\/t.co\/j7oPe2I9cQ","118":"\u201cMaradona se cay\u00f3 el mi\u00e9rcoles anterior a su fallecimiento. Tuvo un golpe, se cay\u00f3 y se golpe\u00f3 y tampoco lo llevaron a un hospital a hacerse una resonancia o una tomograf\u00eda\u201d, dijo el abogado de una de las enfermeras que lo atendi\u00f3. https:\/\/t.co\/OPpK3uCocC","119":"J\u00fanior viaja a Chile a seguir con su racha de victorias.\nhttps:\/\/t.co\/RVrSkgmXvj https:\/\/t.co\/IN2rPFZGgL","120":"#Testimonio Entrevista con Gabriel Mart\u00ednez Arciniegas, personaje de \u201cVista desde una acera\u201d y uno de los m\u00e9dicos que m\u00e1s ha trabajado contra el VIH-sida. https:\/\/t.co\/MGkPKn46yu","121":"La pol\u00e9mica jornada de elecciones en plena pandemia no ha sido reconocida por la oposici\u00f3n y es tildada de farsa por la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos y la Uni\u00f3n Europea. https:\/\/t.co\/hHqHOvG6lG","122":"En #LaDisidencia consultamos a varios expertos para resolver las dudas m\u00e1s frecuentes sobre el sexo oral. https:\/\/t.co\/kG3izRUx3B https:\/\/t.co\/YYrXHHwskf","123":"No olviden escuchar el quinto episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Van a llorar y re\u00edr con las ocurrencias de sus protagonistas, mujeres aguerridas que se enfrentan contra quien sea para defender los derechos de las mujeres en Putumayo. \n\nhttps:\/\/t.co\/yVEz04Mcjk","124":"El @MinSaludCol le pidi\u00f3 al juez indicar en el fallo cu\u00e1l ser\u00eda la fecha en la que se eliminar\u00eda la restricci\u00f3n que impone, bajo qu\u00e9 criterios epidemiol\u00f3gicos se deber\u00eda volver a instaurar la prueba y cu\u00e1les son las consideraciones operativas de la misma. https:\/\/t.co\/mElmdfXmM7","125":"As\u00ed ser\u00e1 el parque Super Nintendo World que abrir\u00e1 en Jap\u00f3n en 2021. https:\/\/t.co\/4sl109MmJ6 https:\/\/t.co\/lYRmi5XeES","126":"#SuficienteIlustraci\u00f3n (Podcast) @RicardoFerro_ explica los alcances del proyecto que est\u00e1 a punto de ser ley. En contraste, la senadora @AngelicaLozanoC argumenta sus desacuerdos en lo referente a la responsabilidad de las farmac\u00e9uticas. https:\/\/t.co\/ZoIm52fASw","127":"Hoy se cumplen 19 a\u00f1os de la masacre del P\u00e1ramo de la Sarna, ejecutada por paramilitares en complicidad con el Ej\u00e9rcito. En agosto, a la #JEP fue entregado un documento que detall\u00f3 la alianza entre la primera brigada del Ej\u00e9rcito y ese grupo armado. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5MYHzCY9oK","128":"Este radiotelescopio, ubicado en Puerto Rico, era uno de los m\u00e1s grandes del mundo, pesaba 900 toneladas y fue una herramienta clave para muchos descubrimientos astron\u00f3micos.  https:\/\/t.co\/58eOXT1cdj","129":"Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/KEAixTDQO1 https:\/\/t.co\/TRgs75cU2n","130":"Miembros del Opus Dei fueron acusados de usar m\u00e9todos poco convencionales para quedarse con la herencia de adultos mayores. https:\/\/t.co\/h7fF4w7eoD https:\/\/t.co\/asLl9jERCK","131":"\u201cNo se vende\u201d, dice Hodge sobre la camiseta de Maradona contra Inglaterra en 1986. \nhttps:\/\/t.co\/b9c13NgpeD https:\/\/t.co\/1O2PAxdka9","132":"Uno de los primeros puntos de esta iniciativa indica que solo podr\u00e1n acceder a la eutanasia los pacientes que llevan m\u00e1s de un a\u00f1o radicados en territorio colombiano. https:\/\/t.co\/tsparLnK83","133":"Exdirectores y actual director del Museo de la Memoria ser\u00e1n escuchados en la JEP\nhttps:\/\/t.co\/F3LHXAxzbe https:\/\/t.co\/CGFaCzZHcp","134":"Entre el 14 y el 21 de diciembre, @JEP_Colombia recaudar\u00e1 alrededor de 30 testimonios para establecer si el guion de ese museo fue alterado por la direcci\u00f3n de Dar\u00edo Acevedo en el @CentroMemoriaH. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/otYiDenPbE","135":"\"He sido de movimientos y no de partidos. Mi \u00fanica militancia fue con el Partido Comunista en 1985 a trav\u00e9s de la Uni\u00f3n Patri\u00f3tica (UP)\": Luis Eduardo Garz\u00f3n.  https:\/\/t.co\/gfIhiaHyGw","136":"En diciembre se dar\u00e1 la reapertura del Teatro Col\u00f3n al p\u00fablico https:\/\/t.co\/ZxADC0kq85 https:\/\/t.co\/WaAOAOXq1i","137":"Ella Adoo-Kissi-Debrah, de nueve a\u00f1os, muri\u00f3 el 15 de febrero de 2013 de una grave crisis de asma. La investigaci\u00f3n judicial durar\u00e1 dos semanas.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/P7VNTPemjd","138":"La p\u00e9rdida de cobertura vegetal en el bioma lleg\u00f3 hasta los 11.088 kil\u00f3metros cuadrados en el \u00faltimo a\u00f1o. \u201cEs un \u00e1rea tan grande que equivale a siete veces Ciudad de M\u00e9xico\u201d, dice el Instituto Nacional de Pesquisas Espaciales. https:\/\/t.co\/vO2IiefnPq","139":"\"El sector, a pesar de haber generado aproximadamente 23 mil empleos nuevos formales en esta \u00e9poca de COVID, se ha visto impactado por la descapitalizaci\u00f3n y el aumento desmedido de la cartera\": presidente del gremio de las empresas de seguridad privada. https:\/\/t.co\/U1XcAtIjbX","140":"Sexo oral: tips y recomendaciones para alcanzar el cl\u00edmax | La Disidencia https:\/\/t.co\/FV1MPrmLuB","141":"Ruptura en muro de contenci\u00f3n genera emergencia en Barranco de Loba, Bol\u00edvar https:\/\/t.co\/u6xA66N0zX https:\/\/t.co\/wAK2J4zSya","142":"Los datos de desempleo para octubre alertan sobre un problema que no ha parado de agravarse en el a\u00f1o de la pandemia, aunque viene de antes: la brecha de g\u00e9nero en el mercado laboral colombiano, que tiene un marcado sesgo contra la mujer. https:\/\/t.co\/PsBxlE4rVE","143":"Industria tabacalera utilizar\u00eda pandemia por COVID-19 para aumentar influencia en Am\u00e9rica Latina https:\/\/t.co\/QRFAUGu7lM https:\/\/t.co\/QqspPxPe8C","144":"Reviva en este #FacebookLive de El Espectador todo sobre el estudio \u201cValores en una crisis: \u00bfC\u00f3mo impacta la pandemia los valores de nuestra sociedad?\u201d. \n\n*Patrocinado por @Comfama\nhttps:\/\/t.co\/zFVpYmj1r5","145":"\u00bfListos para saber qui\u00e9n es el \n@EEdeportista 2020? :woman_lifting_weights: Son m\u00e1s de 50 atletas los nominados, deportistas que han dejado en alto el nombre del pa\u00eds durante las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. \u00a1A votar por el mejor! :flexed_biceps::Colombia:\n\n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/XHIUf69MF6 https:\/\/t.co\/LH9ZzOmXVP","146":"Los expertos en crimen organizado dicen que Cartel TikTok solo es la m\u00e1s reciente campa\u00f1a de propaganda dise\u00f1ada para enmascarar el ba\u00f1o de sangre y mostrar una promesa de riqueza infinita para atraer a reclutas j\u00f3venes y descartables. https:\/\/t.co\/zhORMvQljV","147":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Todo esto son las Tejedoras de Vida del Putumayo: risas, luchas, gritos, apoyo, l\u00e1grimas y nuevos debates. Abriendo nuevos caminos han logrado que su nombre sea conocido en todo el pa\u00eds y en el mundo.\n\n:star-struck:Episodio completo: https:\/\/t.co\/XyGi1bxut1 https:\/\/t.co\/BTL6BKHSr2","148":"Este es el primer reencuentro en vida que realiza la @UBPDcolombia, que hasta la fecha, de manera conjunta con la Fiscal\u00eda, ha entregado dignamente 83 cuerpos de personas dadas por desaparecidas en medio del conflicto armado. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/chwMVPdZhq","149":"De acuerdo con el Gobierno, esta pol\u00edtica impulsar\u00e1 estrategias para que cada vez m\u00e1s empresas y ciudadanos en el pa\u00eds adopten el comercio electr\u00f3nico como una pr\u00e1ctica com\u00fan y segura. https:\/\/t.co\/sJzNkTKwoY","150":"Partido de la U suspender\u00e1 al senador Pulgar tras detenci\u00f3n ordenada por Corte Suprema https:\/\/t.co\/uYFZW1xsjp https:\/\/t.co\/pDPedxCkn5","151":"Conpes aprueba financiaci\u00f3n de 22 proyectos de infraestructura https:\/\/t.co\/bPQ8c6K3Wy https:\/\/t.co\/izjffkZm8B","152":"Lacombe ilustra \u201cBambi\u201d, novela m\u00e1s all\u00e1 de Disney que prohibieron los nazis https:\/\/t.co\/MBr2zAJsDj https:\/\/t.co\/g6qJKW0wgq","153":"Algunos cin\u00e9filos se quejan porque el cat\u00e1logo incluye t\u00edtulos ya estrenados, y ah\u00ed est\u00e1 el otro desaf\u00edo del retorno de la cartelera cinematogr\u00e1fica, pues los estudios decidieron aplazar varias de sus pel\u00edculas hasta 2021 e incluso 2022 y 2023. https:\/\/t.co\/JRsAT9CFEf","154":"La agenda acad\u00e9mica del Festival Internacional de Cine de Cali hablar\u00e1 de cine femenino https:\/\/t.co\/rTRr9kemw9 https:\/\/t.co\/LaTMCSRYE4","155":"As\u00ed le ha ido al Deportivo Cali contra equipos argentinos https:\/\/t.co\/jARiIWQcxv https:\/\/t.co\/I3pejCJOGo","156":"El Ministerio de Salud explic\u00f3 que todav\u00eda no son necesarias hasta que no se resuelvan las inquietudes planteadas al juez que tom\u00f3 la decisi\u00f3n de exigirlas nuevamente. https:\/\/t.co\/RYhb8ivn9l","157":"Dos muertos y varios heridos tras atropellamiento en Alemania https:\/\/t.co\/znB0KqOfwu https:\/\/t.co\/XJwRN9r4AZ","158":"Al abordar las 20 p\u00e1ginas del proyecto se observa que desde el Gobierno se est\u00e1 buscando reglamentar el procedimiento de la eutanasia tanto para mayores de edad, como adolescentes entre los 12 y 18 a\u00f1os. Aqu\u00ed los detalles: https:\/\/t.co\/TDBaDNFg9O","159":"Carmen V\u00e1squez, la ministra de Buenaventura https:\/\/t.co\/YX9T3FM8XY https:\/\/t.co\/CiFqMrxhuT","160":"Ellos son los j\u00f3venes que representar\u00e1n a Colombia en competencia internacional de biodiversidad https:\/\/t.co\/zD8dWW82S1 https:\/\/t.co\/EhcwKIWZuL","161":"La nueva animaci\u00f3n recoge escenas de los filmes en los que Boseman interpret\u00f3 al popular superh\u00e9roe y otros momentos detr\u00e1s de las c\u00e1maras. https:\/\/t.co\/n9uaA95IpF","162":"(Podcast) Mientras el mundo cient\u00edfico y farmac\u00e9utico avanza en la consecuci\u00f3n de la vacuna contra el COVID-19, el Congreso est\u00e1 a punto de aprobar un proyecto de ley para que sea gratuita. En #SuficienteIlustraci\u00f3n le contamos sobre esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/ZoIm52fASw","163":"#EnVideo Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds. \n\nhttps:\/\/t.co\/KEAixTDQO1 https:\/\/t.co\/UfYrn5CQqQ","164":"El hecho de intolerancia ocurri\u00f3 en el municipio de Mosquera, Cundinamarca. https:\/\/t.co\/7brLGcscys","165":"La investigaci\u00f3n que enloda a Eduardo Pulgar inici\u00f3 luego de que el periodista Daniel Coronell, en una columna titulada \u201cPulgarcito\u201d, difundiera unas grabaciones que hizo el juez Andr\u00e9s Rodr\u00edguez, en las que se escucha al senador intentando sobornarlo. https:\/\/t.co\/FJiy71FmMP","166":"El concurso, en su aniversario 56, muestra la mejor fotograf\u00eda de naturaleza del mundo y est\u00e1 dirigido por el Museo de Historia Natural de Londres. La exposici\u00f3n con los ganadores ir\u00e1 hasta el 4 de julio de 2021.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2K2ril1JWD","167":"El Opus Dei enfrenta actualmente causas judiciales en que los demandantes acusan presiones indebidas y m\u00e9todos abusivos de parte de miembros de esa orden para quedarse con la herencia de adultos mayores. https:\/\/t.co\/4nvk0JMBeS","168":"18 mujeres y 21 hombres integran el grupo de nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020. Personajes que son s\u00edmbolo de tes\u00f3n, progreso y del aporte de la poblaci\u00f3n afro al pa\u00eds. Con\u00f3celos aqu\u00ed: \n@ColordeColombia  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/wyuUe5ub3J","169":"La restricci\u00f3n es parte de un paquete \u201cinicial\u201d de 250 millones de libras (US$333 millones) en medidas para diversificar la oferta inal\u00e1mbrica de Gran Breta\u00f1a. https:\/\/t.co\/cgcGoShUPX","170":"En fotos: estos son los ganadores del Fot\u00f3grafo de Vida Silvestre 2020. https:\/\/t.co\/ibpMaOaHAC https:\/\/t.co\/4u9OiyMJle","171":"Las mujeres que buscan cambiarle la cara a Arauca. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/NYGHAGwHID https:\/\/t.co\/fQ4j2X694v","172":"Cine Crea Colombia: maratones para finalizar el a\u00f1o con cine colombiano https:\/\/t.co\/6pwjVmYOC8 https:\/\/t.co\/QdaUuQE5LW","173":"La medida se debe a las condiciones clim\u00e1ticas en la regi\u00f3n del Caribe, que han causado crecientes de diferentes r\u00edos y quebradas que desembocan en el \u00e1rea protegida. https:\/\/t.co\/fpESo3pt92","174":"Esta es la programaci\u00f3n de diciembre de la Cinemateca de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/KfKetPOPhC https:\/\/t.co\/vhAdGKmUpm","175":"El senador del Partido de la U, Eduardo Pulgar Daza, fue capturado en el aeropuerto El Dorado de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/HuWVuCXkTV","176":"Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/kIlLhns1Js https:\/\/t.co\/2XWslqED2k","177":"\u00bfY cu\u00e1ndo vuelve el desaparecido?\nhttps:\/\/t.co\/wFh8l6Mmq5\nPor: Beatriz Vanegas Ath\u00edas https:\/\/t.co\/6YovxJTuRa","178":"El pedalista Edison Mu\u00f1oz (Orgullo Paisa) fue el ganador de una etapa que termin\u00f3 accidentada para \u00e9l. :backhand_index_pointing_down:\n https:\/\/t.co\/drV7BUU4gd","179":"#MujeresAlRuedo | Aunque apenas llevan un par de meses de duraci\u00f3n en Colombia, este a\u00f1o se disputan torneos semiprofesionales de f\u00fatbol, baloncesto y voleibol. :flexed_biceps::Colombia: https:\/\/t.co\/sGsq9s6U75","180":"Reconocimiento a la Excelencia del Premio Gabo 2020 para la Radio Cooperativa de Chile https:\/\/t.co\/6vNvGnxciX https:\/\/t.co\/cHp9bujXTJ","181":"Colapsa plataforma del radiotelescopio de Arecibo, uno de los m\u00e1s grandes del mundo https:\/\/t.co\/22Q3dNxJc0 https:\/\/t.co\/A2HDWkUUf7","182":"La iniciativa establece el procedimiento para la aplicaci\u00f3n de la llamada muerte digna tanto en mayores de edad como adolescentes cuyo diagn\u00f3stico sea una enfermedad terminal. https:\/\/t.co\/umVyjaGNNn","183":"Elecciones en Venezuela: \u00bfQu\u00e9 elige el pa\u00eds este domingo? https:\/\/t.co\/jWLvdEkzD8 https:\/\/t.co\/CGi9RgQ3Uu","184":"En medio de la crisis, tres ligas femeninas en el deporte colombiano. \nhttps:\/\/t.co\/FDGiw3pa4c https:\/\/t.co\/CQHvJX7bKV","185":"Para este punto del a\u00f1o, los reportes sobre desempleo son un mecanismo para comprobar qu\u00e9 tan r\u00e1pido, y bien, se est\u00e1 dando la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/VHwHCM1hNl","186":"Desde que estall\u00f3 este esc\u00e1ndalo, el senador Armando Benedetti ha dicho una y otra vez que se trata de una persecuci\u00f3n en su contra y que nunca ha conocido a Salinas o al general (r) Guatibonza. Este es el caso: https:\/\/t.co\/WsI2NjwJOY","187":":red_circle: \u00bfC\u00f3mo han logrado las mujeres de los Montes de Mar\u00eda sobre ponerse al dolor que les ha dejado el conflicto? @lideralavida, junto a diversos actores de esta regi\u00f3n, conversar\u00e1n alrededor de estas preguntas el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, desde las 10:30 a.m.\n\nhttps:\/\/t.co\/YmWOTLZyOc https:\/\/t.co\/TrDgdp0YZM","188":"Arque\u00f3logos de la Universidad Nacional encontraron decenas de pinturas de animales y humanos creadas hasta hace 12.500 a\u00f1os entre la selva de la amazonia colombiana. https:\/\/t.co\/tBoKGXjYhb","189":"La destrucci\u00f3n de la mayor selva tropical del mundo registr\u00f3 un total de 11.088 km2 deforestado entre agosto de 2019 y julio de 2020, es decir aument\u00f3 9,5%. La \u00faltima vez que alcanz\u00f3 una cifra similar fue en 2008.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/QFkCnU5yBL","190":"Los carteles mexicanos se est\u00e1n tomando la red social TikTok: videos que se hacen virales y que promueven la cultura del narco. https:\/\/t.co\/xK8j1yoPOc","191":"#ENVIVO As\u00ed ser\u00e1 la prohibici\u00f3n de p\u00f3lvora y restricci\u00f3n de venta de alcohol en Bogot\u00e1 durante la \u00e9poca decembrina. https:\/\/t.co\/lEmAGa2SzW","192":"Los l\u00edderes ind\u00edgenas, encabezados por Nemonte Nenquimo, respondieron al Estado ecuatoriano con acciones jur\u00eddicas por el incumplimiento a su derecho de la consulta previa y en respuesta a un procedimiento que se realiz\u00f3 irregularmente. Esta fue su lucha\nhttps:\/\/t.co\/a6DBh0WB1l","193":"Rating en Colombia del 30 de noviembre de 2020 https:\/\/t.co\/2wEhWMjcO0 https:\/\/t.co\/AUCuwS1iYu","194":"\u00a1Pilas! Deudores de multas de tr\u00e1nsito tendr\u00e1n facilidades de pago durante diciembre en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/EjJr7uEm1x https:\/\/t.co\/yGIezzprVj","195":"#ENVIVO Comienzan las festividades decembrinas y con ellas el plan de seguridad de la Alcald\u00eda de Claudia L\u00f3pez para evitar un aumento de delitos durante este mes. Reducir los homicidios, es uno de sus objetivos. https:\/\/t.co\/lEmAGa2SzW","196":"Los resultados finales de los ensayos de la vacuna de Moderna confirmaron que tiene un 94% de eficacia y que, hasta el momento, nadie que haya sido vacunado con alguna de sus dosis desarroll\u00f3 una enfermedad grave. https:\/\/t.co\/uEMqOVdDx1","197":":movie_camera::speaking_head_selector: \"No se puede poner en riesgo la integridad de los ciclistas\". \n\nEdison Mu\u00f1oz, ganador de la segunda etapa del Cl\u00e1sico RCN. https:\/\/t.co\/p4AYjx6QYL","198":"#DESARROLLO Fuentes de la Corte Suprema confirmaron que Eduardo Pulgar, investigado por el presunto ofrecimiento a un juez de la Rep\u00fablica, fue detenido en el aeropuerto El Dorado y que ser\u00e1 enviado de manera preventiva a un centro carcelario. https:\/\/t.co\/3toPlsgb3g","199":"La raz\u00f3n por la que el Gobierno hab\u00eda tomado la decisi\u00f3n de eliminar el requisito de pruebas PCR para viajeros, era sencilla: Colombia est\u00e1 en una fase de alta transmisi\u00f3n comunitaria del virus.  https:\/\/t.co\/sufeT0DgLy","200":"Bucaramanga modifica toque de queda para las celebraciones de diciembre https:\/\/t.co\/Y7olfvZBPr https:\/\/t.co\/NANqcToclw","201":"#SuficienteIlustraci\u00f3n (Podcast) @RicardoFerro_ es el autor del proyecto de ley para que la vacuna contra el COVID-19 sea gratuita y propone un modelo de colaboraci\u00f3n entre el Estado y las empresas para que el pa\u00eds pueda adquirir la mayor cantidad.\nhttps:\/\/t.co\/ZoIm52fASw","202":"#EnVivo :red_circle: La Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 presenta estrategia para evitar aumento de delitos durante navidad. \n\nSiga la transmisi\u00f3n aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/32gGMk1zsl https:\/\/t.co\/mBq97SD8Ae","203":"El coronel Pedro Javier Rojas Guevara, que llevaba m\u00e1s de 30 a\u00f1os en la instituci\u00f3n, asegura que valores como la confianza se perdieron con la llegada del general Eduardo Zapateiro al alto mando militar. https:\/\/t.co\/pi09oK7tN7","204":"El deporte como herramienta para la paz. \nhttps:\/\/t.co\/z9MJgkMydg https:\/\/t.co\/nGjkwqkPpk","205":"La regi\u00f3n m\u00e1s afectada de Brasil, el estado de Sao Paulo, impuso nuevas restricciones ante el aumento de casos. La situaci\u00f3n vuelve a preocupar y a poner contra las cuerdas al esc\u00e9ptico presidente Jair Bolsonaro. https:\/\/t.co\/mmHOg60p2i","206":"MinSalud informa que viajeros no tendr\u00e1n que presentar todav\u00eda prueba PCR https:\/\/t.co\/SVL9kNPqYM https:\/\/t.co\/0LcgptoKRn","207":"El heredero cuestionado https:\/\/t.co\/7pdYxqu4ht https:\/\/t.co\/qQiCGiwK2d","208":"En #ElEspectadorPregunta nos recordaron que el gran consumo ahora est\u00e1 en las casas y aunque no van a desaparecer estas industrias, s\u00ed deben trabajar en c\u00f3mo llegar a un p\u00fablico distinto.\nhttps:\/\/t.co\/U1On5hZUJI\n\n**Contenido patrocinado por @UElBosque. https:\/\/t.co\/DvpwatjBac","209":"Sobre el proyecto, el representante Juan Fernando Reyes Kuri manifest\u00f3 que la idea es \u201cimpulsar el divorcio libre en Colombia como una decisi\u00f3n \u00fanicamente de la pareja, no del Estado\u201d. As\u00ed avanza el proyecto. https:\/\/t.co\/RD5ioqbzc6","210":"Las sombras detr\u00e1s de la informalidad de los artistas https:\/\/t.co\/GlthA7tIZK https:\/\/t.co\/GtyoewkCfl","211":"La ciclov\u00eda nocturna comenzar\u00e1 a las 6:00 p.m. y finalizar\u00e1 a las 12:00 a.m. y contar\u00e1 con 14 puntos recreativos. https:\/\/t.co\/FpTk0AZeJy","212":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/RPyhQ8g11y #editorialee #lom\u00e1sle\u00eddo","213":"Estos son los documentales, series y pel\u00edculas que estrenar\u00e1 HBO Y HBO GO en diciembre. https:\/\/t.co\/LLsSD77yJG","214":"Deforestaci\u00f3n en la Amazonia registra nivel r\u00e9cord en 12 a\u00f1os https:\/\/t.co\/dNN3tpnKXS https:\/\/t.co\/EfIelRfuPc","215":"#Atenci\u00f3n Capturan al senador Eduardo Pulgar por orden de la Corte Suprema https:\/\/t.co\/rIsLUyNEQK https:\/\/t.co\/lsRrQFGTR7","216":"#LO\u00daLTIMO Capturan al senador Eduardo Pulgar por orden de la Corte Suprema. \nhttps:\/\/t.co\/3toPlrYAbI https:\/\/t.co\/vrp2qZ3Lfz","217":"La temporada taurina que generalmente se lleva a cabo en el segundo mes del a\u00f1o, no se realizar\u00e1 en 2021. https:\/\/t.co\/1qhjGOeW8f","218":"Un hombre asesin\u00f3 a otro por negarle aj\u00ed para la empanada, en Cundinamarca\nhttps:\/\/t.co\/pfX03KFyVR https:\/\/t.co\/I6xZU0uKQj","219":"Diez compromisos para hoy pensando en ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/JBKFClWJyc\nPor: Luis I. Sandoval M. https:\/\/t.co\/AR6yAv3M5K","220":"Gobierno radica en el Congreso proyecto para reglamentar la eutanasia en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/FsTGaqlLOr https:\/\/t.co\/dDCJLuGpOw","221":"Spotify prueba su versi\u00f3n de \u2018stories\u2019 con v\u00eddeos ef\u00edmeros de artistas. https:\/\/t.co\/PBjWwkveVT https:\/\/t.co\/93agINeUpi","222":"Armando Benedetti est\u00e1 vinculado a una indagaci\u00f3n preliminar por \u201cchuzadas\u201d, luego de que el coronel (r) Jorge Humberto Salinas declarara que el pol\u00edtico env\u00edo emisarios para, supuestamente, interceptar ilegalmente al exfiscal N\u00e9stor H. Mart\u00ednez. https:\/\/t.co\/gr1L7SHSUm","223":"El gerente general de Dimel Ingenier\u00eda, la gerente de planeaci\u00f3n y asesor\u00eda tributaria del Grupo Bancolombia y la gerente de Fenalco de Urab\u00e1 est\u00e1n nominados a los premios de #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Aqu\u00ed la lista completa: \nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/UBAf7dDY4i","224":"Hamilton da positivo al COVID-19 y no estar\u00e1 en el GP de Sakhir. \nhttps:\/\/t.co\/v9Lw7ivFfJ https:\/\/t.co\/wOarnoy8J3","225":"Una nueva ley de seguridad impulsada por el presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, podr\u00eda bloquear los esfuerzos de los ciudadanos por documentar casos de brutalidad policial, un problema que afecta especialmente a las minor\u00edas en el pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/2h9oZn3ONm https:\/\/t.co\/GbTGVhgGJ9","226":"Durante la primera reuni\u00f3n para definir el salario m\u00ednimo 2021 que se realiz\u00f3 este lunes se revel\u00f3 uno de los datos m\u00e1s importantes para las discusiones. https:\/\/t.co\/skmcucxd1G","227":"\u00bfPor qu\u00e9 los franceses protestan contra una nueva ley de seguridad?\nhttps:\/\/t.co\/hjI49YxW8i","228":":clapping_hands:Disney homenajea a Chadwick Boseman con nuevo comienzo de \u201cBlack Panther\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/TEWlSGUqDD","229":"La ONU anticipa un 2021 \u201cdesolador y oscuro\u201d en emergencias humanitarias\nhttps:\/\/t.co\/elAgWjRGXk https:\/\/t.co\/uAEUsyGpcg","230":"\u201cNo se conoce que el sector bananero se haya opuesto a financiar paramilitares\u201d: \u00c1lvaro Villarraga. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/FMQMvNWde1 https:\/\/t.co\/vE0MAsfguC","231":"El proyecto tiene un costo de $3,5 billones, de los cuales la Naci\u00f3n aportar\u00e1 el 70 % y Medell\u00edn el 30 % restante.\n\nhttps:\/\/t.co\/thluiTG3vt","232":"Muere a los 98 a\u00f1os Irina Ant\u00f3nova, la \u201cmatriarca\u201d de los museos rusos\nhttps:\/\/t.co\/Jkf7hNsh2V https:\/\/t.co\/cU7Ho9GR8g","233":"\u00bfC\u00f3mo resiste el campesinado joven en Carmen de Bol\u00edvar? Belky es un ejemplo de que el perd\u00f3n y el amor por sus ra\u00edces son un instrumento invaluable para dejar atr\u00e1s el dolor e incentivar una tierra rica en \u00f1ame, pl\u00e1tano y yuca. @OIMColombia @lideralavida \nhttps:\/\/t.co\/YmWOTLZyOc https:\/\/t.co\/aVs9tKfA5L","234":"En fotos: estos son los ganadores del Fot\u00f3grafo de Vida Silvestre 2020 https:\/\/t.co\/EgsZWok2H6 https:\/\/t.co\/oaPyZH1zWv","235":"Miguel \u00c1ngel D\u00edaz, cabeza del gremio de las empresas de seguridad privada, habla de la necesidad de una articulaci\u00f3n con Polic\u00eda y Fiscal\u00eda en la prevenci\u00f3n y la lucha contra el delito.\n\nhttps:\/\/t.co\/7UGEe8e1Uz","236":"Inacci\u00f3n. https:\/\/t.co\/V5G2a5ivW8\nPor: Gonzalo Hern\u00e1ndez https:\/\/t.co\/HV50jbBTAZ","237":"\u00a1Definitivo! Todos los municipios de Cundinamarca prohibir\u00e1n el uso de la p\u00f3lvora\nhttps:\/\/t.co\/5IyST83JX2 https:\/\/t.co\/79LMCAY2AV","238":"La crisis del fujimorismo en Per\u00fa https:\/\/t.co\/GUNsZkZeub https:\/\/t.co\/ypnHfxxjjm","239":"#SuficienteIlustraci\u00f3n (Podcast) Los detalles del proyecto de gratuidad para la vacuna contra el COVID-19. https:\/\/t.co\/sdJ9w2iiqz -gratuidad-para-la-vacuna-contra-el-covid-19\/","240":"Historias de lideresas que transforman la imagen de un departamento golpeado por la violencia, que hoy quiere aportar a la construcci\u00f3n de paz y apostarles a la producci\u00f3n agr\u00edcola, el turismo y la innovaci\u00f3n. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/2gCD7vZ9vN","241":"La hacker Marialicia Pinz\u00f3n fue citada a declarar contra Armando Benedetti\nhttps:\/\/t.co\/yOiZJEdyKY https:\/\/t.co\/h0OEIddyjP","242":"#EditorialEE \"La reactivaci\u00f3n de la ciudad no puede echar por la borda todos los esfuerzos, liderados de hecho por el Distrito, en la contenci\u00f3n de la pandemia\". https:\/\/t.co\/H7evxCkYaZ","243":"Petr\u00f3leo cerca de US$45 con OPEP + luchando por consenso sobre producci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/73J9bJ97Pu https:\/\/t.co\/VukCsVMHpI","244":"Las sombras detr\u00e1s de la informalidad de los artistas https:\/\/t.co\/6e5oeUQTLh https:\/\/t.co\/2ICbp8QHnI","245":"Los datos de #desempleo para octubre revelan una recuperaci\u00f3n en relaci\u00f3n con las cifras de septiembre de este a\u00f1o. Tambi\u00e9n alertan sobre un problema que no ha parado de agravarse: la brecha de g\u00e9nero en el mercado laboral colombiano.\nhttps:\/\/t.co\/b1siLWYAnL","246":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia |  Asesinato de l\u00edderes y lideresas sociales, de excombatientes de las Farc y masacres son algunos de los problemas que permean la idea de la #paz en nuestro imaginario. \n*Con @fundacionFESCOL \nhttps:\/\/t.co\/2S78hTAHC3","247":":backhand_index_pointing_right:Directores, productores y distribuidores deben motivar a un grupo variado de cin\u00e9filos a que regresen a las salas, pero tambi\u00e9n admitir la convivencia entre la exhibici\u00f3n virtual y presencial.\nhttps:\/\/t.co\/T1bxkG47Dz","248":"V\u00eda @EEColombia2020  | Esta serie documental de cuatro cap\u00edtulos cuenta la relaci\u00f3n entre el conflicto armado, la propiedad de la tierra y negocios relacionados con el agro, la miner\u00eda, el petr\u00f3leo y la infraestructura\nhttps:\/\/t.co\/dpdI9GxWk4","249":"#Podcast | La fundadora de HandMade Beauty, pionera en la belleza con conciencia ecol\u00f3gica, es la invitada al podcast #AprenderDeLosL\u00edderes, con Ricardo De La Blanca.\nhttps:\/\/t.co\/faL4AO1PEf","250":"El coronel Pedro Javier Rojas Guevara, que llevaba m\u00e1s de 30 a\u00f1os en la instituci\u00f3n, present\u00f3 su carta de renuncia en septiembre pasado. Asegura que valores como la confianza se perdieron con la llegada del general Eduardo Zapateiro al alto mando militar.\nhttps:\/\/t.co\/TTvi78uOop","251":"Ir\u00e1n despidi\u00f3 hoy a su principal cient\u00edfico nuclear Mohsen Fajrizadeh, y afirmaron que fue asesinado con metralladora dirigida por control remoto.\nhttps:\/\/t.co\/sy5vuIpaoF","252":"Manolo Caro, el creador de \u201cAlguien tiene que morir\u201d y \u201cLa casa de las flores\u201d, llega para presentar \u201c\u00c9rase una vez\u2026 Pero ya no\u201d. Una nueva ficci\u00f3n protagonizada por Rossy de Palma, Asier Etxeandia, Sebastian Yatra, Daniela Vega y Mariana Trevi\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/ibF8iRyY2a","253":"Con 19 votos a favor, pas\u00f3 su primer debate en la Comisi\u00f3n Primera de la C\u00e1mara.\nhttps:\/\/t.co\/MwchcBJ968","254":"El fallecido astro argentino era quiz\u00e1s unos de las \u00faltimas conexiones con lo humano para millones de personas. Su car\u00e1cter comunitario no se se pod\u00eda medir por likes.\nhttps:\/\/t.co\/jGlDZ5GINP","255":"Las centrales obreras criticaron la metodolog\u00eda de este indicador. Las discusiones se retomar\u00e1n este mi\u00e9rcoles.\nhttps:\/\/t.co\/XZKn21NH6W","256":"#Bogot\u00e1 | En el marco de la Navidad, se realizar\u00e1n actividades culturales y se tendr\u00e1n 14 puntos recreativos. Se habilitar\u00e1n 98,4 kil\u00f3metros de v\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/K7kjNVwRkg","257":"La plataforma de streaming estableci\u00f3 una programaci\u00f3n para que los amantes de las pel\u00edculas y documentales disfruten de estrenos en la temporada de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/MLZrSUO7dD","258":"#Bogot\u00e1 | Por obras de reparaci\u00f3n sobre la avenida Primero de Mayo, se har\u00e1n cortes a partir de las 10 de la ma\u00f1ana de este martes 1 de diciembre, que se restablecer\u00e1n hasta mi\u00e9rcoles.\nhttps:\/\/t.co\/uUhiCe0X8f","259":"V\u00eda @elmagazin | El autor de \u201cLos ej\u00e9rcitos\u201d habl\u00f3 sobre el papel de los cuentos en su obra y sobre lo que puede lograr la literatura para comprender mejor la historia del conflicto armado en Colombia. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/1ptMWdlYIO","260":"Aunque en video qued\u00f3 registrado el momento en el que el ciclista fue embestido, el responsable est\u00e1 en libertad.\nhttps:\/\/t.co\/vwb2T2aAK2","261":"Brasil sum\u00f3 este lunes 287 muertes relacionadas con la covid-19 y alcanz\u00f3 los 173.120 fallecidos, en un d\u00eda en que la regi\u00f3n m\u00e1s afectada del pa\u00eds, el estado de Sao Paulo, impuso nuevas restricciones.\nhttps:\/\/t.co\/XkvXfBvfZ4","262":"Con el acuerdo entre Cerrej\u00f3n y Sintracarb\u00f3n se podr\u00e1 reiniciar operaciones en la mina de carb\u00f3n desde este 1 de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/KuhlRVNnOy","263":"M3 Music es una de las compa\u00f1\u00edas de representaci\u00f3n de artistas m\u00e1s importantes de Colombia. Entre su n\u00f3mina se destacan nombres como Bomba Est\u00e9reo, Monsieur Perin\u00e9, Systema Solar, Diamante El\u00e9ctrico, Mit\u00fa, Superlitio y Santiago Cruz.\nhttps:\/\/t.co\/RlPcorwRtW","264":":police_car_light:El Instituto de Hidrolog\u00eda, Meteorolog\u00eda y Estudios Ambientales (Ideam) declar\u00f3 alerta roja por deslizamiento de tierra en cinco municipios de los departamentos de Cundinamarca, Cauca y Meta. Otros 150 municipios est\u00e1n en alerta naranja.\nhttps:\/\/t.co\/ai7p3aZPOc","265":"As\u00ed lo confirm\u00f3 la concejal Andrea Padilla, quien desde Twitter celebr\u00f3 la medida, argumentando que el Distrito no abri\u00f3 licitaci\u00f3n para la temporada taurina del pr\u00f3ximo a\u00f1o, debido a la pandemia del Covid\u201319.\nhttps:\/\/t.co\/d6sSmw6ich","266":"Gobierno y Alcald\u00eda de Medell\u00edn firman convenio para financiar Metro de la 80\nhttps:\/\/t.co\/WfKTuNIHqA https:\/\/t.co\/Ums1z0StKs","267":"El empresario, condenado por sus alianzas con una banda de la Oficina de Envigado, fue denunciado por secuestro extorsivo y falsedad en documento p\u00fablico. Su denunciante dice que el proceso por el segundo delito no avanza en la Fiscal\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/PIAVq9jRIm","268":"Miguel \u00c1ngel D\u00edaz, cabeza del gremio de las empresas de seguridad privada, habla de las dificultades econ\u00f3micas del sector por la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/7UGEe8vCM7","269":"Aunque apenas llevan un par de meses de duraci\u00f3n en Colombia, este a\u00f1o se disputan torneos semiprofesionales de f\u00fatbol, baloncesto y voleibol.\nhttps:\/\/t.co\/XXvWpOGrch","270":"La decisi\u00f3n que tom\u00f3 un juez, de exigir pruebas de coronavirus a los viajeros colombianos y extranjeros que ingresen al pa\u00eds, ha puesto en aprietos a centenares de compatriotas que intentan visitar a Colombia en Navidad.\nhttps:\/\/t.co\/FttDf8OhJu","271":"#M\u00fasica | Para la cantante, esta ha sido una de las canciones m\u00e1s importantes de su carrera, pues la hizo con uno de sus m\u00e1s grandes referentes de la m\u00fasica: Marc Anthony.\nhttps:\/\/t.co\/7qGDYBHYPk","272":"#EditorialEE \"A un personaje que ha ocupado tan altos cargos de la naci\u00f3n, le queda muy mal no ser capaz de diferenciar entre el ejercicio period\u00edstico v\u00e1lido y quienes buscan torpedear al Estado desde el terrorismo\". \n\nhttps:\/\/t.co\/sQP8AR74rd","273":"El Concejo municipal aprob\u00f3 la ampliaci\u00f3n del cupo de endeudamiento a $300.000 millones, con lo que se buscar\u00eda apalancar proyectos dentro del Plan de Desarrollo del actual gobierno. La oposici\u00f3n asegura que falta claridad sobre el destino de los recursos.\nhttps:\/\/t.co\/VkwJdgk3ig","274":"Los datos de #desempleo para octubre revelan una recuperaci\u00f3n en relaci\u00f3n con las cifras de septiembre de este a\u00f1o. Tambi\u00e9n alertan sobre un problema que no ha parado de agravarse: la brecha de g\u00e9nero en el mercado laboral colombiano.\nhttps:\/\/t.co\/278a7j9swF","275":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: F\u00e1tima Muriel cre\u00f3 Alianza Mujeres Tejedoras de Vida. En ese espacio encontr\u00f3 a Nancy S\u00e1nchez, quien es periodista y defensora de derechos humanos de Santander, y a Carmen Ocor\u00f3, lideresa social del Cauca. Ambas son sus grandes c\u00f3mplices y amigas. https:\/\/t.co\/4IkdXjgEd1","276":"Solzhenitsyn vivi\u00f3 el destierro 20 a\u00f1os y volvi\u00f3 a su pa\u00eds, en 1994, tras la disoluci\u00f3n de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica. All\u00ed permaneci\u00f3 hasta su muerte y jam\u00e1s dej\u00f3 de decir lo que sent\u00eda sobre la moral y la justicia.\n*V\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/9R7LJm83vd","277":"Leidy Marulanda, artista circense, se accident\u00f3 el pasado 25 de mayo de 2019 en un bar bogotano. Seg\u00fan ella, el bar tiene que responder por su recuperaci\u00f3n, ya que ocurri\u00f3 en el interior de su establecimiento y por fallas de su sistema de seguridad.\nhttps:\/\/t.co\/6e5oeUQTLh","278":"Los comedores comunitarios en San Juan Nepomuceno dan alimento diario a cerca de 100 ni\u00f1os migrantes en condici\u00f3n de vulnerabilidad. Adem\u00e1s de Yasenia, un grupo de m\u00e1s de 10 mujeres venezolanas intervienen en esta causa. @OIMColombia @lideralavida \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YmWOTMh9FK https:\/\/t.co\/cnA0CtNXHw","279":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia |  Asesinato de l\u00edderes y lideresas sociales, de excombatientes de las Farc y masacres son algunos de los problemas que permean la idea de la #paz en nuestro imaginario. \n*Con @fundacionFESCOL \nhttps:\/\/t.co\/fz0wbZAk70","280":"No olviden escuchar el quinto episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Van a llorar y re\u00edr con las ocurrencias de sus protagonistas, mujeres aguerridas que se enfrentan contra quien sea para defender los derechos de las mujeres en Putumayo. \nhttps:\/\/t.co\/4rLKM0JLN2","281":"M\u00e9xico est\u00e1 por romper otro r\u00e9cord de muertes violentas, pero esa realidad no aparece en los videos de #TikTok que se viralizan al mostrar la cultura del narcotr\u00e1fico.\nhttps:\/\/t.co\/p7mQhiUbv6","282":"Excombatientes de las Farc exportaron tres toneladas de \u00f1ame a Europa. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/8iqfsPKEFx https:\/\/t.co\/x6z7JjagAm","283":"Directores, productores y distribuidores deben motivar a un grupo variado de cin\u00e9filos a que regresen a las salas, pero tambi\u00e9n admitir la convivencia entre la exhibici\u00f3n virtual y presencial.\nhttps:\/\/t.co\/T1bxkG47Dz","284":"Medidas se mantienen en Zaino \u2013 C\u00f1averal, Calabazo y Bah\u00eda Concha, debido a creciente de diferentes r\u00edos y quebradas que desembocan en estas \u00e1reas.\n\nhttps:\/\/t.co\/HUqwqge9JL","285":":SOS_button:Aument\u00f3 9,5% entre agosto de 2019 y julio de 2020 en comparaci\u00f3n con el per\u00edodo exactamente anterior.\n\nhttps:\/\/t.co\/4dTH04rmtn","286":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: La peligrosa irresponsabilidad de N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez\nhttps:\/\/t.co\/qLTuYUgmEO https:\/\/t.co\/hJ4YtQKWHn","287":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Unidad de B\u00fasqueda encuentra con vida a una persona desaparecida desde 1985\nhttps:\/\/t.co\/V9FxRoutX2 https:\/\/t.co\/Wja3fo4iZv","288":"Bogot\u00e1 no tendr\u00e1 temporada taurina en 2021.\nhttps:\/\/t.co\/d6sSmw6ich","289":"As\u00ed impact\u00f3 el conflicto armado en la Universidad Nacional de Colombia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/QuLZubX71W https:\/\/t.co\/1I9XKcwN8A","290":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n:  Saber Pro 2020: recomendaciones para presentar la prueba electr\u00f3nica\nhttps:\/\/t.co\/ytzEH0A9Iz","291":"Leopoldo Luque, el neurocirujano que oper\u00f3 a Diego Maradona de un hematoma en la cabeza el 3 de noviembre, es investigado por la muerte del exfutbolista y asegur\u00f3 que no tiene nada que esconderle a la justicia argentina.\nhttps:\/\/t.co\/ltdTFtbShq https:\/\/t.co\/JbsdDSRsmR","292":"#ElEspectadorPregunta \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el futuro del cine, el teatro y la Tv tras la pandemia?\nhttps:\/\/t.co\/U1On5hZUJI\n\n**Contenido patrocinado por: @UElBosque https:\/\/t.co\/9Uk5RRWtht","293":"No olviden escuchar el quinto episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Van a llorar y re\u00edr con las ocurrencias de sus protagonistas, mujeres aguerridas que se enfrentan contra quien sea para defender los derechos de las mujeres en Putumayo. \nhttps:\/\/t.co\/2JrSnKBCPp","294":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Esta es la primera pel\u00edcula Marvel en la que estar\u00e1 Deadpool\nhttps:\/\/t.co\/8NXFSJ7CJU https:\/\/t.co\/eUqCyiPBOW","295":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \u00bfEn que va la restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina?\nhttps:\/\/t.co\/EnF4Hvm6Ss https:\/\/t.co\/8icMxNAZ9O","296":"Andrea Serna: \u201cNo hay que desbaratar la vida para alcanzar un sue\u00f1o\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/jhlkRdTlai","297":"En medio de la crisis, tres ligas femeninas https:\/\/t.co\/FDGiw37zcE https:\/\/t.co\/6jrCJaBrtq","298":"Gobierno Nacional y Alcald\u00eda de Medell\u00edn firman convenio para la financiaci\u00f3n de Metro Ligero de la 80.\nhttps:\/\/t.co\/WcodswxIwE","299":"Spotify prueba su versi\u00f3n de \u2018stories\u2019 con v\u00eddeos ef\u00edmeros de artistas.\nhttps:\/\/t.co\/nUBUoJCVtd","300":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Resultados finales confirman que la vacuna de Moderna contra el Covid tiene una eficacia del 94%\nhttps:\/\/t.co\/dfR1eXl8gD https:\/\/t.co\/U1Xtvb22x6","301":"#Del1Al5:crown: The Crown: cinco looks de Lady Di que recrea Netflix en la cuarta temporada. https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/iOcapXLtzW","302":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Sumergible chino tripulado baja al punto m\u00e1s profundo del planeta\nhttps:\/\/t.co\/0VDtZQDP1r https:\/\/t.co\/XAM1e6OI6A","303":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: La Bogot\u00e1 cachaca dej\u00f3 de existir\nhttps:\/\/t.co\/VmcwvxPG1e https:\/\/t.co\/xFqdRv9vXP","304":"A la Comisi\u00f3n de la Verdad (@ComisionVerdadC) fue entregado el informe La sombra oscura del banano en Urab\u00e1, que documenta c\u00f3mo ese gremio fue fundamental para la consolidaci\u00f3n del paramilitarismo en la regi\u00f3n. Hablamos con el director de esa investigaci\u00f3n.https:\/\/t.co\/21HkDBCXcJ","305":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Edwin Cardona marc\u00f3, Boca Juniors gan\u00f3 y Dalma Maradona rompi\u00f3 en llanto\nhttps:\/\/t.co\/2gG7wT5avF https:\/\/t.co\/UJlsH79DAB","306":"Termina la huelga en Cerrej\u00f3n: firman nueva Convenci\u00f3n Colectiva del Trabajo. https:\/\/t.co\/jwKEKU96sG https:\/\/t.co\/5jZSKwRFWa","307":"Disney homenajea a Chadwick Boseman con nuevo comienzo de \u201cBlack Panther\u201d. https:\/\/t.co\/djEEUmBcBu https:\/\/t.co\/a0GYMggsy1","308":"18 mujeres y 21 hombres integran el grupo de nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020. Personajes que son s\u00edmbolo de tes\u00f3n, progreso y del aporte de la poblaci\u00f3n afro al pa\u00eds. Con\u00f3celos aqu\u00ed: \n@ColordeColombia  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/qelxqCl4fQ","309":"\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el futuro del cine, el teatro y la Tv tras la pandemia?\nhttps:\/\/t.co\/U1On5ihw8i\n\n**Contenido patrocinado por: @UElBosque https:\/\/t.co\/kMSiQ3PR23","310":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Maduro levanta toque de queda fronterizo por pandemia y flexibiliza confinamiento\nhttps:\/\/t.co\/cEJWGtF12y https:\/\/t.co\/AhLQZ3L7V5","311":"\u201c\u00bfC\u00f3mo nos quitan la tierra?\u201d: una serie sobre despojo y violencia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/JZamWZTw3X https:\/\/t.co\/jxeEDkDkr7","312":"Un proyecto de confecci\u00f3n de tapabocas, encabezado por @USAID_Colombia, @OIMColombia y Narrar para Vivir, ha alentado a las mujeres de San Juan Nepomuceno (Bol\u00edvar) a resistir, ser resilientes y olvidar poco a poco los horrores que les dej\u00f3 la guerra. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YmWOTLZyOc https:\/\/t.co\/NMMDoFj9rI","313":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: \u00bfC\u00f3mo remediar sus errores financieros del d\u00eda sin IVA o Black Friday?\nhttps:\/\/t.co\/TGMVnIUOeg https:\/\/t.co\/aBmiNs9yIj","314":"Estos son los estrenos de diciembre en HBO Y HBO GO. https:\/\/t.co\/BZYpU3BMkc https:\/\/t.co\/VaZ7TaUPz3","315":"Evelio Rosero: \u201cLas instituciones educativas deber\u00edan incentivar el humanismo\u201d. https:\/\/t.co\/zY3Ol2kqI7 https:\/\/t.co\/Wa9Rmnc7aL","316":"El Espectador le explica: el covid-19 vuelve a poner contra las cuerdas a Bolsonaro. https:\/\/t.co\/14XXXjrm9H https:\/\/t.co\/M1u93CGlEA","317":"El \u201cbackstage\u201d de la industria musical para lograr internacionalizar a los artistas colombianos. https:\/\/t.co\/jDgH1vhCod https:\/\/t.co\/amMKgymNxA","318":"Conductor que arroll\u00f3 a ciclista en puente de Ch\u00eda no ir\u00e1 a la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/bICBwi9v1Z https:\/\/t.co\/bo9cG9JxXi","319":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Contralor\u00eda alerta que contratistas del ICBF entregaron raciones a 15.000 muertos\nhttps:\/\/t.co\/vM4NRsSE4O https:\/\/t.co\/kAEq1Nmt86","320":"Exguerrilleros que hoy levantan minas antipersonal y ayudan a buscar desaparecidos, un sistema de justicia transicional en marcha, el estatuto de oposici\u00f3n aprobado y casi 12 mil excombatientes en reincorporaci\u00f3n hacen parte de lo alcanzado hasta ahora. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBIgFXl","321":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Nuevo feminicidio en Cundinamarca: hombre borracho asesin\u00f3 a su pareja\nhttps:\/\/t.co\/osdNXTVOMq https:\/\/t.co\/nXY6GNfgBU","322":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: La trasescena de la condena en EE.UU. del esmeraldero Horacio Triana\nhttps:\/\/t.co\/ozZALe65Yw https:\/\/t.co\/TfkMkiAtHT","323":"Habr\u00e1 ciclov\u00eda nocturna el 10 de diciembre, en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/RdnCZPa7k7 https:\/\/t.co\/CTTkUWf3LR","324":"Cinco municipios en alerta roja por riesgo de deslizamientos. \nhttps:\/\/t.co\/hdAA5GrTnE https:\/\/t.co\/GgNs6cBpRE","325":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: As\u00ed es la nueva c\u00e9dula digital que estar\u00e1 vigente en Colombia desde este lunes\nhttps:\/\/t.co\/bdwilYlYFv https:\/\/t.co\/oMUijDhtQU","326":"Sale dato clave para el salario m\u00ednimo 2021: productividad se situ\u00f3 en -0,6%. https:\/\/t.co\/aIKXh0kIav https:\/\/t.co\/luSKnmZi8v","327":"Este homicidio llega cuatro d\u00edas despu\u00e9s de que la #JEP realizara una audiencia con los funcionarios del Alto Gobierno, quienes rindieron cuentas sobre los planes de protecci\u00f3n para garantizar la seguridad y la vida de los firmantes de la paz. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MzLFtGUQLG","328":"Las autoridades italianas aseguran que en la publicidad de Apple no se aclaraba que esa resistencia solo se daba en \u201cdeterminadas condiciones\u201d. Adem\u00e1s, parad\u00f3jicamente, la garant\u00eda de esos iPhone no cubre \u201cda\u00f1os provocados por l\u00edquidos\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/DLpe3p1z0M","329":"En este nuevo episodio de #Shala trabajaremos desde su camino espiritual para encontrar el equilibrio emocional, dejando a un lado sentimientos negativos que le pueden ocasionar retrocesos emocionales.  https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP https:\/\/t.co\/W4VWhZARbm","330":"Claudia L\u00f3pez pide disculpas tras aglomeraciones en Ciudad Bol\u00edvar por inauguraci\u00f3n de navidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/5DkbHrbfZN https:\/\/t.co\/oa025hTHwt","331":"El entrenador portugu\u00e9s, Carlos Queiroz, confirm\u00f3 que su salida de la selecci\u00f3n nacional se encuentra cerca, tras las derrotas ante Uruguay y Ecuador por la eliminatoria camino al Mundial de #Catar2022.\nhttps:\/\/t.co\/cfyZkCDKEr","332":"Las sombras detr\u00e1s de la informalidad de los artistas. https:\/\/t.co\/uVmYpXIY4N https:\/\/t.co\/4yoh1q1Bzo","333":"Ir\u00e1n asegura que cient\u00edfico nuclear fue asesinado con ametralladora. https:\/\/t.co\/D0WfPrG2bi https:\/\/t.co\/vDNboQVG40","334":"Avanza proyecto para eliminar las causales del divorcio. https:\/\/t.co\/Y923TKEO5B https:\/\/t.co\/4wToXUjlri","335":"Diego Armando Maradona o la desaparici\u00f3n de los rituales. https:\/\/t.co\/yII4HJhi43 https:\/\/t.co\/3arTTucwpm","336":"La justicia brit\u00e1nica comenz\u00f3 el lunes a reexaminar el papel que la contaminaci\u00f3n atmosf\u00e9rica pudo haber jugado en la muerte hace casi ocho a\u00f1os de una ni\u00f1a que viv\u00eda cerca de una concurrida carretera londinense. \nhttps:\/\/t.co\/HCSeRhoU33","337":"Director de doctrina militar renuncia al Ej\u00e9rcito y se despacha contra Zapateiro. https:\/\/t.co\/OwoTuJLlAj https:\/\/t.co\/25ifGA6Onx","338":"Leopoldo Luque, el neurocirujano que oper\u00f3 a Diego Maradona de un hematoma en la cabeza el 3 de noviembre, es investigado por la muerte del exfutbolista y asegur\u00f3 que no tiene nada que esconderle a la justicia argentina.\nhttps:\/\/t.co\/4nRNtpu9gJ https:\/\/t.co\/hypkvqSohR","339":"El Museo de Bogot\u00e1 decidi\u00f3 recrear las historias de 17 familias que habitan la ciudad de formas distintas. La muestra evidencia que lo que a\u00fan se percibe de la capital, est\u00e1 lejos de parecerse a la realidad. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/TWz92TvhQv","340":"Durante la primera reuni\u00f3n para definir el salario m\u00ednimo 2021 que se realiz\u00f3 este lunes se revel\u00f3 uno de los datos m\u00e1s importantes para las discusiones. \nhttps:\/\/t.co\/XZKn21NH6W","341":"#ENVIVO:red_circle: \"Yo le vi la cara al diablo cuando el uribismo a punta de calumnias me ech\u00f3 toda la gente cometiendo un delito, un atentado contra m\u00ed, porque hay atentados que son f\u00edsicos pero hay otros que son morales\": @DanielSamperO \nhttps:\/\/t.co\/4yjI0p0JVo","342":"#ENVIVO:blue_circle: \"Nosotros como artistas tenemos una obligaci\u00f3n que realmente hay que aceptar. Entonces me da piedra que otros artistas afuera s\u00ed tengan una opini\u00f3n pero para su tierra no hay nada. Me da rabia ver esa cobard\u00eda\": @ChichilaNavia. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/4yjI0p0JVo https:\/\/t.co\/wbCip8XfV5","343":"Londres investiga el papel de la poluci\u00f3n en la muerte de una ni\u00f1a en 2013. https:\/\/t.co\/YCIUYTInZf","344":"#ENVIVO:woman_raising_hand_selector:@DanielSamperO y @ChichilaNavia hablan de la risa como un aspecto necesario para enfrentar cualquier circunstancia. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos! :star-struck:\n:backhand_index_pointing_right:Sigue aqu\u00ed la transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/GHz2TJY5Im https:\/\/t.co\/1ty76o597d","345":"Juanes y Jay de la Cueva reinterpretan el villancico \u201cEl ni\u00f1o del tambor\u201d. https:\/\/t.co\/LtILwWONWX https:\/\/t.co\/2lqbPp8Zb6","346":"Corte de cuentas a la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (an\u00e1lisis). https:\/\/t.co\/WGJ7lRTdEJ https:\/\/t.co\/2mv8eZ8yxg","347":"\u00a1Prep\u00e1rese! M\u00e1s de 30 barrios de Kennedy y Bosa no tendr\u00e1n agua por 24 horas. https:\/\/t.co\/3OALnaDamp https:\/\/t.co\/N1P9yj9mdo","348":"Reino Unido prohibir\u00e1 equipos Huawei 5G desde septiembre de 2021. https:\/\/t.co\/AOhjDokLEy https:\/\/t.co\/F3QvM6MAaB","349":"Alicia Machado pide justicia por \u201cel vil y cruel\u201d asesinato de su hermano. https:\/\/t.co\/JkbXXXPjMJ https:\/\/t.co\/Ngsz1KLzhm","350":"#EnVivo La risa, remedio infalible. Daniel Samper Ospina y Chchila Navia hablan de la risa como un aspecto necesario para enfrentar cualquier circunstancia, a prop\u00f3sito de la crisis que vive el mundo. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! https:\/\/t.co\/PIxQkC9pwj https:\/\/t.co\/x1XMg7ylaX","351":"\u201cSi no es tu pasi\u00f3n, no puedes montar un negocio\u201d: Diana Burillo. https:\/\/t.co\/2HyenLPOA7 https:\/\/t.co\/Jx3oXcTDBM","352":"Sebasti\u00e1n Yatra protagonizar\u00e1 \u201cErase una vez... Pero ya no\u201d, la nueva serie musical de Netflix. https:\/\/t.co\/hIkxLQSL96 https:\/\/t.co\/NivGZysXJS"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true,"342":true,"343":true,"344":true,"345":true,"346":true,"347":true,"348":true,"349":true,"350":true,"351":true,"352":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 23:55:02","1":"2020-12-01 23:46:44","2":"2020-12-01 23:45:02","3":"2020-12-01 23:42:20","4":"2020-12-01 23:40:02","5":"2020-12-01 23:36:33","6":"2020-12-01 23:35:02","7":"2020-12-01 23:33:14","8":"2020-12-01 23:25:02","9":"2020-12-01 23:20:30","10":"2020-12-01 23:20:00","11":"2020-12-01 23:19:14","12":"2020-12-01 23:16:05","13":"2020-12-01 23:15:19","14":"2020-12-01 23:15:04","15":"2020-12-01 23:14:06","16":"2020-12-01 23:10:03","17":"2020-12-01 23:06:00","18":"2020-12-01 23:05:03","19":"2020-12-01 23:01:48","20":"2020-12-01 23:01:37","21":"2020-12-01 23:00:28","22":"2020-12-01 22:56:19","23":"2020-12-01 22:55:03","24":"2020-12-01 22:52:16","25":"2020-12-01 22:52:16","26":"2020-12-01 22:52:15","27":"2020-12-01 22:52:15","28":"2020-12-01 22:52:15","29":"2020-12-01 22:52:14","30":"2020-12-01 22:52:12","31":"2020-12-01 22:52:12","32":"2020-12-01 22:52:12","33":"2020-12-01 22:48:28","34":"2020-12-01 22:45:03","35":"2020-12-01 22:35:03","36":"2020-12-01 22:31:17","37":"2020-12-01 22:30:40","38":"2020-12-01 22:30:26","39":"2020-12-01 22:30:08","40":"2020-12-01 22:30:00","41":"2020-12-01 22:25:03","42":"2020-12-01 22:23:29","43":"2020-12-01 22:21:17","44":"2020-12-01 22:20:04","45":"2020-12-01 22:19:20","46":"2020-12-01 22:16:10","47":"2020-12-01 22:15:03","48":"2020-12-01 22:10:05","49":"2020-12-01 22:05:12","50":"2020-12-01 22:05:03","51":"2020-12-01 22:04:37","52":"2020-12-01 22:03:09","53":"2020-12-01 22:02:43","54":"2020-12-01 22:02:14","55":"2020-12-01 22:00:37","56":"2020-12-01 22:00:28","57":"2020-12-01 21:59:47","58":"2020-12-01 21:58:22","59":"2020-12-01 21:55:02","60":"2020-12-01 21:49:17","61":"2020-12-01 21:47:34","62":"2020-12-01 21:46:59","63":"2020-12-01 21:45:30","64":"2020-12-01 21:45:04","65":"2020-12-01 21:41:39","66":"2020-12-01 21:35:42","67":"2020-12-01 21:35:38","68":"2020-12-01 21:35:03","69":"2020-12-01 21:30:16","70":"2020-12-01 21:30:07","71":"2020-12-01 21:29:45","72":"2020-12-01 21:27:03","73":"2020-12-01 21:25:03","74":"2020-12-01 21:22:39","75":"2020-12-01 21:20:06","76":"2020-12-01 21:20:04","77":"2020-12-01 21:20:01","78":"2020-12-01 21:20:00","79":"2020-12-01 21:15:03","80":"2020-12-01 21:14:18","81":"2020-12-01 21:14:12","82":"2020-12-01 21:14:07","83":"2020-12-01 21:12:27","84":"2020-12-01 21:10:03","85":"2020-12-01 21:10:00","86":"2020-12-01 21:09:06","87":"2020-12-01 21:07:40","88":"2020-12-01 21:05:03","89":"2020-12-01 20:55:02","90":"2020-12-01 20:47:00","91":"2020-12-01 20:45:07","92":"2020-12-01 20:43:05","93":"2020-12-01 20:36:15","94":"2020-12-01 20:35:03","95":"2020-12-01 20:29:44","96":"2020-12-01 20:27:33","97":"2020-12-01 20:25:02","98":"2020-12-01 20:24:00","99":"2020-12-01 20:20:19","100":"2020-12-01 20:19:56","101":"2020-12-01 20:17:57","102":"2020-12-01 20:15:03","103":"2020-12-01 20:13:13","104":"2020-12-01 20:05:03","105":"2020-12-01 20:00:44","106":"2020-12-01 20:00:41","107":"2020-12-01 19:55:03","108":"2020-12-01 19:49:38","109":"2020-12-01 19:45:03","110":"2020-12-01 19:40:56","111":"2020-12-01 19:36:40","112":"2020-12-01 19:35:03","113":"2020-12-01 19:25:02","114":"2020-12-01 19:14:47","115":"2020-12-01 19:13:15","116":"2020-12-01 19:11:52","117":"2020-12-01 19:07:25","118":"2020-12-01 19:05:03","119":"2020-12-01 19:04:58","120":"2020-12-01 18:55:03","121":"2020-12-01 18:45:05","122":"2020-12-01 18:40:04","123":"2020-12-01 18:36:41","124":"2020-12-01 18:35:03","125":"2020-12-01 18:31:33","126":"2020-12-01 18:30:21","127":"2020-12-01 18:25:28","128":"2020-12-01 18:25:02","129":"2020-12-01 18:16:00","130":"2020-12-01 18:15:06","131":"2020-12-01 18:05:09","132":"2020-12-01 18:05:04","133":"2020-12-01 18:01:42","134":"2020-12-01 18:00:57","135":"2020-12-01 17:57:50","136":"2020-12-01 17:57:29","137":"2020-12-01 17:55:53","138":"2020-12-01 17:55:28","139":"2020-12-01 17:45:06","140":"2020-12-01 17:37:41","141":"2020-12-01 17:37:05","142":"2020-12-01 17:35:03","143":"2020-12-01 17:31:29","144":"2020-12-01 17:31:00","145":"2020-12-01 17:27:30","146":"2020-12-01 17:25:04","147":"2020-12-01 17:23:19","148":"2020-12-01 17:18:27","149":"2020-12-01 17:15:05","150":"2020-12-01 17:14:34","151":"2020-12-01 17:09:16","152":"2020-12-01 17:07:55","153":"2020-12-01 17:05:06","154":"2020-12-01 17:04:07","155":"2020-12-01 16:59:20","156":"2020-12-01 16:55:04","157":"2020-12-01 16:47:37","158":"2020-12-01 16:45:05","159":"2020-12-01 16:42:13","160":"2020-12-01 16:40:58","161":"2020-12-01 16:35:03","162":"2020-12-01 16:30:22","163":"2020-12-01 16:29:25","164":"2020-12-01 16:25:03","165":"2020-12-01 16:20:03","166":"2020-12-01 16:17:21","167":"2020-12-01 16:15:04","168":"2020-12-01 16:10:10","169":"2020-12-01 16:05:10","170":"2020-12-01 16:02:29","171":"2020-12-01 16:00:10","172":"2020-12-01 15:57:32","173":"2020-12-01 15:55:03","174":"2020-12-01 15:55:00","175":"2020-12-01 15:45:04","176":"2020-12-01 15:43:00","177":"2020-12-01 15:42:38","178":"2020-12-01 15:38:26","179":"2020-12-01 15:38:18","180":"2020-12-01 15:36:40","181":"2020-12-01 15:35:49","182":"2020-12-01 15:35:04","183":"2020-12-01 15:34:31","184":"2020-12-01 15:31:25","185":"2020-12-01 15:31:16","186":"2020-12-01 15:25:03","187":"2020-12-01 15:17:48","188":"2020-12-01 15:15:07","189":"2020-12-01 15:13:31","190":"2020-12-01 15:05:05","191":"2020-12-01 14:56:20","192":"2020-12-01 14:55:03","193":"2020-12-01 14:54:41","194":"2020-12-01 14:53:07","195":"2020-12-01 14:46:03","196":"2020-12-01 14:45:04","197":"2020-12-01 14:37:35","198":"2020-12-01 14:37:26","199":"2020-12-01 14:35:03","200":"2020-12-01 14:31:34","201":"2020-12-01 14:30:16","202":"2020-12-01 14:26:11","203":"2020-12-01 14:25:03","204":"2020-12-01 14:16:09","205":"2020-12-01 14:15:05","206":"2020-12-01 14:11:15","207":"2020-12-01 14:10:07","208":"2020-12-01 14:10:00","209":"2020-12-01 14:05:04","210":"2020-12-01 13:57:50","211":"2020-12-01 13:55:03","212":"2020-12-01 13:50:22","213":"2020-12-01 13:45:04","214":"2020-12-01 13:42:13","215":"2020-12-01 13:39:09","216":"2020-12-01 13:38:05","217":"2020-12-01 13:35:03","218":"2020-12-01 13:34:44","219":"2020-12-01 13:28:26","220":"2020-12-01 13:28:13","221":"2020-12-01 13:27:37","222":"2020-12-01 13:25:03","223":"2020-12-01 13:20:06","224":"2020-12-01 13:19:49","225":"2020-12-01 13:14:23","226":"2020-12-01 13:12:04","227":"2020-12-01 13:11:21","228":"2020-12-01 13:05:04","229":"2020-12-01 13:02:26","230":"2020-12-01 13:00:21","231":"2020-12-01 12:55:03","232":"2020-12-01 12:50:48","233":"2020-12-01 12:46:36","234":"2020-12-01 12:40:44","235":"2020-12-01 12:35:02","236":"2020-12-01 12:30:33","237":"2020-12-01 12:22:31","238":"2020-12-01 12:11:24","239":"2020-12-01 12:10:03","240":"2020-12-01 12:09:24","241":"2020-12-01 12:05:40","242":"2020-12-01 11:56:06","243":"2020-12-01 11:50:33","244":"2020-12-01 11:47:33","245":"2020-12-01 11:40:02","246":"2020-12-01 11:25:03","247":"2020-12-01 11:05:04","248":"2020-12-01 10:55:02","249":"2020-12-01 10:45:04","250":"2020-12-01 10:35:02","251":"2020-12-01 10:25:02","252":"2020-12-01 10:15:03","253":"2020-12-01 10:05:03","254":"2020-12-01 09:55:02","255":"2020-12-01 09:45:03","256":"2020-12-01 09:35:03","257":"2020-12-01 09:25:03","258":"2020-12-01 09:15:03","259":"2020-12-01 09:05:02","260":"2020-12-01 08:35:02","261":"2020-12-01 08:05:03","262":"2020-12-01 07:35:01","263":"2020-12-01 07:05:03","264":"2020-12-01 06:35:02","265":"2020-12-01 06:05:02","266":"2020-12-01 05:55:02","267":"2020-12-01 05:45:02","268":"2020-12-01 05:35:01","269":"2020-12-01 05:25:02","270":"2020-12-01 05:15:02","271":"2020-12-01 05:05:02","272":"2020-12-01 05:00:24","273":"2020-12-01 04:55:01","274":"2020-12-01 04:45:02","275":"2020-12-01 04:41:19","276":"2020-12-01 04:40:02","277":"2020-12-01 04:35:01","278":"2020-12-01 04:31:20","279":"2020-12-01 04:25:02","280":"2020-12-01 04:19:39","281":"2020-12-01 04:15:01","282":"2020-12-01 04:12:18","283":"2020-12-01 04:05:01","284":"2020-12-01 03:55:01","285":"2020-12-01 03:45:02","286":"2020-12-01 03:35:02","287":"2020-12-01 03:25:02","288":"2020-12-01 03:22:02","289":"2020-12-01 03:15:10","290":"2020-12-01 03:15:02","291":"2020-12-01 03:12:00","292":"2020-12-01 03:10:00","293":"2020-12-01 03:06:58","294":"2020-12-01 03:05:02","295":"2020-12-01 02:55:03","296":"2020-12-01 02:47:02","297":"2020-12-01 02:46:37","298":"2020-12-01 02:46:31","299":"2020-12-01 02:45:15","300":"2020-12-01 02:45:02","301":"2020-12-01 02:40:02","302":"2020-12-01 02:35:02","303":"2020-12-01 02:25:02","304":"2020-12-01 02:17:42","305":"2020-12-01 02:15:03","306":"2020-12-01 02:14:46","307":"2020-12-01 02:13:59","308":"2020-12-01 02:10:03","309":"2020-12-01 02:09:01","310":"2020-12-01 02:05:03","311":"2020-12-01 02:00:29","312":"2020-12-01 01:55:13","313":"2020-12-01 01:55:02","314":"2020-12-01 01:51:17","315":"2020-12-01 01:49:11","316":"2020-12-01 01:48:17","317":"2020-12-01 01:47:10","318":"2020-12-01 01:45:53","319":"2020-12-01 01:45:03","320":"2020-12-01 01:41:02","321":"2020-12-01 01:35:02","322":"2020-12-01 01:25:00","323":"2020-12-01 01:21:55","324":"2020-12-01 01:20:58","325":"2020-12-01 01:20:41","326":"2020-12-01 01:11:11","327":"2020-12-01 01:08:05","328":"2020-12-01 01:05:02","329":"2020-12-01 01:00:00","330":"2020-12-01 00:56:00","331":"2020-12-01 00:55:02","332":"2020-12-01 00:53:09","333":"2020-12-01 00:51:38","334":"2020-12-01 00:48:16","335":"2020-12-01 00:47:02","336":"2020-12-01 00:46:18","337":"2020-12-01 00:44:35","338":"2020-12-01 00:42:00","339":"2020-12-01 00:41:19","340":"2020-12-01 00:39:51","341":"2020-12-01 00:35:56","342":"2020-12-01 00:31:19","343":"2020-12-01 00:26:20","344":"2020-12-01 00:15:03","345":"2020-12-01 00:13:59","346":"2020-12-01 00:12:25","347":"2020-12-01 00:11:06","348":"2020-12-01 00:09:12","349":"2020-12-01 00:06:06","350":"2020-12-01 00:03:52","351":"2020-12-01 00:03:09","352":"2020-12-01 00:01:04"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":9,"3":5,"4":2,"5":7,"6":4,"7":7,"8":5,"9":4,"10":1,"11":2,"12":10,"13":0,"14":6,"15":4,"16":4,"17":2,"18":8,"19":1,"20":6,"21":0,"22":7,"23":0,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":34,"33":7,"34":8,"35":3,"36":4,"37":4,"38":1,"39":0,"40":0,"41":1,"42":2,"43":2,"44":0,"45":1,"46":1,"47":0,"48":0,"49":5,"50":2,"51":0,"52":3,"53":17,"54":1,"55":23,"56":3,"57":4,"58":5,"59":2,"60":148,"61":8,"62":3,"63":4,"64":1,"65":2,"66":2,"67":1,"68":0,"69":3,"70":1,"71":3,"72":4,"73":2,"74":2,"75":5,"76":0,"77":3,"78":0,"79":3,"80":1,"81":1,"82":2,"83":1,"84":3,"85":0,"86":2,"87":4,"88":28,"89":5,"90":5,"91":2,"92":7,"93":9,"94":11,"95":9,"96":3,"97":66,"98":6,"99":4,"100":5,"101":8,"102":2,"103":3,"104":11,"105":2,"106":0,"107":5,"108":8,"109":4,"110":17,"111":2,"112":5,"113":7,"114":4,"115":3,"116":11,"117":2,"118":2,"119":3,"120":1,"121":1,"122":5,"123":1,"124":0,"125":38,"126":0,"127":51,"128":2,"129":6,"130":27,"131":7,"132":4,"133":3,"134":25,"135":0,"136":1,"137":3,"138":16,"139":2,"140":6,"141":2,"142":1,"143":1,"144":1,"145":4,"146":7,"147":4,"148":5,"149":1,"150":9,"151":1,"152":4,"153":1,"154":2,"155":1,"156":2,"157":6,"158":4,"159":0,"160":10,"161":2,"162":1,"163":4,"164":1,"165":12,"166":9,"167":8,"168":2,"169":0,"170":8,"171":3,"172":14,"173":0,"174":5,"175":14,"176":4,"177":1,"178":1,"179":6,"180":1,"181":9,"182":0,"183":0,"184":4,"185":1,"186":5,"187":3,"188":31,"189":44,"190":2,"191":0,"192":15,"193":3,"194":1,"195":0,"196":3,"197":8,"198":10,"199":4,"200":3,"201":1,"202":1,"203":32,"204":3,"205":2,"206":9,"207":1,"208":3,"209":1,"210":0,"211":4,"212":2,"213":1,"214":16,"215":25,"216":74,"217":1,"218":5,"219":2,"220":5,"221":1,"222":4,"223":2,"224":3,"225":6,"226":2,"227":3,"228":0,"229":7,"230":14,"231":1,"232":5,"233":5,"234":1,"235":0,"236":2,"237":18,"238":2,"239":1,"240":5,"241":3,"242":1,"243":3,"244":3,"245":3,"246":6,"247":1,"248":32,"249":1,"250":49,"251":3,"252":5,"253":2,"254":0,"255":1,"256":1,"257":0,"258":0,"259":0,"260":5,"261":3,"262":2,"263":2,"264":2,"265":4,"266":2,"267":2,"268":0,"269":2,"270":12,"271":0,"272":16,"273":1,"274":1,"275":12,"276":2,"277":1,"278":3,"279":5,"280":1,"281":3,"282":44,"283":1,"284":3,"285":17,"286":59,"287":1,"288":133,"289":31,"290":1,"291":3,"292":1,"293":2,"294":4,"295":1,"296":0,"297":2,"298":0,"299":2,"300":5,"301":3,"302":6,"303":4,"304":17,"305":2,"306":6,"307":1,"308":4,"309":1,"310":0,"311":29,"312":5,"313":0,"314":0,"315":10,"316":1,"317":0,"318":8,"319":7,"320":7,"321":10,"322":3,"323":10,"324":5,"325":3,"326":4,"327":16,"328":6,"329":4,"330":4,"331":1,"332":6,"333":1,"334":6,"335":3,"336":3,"337":17,"338":3,"339":5,"340":2,"341":2,"342":0,"343":7,"344":0,"345":0,"346":5,"347":3,"348":3,"349":4,"350":1,"351":2,"352":2},"favorite_count":{"0":5,"1":0,"2":17,"3":31,"4":7,"5":18,"6":9,"7":0,"8":13,"9":0,"10":1,"11":13,"12":0,"13":6,"14":27,"15":0,"16":17,"17":3,"18":39,"19":0,"20":0,"21":7,"22":0,"23":10,"24":7,"25":6,"26":4,"27":4,"28":5,"29":7,"30":2,"31":4,"32":99,"33":24,"34":16,"35":3,"36":11,"37":5,"38":0,"39":11,"40":7,"41":16,"42":0,"43":21,"44":3,"45":6,"46":14,"47":6,"48":4,"49":0,"50":18,"51":9,"52":0,"53":0,"54":0,"55":64,"56":10,"57":13,"58":19,"59":43,"60":813,"61":33,"62":0,"63":24,"64":17,"65":25,"66":10,"67":0,"68":13,"69":0,"70":4,"71":0,"72":0,"73":17,"74":4,"75":0,"76":2,"77":0,"78":3,"79":9,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":44,"85":2,"86":8,"87":0,"88":39,"89":14,"90":20,"91":3,"92":50,"93":33,"94":16,"95":15,"96":0,"97":234,"98":8,"99":24,"100":34,"101":0,"102":12,"103":14,"104":28,"105":18,"106":2,"107":14,"108":50,"109":19,"110":0,"111":2,"112":19,"113":25,"114":20,"115":13,"116":0,"117":10,"118":22,"119":0,"120":9,"121":4,"122":19,"123":0,"124":14,"125":454,"126":3,"127":0,"128":13,"129":43,"130":55,"131":0,"132":37,"133":24,"134":0,"135":11,"136":45,"137":0,"138":33,"139":8,"140":30,"141":6,"142":10,"143":6,"144":3,"145":5,"146":13,"147":0,"148":0,"149":4,"150":38,"151":13,"152":11,"153":9,"154":3,"155":0,"156":6,"157":10,"158":28,"159":3,"160":164,"161":19,"162":8,"163":24,"164":10,"165":45,"166":0,"167":19,"168":6,"169":2,"170":64,"171":0,"172":67,"173":4,"174":18,"175":75,"176":22,"177":0,"178":0,"179":0,"180":7,"181":37,"182":23,"183":8,"184":0,"185":2,"186":17,"187":0,"188":205,"189":0,"190":8,"191":6,"192":77,"193":4,"194":15,"195":12,"196":13,"197":0,"198":54,"199":11,"200":13,"201":14,"202":0,"203":50,"204":0,"205":4,"206":17,"207":4,"208":3,"209":13,"210":10,"211":42,"212":12,"213":5,"214":54,"215":149,"216":518,"217":67,"218":12,"219":0,"220":41,"221":0,"222":15,"223":10,"224":0,"225":0,"226":4,"227":8,"228":40,"229":17,"230":0,"231":11,"232":34,"233":0,"234":37,"235":9,"236":0,"237":163,"238":9,"239":3,"240":0,"241":16,"242":0,"243":8,"244":21,"245":7,"246":14,"247":8,"248":62,"249":18,"250":167,"251":10,"252":18,"253":10,"254":5,"255":6,"256":17,"257":2,"258":4,"259":10,"260":11,"261":2,"262":8,"263":7,"264":10,"265":62,"266":52,"267":8,"268":10,"269":27,"270":78,"271":5,"272":0,"273":8,"274":10,"275":0,"276":17,"277":15,"278":0,"279":14,"280":0,"281":6,"282":0,"283":8,"284":12,"285":31,"286":140,"287":21,"288":2136,"289":0,"290":17,"291":25,"292":12,"293":0,"294":65,"295":21,"296":42,"297":0,"298":10,"299":11,"300":41,"301":6,"302":50,"303":20,"304":0,"305":26,"306":29,"307":121,"308":16,"309":9,"310":11,"311":0,"312":0,"313":5,"314":7,"315":46,"316":14,"317":10,"318":40,"319":28,"320":0,"321":38,"322":14,"323":124,"324":15,"325":15,"326":12,"327":0,"328":28,"329":7,"330":33,"331":19,"332":17,"333":10,"334":19,"335":10,"336":11,"337":65,"338":25,"339":0,"340":5,"341":11,"342":14,"343":30,"344":4,"345":5,"346":9,"347":5,"348":10,"349":17,"350":0,"351":31,"352":12},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia","342":"Bogot\u00e1, Colombia","343":"Bogot\u00e1, Colombia","344":"Bogot\u00e1, Colombia","345":"Bogot\u00e1, Colombia","346":"Bogot\u00e1, Colombia","347":"Bogot\u00e1, Colombia","348":"Bogot\u00e1, Colombia","349":"Bogot\u00e1, Colombia","350":"Bogot\u00e1, Colombia","351":"Bogot\u00e1, Colombia","352":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","342":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","343":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","344":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","345":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","346":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","347":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","348":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","349":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","350":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","351":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","352":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gyzluI7Wl2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/entregan-obras-de-modernizacion-del-aeropuerto-de-leticia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[169,192]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/95Mk4jzgZ8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JwZRVp","display_url":"bit.ly\/2JwZRVp","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333920221334278144,"id_str":"1333920221334278144","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMJX7dXEAAs44T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMJX7dXEAAs44T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RzJvRtQnu6","display_url":"pic.twitter.com\/RzJvRtQnu6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BogotaEE\/status\/1333920236907745285\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333920236907745285,"source_status_id_str":"1333920236907745285","source_user_id":2618488812,"source_user_id_str":"2618488812"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2vkqpmfiwr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U8nX50CzSWP","display_url":"ow.ly\/U8nX50CzSWP","indices":[164,187]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r63PcKPoBQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mvVrwj","display_url":"bit.ly\/3mvVrwj","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333919374802112518,"id_str":"1333919374802112518","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMImp4XUAY-X38.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMImp4XUAY-X38.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pqy3aAgPQM","display_url":"pic.twitter.com\/Pqy3aAgPQM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333919392040706048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":542,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":542,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":542,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[3,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/006xQnqhcA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/que-es-la-nulidad-matrimonial-y-cuales-son-sus-causales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333918811586764805,"id_str":"1333918811586764805","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMIF3vXIAU-elg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMIF3vXIAU-elg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l62Eyj2CRM","display_url":"pic.twitter.com\/l62Eyj2CRM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333918814199799815\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YHGAYLecua","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mwkuPX","display_url":"bit.ly\/3mwkuPX","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333917923560333313,"id_str":"1333917923560333313","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMHSLlXIAEWTDc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMHSLlXIAEWTDc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OxoqFu6rZv","display_url":"pic.twitter.com\/OxoqFu6rZv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333917934759108609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tnh5f8ZwX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dos-ninos-y-un-joven-resultaron-quemados-durante-alborada-en-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[138,161]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kp65cpnM7a","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-pandemia-deja-una-huella-psicologica-en-trabajadores-de-primera-linea\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[243,266]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[84,98]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[8,20]},{"text":"podcast","indices":[158,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MikeBahia","name":"Mike Bahia","id":329476725,"id_str":"329476725","indices":[21,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjRaDP3arT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o0i1O7","display_url":"bit.ly\/3o0i1O7","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1333882494618361856,"id_str":"1333882494618361856","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLnD8fW4AAt9tl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLnD8fW4AAt9tl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcy6SDsQPQ","display_url":"pic.twitter.com\/gcy6SDsQPQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333913769509072896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PRoYeYzloU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3msDajy","display_url":"bit.ly\/3msDajy","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1333913564336238592,"id_str":"1333913564336238592","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMDUcNWMAAwt4V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMDUcNWMAAwt4V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcovD26Tw7","display_url":"pic.twitter.com\/qcovD26Tw7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333913577657405443\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hectorabadf","name":"H\u00e9ctor Abad F.","id":219508242,"id_str":"219508242","indices":[75,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zaBleyh42A","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hCCj5Lv9_sk","display_url":"youtube.com\/watch?v=hCCj5L\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1333911629373837314,"id_str":"1333911629373837314","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMBjz6XEAIT-So.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMBjz6XEAIT-So.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3kTkubTRfr","display_url":"pic.twitter.com\/3kTkubTRfr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333912591626891266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxPEb8T5Ga","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/piden-a-duque-suspender-pilotos-de-fracking-ante-falta-de-evidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[231,254]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OepU4pA31Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37secKS","display_url":"bit.ly\/37secKS","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333912197714612226,"id_str":"1333912197714612226","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMCE5JXEAItG9x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoMCE5JXEAItG9x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xC2eOCVPNR","display_url":"pic.twitter.com\/xC2eOCVPNR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BogotaEE\/status\/1333912210888925186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333912210888925186,"source_status_id_str":"1333912210888925186","source_user_id":2618488812,"source_user_id_str":"2618488812"}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[222,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVES5cskkN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SDxo50CzRZw","display_url":"ow.ly\/SDxo50CzRZw","indices":[233,256]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[62,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxRcFXLoF5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fXtjji","display_url":"bit.ly\/3fXtjji","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1333905190504837123,"id_str":"1333905190504837123","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL7tBQXMAMQNbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL7tBQXMAMQNbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n8ArrJ04Cw","display_url":"pic.twitter.com\/n8ArrJ04Cw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333910246511828992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JSJeFqjKdQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-corte-suprema-confirma-al-parque-nacional-natural-los-nevados-como-sujeto-de-derechos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[180,203]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4LhkIaxBoQ","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/YXtOVg","display_url":"is.gd\/YXtOVg","indices":[95,118]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luchogarzon","name":"Lucho Garz\u00f3n","id":60161414,"id_str":"60161414","indices":[227,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZhMXQDigo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/n77v50CzGlt","display_url":"ow.ly\/n77v50CzGlt","indices":[241,264]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHjnUHf4h2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Abgd50CzSKG","display_url":"ow.ly\/Abgd50CzSKG","indices":[152,175]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333906557680160768,"id_str":"1333906557680160768","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL88mYXEAAIpG4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL88mYXEAAIpG4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cqxpqqB0N3","display_url":"pic.twitter.com\/cqxpqqB0N3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333906792305352704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":774,"h":517,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":774,"h":517,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333906161985347587,"id_str":"1333906161985347587","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8lkTXYAMmbqN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8lkTXYAMmbqN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6SQjKOCVkc","display_url":"pic.twitter.com\/6SQjKOCVkc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333906791063822338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gc1EwKkMmJ","expanded_url":"https:\/\/ceduladigital.registraduria.gov.co\/index","display_url":"ceduladigital.registraduria.gov.co\/index","indices":[223,246]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333905408390520834,"id_str":"1333905408390520834","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL75s8W4AIwe80.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL75s8W4AIwe80.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7q4vpb4Erl","display_url":"pic.twitter.com\/7q4vpb4Erl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333906785711874048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":504,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":504,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":504,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333904701113380866,"id_str":"1333904701113380866","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL7QiIWMAI2P0G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL7QiIWMAI2P0G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BcJOGXMkox","display_url":"pic.twitter.com\/BcJOGXMkox","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333906784180899848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":689,"h":1352,"resize":"fit"},"small":{"w":347,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[167,190]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[233,256]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333902135864528896,"id_str":"1333902135864528896","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL47N1XEAAw44E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL47N1XEAAw44E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4mb4aBSrjZ","display_url":"pic.twitter.com\/4mb4aBSrjZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333906774085292033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEAixTDQO1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ob7WOh","display_url":"bit.ly\/3ob7WOh","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1333905624007139332,"id_str":"1333905624007139332","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8GQLXYAQ9AR9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8GQLXYAQ9AR9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SxHdbDJ2Bv","display_url":"pic.twitter.com\/SxHdbDJ2Bv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333905834519171072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BFlsFA2HVu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/y6ba50CzSUg","display_url":"ow.ly\/y6ba50CzSUg","indices":[194,217]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L5ha1GF77T","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UJQP50CzSCI","display_url":"ow.ly\/UJQP50CzSCI","indices":[157,180]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beRVdOHLKm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/denuncian-conflicto-de-interes-en-adjudicacion-de-10000-escuelas-rurales-conectadas-a-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333901483037880321,"id_str":"1333901483037880321","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4VN3W8AE0Ae4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4VN3W8AE0Ae4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/swkFROZLoB","display_url":"pic.twitter.com\/swkFROZLoB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333901511685005312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqKbe5erYy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/diosdado-cabello-en-venezuela-el-que-no-vota-no-come\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333901333825544193,"id_str":"1333901333825544193","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4MiAXYAESYtz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4MiAXYAESYtz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HL0Q1uJwJa","display_url":"pic.twitter.com\/HL0Q1uJwJa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333901354058850304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k9rvTbzWkv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mxqpEk","display_url":"bit.ly\/3mxqpEk","indices":[112,135]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYrIbZZ2uG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/sexo-oral-tips-y-recomendaciones-para-alcanzar-el-climax\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1333901215781023756,"id_str":"1333901215781023756","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4FqQW8Aw8L0m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4FqQW8Aw8L0m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tpyeSlXPfQ","display_url":"pic.twitter.com\/tpyeSlXPfQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333901219287404545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRU46oAPcD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/estrenos-de-netflix-diciembre-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1333901166099492870,"id_str":"1333901166099492870","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4CxLW8AYWhsI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL4CxLW8AYWhsI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3aXcwKWoE9","display_url":"pic.twitter.com\/3aXcwKWoE9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333901186597085189\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2x5RjV2Q8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MZpm50CzS85","display_url":"ow.ly\/MZpm50CzS85","indices":[82,105]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMmYt73mQJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VvDTEF","display_url":"bit.ly\/2VvDTEF","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1333897770026065920,"id_str":"1333897770026065920","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL09F0W4AAVtoR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL09F0W4AAVtoR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z48cbgd4K0","display_url":"pic.twitter.com\/z48cbgd4K0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333899506589589506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333899506589589506,"source_status_id_str":"1333899506589589506","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lv7KrhkKdV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/noviembre-fue-el-mejor-mes-para-la-venta-de-vehiculos-en-colombia-22351-unidades\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333898986592342016,"id_str":"1333898986592342016","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL2D54XEAAMXRW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL2D54XEAAMXRW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uoUhOSkMF6","display_url":"pic.twitter.com\/uoUhOSkMF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333898992195952643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[141,162]},{"text":"podcast","indices":[213,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRlBCHi1Dk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oWJQ50CzRUG","display_url":"ow.ly\/oWJQ50CzRUG","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1333898684979957760,"id_str":"1333898684979957760","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL1yWSXUAAydJ8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL1yWSXUAAydJ8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3bplNOELvt","display_url":"pic.twitter.com\/3bplNOELvt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333898688641572864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0jcpY7qIEG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/conozca-la-programacion-virtual-del-festival-ritmos-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1333898477785509889,"id_str":"1333898477785509889","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL1mSbW8AEBrvK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL1mSbW8AEBrvK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l5CeYNZYJz","display_url":"pic.twitter.com\/l5CeYNZYJz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333898504863952905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1wre9PE7io","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/red-de-destinos-urbanos-latinoamericanos-nueve-ciudades-unidas-para-atraer-turismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333897680020512769,"id_str":"1333897680020512769","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL032hXIAEWPoP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL032hXIAEWPoP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hqczeEQnp0","display_url":"pic.twitter.com\/hqczeEQnp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333897705396035585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vh8vLg9yjs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7KT850CzSwZ","display_url":"ow.ly\/7KT850CzSwZ","indices":[216,239]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[191,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1333896173082595336,"id_str":"1333896173082595336","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLzgIvXUAg3EqG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLzgIvXUAg3EqG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pE9tzZGL9u","display_url":"pic.twitter.com\/pE9tzZGL9u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333896175724982274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rWLfHJEnOv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KHG0TP","display_url":"bit.ly\/2KHG0TP","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1333894721895325699,"id_str":"1333894721895325699","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLyLqpW4AMzMkg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLyLqpW4AMzMkg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hFVUWU52a5","display_url":"pic.twitter.com\/hFVUWU52a5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333894906008449024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":538,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":538,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":538,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333894906008449024,"source_status_id_str":"1333894906008449024","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imDYx0qGbT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Kd5T50CzSHC","display_url":"ow.ly\/Kd5T50CzSHC","indices":[197,220]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gyzluI7Wl2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/entregan-obras-de-modernizacion-del-aeropuerto-de-leticia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1333894795152994304,"id_str":"1333894795152994304","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLyP7jWMAAfn2g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLyP7jWMAAfn2g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9KK47NMIsA","display_url":"pic.twitter.com\/9KK47NMIsA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333894801620656128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rCPG1Rbyp3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o4FzkR","display_url":"bit.ly\/3o4FzkR","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333894347763429381,"id_str":"1333894347763429381","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLx145XMAUquOy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLx145XMAUquOy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xK4DjJOGeT","display_url":"pic.twitter.com\/xK4DjJOGeT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333894389127589889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333894389127589889,"source_status_id_str":"1333894389127589889","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"53":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[26,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcrzlSbFtw","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/lojl23","display_url":"is.gd\/lojl23","indices":[111,134]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WC1GitZ1re","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jj0lyn","display_url":"bit.ly\/2Jj0lyn","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333894133786808324,"id_str":"1333894133786808324","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLxpbxXEAQCrsi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLxpbxXEAQCrsi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mX8TaAa0pz","display_url":"pic.twitter.com\/mX8TaAa0pz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333894157954322436\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333894157954322436,"source_status_id_str":"1333894157954322436","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfM7sb2yr3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36prngl","display_url":"bit.ly\/36prngl","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333893751618592769,"id_str":"1333893751618592769","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLxTMFW4AEXsK9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLxTMFW4AEXsK9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pmL74dcrnV","display_url":"pic.twitter.com\/pmL74dcrnV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333893793318318084\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":523,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":523,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":523,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luchogarzon","name":"Lucho Garz\u00f3n","id":60161414,"id_str":"60161414","indices":[227,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKDVNApuAP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jKxN50CzG7b","display_url":"ow.ly\/jKxN50CzG7b","indices":[240,263]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5slk9WsVzj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VlFUU9","display_url":"bit.ly\/2VlFUU9","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333893567866081287,"id_str":"1333893567866081287","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLxIfjWEAcrAIf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLxIfjWEAcrAIf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vLiJpgRsTX","display_url":"pic.twitter.com\/vLiJpgRsTX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333893581388603393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[82,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYrIbZZ2uG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/sexo-oral-tips-y-recomendaciones-para-alcanzar-el-climax\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[99,122]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJZLp0JQQA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FaaU50CzSA8","display_url":"ow.ly\/FaaU50CzSA8","indices":[143,166]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TbaLKLBov","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lswPn3","display_url":"bit.ly\/3lswPn3","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333890856944807936,"id_str":"1333890856944807936","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLuqslWMAA0-Ek.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLuqslWMAA0-Ek.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zGKyAKLIfO","display_url":"pic.twitter.com\/zGKyAKLIfO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333890942789701633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S08i1g6lUU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mupOn3","display_url":"bit.ly\/3mupOn3","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1333890459421331456,"id_str":"1333890459421331456","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLuTjsXUAAHBCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLuTjsXUAAHBCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cS8KWYXl6x","display_url":"pic.twitter.com\/cS8KWYXl6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333890507613884418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxaS5uUnzs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JA5Bh7","display_url":"bit.ly\/2JA5Bh7","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333889904045137925,"id_str":"1333889904045137925","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLtzOwXIAUAsk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLtzOwXIAUAsk0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/STjVaj4Jnk","display_url":"pic.twitter.com\/STjVaj4Jnk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333890319449010181\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333890319449010181,"source_status_id_str":"1333890319449010181","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlxN4cYy5d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qiX6rt","display_url":"bit.ly\/3qiX6rt","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333889938169925632,"id_str":"1333889938169925632","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLt1N4WEAAQEFO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLt1N4WEAAQEFO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WIzNjrYR0Q","display_url":"pic.twitter.com\/WIzNjrYR0Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333889987792789506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7GVBJmes2W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jxFs50CzMGS","display_url":"ow.ly\/jxFs50CzMGS","indices":[194,217]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PzmcCdJ3i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VqCMGA","display_url":"bit.ly\/2VqCMGA","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1333888947932553217,"id_str":"1333888947932553217","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLs7k9W4AESU9V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLs7k9W4AESU9V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h5AJwF9zBl","display_url":"pic.twitter.com\/h5AJwF9zBl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333889018333978627\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1rJN7LhRs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36oTix0","display_url":"bit.ly\/36oTix0","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333887459424395267,"id_str":"1333887459424395267","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLrk71W4AMKpTU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLrk71W4AMKpTU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w7VULCjs4Z","display_url":"pic.twitter.com\/w7VULCjs4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333887522213142529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"Cundinamarca","indices":[62,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/boqcPTWwFU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hsnn50CzKaj","display_url":"ow.ly\/hsnn50CzKaj","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1333887357460877319,"id_str":"1333887357460877319","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLre__XEAcuuNA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLre__XEAcuuNA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IoLFAfwMuJ","display_url":"pic.twitter.com\/IoLFAfwMuJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333887358748532737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[98,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1vYGGwtLZ","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/vW3pFA","display_url":"is.gd\/vW3pFA","indices":[108,131]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BrRmhxrt2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PG9J50CzSYV","display_url":"ow.ly\/PG9J50CzSYV","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1333886113220599811,"id_str":"1333886113220599811","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLqWk1XIAMnZbx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLqWk1XIAMnZbx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RohDFsNm3l","display_url":"pic.twitter.com\/RohDFsNm3l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333886116987023361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KKwo3wwiOv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3odZnST","display_url":"bit.ly\/3odZnST","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333879196926554116,"id_str":"1333879196926554116","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLkD_oXMAQcBA-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLkD_oXMAQcBA-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v7zQ2vM1CI","display_url":"pic.twitter.com\/v7zQ2vM1CI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333885995259990018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333885995259990018,"source_status_id_str":"1333885995259990018","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"72":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[47,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nmkyp4bnZD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/y4rs50CzJTx","display_url":"ow.ly\/y4rs50CzJTx","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333884839741845505,"id_str":"1333884839741845505","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLpMcwXcAEdDBk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLpMcwXcAEdDBk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sMLOMCvzkE","display_url":"pic.twitter.com\/sMLOMCvzkE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333884841054572547\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qMyuSAA9Zz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oc0Hps","display_url":"bit.ly\/3oc0Hps","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333884200638951427,"id_str":"1333884200638951427","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLonP6XMAMsdcP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLonP6XMAMsdcP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fju1NcCned","display_url":"pic.twitter.com\/Fju1NcCned","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333884240623247361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Caricatura","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"bettoespectador","name":"Alberto Mart\u00ednez","id":181240377,"id_str":"181240377","indices":[54,70]}],"urls":[],"media":[{"id":1333798216752529408,"id_str":"1333798216752529408","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKaaU-VgAAB3d8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKaaU-VgAAB3d8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5vWLzUo1D","display_url":"pic.twitter.com\/U5vWLzUo1D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333798235832426500\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":615,"h":409,"resize":"fit"},"small":{"w":615,"h":409,"resize":"fit"},"medium":{"w":615,"h":409,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333798235832426500,"source_status_id_str":"1333798235832426500","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"76":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[116,137]},{"text":"podcast","indices":[178,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R199GNdOtM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8ACv50CzRTD","display_url":"ow.ly\/8ACv50CzRTD","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1333883584516644867,"id_str":"1333883584516644867","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLoDYrW4AMxH0a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLoDYrW4AMxH0a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XFupzS3SKC","display_url":"pic.twitter.com\/XFupzS3SKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333883587796611072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUp7G4xlAz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ocht7P","display_url":"bit.ly\/3ocht7P","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1333763524250791937,"id_str":"1333763524250791937","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ629VXcAE_dsj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ629VXcAE_dsj.png","url":"https:\/\/t.co\/V1tN7UvchL","display_url":"pic.twitter.com\/V1tN7UvchL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333795491251957760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333795491251957760,"source_status_id_str":"1333795491251957760","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"78":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[18,30]},{"text":"podcast","indices":[158,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MikeBahia","name":"Mike Bahia","id":329476725,"id_str":"329476725","indices":[2,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjRaDPkLjr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o0i1O7","display_url":"bit.ly\/3o0i1O7","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1333882379094663169,"id_str":"1333882379094663169","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLm9OIXIAEXUt4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLm9OIXIAEXUt4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/39h1kBzVYT","display_url":"pic.twitter.com\/39h1kBzVYT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333883570461392897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeiTHVYpyV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wGjg50CzINi","display_url":"ow.ly\/wGjg50CzINi","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333882325285937153,"id_str":"1333882325285937153","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLm6FrXIAEjkku.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLm6FrXIAEjkku.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZTzXs5WIk5","display_url":"pic.twitter.com\/ZTzXs5WIk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333882326590386178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"pedroviverost","name":"Pedro Viveros","id":2554776608,"id_str":"2554776608","indices":[73,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8cHXmXF8SO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39uKU0X","display_url":"bit.ly\/39uKU0X","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1333760472353558531,"id_str":"1333760472353558531","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4FUIXUAMzcSJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4FUIXUAMzcSJ.png","url":"https:\/\/t.co\/RbvQfxeoEH","display_url":"pic.twitter.com\/RbvQfxeoEH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333787948056276992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333787948056276992,"source_status_id_str":"1333787948056276992","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5wfMGNZbg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HWUaj5","display_url":"bit.ly\/2HWUaj5","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1333757624475586564,"id_str":"1333757624475586564","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ1fi9WEAQWv5F.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ1fi9WEAQWv5F.png","url":"https:\/\/t.co\/J7RvxkaISr","display_url":"pic.twitter.com\/J7RvxkaISr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333780391556104198\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333780391556104198,"source_status_id_str":"1333780391556104198","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39AIWurCjf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39zfvKG","display_url":"bit.ly\/39zfvKG","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1333756756929941515,"id_str":"1333756756929941515","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ0tDGWEAs0k7B.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ0tDGWEAs0k7B.png","url":"https:\/\/t.co\/VZrtlS3UPT","display_url":"pic.twitter.com\/VZrtlS3UPT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333780391535239168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333780391535239168,"source_status_id_str":"1333780391535239168","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYrIbZHr66","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/sexo-oral-tips-y-recomendaciones-para-alcanzar-el-climax\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333881066336235520,"id_str":"1333881066336235520","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLlwzuXMAA6kxw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLlwzuXMAA6kxw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GZJY0nsikv","display_url":"pic.twitter.com\/GZJY0nsikv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333881069372805120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[143,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1On5ihw8i","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cual-sera-el-futuro-del-cine-el-teatro-y-la-tv-tras-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333595825184907265,"id_str":"1333595825184907265","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHiVloXIAEwFO9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHiVloXIAEwFO9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XhZGuprWBm","display_url":"pic.twitter.com\/XhZGuprWBm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333881054021742593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWwdANFllN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xY6C50CzSQC","display_url":"ow.ly\/xY6C50CzSQC","indices":[86,109]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[83,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mI6OsPrddA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cml750CztUo","display_url":"ow.ly\/Cml750CztUo","indices":[77,100]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[103,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wnx7gxbUsA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HZz350CzJLY","display_url":"ow.ly\/HZz350CzJLY","indices":[168,191]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIlLhnaqkS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oa8nsk","display_url":"bit.ly\/3oa8nsk","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1333760881965076484,"id_str":"1333760881965076484","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4dKDXEAQo5WZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4dKDXEAQo5WZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fGQT9N5rDv","display_url":"pic.twitter.com\/fGQT9N5rDv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333875265819140097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a4T4Dv10ch","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Nofn50Czsvc","display_url":"ow.ly\/Nofn50Czsvc","indices":[181,204]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NrFhDUJWoQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qkiLPV","display_url":"bit.ly\/3qkiLPV","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1333874083247874050,"id_str":"1333874083247874050","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLfaVsW4AIjde-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLfaVsW4AIjde-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2QwwOjjiom","display_url":"pic.twitter.com\/2QwwOjjiom","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333874282921930752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HepmqQHNtg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3e2wmWE","display_url":"bit.ly\/3e2wmWE","indices":[32,55]}],"media":[{"id":1333872518931877893,"id_str":"1333872518931877893","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLd_SKXEAUUZP4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLd_SKXEAUUZP4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAEiiqE9ga","display_url":"pic.twitter.com\/kAEiiqE9ga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333872560191254529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPw8lh93YQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RmuR50CzpAd","display_url":"ow.ly\/RmuR50CzpAd","indices":[219,242]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zKXfIzGz0Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3msFvuN","display_url":"bit.ly\/3msFvuN","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333870878971613187,"id_str":"1333870878971613187","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLcf01XUAMBTtw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLcf01XUAMBTtw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D53eSV0vT6","display_url":"pic.twitter.com\/D53eSV0vT6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333870920222564354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0BMd47uP5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1pCA50CzJvX","display_url":"ow.ly\/1pCA50CzJvX","indices":[167,190]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZDCl4Apsc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muUfcC","display_url":"bit.ly\/3muUfcC","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333869324700889094,"id_str":"1333869324700889094","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLbFWuWMAYY-qD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLbFWuWMAYY-qD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sM8kTkOgBM","display_url":"pic.twitter.com\/sM8kTkOgBM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333869479109988353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SoZBS60C7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3movIpE","display_url":"bit.ly\/3movIpE","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333868528986976257,"id_str":"1333868528986976257","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLaXCdXcAE1xLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLaXCdXcAE1xLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ilUvUl5iF","display_url":"pic.twitter.com\/5ilUvUl5iF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333868552772874241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEAixTDQO1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ob7WOh","display_url":"bit.ly\/3ob7WOh","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1333868400083423233,"id_str":"1333868400083423233","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLaPiQXUAEtWzP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLaPiQXUAEtWzP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LWUMX5CxWh","display_url":"pic.twitter.com\/LWUMX5CxWh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333868456370958342\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KCMyJj1aDT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JAtFAc","display_url":"bit.ly\/2JAtFAc","indices":[113,136]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[143,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9BC9pfTAX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/apmC50CzIKF","display_url":"ow.ly\/apmC50CzIKF","indices":[238,261]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2Xm1oXN2K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VmcQvt","display_url":"bit.ly\/2VmcQvt","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333866754905432066,"id_str":"1333866754905432066","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLYvxfXYAIpCFQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLYvxfXYAIpCFQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mf5J1PykLU","display_url":"pic.twitter.com\/mf5J1PykLU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333866767068897286\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y9n8KMiOpD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cMSD50CzJDA","display_url":"ow.ly\/cMSD50CzJDA","indices":[256,279]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[14,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYrIbZZ2uG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/sexo-oral-tips-y-recomendaciones-para-alcanzar-el-climax\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1333863621785509892,"id_str":"1333863621785509892","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLV5ZtXYAQNO4Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLV5ZtXYAQNO4Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LfsiubM0j5","display_url":"pic.twitter.com\/LfsiubM0j5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333863625606492160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luchogarzon","name":"Lucho Garz\u00f3n","id":60161414,"id_str":"60161414","indices":[227,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPAKUUVBid","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yQMD50CzFIy","display_url":"ow.ly\/yQMD50CzFIy","indices":[240,263]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oOGatxCwAt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zclz50CzJfo","display_url":"ow.ly\/Zclz50CzJfo","indices":[216,239]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klcYcr1FXp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pk607","display_url":"bit.ly\/36pk607","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333860766852804613,"id_str":"1333860766852804613","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLTTOQXcAUCv5a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLTTOQXcAUCv5a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hndkNxwnMg","display_url":"pic.twitter.com\/hndkNxwnMg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333860830585217026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQoL4SFwxl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DwF850CzMfq","display_url":"ow.ly\/DwF850CzMfq","indices":[113,136]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Efs2xucI9i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VmGKjc","display_url":"bit.ly\/2VmGKjc","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333857520696385539,"id_str":"1333857520696385539","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLQWRYXYAMkgjQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLQWRYXYAMkgjQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Our2W3gxwv","display_url":"pic.twitter.com\/Our2W3gxwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333857567978745856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5ih3mnWyT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jQiB50CzJ5Q","display_url":"ow.ly\/jQiB50CzJ5Q","indices":[120,143]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Apple","indices":[59,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2N2IfcMDnk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8RDs50CzIYd","display_url":"ow.ly\/8RDs50CzIYd","indices":[181,204]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EFW34FyvG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39tvGcx","display_url":"bit.ly\/39tvGcx","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1333851934294413313,"id_str":"1333851934294413313","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLLRGaWEAETapd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLLRGaWEAETapd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d9f0ZAA7FD","display_url":"pic.twitter.com\/d9f0ZAA7FD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333852059515449358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWpbJ0C2ZP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3odDWBE","display_url":"bit.ly\/3odDWBE","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333851645772521473,"id_str":"1333851645772521473","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLLATlXYAEM0hJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLLATlXYAEM0hJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CK7IMMJIjk","display_url":"pic.twitter.com\/CK7IMMJIjk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333851672490221568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"Justiciaypazcol","name":"Comisi\u00f3n de Justicia y Paz","id":130628574,"id_str":"130628574","indices":[105,121]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSxdVHbkSK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JpZxYK","display_url":"bit.ly\/2JpZxYK","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1333850136724779009,"id_str":"1333850136724779009","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLJod8WMAE2XP9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLJod8WMAE2XP9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7oPe2I9cQ","display_url":"pic.twitter.com\/j7oPe2I9cQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333850205557579776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OPpK3uCocC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mdqQ50CzIvA","display_url":"ow.ly\/mdqQ50CzIvA","indices":[232,255]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVrSkgmXvj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fUif6u","display_url":"bit.ly\/3fUif6u","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333849307091447813,"id_str":"1333849307091447813","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLI4LUWMAU7vwv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLI4LUWMAU7vwv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IN2rPFZGgL","display_url":"pic.twitter.com\/IN2rPFZGgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333849524851372033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333849524851372033,"source_status_id_str":"1333849524851372033","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"120":{"hashtags":[{"text":"Testimonio","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGkPKn46yu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5BzZ50CzIhs","display_url":"ow.ly\/5BzZ50CzIhs","indices":[155,178]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hHqHOvG6lG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3fE850CzukN","display_url":"ow.ly\/3fE850CzukN","indices":[175,198]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[3,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kG3izRUx3B","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C5Bd50CzHWf","display_url":"ow.ly\/C5Bd50CzHWf","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1333843323258331140,"id_str":"1333843323258331140","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLDb3zW4AQzL7_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLDb3zW4AQzL7_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YYrXHHwskf","display_url":"pic.twitter.com\/YYrXHHwskf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333843324613091335\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[62,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mElmdfXmM7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rpWY50Czq73","display_url":"ow.ly\/rpWY50Czq73","indices":[256,279]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sl109MmJ6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fWQeLD","display_url":"bit.ly\/3fWQeLD","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1333841152370483207,"id_str":"1333841152370483207","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLBdgnXIAcATMQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLBdgnXIAcATMQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lYRmi5XeES","display_url":"pic.twitter.com\/lYRmi5XeES","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333841178719100929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoFerro_","name":"RICARDO FERRO","id":594021942,"id_str":"594021942","indices":[33,47]},{"screen_name":"AngelicaLozanoC","name":"Ang\u00e9lica Lozano Correa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":37341338,"id_str":"37341338","indices":[137,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoIm52fASw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficiente-ilustracion-detalles-del-proyecto-de-gratuidad-para-la-vacuna-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[239,262]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58eOXT1cdj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mbBo50CztX3","display_url":"ow.ly\/mbBo50CztX3","indices":[176,199]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEAixTDQO1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ob7WOh","display_url":"bit.ly\/3ob7WOh","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1333760975368056834,"id_str":"1333760975368056834","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4imAXcAI0VET.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4imAXcAI0VET.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRgs75cU2n","display_url":"pic.twitter.com\/TRgs75cU2n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333837265584394241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h7fF4w7eoD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hdh950CzonB","display_url":"ow.ly\/hdh950CzonB","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1333837037238149120,"id_str":"1333837037238149120","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK9t-jW4AAyhp9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK9t-jW4AAyhp9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/asLl9jERCK","display_url":"pic.twitter.com\/asLl9jERCK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333837038953623552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9c13NgpeD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qsMO8q","display_url":"bit.ly\/3qsMO8q","indices":[100,123]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tsparLnK83","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fP3q50Czogp","display_url":"ow.ly\/fP3q50Czogp","indices":[167,190]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3LHXAxzbe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fWKnG9","display_url":"bit.ly\/3fWKnG9","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333833637897310210,"id_str":"1333833637897310210","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK6oHBWEAIirFo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK6oHBWEAIirFo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CGFaCzZHcp","display_url":"pic.twitter.com\/CGFaCzZHcp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333833665898553348\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[54,67]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfIhiaHyGw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lUCf50CzFCq","display_url":"ow.ly\/lUCf50CzFCq","indices":[160,183]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZxADC0kq85","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39wQuQv","display_url":"bit.ly\/39wQuQv","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1333832548108169218,"id_str":"1333832548108169218","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK5orPXcAIcIj9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK5orPXcAIcIj9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WaAOAOXq1i","display_url":"pic.twitter.com\/WaAOAOXq1i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333832606920691715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vO2IiefnPq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F7ve50CztQ8","display_url":"ow.ly\/F7ve50CztQ8","indices":[227,250]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1XcAtIjbX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qJsM50Czsre","display_url":"ow.ly\/qJsM50Czsre","indices":[255,278]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FV1MPrmLuB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mulsMy","display_url":"bit.ly\/3mulsMy","indices":[74,97]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6xA66N0zX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mnZc74","display_url":"bit.ly\/3mnZc74","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1333827427961856006,"id_str":"1333827427961856006","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK0-pNW4AYpLam.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK0-pNW4AYpLam.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAK2J4zSya","display_url":"pic.twitter.com\/wAK2J4zSya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333827473444835329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsBxlE4rVE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XASh50Czsbg","display_url":"ow.ly\/XASh50Czsbg","indices":[239,262]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRFAUGu7lM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qhnAcX","display_url":"bit.ly\/3qhnAcX","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333826040989446146,"id_str":"1333826040989446146","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKzt6VXcAIAssE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKzt6VXcAIAssE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqspPxPe8C","display_url":"pic.twitter.com\/QqspPxPe8C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333826064871780355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[{"text":"FacebookLive","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[172,180]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zFVpYmj1r5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37mk2xy","display_url":"bit.ly\/37mk2xy","indices":[181,204]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[32,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHIUf69MF6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J9lzP6","display_url":"bit.ly\/2J9lzP6","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1333825047241297921,"id_str":"1333825047241297921","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKy0EVWEAEZ1cz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKy0EVWEAEZ1cz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LH9ZzOmXVP","display_url":"pic.twitter.com\/LH9ZzOmXVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333825059149008896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zhORMvQljV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YSEO50Czkkg","display_url":"ow.ly\/YSEO50Czkkg","indices":[236,259]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UBPDcolombia","name":"Unidad de B\u00fasqueda","id":1095086021866344449,"id_str":"1095086021866344449","indices":[73,86]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJzNkTKwoY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BMlT50Czrc8","display_url":"ow.ly\/BMlT50Czrc8","indices":[185,208]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYFZW1xsjp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vls9Vt","display_url":"bit.ly\/2Vls9Vt","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333821775126425602,"id_str":"1333821775126425602","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKv1mwXcAI-TTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKv1mwXcAI-TTA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pDPedxCkn5","display_url":"pic.twitter.com\/pDPedxCkn5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333821806633947143\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":525,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":525,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":525,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPQ8c6K3Wy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fV094o","display_url":"bit.ly\/3fV094o","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1333820435826421760,"id_str":"1333820435826421760","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKunpeXMAAsO6n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKunpeXMAAsO6n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izjffkZm8B","display_url":"pic.twitter.com\/izjffkZm8B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333820471104704513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBr2zAJsDj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pnloa","display_url":"bit.ly\/36pnloa","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1333820112932114435,"id_str":"1333820112932114435","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKuU2mXEAMgf6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKuU2mXEAMgf6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g6qJKW0wgq","display_url":"pic.twitter.com\/g6qJKW0wgq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333820133148676096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRsAT9CFEf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LHLF50Czs1N","display_url":"ow.ly\/LHLF50Czs1N","indices":[245,268]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTRr9kemw9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36rORBF","display_url":"bit.ly\/36rORBF","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333819145222316033,"id_str":"1333819145222316033","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKtchmXYAEA6mA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKtchmXYAEA6mA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LaTMCSRYE4","display_url":"pic.twitter.com\/LaTMCSRYE4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333819176960610309\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jARiIWQcxv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36sRJ13","display_url":"bit.ly\/36sRJ13","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333817867071066116,"id_str":"1333817867071066116","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKsSIHXEAQZZl2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKsSIHXEAQZZl2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I3pejCJOGo","display_url":"pic.twitter.com\/I3pejCJOGo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333817913267073029\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333817913267073029,"source_status_id_str":"1333817913267073029","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RYhb8ivn9l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sRGY50Czq0Q","display_url":"ow.ly\/sRGY50Czq0Q","indices":[168,191]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/znB0KqOfwu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fTryUr","display_url":"bit.ly\/3fTryUr","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333814997550571530,"id_str":"1333814997550571530","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKprGUXIAoZrA3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKprGUXIAoZrA3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XJwRN9r4AZ","display_url":"pic.twitter.com\/XJwRN9r4AZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333815024096325632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDBaDNFg9O","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BIKx50CzocG","display_url":"ow.ly\/BIKx50CzocG","indices":[223,246]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YX9T3FM8XY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36rtOPD","display_url":"bit.ly\/36rtOPD","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1333813640470933504,"id_str":"1333813640470933504","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKocGzXMAAaa5S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKocGzXMAAaa5S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CiFqMrxhuT","display_url":"pic.twitter.com\/CiFqMrxhuT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333813666416898049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zD8dWW82S1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VlsrLN","display_url":"bit.ly\/2VlsrLN","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333813323335426048,"id_str":"1333813323335426048","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKoJpYXYAAsOFf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKoJpYXYAAsOFf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EhcwKIWZuL","display_url":"pic.twitter.com\/EhcwKIWZuL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333813349864378370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9uaA95IpF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZGWz50CzgYe","display_url":"ow.ly\/ZGWz50CzgYe","indices":[140,163]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[193,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoIm52fASw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficiente-ilustracion-detalles-del-proyecto-de-gratuidad-para-la-vacuna-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[251,274]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"EnVideo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KEAixTDQO1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ob7WOh","display_url":"bit.ly\/3ob7WOh","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1333810419115372544,"id_str":"1333810419115372544","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKlgmUWMAAjnjy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKlgmUWMAAjnjy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UfYrn5CQqQ","display_url":"pic.twitter.com\/UfYrn5CQqQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333810445615050760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7brLGcscys","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KKpv50CzpCL","display_url":"ow.ly\/KKpv50CzpCL","indices":[76,99]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJiy71FmMP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uT5n50CznXK","display_url":"ow.ly\/uT5n50CznXK","indices":[253,276]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4nvk0JMBeS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UTIx50CzokT","display_url":"ow.ly\/UTIx50CzokT","indices":[204,227]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[69,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[204,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1333805595393200134,"id_str":"1333805595393200134","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKhH0jXEAYh3SB.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKhH0jXEAYh3SB.png","url":"https:\/\/t.co\/wyuUe5ub3J","display_url":"pic.twitter.com\/wyuUe5ub3J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333805597922390023\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cgcGoShUPX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1SH550CzhjF","display_url":"ow.ly\/1SH550CzhjF","indices":[160,183]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibpMaOaHAC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bbgn50CzsTl","display_url":"ow.ly\/bbgn50CzsTl","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333803662854873088,"id_str":"1333803662854873088","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKfXVSUYAAXw-G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKfXVSUYAAXw-G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4u9OiyMJle","display_url":"pic.twitter.com\/4u9OiyMJle","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333803664503418880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYGHAGwHID","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/0qpt0h","display_url":"is.gd\/0qpt0h","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333627627417047040,"id_str":"1333627627417047040","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoH_QuLXEAARN5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoH_QuLXEAARN5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fQ4j2X694v","display_url":"pic.twitter.com\/fQ4j2X694v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1333803046858592256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":610,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":610,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":610,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333803046858592256,"source_status_id_str":"1333803046858592256","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6pwjVmYOC8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mFBYtv","display_url":"bit.ly\/3mFBYtv","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333802385345445889,"id_str":"1333802385345445889","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKeM-MVgAEWOJN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKeM-MVgAEWOJN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QdaUuQE5LW","display_url":"pic.twitter.com\/QdaUuQE5LW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333802418220371981\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpESo3pt92","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rtf750Czi7j","display_url":"ow.ly\/Rtf750Czi7j","indices":[167,190]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KfKetPOPhC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ovjx5","display_url":"bit.ly\/37ovjx5","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333801749438550016,"id_str":"1333801749438550016","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKdn9QUUAAe88t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKdn9QUUAAe88t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vhAdGKmUpm","display_url":"pic.twitter.com\/vhAdGKmUpm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333801783982923784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HuWVuCXkTV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fB1j50CznRQ","display_url":"ow.ly\/fB1j50CznRQ","indices":[105,128]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kIlLhns1Js","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oa8nsk","display_url":"bit.ly\/3oa8nsk","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1333760767229825026,"id_str":"1333760767229825026","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4WeoWEAIHzn9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ4WeoWEAIHzn9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2XWslqED2k","display_url":"pic.twitter.com\/2XWslqED2k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333798761697587200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wFh8l6Mmq5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36v4vMJ","display_url":"bit.ly\/36v4vMJ","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1333755535150223361,"id_str":"1333755535150223361","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJzl7nXEAEZAB0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJzl7nXEAEZAB0.png","url":"https:\/\/t.co\/6YovxJTuRa","display_url":"pic.twitter.com\/6YovxJTuRa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333772849241149441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333772849241149441,"source_status_id_str":"1333772849241149441","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vNvGnxciX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lnLuQt","display_url":"bit.ly\/3lnLuQt","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333797131757318144,"id_str":"1333797131757318144","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKZbLDUcAA8lFY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKZbLDUcAA8lFY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHp9bujXTJ","display_url":"pic.twitter.com\/cHp9bujXTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333797168633716745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":544,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":544,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":544,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22Q3dNxJc0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3muaRkH","display_url":"bit.ly\/3muaRkH","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333796934771900425,"id_str":"1333796934771900425","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKZPtOVgAkVPtl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKZPtOVgAkVPtl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A2HDWkUUf7","display_url":"pic.twitter.com\/A2HDWkUUf7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333796955856662535\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umVyjaGNNn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZgM850CzmXY","display_url":"ow.ly\/ZgM850CzmXY","indices":[176,199]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWLvdEkzD8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lpwxNx","display_url":"bit.ly\/3lpwxNx","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333796575856889861,"id_str":"1333796575856889861","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKY60KVEAU0rq6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKY60KVEAU0rq6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CGi9RgQ3Uu","display_url":"pic.twitter.com\/CGi9RgQ3Uu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333796627769745413\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FDGiw3pa4c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mpwVNx","display_url":"bit.ly\/3mpwVNx","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333795777408221186,"id_str":"1333795777408221186","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKYMVtVQAIK7Gy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKYMVtVQAIK7Gy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CQHvJX7bKV","display_url":"pic.twitter.com\/CQHvJX7bKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333795803500998658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333795803500998658,"source_status_id_str":"1333795803500998658","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHwHCM1hNl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/66C650Czsfx","display_url":"ow.ly\/66C650Czsfx","indices":[151,174]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsI2NjwJOY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EV7i50CzgGl","display_url":"ow.ly\/EV7i50CzgGl","indices":[212,235]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBoKGXjYhb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PdyN50Czkqe","display_url":"ow.ly\/PdyN50Czkqe","indices":[166,189]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xK8j1yoPOc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GbEl50Czk7P","display_url":"ow.ly\/GbEl50Czk7P","indices":[128,151]}]},"191":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEmAGa2SzW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mrkwbL","display_url":"bit.ly\/3mrkwbL","indices":[116,139]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a6DBh0WB1l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JRkL50CzjqO","display_url":"ow.ly\/JRkL50CzjqO","indices":[255,278]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2wEhWMjcO0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3llQ5m4","display_url":"bit.ly\/3llQ5m4","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1333786571045183492,"id_str":"1333786571045183492","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKP0dVVoAQNTQ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKP0dVVoAQNTQ6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AUCuwS1iYu","display_url":"pic.twitter.com\/AUCuwS1iYu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333786601923567636\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EjJr7uEm1x","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VmbRf5","display_url":"bit.ly\/2VmbRf5","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1333786075181895688,"id_str":"1333786075181895688","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKPXmGUUAg5MdG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKPXmGUUAg5MdG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yGIezzprVj","display_url":"pic.twitter.com\/yGIezzprVj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333786211299692544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEmAGa2SzW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mrkwbL","display_url":"bit.ly\/3mrkwbL","indices":[213,236]}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uEMqOVdDx1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RIJZ50CzjaZ","display_url":"ow.ly\/RIJZ50CzjaZ","indices":[214,237]}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[{"text":"DESARROLLO","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3toPlsgb3g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qgd8Cs","display_url":"bit.ly\/3qgd8Cs","indices":[244,267]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sufeT0DgLy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PNgI50Czk3v","display_url":"ow.ly\/PNgI50Czk3v","indices":[196,219]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7olfvZBPr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HVKK7i","display_url":"bit.ly\/2HVKK7i","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333780755214868485,"id_str":"1333780755214868485","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKKh7rVoAUzmzY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKKh7rVoAUzmzY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NANqcToclw","display_url":"pic.twitter.com\/NANqcToclw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333780788102397952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RicardoFerro_","name":"RICARDO FERRO","id":594021942,"id_str":"594021942","indices":[33,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoIm52fASw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficiente-ilustracion-detalles-del-proyecto-de-gratuidad-para-la-vacuna-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[249,272]}]},"202":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pi09oK7tN7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RvQu50Czj6u","display_url":"ow.ly\/RvQu50Czj6u","indices":[204,227]}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z9MJgkMydg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37nDnOJ","display_url":"bit.ly\/37nDnOJ","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333776721695412225,"id_str":"1333776721695412225","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKG3JpXEAEz1uZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKG3JpXEAEz1uZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nGjkwqkPpk","display_url":"pic.twitter.com\/nGjkwqkPpk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333776810463604744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333776810463604744,"source_status_id_str":"1333776810463604744","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmHOg60p2i","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BOJ850CzhBJ","display_url":"ow.ly\/BOJ850CzhBJ","indices":[213,236]}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVL9kNPqYM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fT4Lb8","display_url":"bit.ly\/3fT4Lb8","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333775654521892871,"id_str":"1333775654521892871","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKF5CHXcAcWp42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKF5CHXcAcWp42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0LcgptoKRn","display_url":"pic.twitter.com\/0LcgptoKRn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333775671596888065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7pdYxqu4ht","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VphOIa","display_url":"bit.ly\/2VphOIa","indices":[24,47]}],"media":[{"id":1333775370538147840,"id_str":"1333775370538147840","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKFogMXYAA3NJl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKFogMXYAA3NJl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qQiCGiwK2d","display_url":"pic.twitter.com\/qQiCGiwK2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333775388355522560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[3,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[241,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1On5hZUJI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cual-sera-el-futuro-del-cine-el-teatro-y-la-tv-tras-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1333595345159409665,"id_str":"1333595345159409665","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHh5pZXUAEpzYD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHh5pZXUAEpzYD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DvpwatjBac","display_url":"pic.twitter.com\/DvpwatjBac","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333775357472739330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RD5ioqbzc6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AAom50Czh9u","display_url":"ow.ly\/AAom50Czh9u","indices":[209,232]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GlthA7tIZK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mDkgXz","display_url":"bit.ly\/3mDkgXz","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1333772274844004352,"id_str":"1333772274844004352","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKC0T1XcAAiNWS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKC0T1XcAAiNWS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GtyoewkCfl","display_url":"pic.twitter.com\/GtyoewkCfl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333772297996525569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FpTk0AZeJy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jil650CzhUT","display_url":"ow.ly\/jil650CzhUT","indices":[114,137]}]},"212":{"hashtags":[{"text":"editorialee","indices":[72,84]},{"text":"lom\u00e1sle\u00eddo","indices":[85,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RPyhQ8g11y","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=266691d0-33dc-11eb-add7-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LLsSD77yJG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WokY50CzhLT","display_url":"ow.ly\/WokY50CzhLT","indices":[88,111]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dNN3tpnKXS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/deforestacion-en-la-amazonia-registra-nivel-record-en-12-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333768318650621952,"id_str":"1333768318650621952","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ_OB3XIAAPKY3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ_OB3XIAAPKY3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EfIelRfuPc","display_url":"pic.twitter.com\/EfIelRfuPc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333768364624408582\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIsLUyNEQK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-ordena-capturar-al-senador-eduardo-pulgar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333767544327516165,"id_str":"1333767544327516165","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ-g9SWMAUdpFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ-g9SWMAUdpFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lsRrQFGTR7","display_url":"pic.twitter.com\/lsRrQFGTR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333767594579533825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[{"text":"LO\u00daLTIMO","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3toPlrYAbI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qgd8Cs","display_url":"bit.ly\/3qgd8Cs","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1333767320129458176,"id_str":"1333767320129458176","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ-T6FXUAAJRcy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ-T6FXUAAJRcy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vrp2qZ3Lfz","display_url":"pic.twitter.com\/vrp2qZ3Lfz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333767328014667776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1qhjGOeW8f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zw9Z50CzgQh","display_url":"ow.ly\/zw9Z50CzgQh","indices":[106,129]}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfX03KFyVR","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/bogota\/un-hombre-asesino-a-otro-por-negarle-aji-para-la-empanada-en-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333763859644026881,"id_str":"1333763859644026881","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ7KexWEAET8hq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ7KexWEAET8hq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I6xZU0uKQj","display_url":"pic.twitter.com\/I6xZU0uKQj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333766482967326722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBKFClWJyc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37njhUN","display_url":"bit.ly\/37njhUN","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333750920132354048,"id_str":"1333750920132354048","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJvZTVW4AAH_lp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJvZTVW4AAH_lp.png","url":"https:\/\/t.co\/AR6yAv3M5K","display_url":"pic.twitter.com\/AR6yAv3M5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333757746823327744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333757746823327744,"source_status_id_str":"1333757746823327744","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FsTGaqlLOr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-radica-en-el-congreso-proyecto-para-reglamentar-la-eutanasia-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333764810161483776,"id_str":"1333764810161483776","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ8BzuXcAAHGNB.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ8BzuXcAAHGNB.png","url":"https:\/\/t.co\/dDCJLuGpOw","display_url":"pic.twitter.com\/dDCJLuGpOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333764842688307200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBjWwkveVT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3o9JZac","display_url":"bit.ly\/3o9JZac","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333764650761134080,"id_str":"1333764650761134080","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ74h6XIAAKh-f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ74h6XIAAKh-f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/93agINeUpi","display_url":"pic.twitter.com\/93agINeUpi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TecnoEspectador\/status\/1333764657614565378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333764657614565378,"source_status_id_str":"1333764657614565378","source_user_id":191206295,"source_user_id_str":"191206295"}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gr1L7SHSUm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pYlb50Czgxp","display_url":"ow.ly\/pYlb50Czgxp","indices":[247,270]}]},"223":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[175,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1333762797939924994,"id_str":"1333762797939924994","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ6MrnXIAIpFv-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ6MrnXIAIpFv-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UBAf7dDY4i","display_url":"pic.twitter.com\/UBAf7dDY4i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333762800515158016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v9Lw7ivFfJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37uMP34","display_url":"bit.ly\/37uMP34","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333762321722773506,"id_str":"1333762321722773506","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ5w9kWEAIPdm9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ5w9kWEAIPdm9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOarnoy8J3","display_url":"pic.twitter.com\/wOarnoy8J3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333762684010061826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":491,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":711,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":711,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333762684010061826,"source_status_id_str":"1333762684010061826","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skmcucxd1G","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/O5JG50CzgvL","display_url":"ow.ly\/O5JG50CzgvL","indices":[154,177]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hjI49YxW8i","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/por-que-los-franceses-protestan-contra-una-nueva-ley-de-seguridad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TEWlSGUqDD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/disney-homenajea-a-chadwick-boseman-de-black-panther\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[76,99]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/elAgWjRGXk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-onu-anticipa-un-2021-desolador-y-oscuro-en-emergencias-humanitarias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333758235908694017,"id_str":"1333758235908694017","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ2DIuW4AEMzNG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ2DIuW4AEMzNG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uAEUsyGpcg","display_url":"pic.twitter.com\/uAEUsyGpcg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333758354007724032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/thluiTG3vt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4mNb50CyV4e","display_url":"ow.ly\/4mNb50CyV4e","indices":[116,139]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jkf7hNsh2V","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/cultura\/muere-a-los-98-anos-irina-antonova-la-matriarca-de-los-museos-rusos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333755418422767636,"id_str":"1333755418422767636","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJzfIxXcBQ6zzC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJzfIxXcBQ6zzC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cU7Ho9GR8g","display_url":"pic.twitter.com\/cU7Ho9GR8g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333755428933677059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgsZWok2H6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/estos-son-los-ganadores-del-fotografo-de-vida-silvestre-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333752868004913154,"id_str":"1333752868004913154","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJxKruXYAIlOa9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJxKruXYAIlOa9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oaPyZH1zWv","display_url":"pic.twitter.com\/oaPyZH1zWv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333752893053263873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UGEe8e1Uz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-ley-del-vigilante-es-una-regulacion-obsoleta-presidente-de-confevip\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[187,210]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5G2a5ivW8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VkZ646","display_url":"bit.ly\/2VkZ646","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1333750107339157504,"id_str":"1333750107339157504","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJup_cW8AA2hVk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJup_cW8AA2hVk.png","url":"https:\/\/t.co\/HV50jbBTAZ","display_url":"pic.twitter.com\/HV50jbBTAZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333750191619407873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333750191619407873,"source_status_id_str":"1333750191619407873","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IyST83JX2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/definitivo-todos-los-municipios-de-cundinamarca-prohibiran-el-uso-de-la-polvora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333748093175664641,"id_str":"1333748093175664641","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJs0wGXEAEryDy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJs0wGXEAEryDy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/79LMCAY2AV","display_url":"pic.twitter.com\/79LMCAY2AV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333748310667112448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GUNsZkZeub","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/por-que-el-futuro-del-fujimorismo-esta-en-juego-en-peru\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[34,57]}],"media":[{"id":1333745253388578818,"id_str":"1333745253388578818","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJqPdEW8AI3iTU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJqPdEW8AI3iTU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ypnHfxxjjm","display_url":"pic.twitter.com\/ypnHfxxjjm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333745511988342784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sdJ9w2iiqz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficiente-ilustracion-detalles-del-proyecto-de","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[107,130]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yOiZJEdyKY","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-hacker-marialicia-pinzon-fue-citada-a-declarar-contra-armando-benedetti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333744011832684545,"id_str":"1333744011832684545","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJpHL6XcAEvoC6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJpHL6XcAEvoC6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h0OEIddyjP","display_url":"pic.twitter.com\/h0OEIddyjP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333744068149571585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/73J9bJ97Pu","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/economia\/petroleo-cerca-de-us45-con-opep-luchando-por-consenso-sobre-produccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333740193027919873,"id_str":"1333740193027919873","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJlo5wXEAEEblK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJlo5wXEAEEblK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VukCsVMHpI","display_url":"pic.twitter.com\/VukCsVMHpI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333740266600222721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6e5oeUQTLh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-historia-de-leidy-marulanda-una-cara-de-la-informalidad-de-los-artistas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1333739435880550400,"id_str":"1333739435880550400","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJk81KXEAA41Qc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJk81KXEAA41Qc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ICbp8QHnI","display_url":"pic.twitter.com\/2ICbp8QHnI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333739508605607938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[{"text":"desempleo","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b1siLWYAnL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/empleo-en-colombia-entre-la-pandemia-y-los-problemas-de-siempre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[235,258]}]},"246":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]},{"text":"paz","indices":[169,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[203,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2S78hTAHC3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cual-es-la-percepcion-de-los-colombianos-sobre-la-paz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[221,244]}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T1bxkG47Dz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/el-desafio-de-abrir-las-salas-de-cine-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[194,217]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[4,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dpdI9GxWk4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/como-nos-quitan-la-tierra-una-serie-sobre-despojo-y-violencia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[219,242]}]},"249":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]},{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[118,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/faL4AO1PEf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ioUi50CyVlC","display_url":"ow.ly\/ioUi50CyVlC","indices":[167,190]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TTvi78uOop","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-coronel-pedro-javier-rojas-renuncia-al-ejercito-y-critica-a-su-comandante\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[256,279]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sy5vuIpaoF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cientifico-irania-habria-sido-asesinado-con-una-ametralladora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[147,170]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibF8iRyY2a","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/sebastian-yatra-actuara-en-erase-una-vez-pero-ya-no\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[248,271]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwchcBJ968","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/avanza-proyecto-para-eliminar-las-causales-del-divorcio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[81,104]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jGlDZ5GINP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/maradona-o-la-desaparicion-de-los-rituales\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[168,191]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZKn21NH6W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/sale-dato-clave-para-el-salario-minimo-2021-productividad-se-situo-en-06\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[112,135]}]},"256":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7kjNVwRkg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/habra-ciclovia-nocturna-el-10-de-diciembre-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[149,172]}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MLZrSUO7dD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/estrenos-de-hbo-y-hbo-go-para-diciembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[160,183]}]},"258":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUhiCe0X8f","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/preparese-mas-de-30-barrios-de-kennedy-y-bosa-no-tendran-agua-por-24-horas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[185,208]}]},"259":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[202,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[4,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ptMWdlYIO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-a-evelio-rosero-autor-de-los-ejercitos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[220,243]}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vwb2T2aAK2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/conductor-que-arrollo-a-ciclista-en-puente-de-chia-no-ira-a-la-carcel\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[114,137]}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkvXfBvfZ4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-covid-19-vuelve-a-poner-contra-las-cuerdas-a-bolsonaro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[201,224]}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KuhlRVNnOy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/termina-la-huelga-en-cerrejon-firman-nueva-convencion-colectiva-del-trabajo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[124,147]}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RlPcorwRtW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/m3-music-la-compania-que-representa-talento-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[234,257]}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ai7p3aZPOc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/5-municipios-en-alerta-roja-por-deslizamiento-de-tierra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[239,262]}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6sSmw6ich","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/bogota-no-tendra-temporada-taurina-en-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[210,233]}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfKTuNIHqA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jXuV50CyV4C","display_url":"ow.ly\/jXuV50CyV4C","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333650796886577153,"id_str":"1333650796886577153","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoIUVXLXUAE6Nr-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoIUVXLXUAE6Nr-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ums1z0StKs","display_url":"pic.twitter.com\/Ums1z0StKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333650798014771202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIAVq9jRIm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/alias-el-cebollero-de-nuevo-bajo-la-lupa-de-la-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[238,261]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UGEe8vCM7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-ley-del-vigilante-es-una-regulacion-obsoleta-presidente-de-confevip\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[140,163]}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XXvWpOGrch","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/ligas-femeninas-de-voleibol-baloncesto-y-futbol-surgen-entre-las-dificultades\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[143,166]}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FttDf8OhJu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/pruebas-pcr-para-viajeros-otro-lio-para-cerrar-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[221,244]}]},"271":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qGDYBHYPk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/india-martinez-cumpli-mi-sueno-de-cantar-junto-a-un-idolo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[172,195]}]},"272":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkwJdgk3ig","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/soacha-con-un-cheque-en-blanco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[257,280]}]},"274":{"hashtags":[{"text":"desempleo","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/278a7j9swF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U6Ci50CyUiP","display_url":"ow.ly\/U6Ci50CyUiP","indices":[235,258]}]},"275":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[214,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9R7LJm83vd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/los-libros-perseguidos-de-solzhenitsyn\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[226,249]}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6e5oeUQTLh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-historia-de-leidy-marulanda-una-cara-de-la-informalidad-de-los-artistas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[250,273]}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"279":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]},{"text":"paz","indices":[169,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[203,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fz0wbZAk70","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bA9O50CyU9u","display_url":"ow.ly\/bA9O50CyU9u","indices":[221,244]}]},"280":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[62,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"281":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[103,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7mQhiUbv6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/los-carteles-mexicanos-invaden-tiktok\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[168,191]}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iqfsPKEFx","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Jog9eP","display_url":"is.gd\/Jog9eP","indices":[96,119]}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T1bxkG47Dz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/el-desafio-de-abrir-las-salas-de-cine-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[193,216]}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HUqwqge9JL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/restriccion-en-el-ingreso-en-tres-sectores-del-parque-nacional-natural-tayrona\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[149,172]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4dTH04rmtn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/record-de-deforestacion-en-la-amazonia-brasilena-en-12-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[104,127]}]},"286":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLTuYUgmEO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U6Pn50CySlR","display_url":"ow.ly\/U6Pn50CySlR","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1333615564363878400,"id_str":"1333615564363878400","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoH0SjzXUAAjcBR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoH0SjzXUAAjcBR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hJ4YtQKWHn","display_url":"pic.twitter.com\/hJ4YtQKWHn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333615565831888896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V9FxRoutX2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/l9Br50CySkG","display_url":"ow.ly\/l9Br50CySkG","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1333613046548324352,"id_str":"1333613046548324352","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHyAANW4AAt9hP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHyAANW4AAt9hP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wja3fo4iZv","display_url":"pic.twitter.com\/Wja3fo4iZv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333613048498679814\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6sSmw6ich","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/bogota-no-tendra-temporada-taurina-en-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[44,67]}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QuLZubX71W","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/H2852F","display_url":"is.gd\/H2852F","indices":[96,119]}]},"290":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytzEH0A9Iz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vizT50CySdV","display_url":"ow.ly\/vizT50CySdV","indices":[96,119]}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltdTFtbShq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pvrgO","display_url":"bit.ly\/36pvrgO","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1333497387562766338,"id_str":"1333497387562766338","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGIzw6XEAIhOM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGIzw6XEAIhOM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JbsdDSRsmR","display_url":"pic.twitter.com\/JbsdDSRsmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333609766401179648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[143,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1On5hZUJI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cual-sera-el-futuro-del-cine-el-teatro-y-la-tv-tras-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333595952318443520,"id_str":"1333595952318443520","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHic_PW8AAO6JJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHic_PW8AAO6JJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Uk5RRWtht","display_url":"pic.twitter.com\/9Uk5RRWtht","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333609263160168450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[62,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"294":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8NXFSJ7CJU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9kOA50CyScg","display_url":"ow.ly\/9kOA50CyScg","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333608013110927364,"id_str":"1333608013110927364","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHtbBMXYAQhP4S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHtbBMXYAQhP4S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eUqCyiPBOW","display_url":"pic.twitter.com\/eUqCyiPBOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333608014570532865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EnF4Hvm6Ss","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bEH250CyS9T","display_url":"ow.ly\/bEH250CyS9T","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1333605499959447552,"id_str":"1333605499959447552","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHrIu-XEAAs4yw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHrIu-XEAAs4yw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8icMxNAZ9O","display_url":"pic.twitter.com\/8icMxNAZ9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333605501242904577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhlkRdTlai","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/andrea-serna-no-hay-que-desbaratar-la-vida-para-alcanzar-un-sueno\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[70,93]}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FDGiw37zcE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mpwVNx","display_url":"bit.ly\/3mpwVNx","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1333603233252716547,"id_str":"1333603233252716547","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHpEy1XMAMNiua.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHpEy1XMAMNiua.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6jrCJaBrtq","display_url":"pic.twitter.com\/6jrCJaBrtq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333603319437271041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333603319437271041,"source_status_id_str":"1333603319437271041","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WcodswxIwE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/gobierno-nacional-y-alcaldia-de-medellin-firman-convenio-para-financiar-metro-de-la-80\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[104,127]}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUBUoJCVtd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/spotify-prueba-su-version-de-stories-con-videos-efimeros-de-artistas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[72,95]}]},"300":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfR1eXl8gD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/O0Mn50CyS8O","display_url":"ow.ly\/O0Mn50CyS8O","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1333602979707056128,"id_str":"1333602979707056128","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHo2CTXcAAn6gt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHo2CTXcAAn6gt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U1Xtvb22x6","display_url":"pic.twitter.com\/U1Xtvb22x6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333602980982042624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333601722745442310,"id_str":"1333601722745442310","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHns3wXUAYMASe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHns3wXUAYMASe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iOcapXLtzW","display_url":"pic.twitter.com\/iOcapXLtzW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333601724418973700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0VDtZQDP1r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dox450CyS7u","display_url":"ow.ly\/dox450CyS7u","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333600463028178944,"id_str":"1333600463028178944","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHmji8XUAA0OAw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHmji8XUAA0OAw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XAM1e6OI6A","display_url":"pic.twitter.com\/XAM1e6OI6A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333600464055758848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"303":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VmcwvxPG1e","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/znAo50CyS4P","display_url":"ow.ly\/znAo50CyS4P","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333597945657167872,"id_str":"1333597945657167872","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHkRBAWEAAKFPR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHkRBAWEAAKFPR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xFqdRv9vXP","display_url":"pic.twitter.com\/xFqdRv9vXP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333597946865127429\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[48,64]}],"urls":[]},"305":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2gG7wT5avF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XvQR50CyS3d","display_url":"ow.ly\/XvQR50CyS3d","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1333595431939534848,"id_str":"1333595431939534848","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHh-srW8AA68aK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHh-srW8AA68aK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UJlsH79DAB","display_url":"pic.twitter.com\/UJlsH79DAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333595433487183872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jwKEKU96sG","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/termina-la-huelga-en-cerrejon-firman-nueva-convencion-colectiva-del-trabajo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333595324007526405,"id_str":"1333595324007526405","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHh4amXMAUb9M8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHh4amXMAUb9M8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5jZSKwRFWa","display_url":"pic.twitter.com\/5jZSKwRFWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333595362490261504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djEEUmBcBu","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/disney-homenajea-a-chadwick-boseman-de-black-panther\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333595000857382912,"id_str":"1333595000857382912","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHhlmxXUAAPk3B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHhlmxXUAAPk3B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a0GYMggsy1","display_url":"pic.twitter.com\/a0GYMggsy1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333595166096154624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":349,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":349,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":349,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[69,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[204,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1333594174298484737,"id_str":"1333594174298484737","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHg1fmXcAEcW_D.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHg1fmXcAEcW_D.png","url":"https:\/\/t.co\/qelxqCl4fQ","display_url":"pic.twitter.com\/qelxqCl4fQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333594177138024452\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[121,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1On5ihw8i","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cual-sera-el-futuro-del-cine-el-teatro-y-la-tv-tras-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1333593051231608834,"id_str":"1333593051231608834","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHgPTjXUAAqB8L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHgPTjXUAAqB8L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kMSiQ3PR23","display_url":"pic.twitter.com\/kMSiQ3PR23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333593917573500930\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEJWGtF12y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/50cW50CyS2i","display_url":"ow.ly\/50cW50CyS2i","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1333592915688517632,"id_str":"1333592915688517632","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHfsO6XcAArfAM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHfsO6XcAArfAM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AhLQZ3L7V5","display_url":"pic.twitter.com\/AhLQZ3L7V5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333592917039079426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZamWZTw3X","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/qeYO4p","display_url":"is.gd\/qeYO4p","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333580663530909700,"id_str":"1333580663530909700","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHUjEEW8AQI4rf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHUjEEW8AQI4rf.png","url":"https:\/\/t.co\/jxeEDkDkr7","display_url":"pic.twitter.com\/jxeEDkDkr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1333591649981767680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":427,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333591649981767680,"source_status_id_str":"1333591649981767680","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"312":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[75,90]},{"screen_name":"OIMColombia","name":"OIM Colombia","id":194168803,"id_str":"194168803","indices":[92,104]}],"urls":[]},"313":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TGMVnIUOeg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VFxv50CyS0v","display_url":"ow.ly\/VFxv50CyS0v","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1333590397126402049,"id_str":"1333590397126402049","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHdZoiXYAEbc1l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHdZoiXYAEbc1l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aBmiNs9yIj","display_url":"pic.twitter.com\/aBmiNs9yIj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333590398292398085\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BZYpU3BMkc","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/estrenos-de-hbo-y-hbo-go-para-diciembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1333589439461912578,"id_str":"1333589439461912578","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHch49W8AIvqY2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHch49W8AIvqY2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VaZ7TaUPz3","display_url":"pic.twitter.com\/VaZ7TaUPz3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333589455488299011\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zY3Ol2kqI7","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-a-evelio-rosero-autor-de-los-ejercitos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333588905057251328,"id_str":"1333588905057251328","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHcCyJW8AAnqEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHcCyJW8AAnqEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wa9Rmnc7aL","display_url":"pic.twitter.com\/Wa9Rmnc7aL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333588924107808770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14XXXjrm9H","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-covid-19-vuelve-a-poner-contra-las-cuerdas-a-bolsonaro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1333588636613402627,"id_str":"1333588636613402627","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbzKHW4AMR_8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbzKHW4AMR_8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1u93CGlEA","display_url":"pic.twitter.com\/M1u93CGlEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333588701100847105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDgH1vhCod","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/m3-music-la-compania-que-representa-talento-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333588369155231745,"id_str":"1333588369155231745","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbjlwXEAESvTC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbjlwXEAESvTC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/amMKgymNxA","display_url":"pic.twitter.com\/amMKgymNxA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333588419092549633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bICBwi9v1Z","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/conductor-que-arrollo-a-ciclista-en-puente-de-chia-no-ira-a-la-carcel\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333588066188070912,"id_str":"1333588066188070912","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbR9HXEAA9qOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbR9HXEAA9qOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bo9cG9JxXi","display_url":"pic.twitter.com\/bo9cG9JxXi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333588096370290688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vM4NRsSE4O","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z94W50CyRSo","display_url":"ow.ly\/z94W50CyRSo","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1333587882712444930,"id_str":"1333587882712444930","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbHRnXMAIDj2R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHbHRnXMAIDj2R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAEq1Nmt86","display_url":"pic.twitter.com\/kAEq1Nmt86","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333587883937198082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"321":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/osdNXTVOMq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/srBD50CyRPJ","display_url":"ow.ly\/srBD50CyRPJ","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333585362938179585,"id_str":"1333585362938179585","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHY0muXMAEnMow.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHY0muXMAEnMow.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nXY6GNfgBU","display_url":"pic.twitter.com\/nXY6GNfgBU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333585364448055298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"322":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozZALe65Yw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39vYQaW","display_url":"bit.ly\/39vYQaW","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1333582321086246914,"id_str":"1333582321086246914","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHWDi8WMAIW90W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHWDi8WMAIW90W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TfkMkiAtHT","display_url":"pic.twitter.com\/TfkMkiAtHT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333582838923366401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RdnCZPa7k7","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/habra-ciclovia-nocturna-el-10-de-diciembre-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1333582050645970945,"id_str":"1333582050645970945","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHVzzeXEAEXL01.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHVzzeXEAEXL01.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CTTkUWf3LR","display_url":"pic.twitter.com\/CTTkUWf3LR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333582066148106240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdAA5GrTnE","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/5-municipios-en-alerta-roja-por-deslizamiento-de-tierra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1333581763298340866,"id_str":"1333581763298340866","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHVjFBWMAI1itJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHVjFBWMAI1itJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GgNs6cBpRE","display_url":"pic.twitter.com\/GgNs6cBpRE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333581824707203072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdwilYlYFv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5yn250CyRFy","display_url":"ow.ly\/5yn250CyRFy","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1333581753588600834,"id_str":"1333581753588600834","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHVig2XUAIAm3e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHVig2XUAIAm3e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oMUijDhtQU","display_url":"pic.twitter.com\/oMUijDhtQU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333581754813321226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIKXh0kIav","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/sale-dato-clave-para-el-salario-minimo-2021-productividad-se-situo-en-06\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333579341180047361,"id_str":"1333579341180047361","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHTWF7WEAExz1F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHTWF7WEAExz1F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/luSKnmZi8v","display_url":"pic.twitter.com\/luSKnmZi8v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333579364647178245\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[71,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"328":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLpe3p1z0M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/multan-a-apple-por-mentir-sobre-la-resistencia-al-agua-de-los-iphone\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[239,262]}]},"329":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[26,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyPpNP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1332757825559334917,"id_str":"1332757825559334917","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7oLlwWEAUClYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7oLlwWEAUClYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W4VWhZARbm","display_url":"pic.twitter.com\/W4VWhZARbm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333576548431978497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"330":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DkbHrbfZN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fQ8038","display_url":"bit.ly\/3fQ8038","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333525122121146370,"id_str":"1333525122121146370","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGiCIMXIAIJw8-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGiCIMXIAIJw8-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oa025hTHwt","display_url":"pic.twitter.com\/oa025hTHwt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333575540775718912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[{"text":"Catar2022","indices":[191,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cfyZkCDKEr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/carlos-queiroz-sobre-su-salida-de-la-seleccion-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[203,226]}]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVmYpXIY4N","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-historia-de-leidy-marulanda-una-cara-de-la-informalidad-de-los-artistas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1333574761864114178,"id_str":"1333574761864114178","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHPLipWMAIYM01.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHPLipWMAIYM01.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4yoh1q1Bzo","display_url":"pic.twitter.com\/4yoh1q1Bzo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333574824627757058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"333":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D0WfPrG2bi","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cientifico-irania-habria-sido-asesinado-con-una-ametralladora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1333574422775599104,"id_str":"1333574422775599104","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHO3zcWEAAOacz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHO3zcWEAAOacz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vDNboQVG40","display_url":"pic.twitter.com\/vDNboQVG40","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333574443218718721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y923TKEO5B","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/avanza-proyecto-para-eliminar-las-causales-del-divorcio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1333573567712284672,"id_str":"1333573567712284672","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHOGCFXUAAYTnd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHOGCFXUAAYTnd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4wToXUjlri","display_url":"pic.twitter.com\/4wToXUjlri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333573596539662337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yII4HJhi43","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/maradona-o-la-desaparicion-de-los-rituales\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333573265911132160,"id_str":"1333573265911132160","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHN0dyXMAA84dh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHN0dyXMAA84dh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3arTTucwpm","display_url":"pic.twitter.com\/3arTTucwpm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333573285414572033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"336":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HCSeRhoU33","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/londres-investiga-el-papel-de-la-polucion-en-la-muerte-de-una-nina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[214,237]}]},"337":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OwoTuJLlAj","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-coronel-pedro-javier-rojas-renuncia-al-ejercito-y-critica-a-su-comandante\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333572636807475200,"id_str":"1333572636807475200","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHNP2MXMAAR2hx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHNP2MXMAAR2hx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/25ifGA6Onx","display_url":"pic.twitter.com\/25ifGA6Onx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333572670659702788\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":485,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":485,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":485,"resize":"fit"}}}]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4nRNtpu9gJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VlVDTc","display_url":"bit.ly\/2VlVDTc","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1333497578491613184,"id_str":"1333497578491613184","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGI-4LWEAA4EsG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGI-4LWEAA4EsG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hypkvqSohR","display_url":"pic.twitter.com\/hypkvqSohR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333572017552052224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"339":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"340":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZKn21NH6W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/sale-dato-clave-para-el-salario-minimo-2021-productividad-se-situo-en-06\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[155,178]}]},"341":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[214,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4yjI0p0JVo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HtG4kkNWQvU&fbclid=IwAR2AePqwKtoBHhrNp-wuDWX-YALKnVhviZH9kP-cz8DZKN5iNUqn7h4aJqc","display_url":"youtube.com\/watch?v=HtG4kk\u2026","indices":[230,253]}]},"342":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[221,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4yjI0p0JVo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HtG4kkNWQvU&fbclid=IwAR2AePqwKtoBHhrNp-wuDWX-YALKnVhviZH9kP-cz8DZKN5iNUqn7h4aJqc","display_url":"youtube.com\/watch?v=HtG4kk\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1333568355194843138,"id_str":"1333568355194843138","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHJWn8XMAIGdNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHJWn8XMAIGdNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wbCip8XfV5","display_url":"pic.twitter.com\/wbCip8XfV5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333569328264978433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":945,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":945,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"343":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333568063766196224,"id_str":"1333568063766196224","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHJFqSW8AA4Kco.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHJFqSW8AA4Kco.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YCIUYTInZf","display_url":"pic.twitter.com\/YCIUYTInZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333568076051263488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"344":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[11,25]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[28,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GHz2TJY5Im","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HtG4kkNWQvU","display_url":"youtube.com\/watch?v=HtG4kk\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1333565184389115904,"id_str":"1333565184389115904","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHGeDxXcAAarjM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHGeDxXcAAarjM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ty76o597d","display_url":"pic.twitter.com\/1ty76o597d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333565234716532737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"345":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LtILwWONWX","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/el-nino-del-tambor-villancico-de-juanes-y-jay-de-la-cueva\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333564721547579394,"id_str":"1333564721547579394","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHGDHjWEAIeoKM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHGDHjWEAIeoKM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2lqbPp8Zb6","display_url":"pic.twitter.com\/2lqbPp8Zb6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333564969812697089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":421,"resize":"fit"}}}]},"346":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGJ7lRTdEJ","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-de-cuentas-a-la-jurisdiccion-especial-para-la-paz-analisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1333564527703699457,"id_str":"1333564527703699457","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHF31bXMAEWvxh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHF31bXMAEWvxh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2mv8eZ8yxg","display_url":"pic.twitter.com\/2mv8eZ8yxg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333564574801530886\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"347":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3OALnaDamp","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/preparese-mas-de-30-barrios-de-kennedy-y-bosa-no-tendran-agua-por-24-horas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333564220370264068,"id_str":"1333564220370264068","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHFl8hXIAQhom4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHFl8hXIAQhom4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N1P9yj9mdo","display_url":"pic.twitter.com\/N1P9yj9mdo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333564241371156480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"348":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOhjDokLEy","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/reino-unido-prohibira-equipos-huawei-5g-desde-septiembre-de-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1333563751086379017,"id_str":"1333563751086379017","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHFKoTXUAkUGgD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHFKoTXUAkUGgD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F3QvM6MAaB","display_url":"pic.twitter.com\/F3QvM6MAaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333563765963493376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"349":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkbXXXPjMJ","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/alicia-machado-habla-sobre-el-asesinato-de-su-hermano\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333562908006080516,"id_str":"1333562908006080516","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHEZjlW4AQ0-yc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHEZjlW4AQ0-yc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ngsz1KLzhm","display_url":"pic.twitter.com\/Ngsz1KLzhm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333562986313691142\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"350":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"351":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2HyenLPOA7","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/si-no-es-tu-pasion-no-puedes-montar-un-negocio-diana-burillo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1333562225852813312,"id_str":"1333562225852813312","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHDx2XWEAAzrIn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHDx2XWEAAzrIn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jx3oXcTDBM","display_url":"pic.twitter.com\/Jx3oXcTDBM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333562243670269954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"352":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIkxLQSL96","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/sebastian-yatra-actuara-en-erase-una-vez-pero-ya-no\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1333561702080782342,"id_str":"1333561702080782342","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHDTXKXIAYw06V.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHDTXKXIAYw06V.png","url":"https:\/\/t.co\/NivGZysXJS","display_url":"pic.twitter.com\/NivGZysXJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333561717691985924\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]}}}