{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP","7":"ElSabuesoAP","8":"ElSabuesoAP","9":"ElSabuesoAP","10":"ElSabuesoAP","11":"ElSabuesoAP","12":"ElSabuesoAP","13":"ElSabuesoAP","14":"ElSabuesoAP","15":"ElSabuesoAP","16":"ElSabuesoAP","17":"ElSabuesoAP","18":"ElSabuesoAP","19":"ElSabuesoAP","20":"ElSabuesoAP","21":"ElSabuesoAP","22":"ElSabuesoAP","23":"ElSabuesoAP","24":"ElSabuesoAP","25":"ElSabuesoAP","26":"ElSabuesoAP","27":"ElSabuesoAP","28":"ElSabuesoAP","29":"ElSabuesoAP","30":"ElSabuesoAP","31":"ElSabuesoAP","32":"ElSabuesoAP","33":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1333903017356251137,"1":1333884354741686272,"2":1333852369025716225,"3":1333845076318056449,"4":1333837520086458372,"5":1333825943597670411,"6":1333822183374778370,"7":1333814620440694784,"8":1333810845789392896,"9":1333803388690071553,"10":1333799519281025029,"11":1333791752885399555,"12":1333788178856087552,"13":1333642232277180416,"14":1333637200735596545,"15":1333632167226773504,"16":1333627135479648259,"17":1333622100288999430,"18":1333618325755195392,"19":1333614550525087750,"20":1333610776247013377,"21":1333606999297318912,"22":1333603226722164737,"23":1333599451114577922,"24":1333595677683830784,"25":1333591900092309504,"26":1333588126678331398,"27":1333584352165457923,"28":1333580577329573889,"29":1333576802896371713,"30":1333573027561398279,"31":1333569253157564416,"32":1333565478904745986,"33":1333561703385227267},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false},"text":{"0":"Una fotograf\u00eda donde se ve a miembros del gabinete con la cabeza agachada mientras pasa el presidente L\u00f3pez Obrador, es una imagen sacada de contexto de un evento del 2019.\nhttps:\/\/t.co\/hJ4KkvsJJV","1":"Maradona no insult\u00f3 al presidente L\u00f3pez Obrador. \nEn redes circula una imagen que ha sido editada en muuuchas ocasiones. :dog_face::magnifying_glass_tilted_right:https:\/\/t.co\/dBeY2rbUMj","2":"\u00bfPor qu\u00e9 sabemos que la #COVID\u30fc19 es un virus diferente a los otros coronavirus? Te explico: https:\/\/t.co\/70q2BBV10e","3":"Las enfermedades de origen animal aumentaron a causa del da\u00f1o en el #ambiente que provoca el ser humano. \n\n\u00bfQu\u00e9 tenemos que hacer para evitar la pr\u00f3xima #pandemia? :warning_selector::backhand_index_pointing_down: Mira este afiche de #Latinogr\u00e1ficas para #LatamChequea:globe_showing_Americas:.\n\nM\u00e1s info, v\u00eda @Chequeado: https:\/\/t.co\/BYlyaWg8jE https:\/\/t.co\/7wEwiRncsU","4":"\u00bfQu\u00e9 pasa con el regreso a clases en Am\u00e9rica Latina? Cuba, Nicaragua y Uruguay son los \u00fanicos pa\u00edses que han vuelto a las aulas en todo su territorio. | V\u00eda @Chequeado. https:\/\/t.co\/zKfkZveKqA","5":"La #CDMX inici\u00f3 un programa de rastreo de casos de #COVID\u30fc19 y posibles contagios en establecimientos, usando un c\u00f3digo QR. \u00bfC\u00f3mo funciona el programa? :film_projector_selector: https:\/\/t.co\/iIQMbh7Aww","6":"El estr\u00e9s de los mexicanos est\u00e1 por arriba de la media internacional. :pensive_face: \u00bfQu\u00e9 es lo que preocupa a los mexicanos? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/wszzoY8pQM","7":"No para la informaci\u00f3n falsa \u00a1Grrr! Una cadena asegura que m\u00e9dicos ecuatorianos descubrieron que la #COVID\u30fc19  es causada por una bacteria amplificada por la red 5G: FALSO. :cross_mark: https:\/\/t.co\/REE0bwxLgf","8":"En la pandemia han surgido teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n que se basan en la idea de que el coronavirus se propaga de forma intencional, pero la ciencia demuestra justo lo contrario.\n\nAqu\u00ed desmentimos algunas de esas afirmaciones. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/SnMpTvLoK9","9":"El Gobierno de #CDMX aument\u00f3 a 200 el n\u00famero de colonias que recibir\u00e1n atenci\u00f3n prioritaria por contar con los mayores \u00edndices de contagio de #COVID\u30fc19 en la capital. https:\/\/t.co\/UxQpn9eX7v","10":"\u00bfCuales son los mejores materiales para hacer cubrebocas de tela? Ac\u00e1 van las indicaciones de especialistas: https:\/\/t.co\/TNSH7tTkfm","11":"Un video afirma que las vaporizaciones de eucalipto pueden \"destruir el virus\" que causa la #COVID\u30fc19. Falso :cross_mark:, esto no tiene base cient\u00edfica ni lo recomienda alguna autoridad sanitaria. \u00a1Grrr! https:\/\/t.co\/YIj2ujapNE","12":"Que no te confunda ni compartas las noticias, cadenas o audios dudosos sobre la #COVID\u30fc19. Mejor ingresa a nuestro minisitio y lee solo informaci\u00f3n verificada. :magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GCenHR4btc","13":"\u00bfDe verdad necesitamos que alguien con m\u00e1scaras y un traje de cuerpo completo limpie la casa con \u201cozono\u201d u \u201cox\u00edgeno\u201d? No, as\u00ed es como puedes mantener limpio tu espacio. https:\/\/t.co\/1BOKCjFC69","14":"\u00bfC\u00f3mo ir por la despensa en tiempos de COVID-19? Te compartimos algunas medidas que te pueden servir: https:\/\/t.co\/i9ivY4wT9q","15":"Las c\u00e1maras t\u00e9rmicas no est\u00e1n dise\u00f1adas como instrumentos m\u00e9dicos, entonces \u00bfqu\u00e9 tan \u00fatiles son? @bbcmundo nos ayuda a entender: https:\/\/t.co\/GMWVxc4R8o","16":"Ojo: Las personas asintom\u00e1ticas con #COVID19, aunque no manifiestan ning\u00fan s\u00edntoma, s\u00ed pueden contribuir a la dispersi\u00f3n del virus. https:\/\/t.co\/dujKmR4wd7","17":"Solo tres pa\u00edses de AL han vuelto a clases presenciales en todo su territorio, y en otros las aulas han comenzado a reabrirse en las regiones donde la situaci\u00f3n de la #Covid\u201419 mejor\u00f3. @Chequeado te cuenta sobre la situaci\u00f3n de las escuelas en la regi\u00f3n. https:\/\/t.co\/zKfkZveKqA","18":"Ir al parque, visitar a un amigo o ir a misa: esta es la escala de riesgo de contagio por COVID-19. | V\u00eda @bbcmundo: https:\/\/t.co\/blonlJjnnn","19":"\u00bfC\u00f3mo funcionan las vacunas? \u00bfC\u00f3mo saben los cient\u00edficos que son seguras? \u00bfY c\u00f3mo nos ayudan a no enfermar? Esto explican especialistas: https:\/\/t.co\/LK7puUp4jp","20":"En esta \u00e9poca del a\u00f1o las enfermedades respiratorias son muy comunes, y aunque tienen s\u00edntomas similares a la #COVID-19, hay forma de diferenciarlas. https:\/\/t.co\/hQJ5ZXtK7X","21":"Existe la creencia de que algunos virus solo se propagan cuando se est\u00e1n incubando, o de que solo con tos o fiebre puedes contagiar a otros. \u00bfQu\u00e9 ocurre con el coronavirus? @bbcmundo te explica. https:\/\/t.co\/rLPRbQdXZZ","22":"No, el virus de la #Covid19 no permanece en la garganta por 3 \u00f3 4 d\u00edas y el agua con vinagre no lo combate.\n\n:dog_face: \u00a1Guau! Te damos informaci\u00f3n verificada.\nhttps:\/\/t.co\/q7VbBiwCKS","23":"#CoronavirusFacts | M\u00e9xico registra 105 mil 940 defunciones por COVID hasta este 30 de noviembre, el @GobiernoMX se\u00f1ala que los contagios han subido 7%. https:\/\/t.co\/W631MLxqqA","24":"En Whatsapp circula una cadena que dice que el clorito de sodio \"cura\" al Coronavirus #COVID19. \u00a1Esto NO ES CIERTO! Adem\u00e1s es muy peligroso para la salud.\n\nTe cuento, \u00a1grrr! https:\/\/t.co\/qmaASRAW64","25":"Los anuncios sobre las vacunas contra la #Covid19 invitan al optimismo, pero viajar sin restricciones, no usar mascarillas y asistir a eventos masivos son algunas actividades que tardar\u00e1n en volver. Por @bbcmundo.\nhttps:\/\/t.co\/IUAKOA1Dm5","26":"Lysol, Glade y Pinol se\u00f1alan que son efectivos contra el \"coronavirus humano\", por lo que ha circulado en redes que la #COVID\u30fc19 siempre ha existido. \n\nFALSO: Fue descubierto en noviembre de 2019 y estos productos se refieren a otros coronavirus. :film_projector_selector::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/YbcTt3FGOt","27":"#CoronaVirusFacts | Un audio compartido en WhatsApp que asegura que se puede terminar con la #COVID\u30fc19 gracias a \"pensamientos positivos y alimentaci\u00f3n\" y as\u00ed se \"alcaliniza el cuerpo\". \u00a1\u00bfQu\u00e9?! :face_with_raised_eyebrow:\n\nEsto es completamente FALSO. :cross_mark: https:\/\/t.co\/Q6f6XFEgVg","28":"Para que las tengas bien identificadas, no caigas y tampoco las compartas, te explicamos cu\u00e1les son los tipos de desinformaci\u00f3n.\n\n\u00a1Grrr! :dog::magnifying_glass_tilted_left: https:\/\/t.co\/mkocERqVJk","29":"#CoronavirusFacts | Hay un video que afirma que con vaporizaciones de eucalipto se \"puede destruir el SARS-COV-2, causante de la #COVID\u30fc19: Falso :cross_mark:, esto no tiene base cient\u00edfica ni esta recomendado por alguna autoridad sanitaria. \u00a1Grrr! https:\/\/t.co\/YIj2uiSOW6","30":"#CoronavirusFacts | FALSO :cross_mark:: Las autoridades NO planean inyectar COVID-19 a trav\u00e9s de una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n \"para que se infecte la naci\u00f3n\", como se\u00f1ala una publicaci\u00f3n de Facebook. https:\/\/t.co\/05mq71jDyh","31":"El uso de cubrebocas NO reduce el ox\u00edgeno en tu cuerpo, as\u00ed que no producir\u00e1 cortisol ni debilitar\u00e1 tu sistema inmunol\u00f3gico. :cross_mark: :face_with_medical_mask:https:\/\/t.co\/8XZvEygKbF","32":"La OMS dijo que hay posibilidad de que el virus causante de la #COVID\u30fc19 no desaparezca y se vuelva end\u00e9mico... pero esto no significa que sea incontrolable o que las medidas de precauci\u00f3n sean inservibles.\n\nhttps:\/\/t.co\/Z8BAXygATD","33":"Con este chatbot de WhatsApp, creado por @factchecknet y ya disponible en espa\u00f1ol, podr\u00e1s comprobar si un contenido sobre el #COVID\u30fc19 fue catalogado como falso por alguno de los verificadores de datos. \u00a1Guau! :dog_face::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/kD0zfz8gHX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 22:37:16","1":"2020-12-01 21:23:07","2":"2020-12-01 19:16:01","3":"2020-12-01 18:47:02","4":"2020-12-01 18:17:00","5":"2020-12-01 17:31:00","6":"2020-12-01 17:16:04","7":"2020-12-01 16:46:01","8":"2020-12-01 16:31:01","9":"2020-12-01 16:01:23","10":"2020-12-01 15:46:00","11":"2020-12-01 15:15:09","12":"2020-12-01 15:00:57","13":"2020-12-01 05:21:00","14":"2020-12-01 05:01:01","15":"2020-12-01 04:41:01","16":"2020-12-01 04:21:01","17":"2020-12-01 04:01:00","18":"2020-12-01 03:46:00","19":"2020-12-01 03:31:00","20":"2020-12-01 03:16:01","21":"2020-12-01 03:01:00","22":"2020-12-01 02:46:01","23":"2020-12-01 02:31:00","24":"2020-12-01 02:16:01","25":"2020-12-01 02:01:00","26":"2020-12-01 01:46:00","27":"2020-12-01 01:31:01","28":"2020-12-01 01:16:01","29":"2020-12-01 01:01:01","30":"2020-12-01 00:46:01","31":"2020-12-01 00:31:01","32":"2020-12-01 00:16:01","33":"2020-12-01 00:01:01"},"retweet_count":{"0":5,"1":5,"2":1,"3":5,"4":4,"5":1,"6":19,"7":2,"8":12,"9":1,"10":1,"11":4,"12":2,"13":3,"14":3,"15":1,"16":6,"17":1,"18":6,"19":1,"20":2,"21":2,"22":4,"23":1,"24":12,"25":4,"26":4,"27":6,"28":1,"29":2,"30":1,"31":4,"32":2,"33":3},"favorite_count":{"0":8,"1":11,"2":0,"3":6,"4":3,"5":2,"6":45,"7":3,"8":27,"9":2,"10":2,"11":6,"12":3,"13":6,"14":4,"15":3,"16":7,"17":4,"18":10,"19":3,"20":10,"21":2,"22":6,"23":2,"24":16,"25":2,"26":6,"27":10,"28":2,"29":1,"30":1,"31":4,"32":4,"33":0},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF","7":"M\u00e9xico DF","8":"M\u00e9xico DF","9":"M\u00e9xico DF","10":"M\u00e9xico DF","11":"M\u00e9xico DF","12":"M\u00e9xico DF","13":"M\u00e9xico DF","14":"M\u00e9xico DF","15":"M\u00e9xico DF","16":"M\u00e9xico DF","17":"M\u00e9xico DF","18":"M\u00e9xico DF","19":"M\u00e9xico DF","20":"M\u00e9xico DF","21":"M\u00e9xico DF","22":"M\u00e9xico DF","23":"M\u00e9xico DF","24":"M\u00e9xico DF","25":"M\u00e9xico DF","26":"M\u00e9xico DF","27":"M\u00e9xico DF","28":"M\u00e9xico DF","29":"M\u00e9xico DF","30":"M\u00e9xico DF","31":"M\u00e9xico DF","32":"M\u00e9xico DF","33":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","7":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","8":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","9":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","10":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","11":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","12":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","13":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","14":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","15":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","16":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","17":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","18":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","19":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","20":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","21":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","22":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","23":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","24":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","25":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","26":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","27":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","28":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","29":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","30":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","31":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","32":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","33":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJ4KkvsJJV","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/reverencia-amlo-secretarios-evento\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/reve\u2026","indices":[173,196]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dBeY2rbUMj","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/maradona-no-insulto-amlo-cartel-foto-editada\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/mara\u2026","indices":[123,146]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[24,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70q2BBV10e","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/clarin-articulo-2003-coronavirus-no-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/clar\u2026","indices":[93,116]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ambiente","indices":[68,77]},{"text":"pandemia","indices":[153,162]},{"text":"Latinogr\u00e1ficas","indices":[188,203]},{"text":"LatamChequea","indices":[209,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[240,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYlyaWg8jE","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/la-degradacion-del-ambiente-puede-promover-epidemias\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1333845074090860558,"id_str":"1333845074090860558","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLFByKXIA4DyQc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoLFByKXIA4DyQc.png","url":"https:\/\/t.co\/7wEwiRncsU","display_url":"pic.twitter.com\/7wEwiRncsU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1333845076318056449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[157,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zKfkZveKqA","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/educacion-clases-durante-pandemia-america-latina\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/educ\u2026","indices":[169,192]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"CDMX","indices":[3,8]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[51,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIQMbh7Aww","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/video\/asi-funcionan-los-codigos-qr-para-rastreo-de-casos-covid-19-en-cdmx\/","display_url":"animalpolitico.com\/video\/asi-func\u2026","indices":[155,178]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333822180057092101,"id_str":"1333822180057092101","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKwNLPXEAUdaFv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKwNLPXEAUdaFv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wszzoY8pQM","display_url":"pic.twitter.com\/wszzoY8pQM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1333822183374778370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":1915,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/REE0bwxLgf","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/ecuador-no-encontro-cura-covid-antibioticos\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/ecua\u2026","indices":[175,198]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnMpTvLoK9","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/chip-plan-intencional-covid-nom-falsas\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/chip\u2026","indices":[229,252]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"CDMX","indices":[15,20]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[142,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UxQpn9eX7v","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/11\/200-colonias-atencion-prioritaria-covid-cdmx\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/11\/200-co\u2026","indices":[167,190]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNSH7tTkfm","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/cubrebocas-tela-uso-lavado-como-hacerlo\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/cubr\u2026","indices":[109,132]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIj2ujapNE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/vaporizaciones-cura-no-covid-eucalipto\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/vapo\u2026","indices":[194,217]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCenHR4btc","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/noticias-coronavirus-covid-2019-verificacion\/","display_url":"animalpolitico.com\/noticias-coron\u2026","indices":[163,186]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BOKCjFC69","expanded_url":"https:\/\/animal.mx\/2020\/05\/como-sanitizar-la-casa-servicio-profesional-no-es-necesario\/","display_url":"animal.mx\/2020\/05\/como-s\u2026","indices":[169,192]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i9ivY4wT9q","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/05\/mercados-supermercados-medidas-prevencion-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/05\/mercad\u2026","indices":[102,125]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[97,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMWVxc4R8o","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/coronavirus-detectar-covid-19-con-una-imagen-termica\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/coronaviru\u2026","indices":[129,152]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[36,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dujKmR4wd7","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/asintomaticos-covid-19-tambien-pueden-contagiar\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/asin\u2026","indices":[132,155]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[167,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[185,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zKfkZveKqA","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/educacion-clases-durante-pandemia-america-latina\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/educ\u2026","indices":[255,278]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/blonlJjnnn","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/grafico-riesgo-contagio-covid-actividades\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/grafico-ri\u2026","indices":[117,140]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LK7puUp4jp","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/sabias-que-existen-diferentes-tipos-de-vacunas\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/sabi\u2026","indices":[137,160]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[110,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQJ5ZXtK7X","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/diferencias-sintomas-alergia-gripe-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/dife\u2026","indices":[150,173]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[173,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLPRbQdXZZ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/cuando-una-persona-enferma-covid-deja-de-ser-contagiosa\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/cuando-una\u2026","indices":[195,218]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[19,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7VbBiwCKS","expanded_url":"https:\/\/animal.mx\/2020\/03\/china-esta-lavando-dinero-literalmente\/","display_url":"animal.mx\/2020\/03\/china-\u2026","indices":[151,174]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GobiernoMX","name":"Gobierno de M\u00e9xico","id":1067218403914436608,"id_str":"1067218403914436608","indices":[101,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W631MLxqqA","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/11\/mexico-cierra-noviembre-muertes-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/11\/mexico\u2026","indices":[153,176]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmaASRAW64","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/mms-clorito-sodio-no-cura-coronavirus-peligroso\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/mms-\u2026","indices":[174,197]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[41,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[203,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUAKOA1Dm5","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/que-nivel-vacunacion-covid-se-necesita-normalidad\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/que-nivel-\u2026","indices":[214,237]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[119,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YbcTt3FGOt","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/video\/no-lysol-y-pinol-no-prueban-que-el-covid-19-siempre-ha-existido\/","display_url":"animalpolitico.com\/video\/no-lysol\u2026","indices":[251,274]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[0,17]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[93,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6f6XFEgVg","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/alcalinizar-cuerpo-no-combate-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/alca\u2026","indices":[228,251]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mkocERqVJk","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tfw4GYWmXPI&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=Tfw4GY\u2026","indices":[140,163]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[0,17]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[129,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIj2uiSOW6","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/vaporizaciones-cura-no-covid-eucalipto\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/vapo\u2026","indices":[238,261]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/05mq71jDyh","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/es-falso-que-haya-una-campana-de-vacunacion-contra-la-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/es-f\u2026","indices":[186,209]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8XZvEygKbF","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/es-falso-que-usar-cubrebocas-no-te-hara-producir-mas-cortisol-de-lo-habitual\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/es-f\u2026","indices":[128,151]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z8BAXygATD","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/un-virus-endemico-no-es-un-virus-incontrolable\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/un-v\u2026","indices":[208,231]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[125,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"factchecknet","name":"International Fact-Checking Network","id":3780315496,"id_str":"3780315496","indices":[41,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kD0zfz8gHX","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/verifica-informacion-de-covid-19-con-este-chatbot-de-la-ifcn\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/veri\u2026","indices":[213,236]}]}}}