{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78","23":"ElTrompetista78","24":"ElTrompetista78","25":"ElTrompetista78","26":"ElTrompetista78","27":"ElTrompetista78","28":"ElTrompetista78","29":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1333914711327461381,"1":1333914636891066369,"2":1333913800353918989,"3":1333913782024802304,"4":1333912963850366980,"5":1333902696450039810,"6":1333862936163602435,"7":1333857235181694982,"8":1333856867081187329,"9":1333856156792524805,"10":1333856125083639809,"11":1333854254818324481,"12":1333852271881449472,"13":1333844431137607681,"14":1333840071477301250,"15":1333830161150734337,"16":1333828687725273091,"17":1333827588981190658,"18":1333827162068185089,"19":1333806170289659904,"20":1333788970824548352,"21":1333788720244289542,"22":1333785546934550528,"23":1333768755680337926,"24":1333768647857348609,"25":1333750157612027904,"26":1333721247771992073,"27":1333696221932892161,"28":1333692535408095233,"29":1333562624911548416},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true},"text":{"0":"Una web denuncia el v\u00ednculo de varios jueces del Tribunal Europeo de Derechos Humanos y 226 eurodiputados con George Soros, atentos a la lista de los espa\u00f1oles que es muy \u201cdivertida\u201d https:\/\/t.co\/IFc5HemyMa v\u00eda @ElDiestro_","1":"Email enviado a la empresa del ministerio de sanidad que suministra el Propofol a los centros \"sanitarios\" del genocidio \"Covid\", a los ancianos falsos enfermos de Covid, para acabar con sus vidas. https:\/\/t.co\/VhZSFMIfEi","2":"Claro ....  :thinking_face: :thought_balloon: https:\/\/t.co\/3diUevtM7g","3":"La mejor confirmaci\u00f3n de esta #Plandemia viene de un fallo en la Matrix. Gracias Jes\u00fas Calleja, eres un crack cag\u00e1ndola. https:\/\/t.co\/miYuBwcxN2","4":"Sigo sin poder subir videos a YouTube porque considera que es inapropiado subir lo que pas\u00f3 el domingo en la calle.\nSi crees en la libertad de expresi\u00f3n y en la libertad del pueblo espa\u00f1ol que se ha manifestado libremente dile a YouTube basta.\n@YouTube @YouTubeEspanol \n#RT https:\/\/t.co\/yJMydWEnpo","5":"Brillante Hilo a prop\u00f3sito de las VACUNAS de ARN que nos quieren inocular.\n\nLa gente no tiene idea de lo que esto puede significar, porque NI SUS PROPIOS CREADORES PUEDEN PREDECIRLO\n\n5 minutos de lectura que pueden salvar la vida\n\n#disidencia https:\/\/t.co\/n3QowrjDkC","6":"@ElTrompetista78 @CarrefourES Contesta @CarrefourES \n\n\u00bfProhibir\u00e9is la entrada a la gente que no se vacune de Covid?","7":"Urgencias del 12 de Octubre (Madrid) a 01\/12\/2020... en obras :construction: https:\/\/t.co\/LFocBi0Q2B","8":"@ElTrompetista78 @Rolod14 @CarrefourES Yo tambi\u00e9n espero respuestas.","9":"Importante. https:\/\/t.co\/MJbobXFvsa","10":"@ElTrompetista78 @CarrefourES @CRFresponde Espero respuesta a esta cuesti\u00f3n.","11":"Parasitismo en estado puro. https:\/\/t.co\/Xwrt9KpC6K","12":"Creo que deber\u00edamos hacer fuerza con este tuit entre todos. Un sitio que frecuento y al que voy a hacer esta pregunta directa:\n\n@CarrefourES Llegado el momento, \u00bfprohibir\u00e1n el acceso a sus centros comerciales a personas no vacunadas contra el Covid?","13":"Espa\u00f1oles, cuando no llegu\u00e9is a fin de mes, os hayan despedido o est\u00e9is en una cola del hambre, recordad que el Gobierno se est\u00e1 gastando vuestro dinero en estudios sobre personas no binarias y la opresi\u00f3n del color rosa. https:\/\/t.co\/TDpKlY0eo2","14":"A) China castigar\u00e1 con la pena de muerte a los m\u00e9dicos que hablen sobre lo sucedido durante el inicio del coronavirus en 2019 en Wuhan.\nB) Te obligo a que te vacunes.\n\nAmbas cosas, ocultan algo muy malo.\n\u00bfLo entiendes as\u00ed, covidiota?","15":"A) China castigar\u00e1 con la pena de muerte a los m\u00e9dicos que hablen sobre lo sucedido durante el inicio del coronavirus en 2019 en Wuhan.\nB) Te obligo a que te vacunes.\n\nAmbas cosas, ocultan algo muy malo.\n\u00bfLo entiendes as\u00ed, covidiota?","16":"Mi padre ha fallecido esta tarde.\nNo vamos a poder pasar nuestras \u00faltimas navidades con \u00e9l como era el deseo de toda la familia.\nTengo el alma desgarrada y el coraz\u00f3n hecho a\u00f1icos, pero siempre vivir\u00e9 con su recuerdo.\nMucho de lo que soy se lo debo a \u00e9l.\nGracias y perdonad.","17":"Pr\u00f3ximamente en toda Europa, cortes\u00eda de los judeomasones psic\u00f3patas y  genocidas de  @parlamentoUE y nuestros pol\u00edticos traidores. https:\/\/t.co\/WsfXFgjapO","18":"En un v\u00eddeo publicado en las redes, se ve a varios voluntarios de la entidad social bailando y abrazando a los participantes https:\/\/t.co\/EEnuDMfpxK","19":"No con bozal, ni con gel ni con aforo ni con distancia https:\/\/t.co\/H39Kzuz7Yg","20":"Los franceses le han metido fuego a Par\u00eds, y les han arrimado una sarten\u00e1 de bofetadas a su polic\u00eda. El resultado es que su gobierno ha reculado con lo de la ley de seguridad y pedido disculpas. \u00bfAqu\u00ed cuando empezamos a hacer lo mismo? https:\/\/t.co\/yNH453LIJW","21":"Caray con los de la Cruz Roja :pouting_face::man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/pJFv0hpCeb","22":"Hace unas semanas @Vox_es pregunt\u00f3 al Gobierno por los albaranes que publiqu\u00e9 aqu\u00ed sobre los 800\u20ac al mes gastados por @SanchezCastejon en jamones 5J.\n\nHoy el Gobierno responde confirmando su veracidad pero mintiendo en que eran para \u201cactos protocolarios\u201d\n\n\u00a1No hubo actos en Mayo! https:\/\/t.co\/YHUwRZ9csL","23":"QUEDAN H\u00c9ROES :crossed_fingers_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/DP9P5vUA8B","24":"Si se niegan a cogerte en un trabajo por no estar vacunado, entonces, yo podr\u00eda rechazar a alguien en mi empresa si est\u00e1 vacunado contra el Cobi, \u00bfno?","25":"Entras al Diario Marca para enterarte de un resultado y te encuentras en la portada con las noticias fake del Coronatimo. \nQu\u00e9 sarta de mamarrachadas.\nQue puta verg\u00fcenza\nCualquier s\u00edntoma de malestar general es Covid ahora y ser\u00e1 secuela de Covid en el futuro. https:\/\/t.co\/4xktfrMypG","26":"@Dem1Reg Esto es de hace 15 minutos. Parece lo mismo. Esto es grav\u00edsimo de ser lo que creo que es. https:\/\/t.co\/vFMnzEMiUi","27":"Ahora dicen que ya no hay casi gripe por el uso de las mascarillas.\nYo paro y bajo.","28":"Ahora dicen que ya no hay casi gripe por el uso de las mascarillas.\nYo paro y bajo.","29":"La raz\u00f3n por la q los suecos van a otro rumbo, incluso ahora con la vacuna, q no ser\u00e1 obligatoria, como ninguna all\u00ed\n\nLa vacuna del H1N1 (2009), con record de participaci\u00f3n, caus\u00f3 importantes efectos adversos, como la narcolepsia\n#COVID19 #Plandemia\nhttps:\/\/t.co\/TLS6fSQlDE"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false},"created_at":{"0":"2020-12-01 23:23:44","1":"2020-12-01 23:23:27","2":"2020-12-01 23:20:07","3":"2020-12-01 23:20:03","4":"2020-12-01 23:16:48","5":"2020-12-01 22:36:00","6":"2020-12-01 19:58:00","7":"2020-12-01 19:35:21","8":"2020-12-01 19:33:53","9":"2020-12-01 19:31:04","10":"2020-12-01 19:30:56","11":"2020-12-01 19:23:30","12":"2020-12-01 19:15:38","13":"2020-12-01 18:44:28","14":"2020-12-01 18:27:09","15":"2020-12-01 17:47:46","16":"2020-12-01 17:41:55","17":"2020-12-01 17:37:33","18":"2020-12-01 17:35:51","19":"2020-12-01 16:12:26","20":"2020-12-01 15:04:05","21":"2020-12-01 15:03:06","22":"2020-12-01 14:50:29","23":"2020-12-01 13:43:46","24":"2020-12-01 13:43:20","25":"2020-12-01 12:29:52","26":"2020-12-01 10:34:59","27":"2020-12-01 08:55:32","28":"2020-12-01 08:40:53","29":"2020-12-01 00:04:40"},"retweet_count":{"0":122,"1":40,"2":2,"3":30,"4":91,"5":13,"6":1,"7":19,"8":1,"9":1,"10":1,"11":10,"12":27,"13":4429,"14":13,"15":13,"16":77,"17":17,"18":19,"19":6,"20":76,"21":504,"22":3675,"23":7,"24":67,"25":50,"26":3,"27":3,"28":3,"29":36},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":59,"13":0,"14":0,"15":35,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":287,"25":0,"26":0,"27":0,"28":26,"29":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya CORONATIMO","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mantqiyaxauntar","name":"\u00d1oooos_tal","id":1148996599,"id_str":"1148996599","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[45,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adrianses","name":"Quematumascarilla\ud83d\udd252\ud83d\udd25","id":92533643,"id_str":"92533643","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zmesteve","name":"antifeminazi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1309952124,"id_str":"1309952124","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[13,29]},{"screen_name":"CarrefourES","name":"Carrefour Espa\u00f1a","id":275430095,"id_str":"275430095","indices":[30,42]},{"screen_name":"CarrefourES","name":"Carrefour Espa\u00f1a","id":275430095,"id_str":"275430095","indices":[52,64]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosUrda77","name":"Ged","id":293630074,"id_str":"293630074","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1333669763004985344,"id_str":"1333669763004985344","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoIllVeXcAAbZ--.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoIllVeXcAAbZ--.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LFocBi0Q2B","display_url":"pic.twitter.com\/LFocBi0Q2B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarlosUrda77\/status\/1333669805744943105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333669805744943105,"source_status_id_str":"1333669805744943105","source_user_id":293630074,"source_user_id_str":"293630074"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neska88","name":"Neskina88","id":83370576,"id_str":"83370576","indices":[3,11]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[13,29]},{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[30,38]},{"screen_name":"CarrefourES","name":"Carrefour Espa\u00f1a","id":275430095,"id_str":"275430095","indices":[39,51]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fablistanon","name":"Fablistanon","id":525437822,"id_str":"525437822","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fablistanon","name":"Fablistanon","id":525437822,"id_str":"525437822","indices":[3,15]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[17,33]},{"screen_name":"CarrefourES","name":"Carrefour Espa\u00f1a","id":275430095,"id_str":"275430095","indices":[34,46]},{"screen_name":"CRFresponde","name":"Carrefour Responde","id":2999496778,"id_str":"2999496778","indices":[47,59]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrefourES","name":"Carrefour Espa\u00f1a","id":275430095,"id_str":"275430095","indices":[128,140]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patrikcs1","name":"Patrikcs \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384747660,"id_str":"384747660","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]},{"screen_name":"parlamentoUE","name":"Parlamento Europeo","id":227273338,"id_str":"227273338","indices":[102,115]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"killerforby","name":"\u221e Forbylicious","id":2913646209,"id_str":"2913646209","indices":[3,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eleutherio7","name":"\uff24\uff52\uff45\uff41\uff4d\ud83c\udfd4\ufe0f\uff32\uff49\uff56\uff45\uff52","id":954322077078769664,"id_str":"954322077078769664","indices":[3,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamo_G5","name":"Gamo\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1216677239649120257,"id_str":"1216677239649120257","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1333503184057348098,"id_str":"1333503184057348098","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGOFKiXMAI8L7o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGOFKiXMAI8L7o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pJFv0hpCeb","display_url":"pic.twitter.com\/pJFv0hpCeb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gamo_G5\/status\/1333503186645168135\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":988,"h":1174,"resize":"fit"},"small":{"w":572,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":988,"h":1174,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333503186645168135,"source_status_id_str":"1333503186645168135","source_user_id":1216677239649120257,"source_user_id_str":"1216677239649120257"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[32,39]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya CORONATIMO","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[21,29]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}