{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho","46":"FrayJosepho","47":"FrayJosepho","48":"FrayJosepho","49":"FrayJosepho","50":"FrayJosepho","51":"FrayJosepho","52":"FrayJosepho","53":"FrayJosepho","54":"FrayJosepho","55":"FrayJosepho","56":"FrayJosepho","57":"FrayJosepho","58":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1333879834792124419,"1":1333878141660622850,"2":1333877806221111301,"3":1333850549402427395,"4":1333845399384289280,"5":1333845052355989510,"6":1333843004008914946,"7":1333842652421382144,"8":1333842466949226496,"9":1333842264334929922,"10":1333841528696008706,"11":1333840299286786051,"12":1333838315179663360,"13":1333837972148457474,"14":1333835627654246401,"15":1333835242369671168,"16":1333832641368481793,"17":1333832400971894786,"18":1333831547447861255,"19":1333830689234575367,"20":1333804505951997953,"21":1333801080539422723,"22":1333800761482887168,"23":1333800409408757779,"24":1333791438694281217,"25":1333789000729915392,"26":1333788073159663618,"27":1333787480101777411,"28":1333786923362439168,"29":1333785839621443586,"30":1333785124874293252,"31":1333784367433334784,"32":1333778361152364544,"33":1333773617742700544,"34":1333772200931897347,"35":1333770073597763585,"36":1333769849315717120,"37":1333767032832143361,"38":1333765979839541248,"39":1333765465865334784,"40":1333764726229262336,"41":1333764161029992448,"42":1333763774478757889,"43":1333722052793147392,"44":1333721966356930560,"45":1333720718052380673,"46":1333707522188980225,"47":1333706281933299712,"48":1333705267951898624,"49":1333698954324832262,"50":1333698820228722688,"51":1333697417422704641,"52":1333697323776536577,"53":1333697221171277825,"54":1333666144083963909,"55":1333660384054669314,"56":1333659295259488256,"57":1333658865666289664,"58":1333655782349565953},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":false},"text":{"0":"Gerardo Pisarello, el diputado de Podemos que quitaba del balc\u00f3n del ayuntamiento de Barcelona la bandera de Espa\u00f1a, suelta hoy en el Congreso  \u201cque perezca la monarqu\u00eda espa\u00f1ola\u201d.\n\nSon lo peor que le ha sucedido a la democracia espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/V95HmS3CJB","1":"A Echenique lo van a terminar conociendo en los juzgados mejor que al Vaquilla. https:\/\/t.co\/2bwNdlngao","2":"Este art\u00edculo de @LainzJesus sobre c\u00f3mo llamar a ese territorio tan espa\u00f1ol formado por las provincias de \u00c1lava, Vizcaya y Guip\u00fazcoa.\nNo dejen de leerlo.\nhttps:\/\/t.co\/WaG7HPcWXz","3":"Los presupuestos de Otegui nos sacar\u00e1n de aqu\u00ed https:\/\/t.co\/2P7JfhjK0T","4":"Di que s\u00ed reina https:\/\/t.co\/L3lzNA7PTc","5":"Condenas Ayuso: 0 \n\nCondenas Echenique: 2 https:\/\/t.co\/SvlneRRhiK","6":"@SeorCromtico @gonnassau \u00bfAmbas chapuzas? El hospital est\u00e1 en pie. El sat\u00e9lite se ha ido atpc (y sin seguro.","7":"Hace 25 a\u00f1os este esc\u00e1ndalo habr\u00eda hecho caer a todo el gobierno balear. Y muchos estar\u00edan en el banquillo. Hoy con el boicot al esc\u00e1ndalo por las televisiones el salvaje abuso sexual a ni\u00f1as tuteladas por el gobierno parecen no molestar a nadie. https:\/\/t.co\/SJenOfAECn","8":"Est\u00e1n criticando a Ayuso el coste de un hospital construido en tres meses en mitad de una epidemia quienes han callado como putas que Pedro Duque no sacara el seguro del sat\u00e9lite de 200 millones de euros que tiramos al mar hace 10 d\u00edas.","9":"-\u00bfCu\u00e1les son los nombres de sus asesores?\n-Eso no lo vamos a decir.\n-\u00bfCu\u00e1ntos son?\n-Eso no lo vamos a decir.\n-\u00bfPero cu\u00e1nto cobran?\n-Eso no lo vamos a decir.\n-D\u00edganos al menos qu\u00e9 funciones tienen.\n-Eso no lo vamos a decir.\n\nEl Gobierno de la transparencia.","10":"Se filtran las primeras im\u00e1genes de la antesala del lugar donde se practic\u00f3 la org\u00eda bruselense. https:\/\/t.co\/DdmSBC7gn0","11":"Eh, lean al @Richal_101, que ve el futuro en este hilo. https:\/\/t.co\/OCWiR70mOS","12":"Servir, sirve. Para el mal. https:\/\/t.co\/QeCmUk7c71","13":"Autozasca!!!!!!!!!!!!!! de @Apapell . V\u00eda @Santi_Lanzuela y @Maluher6 https:\/\/t.co\/Ni5Ak6XxK7","14":"Ma\u00f1ana, a la manifestaci\u00f3n en Barcelona para defender la lengua de todos.\n\nYo ir\u00e9.\n\u00bfY t\u00fa?\n\nhttps:\/\/t.co\/F7lYsjCYCg a trav\u00e9s de @DolcaCatalunya","15":"@OscarGilGarcia1 @ctxt_es Han molestado a los separatas. Y eso no pue s\u00e9.","16":"@ignaciadepano Uf. 10 farragos\u00edsimos tuits para eso, cierto.","17":"Os resumo la atormentada prosa de Clarita: le importa un bledo que Maradona pegara a sus mujeres. https:\/\/t.co\/WpDm76AhvT","18":"NO ME LLAMA\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/YngE2d04YI\n:backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up:\nQu\u00e9 penita m\u00e1s grande. https:\/\/t.co\/FPGjwTLtnM","19":"@Aalonso1975 @TeoGarciaEgea @esRadio @DebatAlRojoVivo Van a todas. A la mayor\u00eda, para que los pongan verdes. A otras, como la COPE, para el masaje.","20":"Largo hilo para cabalgar contradicciones y decir que admirar a un maltratador de izquierda no merece reproche. https:\/\/t.co\/vmhB7wmItE","21":"@Proserpinasb Incluso para los de su partido.","22":"En Europa tienen que estar alucinando: no solo el Gobierno de un pa\u00eds tiene como socios a quienes intentaron dar un golpe para destruir ese mismo pa\u00eds, sino que se inventa mentiras para tratar de sacarlos cuanto antes de la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/ceLJjITSwH","23":"Izquierdistas de todo el mundo. Apuntad. Desde hoy es de izquierdas decir que el castellano no peligra en Catalu\u00f1a y que por tanto la ense\u00f1anza debe ser solo en catal\u00e1n. Los que defiendan castellano TAMBI\u00c9N, ser\u00e1n a partir de hoy fachas.\nMinisterio de la verdad.\n1984.","24":"\u00bfTan dif\u00edcil es entender algo tan sencillo? \n\u00bfY sin entender esto se puede ser una buena Ministra de Igualdad? https:\/\/t.co\/kAmn1UtAUU","25":"@SobchakRM Claro, porque el virus no ha afectado m\u00e1s que a Espa\u00f1a y a Argentina.","26":"@gobiernobuleria @ctxt_es Lea usted el art\u00edculo que da origen a las disculpas: es muy bueno.\nhttps:\/\/t.co\/gbFXJOUzqN","27":"@Lola14262397 \u00bfHa visto usted lo de ctxt, Dolores?\nEl art\u00edculo (muy bueno): https:\/\/t.co\/gbFXJOUzqN\nY las infamantes disculpas por haberlo publicado:\nhttps:\/\/t.co\/7jzwktWvJH","28":"Hay gente que a\u00fan no se entera.\nEl problema no es que no se ense\u00f1e el espa\u00f1ol en los colegios catalanes.\nSe ense\u00f1a como asignatura, m\u00e1ximo 2-3 horas semanales, como un idioma extranjero.\n\nEl problema es no estudiar EN espa\u00f1ol ni una sola asignatura aparte de lengua espa\u00f1ola.","29":"@MarineR30343545 @TeoGarciaEgea @esRadio @DebatAlRojoVivo No se enfade, mujer.","30":"@MarineR30343545 @TeoGarciaEgea @esRadio @DebatAlRojoVivo \"Seguid\", se\u00f1ora. Pero mejor, \"sigan\".","31":"@Elisa10883182 @Nes_Thaleia @TeoGarciaEgea @esRadio @DebatAlRojoVivo Usted haga lo que quiera, se\u00f1ora.","32":"@Aloalma58 @ctxt_es \u00bfPero qu\u00e9 me est\u00e1 contando? Estos piden perd\u00f3n POR HABER DICHO LA VERDAD.","33":"Pero S\u00e1nchez e Iglesias no tienen nada que ver. Es todo por mala suerte. Y tambi\u00e9n por el neoliberalismo y por la dictadura de Franco. https:\/\/t.co\/8dPh0x6gbM","34":"No s\u00e9 si lo que suena en la calle es el afilador o Rhodes.","35":"No me llama, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/YngE2d04YI a trav\u00e9s de @libertaddigital","36":"\u00bfOs hab\u00e9is dado cuenta de que, de repente, la pol\u00edtica ultraliberal, facha y hasta sat\u00e1nica de Madrid que acababa con las clases populares y aumentaba las desigualdades ahora resulta que era un im\u00e1n irresistible para la poblaci\u00f3n y las empresas?\n\nhttps:\/\/t.co\/AsdwUX2Y1a","37":"@Nes_Thaleia @TeoGarciaEgea @esRadio @DebatAlRojoVivo Pero han puesto el veto tambi\u00e9n a Luis Herrero. Y adem\u00e1s, Federico luego no es tanto. Cuando no est\u00e1 el personaje lo pone a parir, pero si est\u00e1 se suaviza un mont\u00f3n.","38":"@TeoGarciaEgea @esRadio @DebatAlRojoVivo Lo he estado viendo un rato y le han estado atizando en el rodal del gusto, una y otra vez. No sal\u00edan de G\u00fcrtel, y de la P\u00fanica, y venga otra vez, y que si el PP no condena el franquismo, y dale que te pego.","39":"@Slowly_E @jaralezo @ctxt_es El art\u00edculo por el que se disculpan es muy bueno. Le aconsejo que lo lea.","40":"Esto te lo dicen el mismo d\u00eda que te suben la cuota de aut\u00f3nomos porque si no la meada en la cara es incompleta. https:\/\/t.co\/Dge8GGYL5h","41":"Dicen que el Gobierno progresista no ha enviado ning\u00fan representante a la inauguraci\u00f3n del Hospital Isabel Zendal. Falso, hab\u00eda unos cuantos sindicalistas a la entrada gritando Ayuso dimisi\u00f3n.","42":"Es acojonante. @TeoGarciaEgea ha dado instrucciones para que no vaya gente del PP a @esRadio. Porque dice (y es verdad) que la emisora es muy cr\u00edtica con el casadismo reciente. Pero hoy Teo pilla y se planta en @DebatAlRojoVivo con Ferreras. Que se conoce que es muy propepero.","43":"@FrayJosepho @GirautaOficial Creo que ya lo hemos comentado alguna vez por aqu\u00ed, yo he estado en uno de sus \u201cconciertos\u201d (\u00bfo deber\u00eda decir m\u00edtines?) y os aseguro que cualquier estudiante de sexto de piano le da mil vueltas.\n\nErrores t\u00e9cnicos, pasajes enteros que omite, notas engoladas con pedal excesivo... &gt;","44":"@FrayJosepho @GirautaOficial &gt; La realidad es que Rhodes est\u00e1 afincado aqu\u00ed y gira por Espa\u00f1a porque en pa\u00edses como Austria, Alemania, Francia o incluso su Reino Unido natal no dar\u00eda el nivel para el p\u00fablico y la cr\u00edtica.\n\nPero esto es Espa\u00f1a y aqu\u00ed la gente pone la ideolog\u00eda por delante de todo. De todo. &gt;","45":"@galleVox \u00a1Gracias!","46":"As\u00ed murieron las v\u00edctimas del FRAP, banda terrorista en que milit\u00f3 el padre de @PabloIglesias, cosa que enorgullec\u00eda a su hijo. https:\/\/t.co\/h6LLD3xdu5","47":"En las convocatorias de las manifestaciones se buscaba la muerte violenta de miembros de las fuerzas de seguridad.\nMagn\u00edifica @nrichart \n\nAs\u00ed murieron las v\u00edctimas del FRAP, banda terrorista en la que milit\u00f3 el padre de Pablo Iglesias, Javier Iglesias https:\/\/t.co\/eHKRjlWPMK","48":"@FrayJosepho @CruzRojaEsp \"Ni\u00f1os y ni\u00f1as\" :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/jV3Qh7INwm","49":"Vaya d\u00eda llevas! Homosapiens! \u00a1Cabez\u00f3n! https:\/\/t.co\/wvNdYPjRlT https:\/\/t.co\/LmrCdlIvHE","50":"\u00bfHa dimitido ya \u00d3scar Puente?","51":":red_circle:NO SE PIERDAN:red_circle:\nla entrevista en @lanochededieter a Federico Jim\u00e9nez Losantos por su libro \"La vuelta del comunismo\". Avalancha de verdades hist\u00f3ricas, especialmente las que dice de los Iglesias: abuelo, padre y nieto. DEMOLEDOR.\nAqu\u00ed el audio:\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/pYkpfLStYB","52":"No me llama.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/YngE2d04YI\n:backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up:\nLean pinchando arriba. https:\/\/t.co\/euzW8fXuYh","53":"@FrayJosepho @CruzRojaEsp A los ni\u00f1os hay que llevarlos con sus padres y, caso de que no sea posible, buscarles otros de adopci\u00f3n.\nPero no est\u00e1n en respetar los derechos de los ni\u00f1os. Est\u00e1n en su ingenier\u00eda social totalitaria comunistoide.","54":"100 millones de muertos despu\u00e9s el @elpce ha decidido hacer una campa\u00f1a publicitaria con el eslogan \"el comunismo es vida\". Parece un chiste, pero no tiene pinta de serlo. https:\/\/t.co\/tQPkgjtaSi","55":"Un art\u00edculo que dice grandes verdades sobre la miseria moral y cultural en que ha degenerado el fanatismo catalanista en un tugurio de la agitprop de extrema izquierda. Se les ha colado. \n\n\u00bfC\u00f3mo se dice xenofobia en catal\u00e1n? | https:\/\/t.co\/DRCSIyV5Ik https:\/\/t.co\/Ne6At5tDcj","56":"@FrayJosepho @CruzRojaEsp Desde Marco no se hab\u00eda visto ni\u00f1os \u201cmigrar\u201d as\u00ed","57":"Los de @ctxt_es. Se les cuela un art\u00edculo que dice que en Catalu\u00f1a hay xenofobia y se margina al castellano... !y piden perd\u00f3n por ello! En unos t\u00e9rminos tan vergonzosos que les invito a que los lean.\nhttps:\/\/t.co\/7jzwktEUS9","58":"\"Ni\u00f1os y ni\u00f1as que migran solos\". Todos hemos visto las im\u00e1genes: varones adultos en edad militar. Pero esta gentuza anda trincando pasta (\u00a1eh, @CruzRojaEsp!) para los \"ni\u00f1os y ni\u00f1as\".  Y presumen del trinque. https:\/\/t.co\/OFWMDIc67g"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 21:05:09","1":"2020-12-01 20:58:25","2":"2020-12-01 20:57:05","3":"2020-12-01 19:08:47","4":"2020-12-01 18:48:19","5":"2020-12-01 18:46:56","6":"2020-12-01 18:38:48","7":"2020-12-01 18:37:24","8":"2020-12-01 18:36:40","9":"2020-12-01 18:35:52","10":"2020-12-01 18:32:56","11":"2020-12-01 18:28:03","12":"2020-12-01 18:20:10","13":"2020-12-01 18:18:48","14":"2020-12-01 18:09:29","15":"2020-12-01 18:07:57","16":"2020-12-01 17:57:37","17":"2020-12-01 17:56:40","18":"2020-12-01 17:53:16","19":"2020-12-01 17:49:52","20":"2020-12-01 16:05:49","21":"2020-12-01 15:52:13","22":"2020-12-01 15:50:57","23":"2020-12-01 15:49:33","24":"2020-12-01 15:13:54","25":"2020-12-01 15:04:13","26":"2020-12-01 15:00:31","27":"2020-12-01 14:58:10","28":"2020-12-01 14:55:57","29":"2020-12-01 14:51:39","30":"2020-12-01 14:48:48","31":"2020-12-01 14:45:48","32":"2020-12-01 14:21:56","33":"2020-12-01 14:03:05","34":"2020-12-01 13:57:27","35":"2020-12-01 13:49:00","36":"2020-12-01 13:48:06","37":"2020-12-01 13:36:55","38":"2020-12-01 13:32:44","39":"2020-12-01 13:30:41","40":"2020-12-01 13:27:45","41":"2020-12-01 13:25:30","42":"2020-12-01 13:23:58","43":"2020-12-01 10:38:11","44":"2020-12-01 10:37:50","45":"2020-12-01 10:32:53","46":"2020-12-01 09:40:27","47":"2020-12-01 09:35:31","48":"2020-12-01 09:31:29","49":"2020-12-01 09:06:24","50":"2020-12-01 09:05:52","51":"2020-12-01 09:00:17","52":"2020-12-01 08:59:55","53":"2020-12-01 08:59:31","54":"2020-12-01 06:56:01","55":"2020-12-01 06:33:08","56":"2020-12-01 06:28:48","57":"2020-12-01 06:27:06","58":"2020-12-01 06:14:51"},"retweet_count":{"0":1181,"1":891,"2":26,"3":214,"4":112,"5":307,"6":3,"7":231,"8":3206,"9":245,"10":8,"11":19,"12":26,"13":446,"14":92,"15":0,"16":1,"17":44,"18":12,"19":6,"20":111,"21":2,"22":312,"23":17,"24":140,"25":1,"26":1,"27":4,"28":39,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":351,"34":141,"35":9,"36":148,"37":12,"38":112,"39":0,"40":1385,"41":983,"42":891,"43":19,"44":37,"45":0,"46":211,"47":82,"48":12,"49":57,"50":51,"51":59,"52":21,"53":6,"54":325,"55":46,"56":7,"57":159,"58":114},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":69,"3":0,"4":0,"5":0,"6":61,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":86,"12":130,"13":0,"14":0,"15":2,"16":6,"17":0,"18":42,"19":33,"20":0,"21":32,"22":0,"23":0,"24":0,"25":1,"26":2,"27":6,"28":0,"29":0,"30":0,"31":21,"32":4,"33":1041,"34":0,"35":21,"36":0,"37":148,"38":605,"39":2,"40":0,"41":0,"42":2981,"43":0,"44":0,"45":5,"46":390,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":434,"58":260},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","46":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","47":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","48":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","49":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","50":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","51":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","52":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","53":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","54":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","55":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","56":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","57":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","58":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bwNdlngao","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1333827904552267777","display_url":"twitter.com\/elconfidencial\u2026","indices":[94,117]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[17,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WaG7HPcWXz","expanded_url":"https:\/\/www.jesuslainz.es\/art%C3%ADculos\/separatismo\/la-tierra-de-los-mil-nombres\/","display_url":"jesuslainz.es\/art%C3%ADculos\u2026","indices":[154,177]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2P7JfhjK0T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1333713516541435911","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[62,85]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CdV_Andalucia","name":"CdV Andaluc\u00eda","id":4708468360,"id_str":"4708468360","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1333799595848073221,"id_str":"1333799595848073221","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333799595848073221\/pu\/img\/cW2PtCYhRmyNSNk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333799595848073221\/pu\/img\/cW2PtCYhRmyNSNk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L3lzNA7PTc","display_url":"pic.twitter.com\/L3lzNA7PTc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CdV_Andalucia\/status\/1333799621542363143\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333799621542363143,"source_status_id_str":"1333799621542363143","source_user_id":4708468360,"source_user_id_str":"4708468360"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SvlneRRhiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PabloEchenique\/status\/1333752450965180417","display_url":"twitter.com\/PabloEchenique\u2026","indices":[57,80]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeorCromtico","name":"Se\u00f1or Crom\u00e1tico","id":2524737078,"id_str":"2524737078","indices":[0,13]},{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[14,24]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miotroyo2parte","name":"Mi otro yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3091560148,"id_str":"3091560148","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Armunho","name":"Armu\u00f1o","id":231257304,"id_str":"231257304","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1333837937600049152,"id_str":"1333837937600049152","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK-iYqXMAAHGKL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK-iYqXMAAHGKL.png","url":"https:\/\/t.co\/DdmSBC7gn0","display_url":"pic.twitter.com\/DdmSBC7gn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Armunho\/status\/1333838092508295170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":475,"h":593,"resize":"fit"},"large":{"w":475,"h":593,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":475,"h":593,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333838092508295170,"source_status_id_str":"1333838092508295170","source_user_id":231257304,"source_user_id_str":"231257304"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Richal_101","name":"El Richal","id":1318647991813681154,"id_str":"1318647991813681154","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OCWiR70mOS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Richal_101\/status\/1333839338451456003","display_url":"twitter.com\/Richal_101\/sta\u2026","indices":[56,79]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeCmUk7c71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maitepagaza\/status\/1333765104245104640","display_url":"twitter.com\/maitepagaza\/st\u2026","indices":[28,51]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[3,16]},{"screen_name":"Apapell","name":"Antonio Papell","id":58761547,"id_str":"58761547","indices":[45,53]},{"screen_name":"Santi_Lanzuela","name":"Santi_Lanzuela \u26ab\ufe0f","id":4591909582,"id_str":"4591909582","indices":[60,75]},{"screen_name":"Maluher6","name":"Maluher \ud83d\udda4","id":1237726602429181954,"id_str":"1237726602429181954","indices":[78,87]}],"urls":[],"media":[{"id":1333812529450115073,"id_str":"1333812529450115073","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKnbb7W4AEkxa7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKnbb7W4AEkxa7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ni5Ak6XxK7","display_url":"pic.twitter.com\/Ni5Ak6XxK7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mejoreszasca\/status\/1333812534265176064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":484,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":854,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1579,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333812534265176064,"source_status_id_str":"1333812534265176064","source_user_id":3065395437,"source_user_id_str":"3065395437"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7lYsjCYCg","expanded_url":"https:\/\/www.dolcacatalunya.com\/2020\/12\/manana-a-la-manifestacion-en-barcelona-para-defender-la-lengua-de-todos\/","display_url":"dolcacatalunya.com\/2020\/12\/manana\u2026","indices":[109,132]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OscarGilGarcia1","name":"Oscar Gil Garc\u00eda \u26ab","id":765197688107307008,"id_str":"765197688107307008","indices":[0,16]},{"screen_name":"ctxt_es","name":"CTXT","id":2910853983,"id_str":"2910853983","indices":[17,25]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciadepano","name":"Ignacia \ud83d\udda4","id":1489916689,"id_str":"1489916689","indices":[0,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciadepano","name":"Ignacia \ud83d\udda4","id":1489916689,"id_str":"1489916689","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WpDm76AhvT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Clara_Serra_\/status\/1333444433552007175","display_url":"twitter.com\/Clara_Serra_\/s\u2026","indices":[117,140]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YngE2d04YI","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/no-me-llama-6685703\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[19,42]}],"media":[{"id":1333831446654541826,"id_str":"1333831446654541826","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK4okAW4AI9_7l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoK4okAW4AI9_7l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FPGjwTLtnM","display_url":"pic.twitter.com\/FPGjwTLtnM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1333831547447861255\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":636,"resize":"fit"},"medium":{"w":901,"h":843,"resize":"fit"},"large":{"w":901,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aalonso1975","name":"Alejandro \u00ae\ufe0f","id":928271354255642625,"id_str":"928271354255642625","indices":[0,12]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[13,27]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[28,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[37,53]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[3,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[0,13]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pliseducacion","name":"PLIS Educaci\u00f3n","id":4798194640,"id_str":"4798194640","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SobchakRM","name":"Sobchak RM","id":972878479,"id_str":"972878479","indices":[0,10]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gobiernobuleria","name":"El \u00faltimo bulo","id":1260502887341441024,"id_str":"1260502887341441024","indices":[0,16]},{"screen_name":"ctxt_es","name":"CTXT","id":2910853983,"id_str":"2910853983","indices":[17,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbFXJOUzqN","expanded_url":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20201101\/Firmas\/34216\/xenofobia-catalan-universidad-barcelona-lengua-bruno-bimbi.htm","display_url":"ctxt.es\/es\/20201101\/Fi\u2026","indices":[93,116]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbFXJOUzqN","expanded_url":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20201101\/Firmas\/34216\/xenofobia-catalan-universidad-barcelona-lengua-bruno-bimbi.htm","display_url":"ctxt.es\/es\/20201101\/Fi\u2026","indices":[76,99]},{"url":"https:\/\/t.co\/7jzwktWvJH","expanded_url":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20201101\/Firmas\/34264\/Monica-Andrade-Vanesa-Jimenez-Miguel-Mora-carta-lectores-tribuna-desafortunada-xenofobia-catalan.htm","display_url":"ctxt.es\/es\/20201101\/Fi\u2026","indices":[150,173]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarineR30343545","name":"Marine Rodriguez","id":1114563599127728128,"id_str":"1114563599127728128","indices":[0,16]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[17,31]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[32,40]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[41,57]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarineR30343545","name":"Marine Rodriguez","id":1114563599127728128,"id_str":"1114563599127728128","indices":[0,16]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[17,31]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[32,40]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[41,57]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elisa10883182","name":"Enmanuelle","id":570117900,"id_str":"570117900","indices":[0,14]},{"screen_name":"Nes_Thaleia","name":"Natalia \ud83d\udd49\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":85561068,"id_str":"85561068","indices":[15,27]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[28,42]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[43,51]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[52,68]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aloalma58","name":"Antonio","id":415144237,"id_str":"415144237","indices":[0,10]},{"screen_name":"ctxt_es","name":"CTXT","id":2910853983,"id_str":"2910853983","indices":[11,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8dPh0x6gbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1333713516541435911","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[135,158]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciadepano","name":"Ignacia \ud83d\udda4","id":1489916689,"id_str":"1489916689","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[17,29]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[66,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YngE2d04YI","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/no-me-llama-6685703\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[30,53]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nes_Thaleia","name":"Natalia \ud83d\udd49\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":85561068,"id_str":"85561068","indices":[0,12]},{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[13,27]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[28,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[37,53]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[0,14]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[15,23]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[24,40]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Slowly_E","name":"Slowly","id":874379893,"id_str":"874379893","indices":[0,9]},{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[10,19]},{"screen_name":"ctxt_es","name":"CTXT","id":2910853983,"id_str":"2910853983","indices":[20,28]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeoGarciaEgea","name":"Teodoro Garc\u00eda Egea","id":224074203,"id_str":"224074203","indices":[15,29]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[84,92]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[211,227]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniielBrand","name":"Daniel Brand \u2795\ud83d\udda4","id":292059063,"id_str":"292059063","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[31,46]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniielBrand","name":"Daniel Brand \u2795\ud83d\udda4","id":292059063,"id_str":"292059063","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[31,46]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"galleVox","name":"Maggie Fitzgerald","id":197105249,"id_str":"197105249","indices":[0,9]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[79,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6LLD3xdu5","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/cultura\/historia\/2020-05-31\/asi-murieron-las-victimas-del-frap-banda-terrorista-en-la-que-milito-el-padre-de-pablo-iglesias-javier-iglesias-1276658649\/amp.html?__twitter_impression=true","display_url":"libertaddigital.com\/cultura\/histor\u2026","indices":[128,151]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorlmiga","name":"Soledad","id":256917074,"id_str":"256917074","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[27,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1333703390417854470,"id_str":"1333703390417854470","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJEKtWXIAYPh_R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJEKtWXIAYPh_R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jV3Qh7INwm","display_url":"pic.twitter.com\/jV3Qh7INwm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorlmiga\/status\/1333703513197613057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333703513197613057,"source_status_id_str":"1333703513197613057","source_user_id":256917074,"source_user_id_str":"256917074"}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esmultivac","name":"@multivac@redliberal.com","id":158730655,"id_str":"158730655","indices":[3,14]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[50,66]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YngE2d04YI","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/no-me-llama-6685703\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[34,57]}],"media":[{"id":1333532282146217986,"id_str":"1333532282146217986","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGoi5XXYAI04Qw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGoi5XXYAI04Qw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/euzW8fXuYh","display_url":"pic.twitter.com\/euzW8fXuYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1333532299581861902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":700,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333532299581861902,"source_status_id_str":"1333532299581861902","source_user_id":126465001,"source_user_id_str":"126465001"}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbaloDelgado","name":"Abalo Delgado","id":3037004608,"id_str":"3037004608","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[31,43]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"elpce","name":"PCE","id":16579721,"id_str":"16579721","indices":[53,59]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rau_lista","name":"Rebeca \ud83e\udd4a\ud83e\udd3f\ud83c\udfac\ud83d\udc9a","id":551337635,"id_str":"551337635","indices":[3,13]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[15,27]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[28,40]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ctxt_es","name":"CTXT","id":2910853983,"id_str":"2910853983","indices":[7,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7jzwktEUS9","expanded_url":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20201101\/Firmas\/34264\/Monica-Andrade-Vanesa-Jimenez-Miguel-Mora-carta-lectores-tribuna-desafortunada-xenofobia-catalan.htm","display_url":"ctxt.es\/es\/20201101\/Fi\u2026","indices":[201,224]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[144,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFWMDIc67g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/noepmp\/status\/1330921868736475145","display_url":"twitter.com\/noepmp\/status\/\u2026","indices":[210,233]}]}}}