{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1333893897211293696,"1":1333870989076291585,"2":1333799080594604045,"3":1333798884963848192,"4":1333798536886976514,"5":1333798377851473921},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook alega-se que no XXI Congresso do Partido Comunista Portugu\u00eas (PCP), realizado no \u00faltimo fim-de-semana, ter\u00e1 sido aprovado por unanimidade um \"voto de apoio e louvor aos regimes de Cuba, Venezuela e Coreia do Norte\". Verdade?\nhttps:\/\/t.co\/J97E4hMYho","1":"#VIDEOCHECK | Funcion\u00e1rios p\u00fablicos do quadro t\u00eam prioridade na atribui\u00e7\u00e3o de m\u00e9dico de fam\u00edlia? \n\nSaiba mais em :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/zp1Iqgmq5s https:\/\/t.co\/3cGztCgsQe","2":"BPI est\u00e1 a enviar mensagens a clientes para ativarem servi\u00e7o digital e evitarem multa de 79 euros?https:\/\/t.co\/1p7qQGDj8f","3":"Est\u00e3o a circular nas redes sociais, v\u00e1rias imagens supostamente captadas no XXI Congresso do PCP, realizado nos dias 27, 28 e 29 de novembro. A pedido de muitos leitores, o Pol\u00edgrafo verifica se s\u00e3o aut\u00eanticas.https:\/\/t.co\/RKT2BmqQxv","4":"Em recente publica\u00e7\u00e3o no Facebook destaca-se que a Autoridade Tribut\u00e1ria e Aduaneira (AT) pretende cobrar o Imposto Municipal Sobre Im\u00f3veis (IMI) \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Gil Eannes que est\u00e1 \"instalada num navio\". Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/rEBnB9ax6i","5":"Em publica\u00e7\u00e3o disseminada nas redes sociais garante-se que todos os funcion\u00e1rios p\u00fablicos do quadro t\u00eam m\u00e9dico de fam\u00edlia, quando h\u00e1 centenas de milhares de portugueses que n\u00e3o t\u00eam nenhum cl\u00ednico especialista em Medicina Geral e Familiar atribu\u00eddo. Ser\u00e1?https:\/\/t.co\/3640jlFU1v"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 22:01:02","1":"2020-12-01 20:30:00","2":"2020-12-01 15:44:16","3":"2020-12-01 15:43:29","4":"2020-12-01 15:42:06","5":"2020-12-01 15:41:28"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":0,"4":2,"5":1},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J97E4hMYho","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/no-congresso-do-pcp-foi-aprovado-voto-de-apoio-e-louvor-aos-regimes-de-cuba-venezuela-e-coreia-do-norte","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/no-\u2026","indices":[251,274]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VIDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zp1Iqgmq5s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qq8odN","display_url":"bit.ly\/3qq8odN","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1333823403657211904,"id_str":"1333823403657211904","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333823403657211904\/pu\/img\/IEdpwFF5IdOk9m30.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333823403657211904\/pu\/img\/IEdpwFF5IdOk9m30.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3cGztCgsQe","display_url":"pic.twitter.com\/3cGztCgsQe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1333870989076291585\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1p7qQGDj8f","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/bpi-esta-a-enviar-mensagens-a-clientes-para-ativarem-servico-digital-e-evitarem-multa-de-79-euros","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/bpi\u2026","indices":[98,121]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKT2BmqQxv","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/imagens-virais-do-ultimo-congresso-do-pcp-sao-autenticas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ima\u2026","indices":[210,233]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rEBnB9ax6i","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/autoridade-tributaria-quer-cobrar-imi-a-fundacao-gil-eannes-que-esta-instalada-num-navio","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/aut\u2026","indices":[213,236]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3640jlFU1v","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/funcionarios-publicos-do-quadro-tem-prioridade-na-atribuicao-de-medico-de-familia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fun\u2026","indices":[254,277]}]}}}