{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs","2":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1333863443934437376,"1":1333828113197916160,"2":1333700363271200769},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Plusieurs publications sugg\u00e8rent que cette vid\u00e9o montrant un homme blanc tabass\u00e9 par quatre hommes noirs, a \u00e9t\u00e9 film\u00e9e tant\u00f4t dans une station-service de Bujumbura au Burundi, tant\u00f4t \u00e0 Nairobi au Kenya. Il n'en est rien.  https:\/\/t.co\/fysoqb3zO0 https:\/\/t.co\/6b7WV0ih4Z","1":"Ces familles avaient trouv\u00e9 refuge dans ces maisons abandonn\u00e9es pour se prot\u00e9ger de la pand\u00e9mie de Covid-19. https:\/\/t.co\/BdTwrPgJzQ","2":"#Maroc La vid\u00e9o t\u00e9moigne d'un ph\u00e9nom\u00e8ne tr\u00e8s inqui\u00e8tant : 9 enfants marocains sur 10 sont victime de violence physique ou verbale. La justice note que la plupart de ces violences se passent au sein de leurs propres familles https:\/\/t.co\/UGbOtdli3q"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 20:00:01","1":"2020-12-01 17:39:38","2":"2020-12-01 09:12:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":5},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":3},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","2":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fysoqb3zO0","expanded_url":"http:\/\/f24.my\/78Cs.T","display_url":"f24.my\/78Cs.T","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1333822944716468226,"id_str":"1333822944716468226","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKw5r0XMAIeIJ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKw5r0XMAIeIJ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6b7WV0ih4Z","display_url":"pic.twitter.com\/6b7WV0ih4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Observateurs\/status\/1333863443934437376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1341,"h":755,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdTwrPgJzQ","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/am%C3%A9riques\/20201201-%C3%A9tats-unis-%C3%A0-los-angeles-des-familles-sans-abri-expuls%C3%A9es-au-soir-de-thanksgiving","display_url":"observers.france24.com\/fr\/am%C3%A9riq\u2026","indices":[109,132]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Maroc","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGbOtdli3q","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/afrique\/20201130-maroc-la-vid%C3%A9o-d-une-enfant-tortur%C3%A9e-t%C3%A9moigne-du-fl%C3%A9au-des-violences-parentales-dans-le-pays","display_url":"observers.france24.com\/fr\/afrique\/202\u2026","indices":[224,247]}]}}}