{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1333900748090961922,"1":1333894609727008770,"2":1333894510443683842,"3":1333894458035871745,"4":1333894390750785541,"5":1333894356445573120,"6":1333894317081907202,"7":1333894263764037632,"8":1333894193148784643,"9":1333893934364364800,"10":1333893915913678851,"11":1333893875660943360,"12":1333893848045588485,"13":1333893834162499588,"14":1333893807604109314,"15":1333788197730406400,"16":1333765292992892930,"17":1333757746592837635,"18":1333597998660657154,"19":1333597948337401857,"20":1333597903600963584},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true},"text":{"0":".@OnusidaLatina y @opsoms lanzaron la campa\u00f1a #haztelaprueba #entusmanos para promover la autoprueba de VIH en la regi\u00f3n. \n#DiaMundialDelSida \nSolidaridad mundial, responsabilidad compartida https:\/\/t.co\/eECmnlEY6u","1":"Hoy 1 de Diciembre en el d\u00eda Mundial de lucha contra el Sida,  les invitamos a conocer la campa\u00f1a \"Combinados\" realizada de manera asociativa y focalizada en poblaciones m\u00e1s vulnerables en tiempos de #COVID\u30fc19 \n@FChilePositivo @ministeriosalud @UnicefChile @OnusidaLatina https:\/\/t.co\/TMsfByYcRH","2":"Manten\u00e9 tus m\u00fasculos fuertes\n\nCada movimiento cuenta :woman_walking_selector::woman_dancing::man_dancing::woman_biking_selector::women_wrestling_selector:\n\n@msaludpy @vigisaludpy @ips @MedicinaUNA @LuisRobertoEA @Radiocamarapy @RadioZP12Pilar @rnpy920am @ParaguayTVHD \n\n#MantenteActivo https:\/\/t.co\/sklCMXiU6D","3":"En el #DiaMundialDelSida que este a\u00f1o promueve el lema \"En tus manos. Hazte la prueba donde quieras, cuando quieras,\" te compartimos el mensaje de nuestra Representante en funciones, Dra Caroline Chang :backhand_index_pointing_down:\n@OnusidaLatina @ONUSIDAGuate @ONUGuatemala https:\/\/t.co\/IXhxR7hNGX","4":"Compartimos cuidados importantes que debes saber en el cuidado de una persona con s\u00edntomas de #COVID19. Recuerda siempre consultar con un trabajador de salud y mantener las medidas de precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/bPZSs61SDt","5":"El estigma que todav\u00eda existe en torno al VIH y el sida, as\u00ed como la desigualdad de acceso a los servicios de salud, tambi\u00e9n impiden el progreso hacia la eliminaci\u00f3n de la enfermedad. La autoprueba permite que las personas no se sometan al prejuicio.  #Entusmanos   #Haztelaprueba https:\/\/t.co\/AEFVYuiiJQ","6":"La actual pandemia de COVID-19 plantea una clara amenaza a los servicios de prevenci\u00f3n, pruebas, tratamiento y atenci\u00f3n del VIH\/ITS. La autoprueba del #VIH es importante para poner fin al SIDA. #D\u00edaMundialDelSida #EnTusManos #HazteLaPrueba https:\/\/t.co\/2UJZgfW7Ci","7":"#COVID19 \nSab\u00edas que la higiene de manos previene infecciones como la COVID-19. https:\/\/t.co\/l5Iou0kMMW","8":"Las normas sociales suelen considerar la #ViolenciaContraMujeres como un \u201casunto privado\u201d y desalientan la b\u00fasqueda de ayuda. \u00a1Escucha, cree y apoya a las sobrevivientes a la #ViolenciaContraMujeres!\n\n+info https:\/\/t.co\/z9Y4ZUK4Mn \n\n#16d\u00edas #PintaElMundoDeNaranja #SaludParaTodos","9":"La autoprueba, en la que las personas recogen sus propias muestras y las testean, aumenta la autonom\u00eda del usuario, descentraliza los servicios de VIH y crea una demanda de pruebas de VIH entre aquellos que no han sido alcanzados por otros servicios. \n#Entusmanos   #Haztelaprueba https:\/\/t.co\/8C9Onb69IH","10":"El equipo se traslad\u00f3 hasta el Lago de Ilopango para verificar c\u00f3mo se realiza la prevenci\u00f3n y control de la #Malaria en la zona. #SaludParaTodos https:\/\/t.co\/WdUfJk5FwY","11":":pencil_selector:La prueba de autodetecci\u00f3n del VIH ofrece la posibilidad de realizar una prueba de detecci\u00f3n del VIH en el momento y en el lugar que m\u00e1s te convenga :calendar::one_o\u2019clock:. \n\n#D\u00edaMundialSida #entusmanos :raised_hand: #haztelaprueba\n\n:heavy_plus_sign: info al respecto :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/YSUBJrcjD6 https:\/\/t.co\/XwVWSqG9LL","12":"En Am\u00e9rica Latina hay cerca de 2.100.000 personas con VIH. En el marco de los Objetivos de Desarrollo Sostenible (ODS) de las Naciones Unidas, la OPS colabora con los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe para poner fin a la amenaza de salud p\u00fablica que es el sida para el a\u00f1o 2030 https:\/\/t.co\/lk7jPtNatF","13":"Si eres v\u00edctima de violencia durante COVID-19, toma en cuenta estos consejos :backhand_index_pointing_down:\n\n #PintaElMundoDeNaranja   #SaludParaTodos   #COVID19 https:\/\/t.co\/Qchq50ANDt","14":":backhand_index_pointing_right: En estos momentos el personal de salud de la Regi\u00f3n Occidental, expone a los evaluadores las estrategias y actividades realizadas en el tema de #Malaria. \n\n#SaludParaTodos https:\/\/t.co\/IKVXcfohyh","15":"Hoy es el #D\u00edaMundialSida y estamos EN VIVO hablando sobre la autoprueba del VIH :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Te6Z2wIZm7","16":":globe_showing_Americas: Hoy, a las 10 am EDT, te esperamos aqu\u00ed para nuestra conversaci\u00f3n, en vivo, sobre la autoprueba del VIH. \n\n:eight-spoked_asterisk_selector: An\u00edmate a dejar tus preguntas durante la transmisi\u00f3n. Te esperamos :double_exclamation_mark_selector:  \n\n#D\u00edaMundialSida \n\n@OnusidaLatina https:\/\/t.co\/8gnXPX6RUA","17":"Hoy es el #D\u00edaMundialSida \n\n:globe_showing_Americas: Hay indicios de que, desde el inicio de la pandemia, el n\u00famero de personas que se han realizado la prueba para detectar la infecci\u00f3n por el VIH ha :down_arrow_selector: dr\u00e1sticamente tanto en el Caribe como en Am\u00e9rica Latina\n\n+INFO: https:\/\/t.co\/Jn3EyshPB0 \n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/lYWasji4Vc","18":"El mayor acceso al tratamiento del VIH ha evitado alrededor de 12,1 millones de muertes relacionadas con el sida desde 2010. Pero no todas las personas que necesitan tratamiento tienen acceso a \u00e9l y cientos de miles de personas siguen muriendo. \n#WorldAIDSDay","19":"\u00a1El #D\u00edaMundialdelSida es ma\u00f1ana! Este a\u00f1o destacamos c\u00f3mo las desigualdades impiden que las personas accedan a la atenci\u00f3n m\u00e9dica que necesitan.\n\nDescarga todos los materiales \nhttps:\/\/t.co\/ACEFdNR0SH","20":"Las leyes que penalizan las relaciones sexuales entre personas del mismo sexo socavan los derechos humanos b\u00e1sicos de las personas LGBTI y aumentan su vulnerabilidad al VIH.\n\nLos derechos LGBTI son derechos humanos.\n\n#D\u00edaMundialdelSida\n\n:backhand_index_pointing_right::selfie:https:\/\/t.co\/ACEFdNR0SH https:\/\/t.co\/pFhd7djnnK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 22:28:15","1":"2020-12-01 22:03:52","2":"2020-12-01 22:03:28","3":"2020-12-01 22:03:16","4":"2020-12-01 22:02:59","5":"2020-12-01 22:02:51","6":"2020-12-01 22:02:42","7":"2020-12-01 22:02:29","8":"2020-12-01 22:02:12","9":"2020-12-01 22:01:11","10":"2020-12-01 22:01:06","11":"2020-12-01 22:00:57","12":"2020-12-01 22:00:50","13":"2020-12-01 22:00:47","14":"2020-12-01 22:00:40","15":"2020-12-01 15:01:01","16":"2020-12-01 13:30:00","17":"2020-12-01 13:00:01","18":"2020-12-01 02:25:14","19":"2020-12-01 02:25:02","20":"2020-12-01 02:24:51"},"retweet_count":{"0":4,"1":25,"2":6,"3":6,"4":10,"5":7,"6":7,"7":4,"8":4,"9":1,"10":5,"11":6,"12":3,"13":4,"14":6,"15":59,"16":10,"17":23,"18":62,"19":13,"20":79},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":497,"16":27,"17":35,"18":0,"19":0,"20":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"haztelaprueba","indices":[65,79]},{"text":"entusmanos","indices":[80,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[3,17]},{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[20,34]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[37,44]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomschile","name":"OPS\/OMS Chile","id":1375058696,"id_str":"1375058696","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]},{"screen_name":"msaludpy","name":"Ministerio de Salud","id":368430511,"id_str":"368430511","indices":[87,96]},{"screen_name":"vigisaludpy","name":"Vigilancia de la Salud","id":1069544502690541568,"id_str":"1069544502690541568","indices":[97,109]},{"screen_name":"ips","name":"IPS","id":1479405012,"id_str":"1479405012","indices":[110,114]},{"screen_name":"MedicinaUNA","name":"Medicina UNA","id":2990623845,"id_str":"2990623845","indices":[115,127]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialDelSida","indices":[20,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[108,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsnic","name":"OPS\/OMS NICARAGUA","id":2922534376,"id_str":"2922534376","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1329936212501598211,"id_str":"1329936212501598211","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329936212501598211\/pu\/img\/8fWQemzuU7dGLk76.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329936212501598211\/pu\/img\/8fWQemzuU7dGLk76.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l5Iou0kMMW","display_url":"pic.twitter.com\/l5Iou0kMMW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsomsnic\/status\/1329936896873672706\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329936896873672706,"source_status_id_str":"1329936896873672706","source_user_id":2922534376,"source_user_id_str":"2922534376"}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ViolenciaContraMujeres","indices":[56,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsnic","name":"OPS\/OMS NICARAGUA","id":2922534376,"id_str":"2922534376","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Malaria","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"PintaElMundoDeNaranja","indices":[100,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialSida","indices":[10,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Te6Z2wIZm7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1BdGYYpnwAQGX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[83,106]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialSida","indices":[185,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[203,217]}],"urls":[],"media":[{"id":1333609882415747072,"id_str":"1333609882415747072","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333609882415747072\/pu\/img\/8UBJCxP18ta-xXVY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333609882415747072\/pu\/img\/8UBJCxP18ta-xXVY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8gnXPX6RUA","display_url":"pic.twitter.com\/8gnXPX6RUA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1333765292992892930\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialSida","indices":[10,25]},{"text":"COVID19","indices":[270,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jn3EyshPB0","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/30-11-2020-casos-nuevos-infeccion-por-vih-aumentaron-mas-20-america-latina-ultima-decada","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/30\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1333607803773218816,"id_str":"1333607803773218816","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHtO1WXcAAeVIv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHtO1WXcAAeVIv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lYWasji4Vc","display_url":"pic.twitter.com\/lYWasji4Vc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1333757746592837635\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelSida","indices":[23,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}