{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona","7":"revisbarcelona","8":"revisbarcelona","9":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1333852836438925319,"1":1333852689718009857,"2":1333849630392586240,"3":1333849542769463299,"4":1333849525203701765,"5":1333849498041409537,"6":1333812877006958593,"7":1333812800431517696,"8":1333761918155231235,"9":1333760707146420227},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true},"text":{"0":"\u00a1Ya falta menos! Pronto vas a conocer a los h\u00e9roes anti izquierdismo polisexuante ateo trans-abortero. Ya llega... \u00a1La Liga de la Muerte!\n\n\u00a1Ma\u00f1ana sensacional estreno! Un contenido original de @deadflix_ar. \n\nDeadflix, los peores contenidos en un solo lugar. https:\/\/t.co\/gWdipKRSYU","1":"Racismo, xenofobia y discriminaci\u00f3n | Piden que un Puma sea el pr\u00f3ximo candidato a vice de Macri o que Pichetto sea pilar del equipo nacional de rugby","2":"\"Cristina capa\" | Fuerte repudio de Alfredo Leuco a un indignante tuit de 2010 de Alfredo Leuco","3":"As\u00ed no hay @revisbarcelona que aguante. https:\/\/t.co\/TxHsxJNbdA","4":"\u00a1YA DISPONIBLE! :headphone: LA GRECIA ANTIGUA :Greece: \n\nHe aqu\u00ed el Tomo VIII de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: la primera serie original de @revisbarcelona y Termo.\n\nhttps:\/\/t.co\/l6sb5QtL0M","5":"Buscaba salir de este llanto y la pena continuos y me compr\u00e9 @revisbarcelona. Ya desde la tapa lagrimeando. Est\u00e1 de 10 este n\u00famero. https:\/\/t.co\/oG58Giam1m","6":"Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida; de lo contrario, seguir\u00e1 siendo una persona que s\u00f3lo sepa an\u00e9cdotas romanas para contar en los asados. https:\/\/t.co\/dYhf9mvRgu","7":"\u00a1YA DISPONIBLE! :headphone: LA GRECIA ANTIGUA :Greece: \n\nHe aqu\u00ed el Tomo VIII de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: la primera serie original de Barcelona y @termopodcast. https:\/\/t.co\/MKqvIaY2DI","8":"\u00a1Nos sobra financiamiento! \u00a1Tenemos el apoyo de Nike, Los Pumas y Mat\u00edas Morla! As\u00ed que, de ninguna manera, piense en suscribirse a Barcelona Digital en https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr. \u00a1No te necesitamos para nada! https:\/\/t.co\/5uGBjDGbCd","9":"Peones esclavos, quema de ecosistemas, desmontes, fumigaciones letales y mucho m\u00e1s. \nLlega GARK, una trama incomprensible con personajes del pasado que regresan para arruinar cualquier futuro. \nS\u00f3lo disponible en @deadflix_ar, la plataforma que los antiderechos estaban esperando. https:\/\/t.co\/HEQUCax5zc"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-12-01 19:17:52","1":"2020-12-01 19:17:17","2":"2020-12-01 19:05:08","3":"2020-12-01 19:04:47","4":"2020-12-01 19:04:43","5":"2020-12-01 19:04:36","6":"2020-12-01 16:39:05","7":"2020-12-01 16:38:47","8":"2020-12-01 13:16:36","9":"2020-12-01 13:11:47"},"retweet_count":{"0":4,"1":159,"2":45,"3":12,"4":4,"5":6,"6":2,"7":2,"8":3,"9":19},"favorite_count":{"0":0,"1":1101,"2":425,"3":0,"4":0,"5":0,"6":12,"7":10,"8":36,"9":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","7":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","8":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","9":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deadflix_ar","name":"Deadflix_Ar","id":1329533852910579717,"id_str":"1329533852910579717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stephiepeusco","name":"Stephanie Peuscovich","id":798311657495789569,"id_str":"798311657495789569","indices":[3,17]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxHsxJNbdA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sergioberniarg\/status\/1333764160220504064","display_url":"twitter.com\/sergioberniarg\u2026","indices":[59,82]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"parchepirata","name":"Daniel Villella \u270c\ud83d\udc9a","id":151870124,"id_str":"151870124","indices":[3,16]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[79,94]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333812846405308416,"id_str":"1333812846405308416","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKnt4rXUAAUanN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKnt4rXUAAUanN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dYhf9mvRgu","display_url":"pic.twitter.com\/dYhf9mvRgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1333812877006958593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[142,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MKqvIaY2DI","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/2JvvQFt","display_url":"spoti.fi\/2JvvQFt","indices":[157,180]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SuscribiteABarcelona","display_url":"bit.ly\/SuscribiteABar\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1333761610180071425,"id_str":"1333761610180071425","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ5Hi3WEAE4tkd.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoJ5Hi3WEAE4tkd.png","url":"https:\/\/t.co\/5uGBjDGbCd","display_url":"pic.twitter.com\/5uGBjDGbCd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1333761918155231235\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":256,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":249,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deadflix_ar","name":"Deadflix_Ar","id":1329533852910579717,"id_str":"1329533852910579717","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}