{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA","80":"ANTIMASCARILLA","81":"ANTIMASCARILLA","82":"ANTIMASCARILLA","83":"ANTIMASCARILLA","84":"ANTIMASCARILLA","85":"ANTIMASCARILLA","86":"ANTIMASCARILLA","87":"ANTIMASCARILLA","88":"ANTIMASCARILLA","89":"ANTIMASCARILLA","90":"ANTIMASCARILLA","91":"ANTIMASCARILLA","92":"ANTIMASCARILLA","93":"ANTIMASCARILLA","94":"ANTIMASCARILLA","95":"ANTIMASCARILLA","96":"ANTIMASCARILLA","97":"ANTIMASCARILLA","98":"ANTIMASCARILLA","99":"ANTIMASCARILLA","100":"ANTIMASCARILLA","101":"ANTIMASCARILLA","102":"ANTIMASCARILLA","103":"ANTIMASCARILLA","104":"ANTIMASCARILLA","105":"ANTIMASCARILLA","106":"ANTIMASCARILLA","107":"ANTIMASCARILLA","108":"ANTIMASCARILLA","109":"ANTIMASCARILLA","110":"ANTIMASCARILLA","111":"ANTIMASCARILLA","112":"ANTIMASCARILLA","113":"ANTIMASCARILLA","114":"ANTIMASCARILLA","115":"ANTIMASCARILLA","116":"ANTIMASCARILLA","117":"ANTIMASCARILLA","118":"ANTIMASCARILLA","119":"ANTIMASCARILLA","120":"ANTIMASCARILLA","121":"ANTIMASCARILLA","122":"ANTIMASCARILLA","123":"ANTIMASCARILLA","124":"ANTIMASCARILLA","125":"ANTIMASCARILLA","126":"ANTIMASCARILLA","127":"ANTIMASCARILLA","128":"ANTIMASCARILLA","129":"ANTIMASCARILLA","130":"ANTIMASCARILLA","131":"ANTIMASCARILLA","132":"ANTIMASCARILLA","133":"ANTIMASCARILLA","134":"ANTIMASCARILLA","135":"ANTIMASCARILLA","136":"ANTIMASCARILLA","137":"ANTIMASCARILLA","138":"ANTIMASCARILLA","139":"ANTIMASCARILLA","140":"ANTIMASCARILLA","141":"ANTIMASCARILLA","142":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1312895393416568838,"1":1312895039366979585,"2":1312894903110832133,"3":1312894885792559105,"4":1312894848702312451,"5":1312894807551942657,"6":1312894785951330306,"7":1312893893227282432,"8":1312893415479222276,"9":1312892377971994626,"10":1312891917496201220,"11":1312891860873089025,"12":1312891603917430784,"13":1312891532970778625,"14":1312885470884372480,"15":1312885305368813569,"16":1312881730127360001,"17":1312881650741673984,"18":1312881555124166656,"19":1312881263456509954,"20":1312880695249952769,"21":1312879196801302528,"22":1312878630054354952,"23":1312878510378233857,"24":1312877727544901633,"25":1312877126920687616,"26":1312876828101574656,"27":1312870670955614209,"28":1312870176338120706,"29":1312870019764817920,"30":1312869885312225281,"31":1312869766202298371,"32":1312869675177476096,"33":1312869591475982336,"34":1312869562724028416,"35":1312869431291322375,"36":1312868702271012864,"37":1312862429836177409,"38":1312862231055470593,"39":1312862168833028096,"40":1312862091372638209,"41":1312861193808293888,"42":1312860992297209856,"43":1312860430344368129,"44":1312857823437611008,"45":1312857672484614144,"46":1312857537193086977,"47":1312857487415091207,"48":1312857372193370116,"49":1312856502206640128,"50":1312856461157044224,"51":1312856386343186432,"52":1312856351874248704,"53":1312853407376510976,"54":1312853283426496514,"55":1312853247946878977,"56":1312852914013175814,"57":1312852235974578184,"58":1312851990481907717,"59":1312851606908567553,"60":1312848841255813120,"61":1312848662423371776,"62":1312846521487036417,"63":1312846478944145409,"64":1312846309871812608,"65":1312845687692853248,"66":1312842903249735680,"67":1312840294585569282,"68":1312840267997884417,"69":1312839813331136512,"70":1312838373611057154,"71":1312838336613175298,"72":1312838323661086725,"73":1312838291083886592,"74":1312838228001656832,"75":1312838219587821568,"76":1312838193809633280,"77":1312838095654588418,"78":1312833849429196801,"79":1312829875691163651,"80":1312828338680082435,"81":1312828004603703303,"82":1312825757970894850,"83":1312822528369479682,"84":1312820835313475586,"85":1312818225751756805,"86":1312818049469353987,"87":1312817828081422336,"88":1312817382390464513,"89":1312817260755660801,"90":1312815724126142469,"91":1312814945147461632,"92":1312814857671135233,"93":1312814524924399618,"94":1312814075198529536,"95":1312813967878877191,"96":1312813349344862211,"97":1312812815938445312,"98":1312812527932321794,"99":1312812217511874560,"100":1312812144614944768,"101":1312810502612017152,"102":1312810456873152512,"103":1312810124763897856,"104":1312809081518817282,"105":1312809051114344448,"106":1312782895149391877,"107":1312782855370612737,"108":1312782274954485760,"109":1312781471279714307,"110":1312781369043562496,"111":1312781270833864704,"112":1312781018865299465,"113":1312780744977154055,"114":1312780410145865729,"115":1312780045656698883,"116":1312779528960442370,"117":1312779463961251841,"118":1312779412333629446,"119":1312779384210829313,"120":1312778493638447112,"121":1312777894456971265,"122":1312777615372103688,"123":1312777511412137984,"124":1312777431858778113,"125":1312776159189438468,"126":1312752691622432771,"127":1312751348283252736,"128":1312751310593286145,"129":1312751198122934272,"130":1312749264074833920,"131":1312748140542427140,"132":1312747669144694784,"133":1312747367381323780,"134":1312740697062207488,"135":1312722146112737281,"136":1312721723079438336,"137":1312721704607797248,"138":1312721469697396738,"139":1312720078757036036,"140":1312719097856229377,"141":1312701432873836544,"142":1312697020373708800},"text":{"0":"500,000 tiburones ser\u00e1n asesinados para hacer la vacuna contra el #COVID para obtener su escualeno. \n\u00bfNo est\u00e1n tan preocupados por nuestro planeta? \n\u00bfQu\u00e9 opinara Greta?\nSon un depredador superior que no se reproduce en grandes cantidades y un ser vivo. \nhttps:\/\/t.co\/ehlCkMn0Zh","1":"Portugal tras anunciar la semana pasada que adopta la v\u00eda Sueca cambia su pol\u00edtica de rastreo y SOLO HAR\u00c1 PCR a SINTOMATICOS. Esta informaci\u00f3n proviene de una comunicaci\u00f3n de esta semana del sistema sanitario portugu\u00e9s. En breve al tratar SOLO a positivos la pandemia desaparecer\u00e1","2":"\u201cChina retir\u00f3 la obligaci\u00f3n de usar mascarilla para jugar al f\u00fatbol tras la muerte de dos menores\u201d\n\n\u2066@PabloFuente\u2069 @ikerjimenez @ccarballo50 @PSICOPATASdelBOZAL esto no vale de prueba de nada de lo q promoveos? Miedo y muerte\n#COVID19 #Plandemia https:\/\/t.co\/USIGYLiclu","3":"Dicen los medios de informaci\u00f3n territorista que la OMS no se explica el elevado \"casos\" que hay en Espa\u00f1a. Ya se lo digo yo, por si a\u00fan no lo saben, no hay m\u00e1s que mirar el BOE https:\/\/t.co\/XGIFK0r3q3","4":"Lo de Galicia es vergonzoso, los datos no justifican el atropello.\n\nhttps:\/\/t.co\/25ZSQoBGyT","5":"Est\u00e1n tramando eliminar restricciones en Catalu\u00f1a, a ver qu\u00e9 fecha ponen para hacerlo pero no tardar\u00e1n.\n\nhttps:\/\/t.co\/aNhJMjdZug","6":"Viena, 10 ni\u00f1os en el Hospital con infecci\u00f3n bacteriana causada por llevar mascarilla. Cuando vamos a tomar medidas? https:\/\/t.co\/3WeGdnxouy","7":"https:\/\/t.co\/yWG0uGoEVn\n\nAmenazan a los padres de la tercera ni\u00f1a que muere por mascarilla en Alemania.\n\nEn Alemania empez\u00f3 el colegio 40 d\u00edas antes que Espa\u00f1a..... nos tocar\u00e1 aqu\u00ed.","8":"https:\/\/t.co\/zmZKdv3rjZ\n\nLisa, primera ni\u00f1a que muere por llevar mascarilla","9":"Los HDP ya nos lo van metiendo hasta en la sopa. \n\nGripe y coronavirus son iguales, pero estamos DESTROZANDO ESPA\u00d1A.\n\nOLE SUS COJONES. https:\/\/t.co\/73INnFLcvd","10":"@ANPNL05 https:\/\/t.co\/sQ7mFvEscU\n\nY dijo mas y mas porquer\u00edas :face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting:","11":"Este es Ramon Muchacho, el q destruy\u00f3 el campamento de j\u00f3venes de la resistencia en chacao2014 junto con Rodriguez Torres y entregaba estudiantes al r\u00e9gimen de Maduro.\n\nM\u00edrenlo bien, disfrutando de su exilio dorado en EEUU, pero eso no es todo, tambi\u00e9n es seguidor de Baiden. https:\/\/t.co\/GjVzU1WTfR","12":"@ReaccionarioEsp @vox_es A ver si nos vamos enterando de que no se salva ni uno. https:\/\/t.co\/r9DD4kFhOr","13":"25 ni\u00f1os hacinados en un aula se considera ambiente seguro. Un parque al aire libre, no. https:\/\/t.co\/KHw2LQEt9G","14":"La demencia le impide mentir https:\/\/t.co\/HaZUOxk8Rz","15":"@Santi_ABASCAL Y tu prefieres que hundan Espa\u00f1a para seguir ganando votos. \n\nMira esto Abascal:\n\nhttps:\/\/t.co\/LuBYEsQab9\n\nAtuda a detapar la FARSA (LE QUEDA POCO)....... Y ojo no vay\u00e1is detr\u00e1s.","16":"Vaaaamos\n@FLMIRONES @maicucha30  @follabalcones @No__Plandemia\n @gonzo_blogger #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 @infiltradoxxx @lame72335711 @colinrivas   @aitor13023985  @Oscar49554084 @tecn_preocupado @Carlos77811495 @JosCarlosJmnz  @CisneNegroJMAL @AlexandraJAlva4 https:\/\/t.co\/suJ82Nu3iZ","17":"Empieza lo bueno !!!!!!!\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/suJ82Nu3iZ","18":"Prepararos.\n\n@sanchezdelreal #JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/suJ82Nu3iZ","19":"PROBABLEMENTE EL MAYOR CRIMEN CONTRA LA HUMANIDAD EN LOS \u00daLTIMOS 100 A\u00d1OS.\n\nhttps:\/\/t.co\/LuBYEsQab9","20":"En base a estos PCR est\u00e1n destrozando Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/Ll4zsNQ7ea","21":"No hay ningun virus que sobreviva a la pol\u00edtica... entre ellos se lo demontan solitos .\nhttps:\/\/t.co\/GR8UHGl1hk","22":"Cu\u00e1les son esas evidencias, seg\u00fan los covidianos, d la existencia d una pandemia ocasionada x un virus nuevo letal?\nEl gobierno dijo q ninguna t\u00e9cnica d detecci\u00f3n serv\u00eda.\nLos del @SaludISCIII confiesan lo mismo.\nNo hay autopsias.\nQ hay? Una micrograf\u00eda de un virus standar? \nWao! https:\/\/t.co\/LbD2nAalXC","23":"\u00bfEntend\u00e9is ahora el MOTIVO DEL CONFINAMIENTO para arruinar la econom\u00eda y hundir el mercado tur\u00edstico de hoteles e inmobiliario?\n\n:right_arrow_selector:La \u00e9lite financiera mundialista compra a precio de saldo bienes inmobiliarios arruinados de Espa\u00f1a GRACIAS A LA COLABORACI\u00d3N DE SUS T\u00cdTERES POL\u00cdTICOS https:\/\/t.co\/QKaWRJAC1Z","24":"atentos a esto:eyes:... :loudspeaker:no es ninguna broma!!\n@Qan0nS https:\/\/t.co\/ojACT3lhfv","25":"Y los medios de comunicaci\u00f3n, LOS SIGUIENTES\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/gTenLi1puk","26":"Vaaaamos, empieza lo bueno. \n\nTodos a la carcel !!!! https:\/\/t.co\/BAChnqkNRf","27":"Urgencias del Hospital de la Princesa de Madrid HOY \u00a1COMPLETAMENTE VAC\u00cdO! \u00a15 millones de ciudadanos confinados que NO PODR\u00c1N IRSE DE PUENTE por una FALSA PANDEMIA! \u00a1Maldito gobierno TRAIDOR! https:\/\/t.co\/CG3F0iT4Wb","28":"M\u00e9dicos belgas exigen a la OMS explicaciones por fingir una pandemia falsa sobre el #COVID19\n\nPara los c\u00f3mplices (periodistas, sanitarios, #laestirpedeloslibres ...) estos m\u00e9dicos no valdr\u00e1n nada y nos dir\u00e1n q hay 8.000 infectados y blablabla... cansan ya\n\nhttps:\/\/t.co\/pmkbX4KYTd","29":"Dec\u00eda mi abuelo , que quien siembra  vientos recoge tempestades ...\nhttps:\/\/t.co\/MO6HOjR7fr","30":"Fiesta de la Pandemia, vosotros con mascarilla y ellos se r\u00eden de vosotros. https:\/\/t.co\/PBiiwg3Z93","31":"\u00bfOs resumo los 9 meses del gobierno de S\u00e1nchez y los 7 meses de la PLANDEMIA?\n\nLos locos conspiranoicos eramos los que al final llev\u00e1bamos la raz\u00f3n.\n\nFIN. https:\/\/t.co\/WZ46OQRxeK","32":"LAS NAVIDADES - CRlSTlANlSM0 en el punto d mira. Atenci\u00f3n a las palabras d la periolista::fire:\"Unas fiestas que poco se van a parecer a las de a\u00f1os anteriores\":fire:. Contin\u00faa la 'PESADILLA', as\u00ed la califica el sentido se\u00f1or dl final. No se sentar\u00e1n a la mesa + de 6 personas. INTENTADLO https:\/\/t.co\/BBDD9FakoH","33":"M\u00e1s de 700 mil personas en lista de espera para una cirug\u00eda.\nLa interrupci\u00f3n de tratamientos m\u00e9dicos mata.\nhttps:\/\/t.co\/cCXjF5xb5W","34":"Al borde de la muerte est\u00e1 https:\/\/t.co\/XDpqWkv8YD","35":"Este es el hospital Universitario de Guadalajara esta madrugada que estuvo una amiga m\u00eda en urgencias. Como veis est\u00e1 \"colapsado\"y est\u00e1n los muertos \"sali\u00e9ndose por las paredes\"\n\nEN ESPA\u00d1A ES IMPOSIBLE CREER EN LA FARSA COVID Y TENER 3 NEURONAS. \n\nAh\u00ed lo dejo https:\/\/t.co\/CXdY9qVfzl","36":"Guarden todos estos tweets. Los necesitaremos como prueba para las querellas que les vamos a poner a todos estos colaboracionistas. https:\/\/t.co\/GtEUj4GUcC","37":"La noticia del d\u00eda es esta \n\nQuien es m\u00e9dico conoce la importancia de la revista The Lancet \nLa segunda m\u00e1s importante del mundo, segunda solo a The New England Journal of medicine https:\/\/t.co\/sv3hKifVn7","38":"La frase del d\u00eda:\n\n\u201cSi la gente puede ir al supermercado puede ir al m\u00e9dico con el mismo nivel de seguridad\u201d\n\nAbrid ya los ambulatorios de una puta vez, vais a ser los responsables directos de las muertes de muchas personas por otras patolog\u00edas.\n\nAmbulatorios abiertos ya!!!!!","39":"Y AYUSO EN PLAN MONJA URSUL\u0130NA REUN\u0130ENDOSE CON EL T\u0130PO MAS miserable de ESPA\u00d1A!\nTen\u00edan preparado el confinamiento de Madrid desde agosto. https:\/\/t.co\/ltEj0UR0e3","40":"Hola @Oscar_Puente_\n\n\u00bfC\u00f3mo explica recomendar como Alcalde de Valladolid que todo el mundo se quede en casa durante el fin de semana...\n\n... con ir a comer a uno de los restaurantes m\u00e1s caros de la ciudad?\n\nOs veo, mafiosos.\nSe acab\u00f3 vuestra impunidad. https:\/\/t.co\/q7XxxuRGcA","41":"Hay prisa en el Gobierno por extender la FALSA PANDEMIA \u00a1La alcaldesa de Getafe (PSOE) ENGA\u00d1ANDO A LOS CIUDADANOS! \u00a1IMPRESENTABLE ENGA\u00d1O! - Contradicci\u00f3n en Getafe: la alcaldesa denuncia saturaci\u00f3n por Covid en el hospital y este lo niega https:\/\/t.co\/qhaSBGqhKf","42":"Caereis TODOS!!!! https:\/\/t.co\/xbC7u3jVvJ","43":"La FARSA HACE AGUA.\n\nhttps:\/\/t.co\/LULy3SCwIy","44":"Estosn HIJOS DE PUTA DE LANCET han  dicho siempre que esto es una PANDEMIA.\n\nOtros que se acojonan por las DEMANDAS.\n\nLa carcel llegar\u00e1 a todos, y van varias demandas....ahora van a por MERKEL, Y NO LA HACE UN \"PELAGATOS\" https:\/\/t.co\/ujwaGWGKt3","45":"Leer atentamente.\nTu deber, como adulto, es cuestionarlo todo, educarte y leer.\nSer capaz de discernir entre la verdad y los bulos.\nEsta vez, el trabajo es interno y personal. :hugging_face: https:\/\/t.co\/9EFt3Lx3D7","46":"Se acab\u00f3 el :euro_banknote::euro_banknote::euro_banknote::euro_banknote:? https:\/\/t.co\/fwMJto2Xja","47":"Adivinan cu\u00e1l va a ser la causa de la muerte de la mayor\u00eda de defunciones, \u00bfverdad? https:\/\/t.co\/QrGnIHR7td","48":"A veces pienso que todo es  una pesadilla y que ma\u00f1ana me despertar\u00e9 en el mundo real con una gran resaca pero feliz por haber vuelto a mi vida de siempre sin mascarillas, ni confinamientos ni freakadas. #covid1984","49":"Muerte espa\u00f1ola por DESATENCI\u00d3N MEDICA.\n\nNOS EST\u00c1N MATANDO.\nhttps:\/\/t.co\/LEzszpWXcF","50":"INGLATERRA: EL COVID ES COMO UNA GRIPE https:\/\/t.co\/5EwgWbRKaq","51":"LA FARSA COVID SE CAE\n\nhttps:\/\/t.co\/BBh5fmx2Xt","52":"LA FARSA COVID SE CAE\n\nhttps:\/\/t.co\/BBh5fmfryT","53":"La FARSA HACE AGUA.\n\nhttps:\/\/t.co\/LULy3SCwIy","54":"ITALIA se libera de la #Plandemia \n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/s5iqMG15B2","55":"Esto lo deber\u00edan leer los 50 millones de ESPA\u00d1OLES. https:\/\/t.co\/JZQprw0kw2","56":"As\u00ed es.....\n\nEs lo que tiene la #Plandemia.\n\nNo dejan de ser PLANES, QUE SE PIENSAN CON TIEMPO. \n\nEL 27 de Agosto sab\u00edan que iban a confinar Madrid. SAB\u00cdAN DE SOBRA EL N\u00daMERO DE PCR QUE SE IBAN A A HACER, Y POR TANTO EL N\u00daMERO DE POSITIVOS.\n\nDESPERTAD!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/73tqgMrwoy","57":"La FARSA HACE AGUA.\n\nhttps:\/\/t.co\/gnkBpEcTtY","58":"10 diferencias entre LA MAFIA y El ESTADO \n\nhttps:\/\/t.co\/2lu45n4dlO","59":"ITALIA se libera de la #Plandemia \n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/s5iqMG15B2","60":"Estosn HIJOS DE PUTA DE LANCET han  dicho siempre que esto es una PANDEMIA.\n\nOtros que se acojonan por las DEMANDAS.\n\nLa carcel llegar\u00e1 a todos, y van varias demandas....ahora van a por MERKEL, Y NO LA HACE UN \"PELAGATOS\" https:\/\/t.co\/ujwaGWGKt3","61":"INGLATERRA: EL COVID ES COMO UNA GRIPE https:\/\/t.co\/5EwgWbRKaq","62":"Le interesar\u00e1 a alg\u00fan medio de comunicaci\u00f3n??? \nSOIS C\u00d3MPLICES.\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/prVvOpyTY1","63":"\u00a1Isabel D\u00edaz Ayuso, presidente de la comunidad de Madrid, denuncia la farsa del nuevo confinamiento! \u00a1Oleeeee! https:\/\/t.co\/EImVxpf2Bn","64":"Discrepo con @realDonaldTrump en muchas cosas, pero es el \u00fanico l\u00edder que nos queda que defienda los derechos y libertades de los ciudadanos.\nTriste pero ya son pocos los l\u00edderes mundiales que lo hacen.\nEn Espa\u00f1a ni uno.\nRetwitead por nosotros\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/CvwP0mOCl4 https:\/\/t.co\/MevchHN3Cd","65":"Somos COBAYAS, igual que nuestros hijos. \n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/sXaY3uxyiu","66":"#EmilyInParis #youcansavebayyanlis #TheVoiceKids #FelizDomingo #JuventusNapoli #septahuit #coronavirus #Lewandowski #Bayern #4deoctubre #fracaso #TrumpCovid19 #Trump2020 \n\nA por ellos !!!!!! https:\/\/t.co\/E2fy7lFKHK","67":"MEDICO ALEM\u00c1N HABLANDO DE MASCARILLAS EN NI\u00d1OS (all\u00ed ya han muerto varios ni\u00f1os. Empiezan el cole 1 mes antes)\n\nPARTE 1 https:\/\/t.co\/rqxXglW0sw","68":"@egokitzeko @terrorzombie4 @gente_news https:\/\/t.co\/m3TK3XHGKK un poco m\u00e1s","69":"Esto lo deber\u00edan leer los 50 millones de ESPA\u00d1OLES. https:\/\/t.co\/JZQprw0kw2","70":"Sin Mascarillas en GRECIA, IRLANDA, CRACOVIA, FINLANDIA, SUECIA, SUIZA.....\nY Madrid confinado!!!!!!\n\nC\u00c1RCEL PARA LOS POL\u00cdTICOS YA\n\nhttps:\/\/t.co\/y4vXJlG9bV","71":"MEDICO ALEM\u00c1N HABLANDO DE MASCARILLAS EN NI\u00d1OS (all\u00ed ya han muerto varios ni\u00f1os. Empiezan el cole 1 mes antes)\n\nPARTE 2 https:\/\/t.co\/EP05OfrkcB","72":"Un casi NEGACIONISTA. \n\nSe est\u00e1 abriendo la lata !!!!!!! https:\/\/t.co\/qpmqFZrF6Y","73":"MEDICO ALEM\u00c1N HABLANDO DE MASCARILLAS EN NI\u00d1OS (all\u00ed ya han muerto varios ni\u00f1os. Empiezan el cole 1 mes antes)\n\nPARTE 1 https:\/\/t.co\/rqxXglW0sw","74":"CONTRA EL INDECENTE, LIBERTICIDA, TIRANO, NEFASTO E INFAME DESGOBIERNO DEPRAVADO, EXECRABLE, ILEG\u00cdTIMO, FEL\u00d3N, MISERABLE, INDIGNO, MENDAZ, COBARDE, PERVERSO Y PERNICIOSO PARA ESPA\u00d1A Y LOS ESPA\u00d1OLES. https:\/\/t.co\/ZyThh9IEpB","75":"Escuchar a este CRACK https:\/\/t.co\/oaYkMY8qtv","76":"POL\u00cdTICOS A LA C\u00c1RCEL !!!!!!! https:\/\/t.co\/l25WQWaDYy","77":"Esto ocurre cuando llevas MASCARILLA\n\nhttps:\/\/t.co\/3g9CCKXu2L https:\/\/t.co\/lCf6gC5CXq","78":"PENSAD https:\/\/t.co\/Uf5TNYd74Y","79":"Un casi NEGACIONISTA. \n\nSe est\u00e1 abriendo la lata !!!!!!! https:\/\/t.co\/qpmqFZrF6Y","80":"LA VERG\u00dcENZA DEL \u00c9XODO DE LOS ESPA\u00d1OLES (y yo me quedo a luchar, pero me ir\u00e9)\n\nhttps:\/\/t.co\/VUDRGXWt5N","81":"Sin Mascarillas en GRECIA, IRLANDA, CRACOVIA, FINLANDIA, SUECIA, SUIZA.....\nY Madrid confinado!!!!!!\n\nC\u00c1RCEL PARA LOS POL\u00cdTICOS YA\n\nhttps:\/\/t.co\/y4vXJlG9bV","82":"POR FIN 170.000 SANITARIOS EXIGEN CIENCIA, PRUEBAS, INVESTIGACI\u00d3N....LA  VERDAD. \nES NUESTRA OBLIGACI\u00d3N MORAL Y T\u00c9CNICA, YA QUE EL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A NO LO HACE, LO OBSTRUYE, LO FALSEA, LO NIEGA. \n\nLAS CONSECUENCIAS: DECENAS DE MILES DE MUERTOS EVITABLES. \nhttps:\/\/t.co\/8m694BXOJ1","83":"SI, SI, LO HAB\u00c9IS OIDO BIEN.\n\nQUIEREN PROBAR LAS VACUNA EN ESPA\u00d1A. Ya ni lo esconden.\n\nLES VAMOS A DEJAR. \"SER\" sois unos canallas. https:\/\/t.co\/NyGniWxilG","84":"Muerte espa\u00f1ola por DESATENCI\u00d3N MEDICA.\n\nNOS EST\u00c1N MATANDO.\nhttps:\/\/t.co\/LEzszpWXcF","85":"Le interesar\u00e1 a alg\u00fan medio de comunicaci\u00f3n??? \nSOIS C\u00d3MPLICES.\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/prVvOpyTY1","86":"All\u00ed el cole empez\u00f3 30 d\u00edas antes.....\n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/rUn6l6ubZH","87":"POL\u00cdTICOS A LA C\u00c1RCEL !!!!!!! https:\/\/t.co\/l25WQWaDYy","88":"@IdiazAyuso Se trata de parar la farsa ya Ayuso ...que ya est\u00e1 bien !!! https:\/\/t.co\/ll2K6H0B7S","89":"La \u00fanica FARSA que hay aqu\u00ed es la Pandemia Covid.\n\nHablas de hacer 5 millones de PCR. Iras a la c\u00e1rcel, y espero que pronto. https:\/\/t.co\/veJ9RRBMIk","90":"Los medios de manipulaci\u00f3n masiva y terrorismo informativo nos quieren hacer creer que el covid puede acabar con Trump.\nNo pierden oportunidad de llamarle negacionista, alegrarse, o de aterrorizarnos con la \"pandemia\".\nPero \u00bfcu\u00e1l es la verdad?\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/CvwP0mOCl4 https:\/\/t.co\/yszfBVwMa2","91":"Muchachitos covidianos, seguid contando vuestros cuentos. https:\/\/t.co\/Skm8gJ6s7x","92":"\u00bfC\u00f3mo dec\u00eds, @aepediatria ?\nEs que no os oigo ni os leo. https:\/\/t.co\/fcpQM4zCS7","93":"La Secta echando una mano al PP y VOX en Aldalucia.\n\nVeis ya de que va esto???? https:\/\/t.co\/8Lz04cr7og","94":":loudspeaker:#ManifiestoCOVID \"En la #salud, ustedes mandan pero no saben\" de 55 sociedades m\u00e9dico-cient\u00edficas (170.000 sanitarios), entre ellas @Sociedad_SEMI, para pedir a la clase pol\u00edtica un cambio de rumbo en la gesti\u00f3n de la pandemia\n:information_selector: https:\/\/t.co\/x5jzdtWsXj:writing_hand_selector:https:\/\/t.co\/3BnG18TpJc https:\/\/t.co\/myyJ6OvPen","95":"Quieren acabar con ESPA\u00d1A. TODO ES COVID SIN AUTOPSIAS https:\/\/t.co\/AFjj5DsCsQ","96":"La muerte s\u00fabita en ni\u00f1os se produce por inhalar su propio anh\u00eddrido carb\u00f3nico, por eso se aconseja acostar al beb\u00e9 boca arriba y la ropa que no le pueda tapar la cara. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los pediatras denunciando la barbaridad de la mascarilla? https:\/\/t.co\/EAmZpAhzQn","97":"VAAAAAAAMOS!!!!!!\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nGuerreros por la verdad\n\nhttps:\/\/t.co\/VMJMFAceGy","98":"No se como espa\u00f1a no es un CLAMOR CONTRA ESTO\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/lEVOJQY6Dy","99":"@ANTIMASCARILLA Lo vi y no pude evitar ocuparlo de respuesta https:\/\/t.co\/wOb8E62CPS","100":"Otro NEGACIONISTA.... ya somos millones de negacionistas.\n\n\"No negacionistas\" s\u00f3lo queda  POL\u00cdTICOS CORRUPTOS,  MEDIOS COMPRADOS,  Y GILIPOLLAS... \n\nhttps:\/\/t.co\/XtSDx27xms","101":"IMPORTANTE. \n\n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","102":"M\u00e1s de 170.000 sanitarios firman en Espa\u00f1a un manifiesto para pedir que acaben las hostilidades y que se empleen criterios cient\u00edficos para tomar las decisiones.\nhttps:\/\/t.co\/qDiEja3c4R","103":"Darle a traducir Tweet, y ver\u00e9is. \nEL FIN ESTA CERCA.  POL\u00cdTICOS Y MEDIOS DE COMUNICADO ESPA\u00d1OLES IRAN A LA CARCEL!!!!!!! https:\/\/t.co\/HQCb69Lxtm","104":"Prestigiosa revista The Lancet NIEGA LA PANDEMIA.\n\nY en Espa\u00f1a seguimos confinando!!!!!!!! https:\/\/t.co\/9cirRmYHpB","105":"Vaya por Dios.....\nYa ahora que hacemos?\nSalimos ya ma\u00f1ana todos sin mascarilla y hacemos vida normal?\nY que hacerlos vivo los POL\u00cdTICOS??? https:\/\/t.co\/GSPFxR1nGq","106":"Todo es una FARSA, MIENTEN CON LOS N\u00daMEROS. \n\nNO HAY COVID, NO HAY VIRUS (o es pseudo inocuo) https:\/\/t.co\/75ZdJHM0h7","107":"Politicos espa\u00f1oles, C A R C E L https:\/\/t.co\/7wHeH2zFzm","108":"Pagar\u00e9is por los ni\u00f1os !!!!!!\n@sanchezdelreal #JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/rUn6l6ubZH","109":":crying_face: Si yo fuera su hijo o su nieto romper\u00eda el cristal, tirar\u00eda abajo la puerta, la abrazar\u00eda SIN MASCARILLA, la dar\u00eda mil besos y la sacar\u00eda de esa puta residencia de ancianos, llev\u00e1ndomela conmigo a mi casa para pasarme el d\u00eda entero d\u00e1ndole besos. :red_heart::face_blowing_a_kiss:\nhttps:\/\/t.co\/aCBWTrIsyR","110":"Acojonante !!!!!!!\nCuando aprender\u00e1 la gente???? https:\/\/t.co\/zdzu9I3rf0","111":"NO CABE NI UN SOLO TONTO MAS EN ESPA\u00d1A. https:\/\/t.co\/JosYHjvmIp","112":"Saludos a los prisioneros del ghetto de Madrid. Todav\u00eda no os rapan el pelo...pero tiempo al tiempo. Todo, claro est\u00e1, se hace para \"salvar vidas\". No seamos malpensados. #covid1984","113":"Todo es una FARSA, MIENTEN CON LOS N\u00daMEROS. \n\nNO HAY COVID, NO HAY VIRUS (o es pseudo inocuo) https:\/\/t.co\/75ZdJHM0h7","114":"Prevaricaci\u00f3n continuada de la Polic\u00eda. https:\/\/t.co\/thlnGpvpqG","115":"Politicos espa\u00f1oles, C A R C E L https:\/\/t.co\/7wHeH2zFzm","116":"AYUSO se pasa de frenada, se inventa miles de PCR positivos, y...... confinan MADRID.\n\nCLARO QUE ES UNA FARSA,  Y AYUSO LO SABE!!!!!!\n\nAYUSO Y SANCHEZ, AMBOS A LA C\u00c1RCEL https:\/\/t.co\/vFfDXlsWzk","117":"Ex director m\u00e9dico de la farmac\u00e9utica Pfizer niega la existencia de una segunda ola del Covid-19, pues est\u00e1 basada en falsos positivos.\n\nhttps:\/\/t.co\/FIe9oF47hH","118":"Pol\u00edticos C\u00d3MPLICES\n@sanchezdelreal #JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/RRXSVsE5OE","119":"Vaya por Dios.....\nYa ahora que hacemos?\nSalimos ya ma\u00f1ana todos sin mascarilla y hacemos vida normal?\nY que hacerlos vivo los POL\u00cdTICOS??? https:\/\/t.co\/GSPFxR1nGq","120":"POR FIN 170.000 SANITARIOS EXIGEN CIENCIA, PRUEBAS, INVESTIGACI\u00d3N....LA  VERDAD. \nES NUESTRA OBLIGACI\u00d3N MORAL Y T\u00c9CNICA, YA QUE EL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A NO LO HACE, LO OBSTRUYE, LO FALSEA, LO NIEGA. \n\nLAS CONSECUENCIAS: DECENAS DE MILES DE MUERTOS EVITABLES. \nhttps:\/\/t.co\/8m694BXOJ1","121":"Medios c\u00f3mplices !!!!!! @HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/UvV65BMv9X","122":"Hemos hundido Espa\u00f1a en la miseria con los confinamientos.\nNo dejando funcionar el sector m\u00e1s importante y que m\u00e1s trabajo genera en Espa\u00f1a, el sector Servicios.\nLa hosteler\u00eda est\u00e1 tocada de muerte y con ello gran parte de la poblaci\u00f3n acabar\u00e1 en la miseria\nDebemos despertar ya!","123":":police_car_light: MUERTES ANUALES EN ESPA\u00d1A DESDE 1987\n\n:right_arrow_selector: Mientras te confinan y arruinan con los hospitales vac\u00edos, los pol\u00edticos y los periodistas te la est\u00e1n metiendo doblada...\n\n#pLandemia\n\n#YoNoMeConfino\n\nFuente oficial: https:\/\/t.co\/HZJ02kL8Aw https:\/\/t.co\/Fn4oH6bb57","124":"Vaya tela!!!!!! https:\/\/t.co\/g6Y26qoJxc","125":"AYUSO se pasa de frenada, se inventa miles de PCR positivos, y...... confinan MADRID.\n\nCLARO QUE ES UNA FARSA,  Y AYUSO LO SABE!!!!!!\n\nAYUSO Y SANCHEZ, AMBOS A LA C\u00c1RCEL. https:\/\/t.co\/vFfDXlsWzk","126":"@ANTIMASCARILLA Eso les pasa por inflar de positivos Madrid para llevarse la pasta del fondo covid, ahora el gobierno es muy malo, pero ellos fueron los que se metieron en el problema.","127":"Estosn HIJOS DE PUTA DE LANCET han  dicho siempre que esto es una PANDEMIA.\n\nOtros que se acojonan por las DEMANDAS.\n\nLa carcel llegar\u00e1 a todos. https:\/\/t.co\/dZiRDKgjIq","128":"Que tiene que pasar para que habl\u00e9is de esto?\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","129":"https:\/\/t.co\/sW9sMDbzz3\n\nEn la c\u00e1mara de diputados italiana, un m\u00e9dico denuncia la masacre realizada por la OMS sobre las v\u00edctimas del Covid, al recomendar la ventilaci\u00f3n que los mat\u00f3 y lo ocurrido en las residencias de ancianos","130":"https:\/\/t.co\/aw992gYU3d\n\nLo dice la OMS lo de Espa\u00f1a no es un problema Sanitario,  es pol\u00edtico !!!!!","131":"Prestigiosa revista The Lancet NIEGA LA PANDEMIA.\n\nY en Espa\u00f1a seguimos confinando!!!!!!!! https:\/\/t.co\/9cirRmYHpB","132":"\u00a1Isabel D\u00edaz Ayuso, presidente de la comunidad de Madrid, denuncia la farsa del nuevo confinamiento! \u00a1Oleeeee! https:\/\/t.co\/EImVxpf2Bn","133":"Ex director m\u00e9dico de la farmac\u00e9utica Pfizer niega la existencia de una segunda ola del Covid-19, pues est\u00e1 basada en falsos positivos.\n\nhttps:\/\/t.co\/FIe9oF47hH","134":"Que tiene que pasar para que habl\u00e9is de esto?\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","135":"https:\/\/t.co\/sW9sMDbzz3\nEn la c\u00e1mara de diputados italiana, un m\u00e9dico denuncia la masacre realizada por la OMS sobre las v\u00edctimas del Covid, al recomendar la ventilaci\u00f3n que los mat\u00f3 y lo ocurrido en las residencias de ancianos.","136":"El Hospital de La Princesa cierra una de sus plantas de Covid-19 ante la bajada de casos en Madrid: https:\/\/t.co\/WgQI0VAqij","137":"Nos enga\u00f1an COMO A ESPA\u00d1OLES. https:\/\/t.co\/EP0huLDLgt","138":"The LANCET UNOS DE LOS CREADORES DE LA HISTERIA....... RECONOCE QUE NO HAY PANDEMIA.\n\nEN TODO CASO #PLANDEMIA https:\/\/t.co\/NiwicDvppO","139":"Pol\u00edticos C\u00d3MPLICES\n@sanchezdelreal #JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","140":"Medios C\u00d3MPLICES\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/RRXSVsE5OE","141":"Se burlan de todos nosostros con unos colapsos inexistentes, basados \u00fanicamente en petici\u00f3n de mejoras salariales y menos trabajo (pobrecicos)...\nMientras tanto, los muertos campan ya a sus anchas por el ensanche de Vallekas...\n https:\/\/t.co\/HSFoHCGk7B","142":"Mediosde comunicaci\u00f3n espa\u00f1oles: Esto ya no es broma... HDP \n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/75MgzVqrn1"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false},"created_at":{"0":"2020-10-04 23:20:28","1":"2020-10-04 23:19:04","2":"2020-10-04 23:18:31","3":"2020-10-04 23:18:27","4":"2020-10-04 23:18:18","5":"2020-10-04 23:18:09","6":"2020-10-04 23:18:04","7":"2020-10-04 23:14:31","8":"2020-10-04 23:12:37","9":"2020-10-04 23:08:29","10":"2020-10-04 23:06:40","11":"2020-10-04 23:06:26","12":"2020-10-04 23:05:25","13":"2020-10-04 23:05:08","14":"2020-10-04 22:41:03","15":"2020-10-04 22:40:23","16":"2020-10-04 22:26:11","17":"2020-10-04 22:25:52","18":"2020-10-04 22:25:29","19":"2020-10-04 22:24:20","20":"2020-10-04 22:22:04","21":"2020-10-04 22:16:07","22":"2020-10-04 22:13:52","23":"2020-10-04 22:13:23","24":"2020-10-04 22:10:16","25":"2020-10-04 22:07:53","26":"2020-10-04 22:06:42","27":"2020-10-04 21:42:14","28":"2020-10-04 21:40:16","29":"2020-10-04 21:39:39","30":"2020-10-04 21:39:07","31":"2020-10-04 21:38:38","32":"2020-10-04 21:38:17","33":"2020-10-04 21:37:57","34":"2020-10-04 21:37:50","35":"2020-10-04 21:37:19","36":"2020-10-04 21:34:25","37":"2020-10-04 21:09:29","38":"2020-10-04 21:08:42","39":"2020-10-04 21:08:27","40":"2020-10-04 21:08:09","41":"2020-10-04 21:04:35","42":"2020-10-04 21:03:46","43":"2020-10-04 21:01:33","44":"2020-10-04 20:51:11","45":"2020-10-04 20:50:35","46":"2020-10-04 20:50:03","47":"2020-10-04 20:49:51","48":"2020-10-04 20:49:23","49":"2020-10-04 20:45:56","50":"2020-10-04 20:45:46","51":"2020-10-04 20:45:28","52":"2020-10-04 20:45:20","53":"2020-10-04 20:33:38","54":"2020-10-04 20:33:09","55":"2020-10-04 20:33:00","56":"2020-10-04 20:31:40","57":"2020-10-04 20:28:59","58":"2020-10-04 20:28:00","59":"2020-10-04 20:26:29","60":"2020-10-04 20:15:29","61":"2020-10-04 20:14:47","62":"2020-10-04 20:06:16","63":"2020-10-04 20:06:06","64":"2020-10-04 20:05:26","65":"2020-10-04 20:02:58","66":"2020-10-04 19:51:54","67":"2020-10-04 19:41:32","68":"2020-10-04 19:41:25","69":"2020-10-04 19:39:37","70":"2020-10-04 19:33:54","71":"2020-10-04 19:33:45","72":"2020-10-04 19:33:42","73":"2020-10-04 19:33:34","74":"2020-10-04 19:33:19","75":"2020-10-04 19:33:17","76":"2020-10-04 19:33:11","77":"2020-10-04 19:32:48","78":"2020-10-04 19:15:55","79":"2020-10-04 19:00:08","80":"2020-10-04 18:54:01","81":"2020-10-04 18:52:42","82":"2020-10-04 18:43:46","83":"2020-10-04 18:30:56","84":"2020-10-04 18:24:12","85":"2020-10-04 18:13:50","86":"2020-10-04 18:13:08","87":"2020-10-04 18:12:15","88":"2020-10-04 18:10:29","89":"2020-10-04 18:10:00","90":"2020-10-04 18:03:54","91":"2020-10-04 18:00:48","92":"2020-10-04 18:00:27","93":"2020-10-04 17:59:08","94":"2020-10-04 17:57:21","95":"2020-10-04 17:56:55","96":"2020-10-04 17:54:28","97":"2020-10-04 17:52:20","98":"2020-10-04 17:51:12","99":"2020-10-04 17:49:58","100":"2020-10-04 17:49:40","101":"2020-10-04 17:43:09","102":"2020-10-04 17:42:58","103":"2020-10-04 17:41:39","104":"2020-10-04 17:37:30","105":"2020-10-04 17:37:23","106":"2020-10-04 15:53:27","107":"2020-10-04 15:53:17","108":"2020-10-04 15:50:59","109":"2020-10-04 15:47:47","110":"2020-10-04 15:47:23","111":"2020-10-04 15:46:59","112":"2020-10-04 15:45:59","113":"2020-10-04 15:44:54","114":"2020-10-04 15:43:34","115":"2020-10-04 15:42:07","116":"2020-10-04 15:40:04","117":"2020-10-04 15:39:49","118":"2020-10-04 15:39:36","119":"2020-10-04 15:39:30","120":"2020-10-04 15:35:57","121":"2020-10-04 15:33:34","122":"2020-10-04 15:32:28","123":"2020-10-04 15:32:03","124":"2020-10-04 15:31:44","125":"2020-10-04 15:26:41","126":"2020-10-04 13:53:26","127":"2020-10-04 13:48:05","128":"2020-10-04 13:47:56","129":"2020-10-04 13:47:30","130":"2020-10-04 13:39:48","131":"2020-10-04 13:35:21","132":"2020-10-04 13:33:28","133":"2020-10-04 13:32:16","134":"2020-10-04 13:05:46","135":"2020-10-04 11:52:03","136":"2020-10-04 11:50:22","137":"2020-10-04 11:50:18","138":"2020-10-04 11:49:22","139":"2020-10-04 11:43:50","140":"2020-10-04 11:39:56","141":"2020-10-04 10:29:45","142":"2020-10-04 10:12:13"},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[85,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[119,131]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madridista73hlm","name":"roge","id":2265453461,"id_str":"2265453461","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"Anti Bozales","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/25ZSQoBGyT","expanded_url":"https:\/\/www.xunta.gal\/notas-de-prensa\/-\/nova\/51914\/sanidade-prohibe-reunions-persoas-non-convivintes-concello-ourense-engade-cambados?fbclid=IwAR2T6jV-iitLO6TwUhGrWmV8yc1-qIFvFdwTS61eLthV6B6CzaJyQ1_Ngb4","display_url":"xunta.gal\/notas-de-prens\u2026","indices":[85,108]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"Anti Bozales","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikofrankfurt","name":"kikoFrankfurt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4","id":1279457735755644929,"id_str":"1279457735755644929","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWG0uGoEVn","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/2fVbtU46KKg","display_url":"youtu.be\/2fVbtU46KKg","indices":[0,23]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zmZKdv3rjZ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/q_J_9LCamEY","display_url":"youtu.be\/q_J_9LCamEY","indices":[0,23]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/73INnFLcvd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1312890491948548096","display_url":"twitter.com\/A3Noticias\/sta\u2026","indices":[135,158]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonhati_Miranda","name":"Im T \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":285444912,"id_str":"285444912","indices":[3,19]},{"screen_name":"ANPNL05","name":"\ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude15\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude25 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Patriota!!","id":318868028,"id_str":"318868028","indices":[21,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sQ7mFvEscU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonhati_Miranda\/status\/1305972204266373120?s=19","display_url":"twitter.com\/Tonhati_Mirand\u2026","indices":[30,53]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduardoJFloresF","name":"Eduardo Flores\u00ae","id":144487636,"id_str":"144487636","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]},{"screen_name":"ReaccionarioEsp","name":"\u2b50 Reaccionario Franco \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4","id":1126044313643835393,"id_str":"1126044313643835393","indices":[15,31]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[32,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1312320785315434502,"id_str":"1312320785315434502","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZMzSAWkAYuv7W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZMzSAWkAYuv7W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r9DD4kFhOr","display_url":"pic.twitter.com\/r9DD4kFhOr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1312320800427511808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":623,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":623,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":623,"h":440,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312320800427511808,"source_status_id_str":"1312320800427511808","source_user_id":1055125529744101381,"source_user_id_str":"1055125529744101381"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1312321942272331776,"id_str":"1312321942272331776","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZN2oAX0AAIRvH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZN2oAX0AAIRvH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KHw2LQEt9G","display_url":"pic.twitter.com\/KHw2LQEt9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1312322263409139712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312322263409139712,"source_status_id_str":"1312322263409139712","source_user_id":1055125529744101381,"source_user_id_str":"1055125529744101381"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alexand96773275","name":"Alexandra \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":1245429954000674816,"id_str":"1245429954000674816","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LuBYEsQab9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/2UQLqWJJ8AY","display_url":"youtu.be\/2UQLqWJJ8AY","indices":[97,120]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[79,99]},{"text":"Trump2020","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[9,19]},{"screen_name":"maicucha30","name":"Rebelde con causa \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1685001962,"id_str":"1685001962","indices":[20,31]},{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[33,47]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[48,62]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[64,78]},{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[111,125]},{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[126,139]},{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[140,151]},{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[154,168]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[170,184]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[185,201]},{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[202,217]},{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[218,232]},{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[234,249]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[250,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/suJ82Nu3iZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312881263456509954","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[267,290]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[203,223]},{"text":"Trump2020","indices":[224,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[26,40]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[42,58]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[59,72]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[73,88]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[89,100]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[101,117]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[118,133]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[134,147]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[148,158]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[159,166]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[167,176]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[178,192]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[193,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/suJ82Nu3iZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312881263456509954","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[235,258]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[29,49]},{"text":"Trump2020","indices":[50,60]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[61,79]},{"text":"vox","indices":[80,84]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[86,106]},{"text":"VOXUtil","indices":[107,115]},{"text":"voxsiempre","indices":[116,127]},{"text":"ChicasVox52","indices":[128,140]},{"text":"ChicasVox","indices":[141,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[13,28]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[152,167]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[168,180]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[181,195]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[196,211]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[212,228]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[229,238]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[239,246]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[247,260]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[261,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/suJ82Nu3iZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312881263456509954","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[277,300]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LuBYEsQab9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/2UQLqWJJ8AY","display_url":"youtu.be\/2UQLqWJJ8AY","indices":[76,99]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312880688266346498,"id_str":"1312880688266346498","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhKB7CWAAIQpQ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhKB7CWAAIQpQ6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ll4zsNQ7ea","display_url":"pic.twitter.com\/Ll4zsNQ7ea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312880695249952769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":507,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":965,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":965,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GR8UHGl1hk","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-diaz-ayuso-habido-farsa-sobre-madrid-estafa-para-vender-caos-y-justificar-intervencion-202010032127_noticia.html?fbclid=IwAR1IZTpj0XcL7LkBGu3ewqQljrZBexDOKVnlNM_Z6l5qJ2MgKHEAHManx54#vca=241791&vso=nw&vmc=20201004071002-0100-100-730_0023&vli=re_pa-not-1-txt-gde&vus=c5f59b9cfcf840e49c8fb8693a37dfcd","display_url":"abc.es\/espana\/abci-di\u2026","indices":[105,128]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. Acosado sanitario.","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]},{"screen_name":"Qan0nS","name":"Patriota Qanon 2.0","id":1297032700818345984,"id_str":"1297032700818345984","indices":[55,62]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[223,243]},{"text":"Trump2020","indices":[244,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[46,60]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[62,78]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[79,92]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[93,108]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[109,120]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[121,137]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[138,153]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[154,167]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[168,178]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[179,186]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[187,196]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[198,212]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[213,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gTenLi1puk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312876828101574656","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[255,278]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BAChnqkNRf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnIrishIreland\/status\/1312843581808414728","display_url":"twitter.com\/AnIrishIreland\u2026","indices":[53,76]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MO6HOjR7fr","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-10-04\/pandemia-agresiones-sanitarios-aumentan-segunda-ola_2773220\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[85,108]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RebelionTV","name":"No M\u00e1s Mentiras","id":1240325240732999681,"id_str":"1240325240732999681","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1312856378994819074,"id_str":"1312856378994819074","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejgz678XgAIgxmZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejgz678XgAIgxmZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PBiiwg3Z93","display_url":"pic.twitter.com\/PBiiwg3Z93","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RebelionTV\/status\/1312856388738187264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":472,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":472,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":313,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312856388738187264,"source_status_id_str":"1312856388738187264","source_user_id":1240325240732999681,"source_user_id_str":"1240325240732999681"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DerDavid1492","name":"\u16c9 \u00b7 \ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd3b\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd55 \ud835\udfd9\ud835\udfe0 \u00b7 \u16c9","id":1309711125982973952,"id_str":"1309711125982973952","indices":[3,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"informate_infor","name":"Inf\u00f3rmate - informa","id":1219417331895500800,"id_str":"1219417331895500800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[3,14]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312869352249724928,"id_str":"1312869352249724928","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312869352249724928\/pu\/img\/09UBvPb676YmGTcr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312869352249724928\/pu\/img\/09UBvPb676YmGTcr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CXdY9qVfzl","display_url":"pic.twitter.com\/CXdY9qVfzl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312869431291322375\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[3,12]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osiers59","name":"Osiers","id":918433993846083585,"id_str":"918433993846083585","indices":[3,12]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"oscar_puente_","name":"Oscar Puente","id":215792549,"id_str":"215792549","indices":[19,33]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbC7u3jVvJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paseamosjuntos\/status\/1312860558862028800","display_url":"twitter.com\/paseamosjuntos\u2026","indices":[18,41]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LULy3SCwIy","expanded_url":"https:\/\/www.msn.com\/es-es\/salud\/vida-saludable\/contradicci%C3%B3n-en-getafe-la-alcaldesa-denuncia-saturaci%C3%B3n-por-covid-en-el-hospital-y-este-lo-niega\/ar-BB19GpGI?ocid=msedgdh","display_url":"msn.com\/es-es\/salud\/vi\u2026","indices":[41,64]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTINWO333","name":"Amaita WAKE UP!","id":2166115861,"id_str":"2166115861","indices":[3,14]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jess21595996","name":"Jess","id":1240951029065297920,"id_str":"1240951029065297920","indices":[3,16]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEzszpWXcF","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74400-Destruccion-de-la-salud-publica-con-la-excusa-del-covid-Fallece-espanola-de-cancer-sin-lograr-una-sola-cita-presencial-con-su-medico","display_url":"es.sott.net\/article\/74400-\u2026","indices":[80,103]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312848493665550339,"id_str":"1312848493665550339","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312848493665550339\/pu\/img\/fXmoNPIjfMxEAS-O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312848493665550339\/pu\/img\/fXmoNPIjfMxEAS-O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5EwgWbRKaq","display_url":"pic.twitter.com\/5EwgWbRKaq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312848662423371776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":686,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312848662423371776,"source_status_id_str":"1312848662423371776","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBh5fmx2Xt","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4405360\/0\/contradiccion-en-getafe-la-alcaldesa-denuncia-saturacion-por-covid-en-el-hospital-y-este-lo-niega\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/440536\u2026","indices":[23,46]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBh5fmfryT","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4405360\/0\/contradiccion-en-getafe-la-alcaldesa-denuncia-saturacion-por-covid-en-el-hospital-y-este-lo-niega\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/440536\u2026","indices":[23,46]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LULy3SCwIy","expanded_url":"https:\/\/www.msn.com\/es-es\/salud\/vida-saludable\/contradicci%C3%B3n-en-getafe-la-alcaldesa-denuncia-saturaci%C3%B3n-por-covid-en-el-hospital-y-este-lo-niega\/ar-BB19GpGI?ocid=msedgdh","display_url":"msn.com\/es-es\/salud\/vi\u2026","indices":[21,44]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[43,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5iqMG15B2","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/t8ySmNXeubI","display_url":"youtu.be\/t8ySmNXeubI","indices":[70,93]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312839722289508354,"id_str":"1312839722289508354","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgkxY4WsAIuRFG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgkxY4WsAIuRFG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JZQprw0kw2","display_url":"pic.twitter.com\/JZQprw0kw2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312839813331136512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":994,"h":1561,"resize":"fit"},"medium":{"w":764,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312839813331136512,"source_status_id_str":"1312839813331136512","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/73tqgMrwoy","expanded_url":"https:\/\/amp.lainformacion.com\/espana\/gobierno-sanidad-madrid-informe-abogacia-confinamiento-madrid-ayuso\/2816696\/?__twitter_impression=true","display_url":"amp.lainformacion.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[257,280]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gnkBpEcTtY","expanded_url":"https:\/\/www.msn.com\/es-es\/salud\/vida-saludable\/contradicci%C3%B3n-en-getafe-la-alcaldesa-denuncia-saturaci%C3%B3n-por-covid-en-el-hospital-y-este-lo-niega\/ar-BB19GpGI?ocid=msedgdhp","display_url":"msn.com\/es-es\/salud\/vi\u2026","indices":[21,44]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lu45n4dlO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/RumtnVSu0Dk","display_url":"youtu.be\/RumtnVSu0Dk","indices":[44,67]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[23,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5iqMG15B2","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/t8ySmNXeubI","display_url":"youtu.be\/t8ySmNXeubI","indices":[50,73]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312848808351608839,"id_str":"1312848808351608839","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgtCRGXsAcR4DG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgtCRGXsAcR4DG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ujwaGWGKt3","display_url":"pic.twitter.com\/ujwaGWGKt3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312848841255813120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1053,"h":1473,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":858,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312848493665550339,"id_str":"1312848493665550339","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312848493665550339\/pu\/img\/fXmoNPIjfMxEAS-O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312848493665550339\/pu\/img\/fXmoNPIjfMxEAS-O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5EwgWbRKaq","display_url":"pic.twitter.com\/5EwgWbRKaq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312848662423371776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":686,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]},{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[84,98]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[100,116]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[117,130]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[32,48]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[42,50]},{"text":"Madres","indices":[51,58]},{"text":"madresamoryvida","indices":[59,75]},{"text":"madreehijo","indices":[76,87]},{"text":"madre","indices":[88,94]},{"text":"madreehija","indices":[95,106]},{"text":"padreehija","indices":[107,118]},{"text":"Padres","indices":[119,126]},{"text":"padrestwitter","indices":[127,141]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[142,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sXaY3uxyiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312822528369479682","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[161,184]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EmilyInParis","indices":[0,13]},{"text":"youcansavebayyanlis","indices":[14,34]},{"text":"TheVoiceKids","indices":[35,48]},{"text":"FelizDomingo","indices":[49,62]},{"text":"JuventusNapoli","indices":[63,78]},{"text":"septahuit","indices":[79,89]},{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Lewandowski","indices":[103,115]},{"text":"Bayern","indices":[116,123]},{"text":"4deoctubre","indices":[124,135]},{"text":"fracaso","indices":[136,144]},{"text":"TrumpCovid19","indices":[145,158]},{"text":"Trump2020","indices":[159,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312842897172070402,"id_str":"1312842897172070402","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgnqMPWAAI9LTX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgnqMPWAAI9LTX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E2fy7lFKHK","display_url":"pic.twitter.com\/E2fy7lFKHK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312842903249735680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":732,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":732,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Todoesunmontaj1","name":"Todoesunmontaje","id":1267908336772669441,"id_str":"1267908336772669441","indices":[3,19]},{"screen_name":"egokitzeko","name":"mar\u00eda\u23ea\u25b6\ufe0f\u23ef\u23e9\ud83d\udda4","id":796002603616403456,"id_str":"796002603616403456","indices":[21,32]},{"screen_name":"terrorzombie4","name":"terrorzombie","id":1078681701474357249,"id_str":"1078681701474357249","indices":[33,47]},{"screen_name":"gente_news","name":"KAIR\u00d3S","id":1173285143521484816,"id_str":"1173285143521484816","indices":[48,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3TK3XHGKK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antimascarilla\/status\/1312838291083886592?s=21","display_url":"twitter.com\/antimascarilla\u2026","indices":[60,83]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312839722289508354,"id_str":"1312839722289508354","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgkxY4WsAIuRFG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgkxY4WsAIuRFG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JZQprw0kw2","display_url":"pic.twitter.com\/JZQprw0kw2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312839813331136512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":994,"h":1561,"resize":"fit"},"medium":{"w":764,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312838144585281539,"id_str":"1312838144585281539","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312838144585281539\/pu\/img\/v9r62H-FFJw2omRn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312838144585281539\/pu\/img\/v9r62H-FFJw2omRn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EP05OfrkcB","display_url":"pic.twitter.com\/EP05OfrkcB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312838336613175298\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312838094345981955,"id_str":"1312838094345981955","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312838094345981955\/pu\/img\/iaCYKdA04q3Z9FdL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312838094345981955\/pu\/img\/iaCYKdA04q3Z9FdL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rqxXglW0sw","display_url":"pic.twitter.com\/rqxXglW0sw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312838291083886592\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boabdil69","name":"Juanma","id":50256927,"id_str":"50256927","indices":[3,13]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312838088671010817,"id_str":"1312838088671010817","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312838088671010817\/pu\/img\/sm6H_G57WBxfOc7R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312838088671010817\/pu\/img\/sm6H_G57WBxfOc7R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oaYkMY8qtv","display_url":"pic.twitter.com\/oaYkMY8qtv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312838219587821568\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312817820141604864,"id_str":"1312817820141604864","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgQ2hBX0AA3k8h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgQ2hBX0AA3k8h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l25WQWaDYy","display_url":"pic.twitter.com\/l25WQWaDYy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312817828081422336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1053,"h":1473,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":858,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312817828081422336,"source_status_id_str":"1312817828081422336","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3g9CCKXu2L","expanded_url":"https:\/\/www.clarin.com\/viste\/-pulmon-colapso-dramatica-consecuencia-sufrio-joven-salio-correr-barbijo_0_LETFeFwpU.amp.html","display_url":"clarin.com\/viste\/-pulmon-\u2026","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1312838089006616578,"id_str":"1312838089006616578","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgjSUbXkAI4yv4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgjSUbXkAI4yv4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lCf6gC5CXq","display_url":"pic.twitter.com\/lCf6gC5CXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312838095654588418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":761,"h":403,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":761,"h":403,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312833844152872960,"id_str":"1312833844152872960","indices":[7,30],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgfbPHXsAADQWG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgfbPHXsAADQWG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uf5TNYd74Y","display_url":"pic.twitter.com\/Uf5TNYd74Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312833849429196801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpmqFZrF6Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informate_infor\/status\/1312531901563854849","display_url":"twitter.com\/informate_info\u2026","indices":[57,80]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUDRGXWt5N","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/0TvkJf6QvyM","display_url":"youtu.be\/0TvkJf6QvyM","indices":[79,102]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4vXJlG9bV","expanded_url":"Https:\/\/youtu.be\/ecda_EFzSBo","display_url":"youtu.be\/ecda_EFzSBo","indices":[132,155]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NyGniWxilG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1312821927354957824","display_url":"twitter.com\/La_SER\/status\/\u2026","indices":[132,155]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEzszpWXcF","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74400-Destruccion-de-la-salud-publica-con-la-excusa-del-covid-Fallece-espanola-de-cancer-sin-lograr-una-sola-cita-presencial-con-su-medico","display_url":"es.sott.net\/article\/74400-\u2026","indices":[60,83]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[241,261]},{"text":"Trump2020","indices":[262,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[64,78]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[80,96]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[97,110]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[111,126]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[127,138]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[139,155]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[156,171]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[172,185]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[186,196]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[197,204]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[205,214]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[216,230]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[231,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prVvOpyTY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312778493638447112","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[273,296]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[39,47]},{"text":"Madres","indices":[48,55]},{"text":"madresamoryvida","indices":[56,72]},{"text":"madreehijo","indices":[73,84]},{"text":"madre","indices":[85,91]},{"text":"madreehija","indices":[92,103]},{"text":"padreehija","indices":[104,115]},{"text":"Padres","indices":[116,123]},{"text":"padrestwitter","indices":[124,138]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[139,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rUn6l6ubZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1312483569734828032","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[158,181]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312817820141604864,"id_str":"1312817820141604864","indices":[30,53],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgQ2hBX0AA3k8h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgQ2hBX0AA3k8h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l25WQWaDYy","display_url":"pic.twitter.com\/l25WQWaDYy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312817828081422336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1053,"h":1473,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":858,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[17,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1312782942809317376,"id_str":"1312782942809317376","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfxIY1XYAA9u0l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfxIY1XYAA9u0l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ll2K6H0B7S","display_url":"pic.twitter.com\/ll2K6H0B7S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1312782945699143680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":897,"h":661,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":897,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":501,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312782945699143680,"source_status_id_str":"1312782945699143680","source_user_id":1142822579926945792,"source_user_id_str":"1142822579926945792"}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/veJ9RRBMIk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IdiazAyuso\/status\/1312776766352744454","display_url":"twitter.com\/IdiazAyuso\/sta\u2026","indices":[125,148]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INDIVIDUALISTA","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[3,12]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmendi","name":"En busca de 1","id":66372041,"id_str":"66372041","indices":[3,11]},{"screen_name":"aepediatria","name":"AEP","id":72827339,"id_str":"72827339","indices":[26,38]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Lz04cr7og","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laSextaTV\/status\/1312813485143851009","display_url":"twitter.com\/laSextaTV\/stat\u2026","indices":[80,103]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"ManifiestoCOVID","indices":[20,36]},{"text":"salud","indices":[44,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[3,17]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFjj5DsCsQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1312813639703957505","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[55,78]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"missicaribe","name":"ravintsara","id":2710138676,"id_str":"2710138676","indices":[3,15]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VMJMFAceGy","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/GbmzgzWgyh4","display_url":"youtu.be\/GbmzgzWgyh4","indices":[51,74]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[223,243]},{"text":"Trump2020","indices":[244,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[46,60]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[62,78]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[79,92]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[93,108]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[109,120]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[121,137]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[138,153]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[154,167]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[168,178]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[179,186]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[187,196]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[198,212]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[213,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEVOJQY6Dy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312747367381323780","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[255,278]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Magda13511420","name":"Cosas del orinoco.\ud83d\ude09 Tu no entiendes yo tampoco","id":1307543677238226944,"id_str":"1307543677238226944","indices":[3,17]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[19,34]}],"urls":[],"media":[{"id":1312811720977547267,"id_str":"1312811720977547267","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgLTf3WAAMuhV9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjgLTf3WAAMuhV9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOb8E62CPS","display_url":"pic.twitter.com\/wOb8E62CPS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Magda13511420\/status\/1312811723372535808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":580,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312811723372535808,"source_status_id_str":"1312811723372535808","source_user_id":1307543677238226944,"source_user_id_str":"1307543677238226944"}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtSDx27xms","expanded_url":"https:\/\/www.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/el-presidente-del-colegio-de-medicos-de-madrid-tacha-de-absurdo-el-cierre-de-la-capital_20098840_102.html?_gl=1*vj4ylh*_ga*Yjg5b2d6OHhsZUxZSHdXWEo3TjVlQU1jRnVPaEZpV3hoQ0JHUjVodWlOcTB0T0JoT0RWcWJYY2lXUF9nZHA1Uw","display_url":"economiadigital.es\/politica-y-soc\u2026","indices":[149,172]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[14,22]},{"text":"Madres","indices":[23,30]},{"text":"madresamoryvida","indices":[31,47]},{"text":"madreehijo","indices":[48,59]},{"text":"madre","indices":[60,66]},{"text":"madreehija","indices":[67,78]},{"text":"padreehija","indices":[79,90]},{"text":"Padres","indices":[91,98]},{"text":"padrestwitter","indices":[99,113]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[114,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/missicaribe\/status\/1312456623672061952","display_url":"twitter.com\/missicaribe\/st\u2026","indices":[133,156]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQCb69Lxtm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jonkirbysthlm\/status\/1312639876970491904","display_url":"twitter.com\/jonkirbysthlm\/\u2026","indices":[122,145]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312747153845088257,"id_str":"1312747153845088257","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfQlMjXcAE2d8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfQlMjXcAE2d8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9cirRmYHpB","display_url":"pic.twitter.com\/9cirRmYHpB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312748140542427140\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":723,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":723,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312748140542427140,"source_status_id_str":"1312748140542427140","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312780037913968641,"id_str":"1312780037913968641","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfufTQWAAEq6Nu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfufTQWAAEq6Nu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7wHeH2zFzm","display_url":"pic.twitter.com\/7wHeH2zFzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312780045656698883\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312780045656698883,"source_status_id_str":"1312780045656698883","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"108":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[46,66]},{"text":"Trump2020","indices":[67,77]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[78,96]},{"text":"vox","indices":[97,101]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[103,123]},{"text":"VOXUtil","indices":[124,132]},{"text":"voxsiempre","indices":[133,144]},{"text":"ChicasVox52","indices":[145,157]},{"text":"ChicasVox","indices":[158,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[30,45]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[169,184]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[185,197]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[198,212]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[213,228]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[229,245]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[246,255]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[256,263]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[264,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rUn6l6ubZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1312483569734828032","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[278,301]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zdzu9I3rf0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1312282183781015554","display_url":"twitter.com\/Solo__Verdad\/s\u2026","indices":[49,72]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JosYHjvmIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1312305579684171777","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[40,63]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75ZdJHM0h7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lolaneuroMD\/status\/1312452562113634304","display_url":"twitter.com\/lolaneuroMD\/st\u2026","indices":[94,117]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312780037913968641,"id_str":"1312780037913968641","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfufTQWAAEq6Nu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfufTQWAAEq6Nu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7wHeH2zFzm","display_url":"pic.twitter.com\/7wHeH2zFzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312780045656698883\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vFfDXlsWzk","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-diaz-ayuso-habido-farsa-sobre-madrid-estafa-para-vender-caos-y-justificar-intervencion-202010032127_noticia_amp.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-di\u2026","indices":[170,193]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[36,56]},{"text":"Trump2020","indices":[57,67]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[68,86]},{"text":"vox","indices":[87,91]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[93,113]},{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"voxsiempre","indices":[123,134]},{"text":"ChicasVox52","indices":[135,147]},{"text":"ChicasVox","indices":[148,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[20,35]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[159,174]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[175,187]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[188,202]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[203,218]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[219,235]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[236,245]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[246,253]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[254,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRXSVsE5OE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1312673670809243649","display_url":"twitter.com\/Solo__Verdad\/s\u2026","indices":[268,291]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312779373540454402,"id_str":"1312779373540454402","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejft4oRWsAIzVTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejft4oRWsAIzVTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GSPFxR1nGq","display_url":"pic.twitter.com\/GSPFxR1nGq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312779384210829313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8m694BXOJ1","expanded_url":"https:\/\/amp.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/los-medicos-reclaman-el-fin-de-los-enfrentamientos-politicos-por-el-coronavirus_20098831_102.html","display_url":"amp.economiadigital.es\/politica-y-soc\u2026","indices":[257,280]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[201,221]},{"text":"Trump2020","indices":[222,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[24,38]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[40,56]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[57,70]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[71,86]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[87,98]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[99,115]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[116,131]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[132,145]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[146,156]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[157,164]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[165,174]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[176,190]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[191,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvV65BMv9X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1312705075987570688","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[233,256]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[3,12]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernand_muniain","name":"Fernando Muniain Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302554969535586304,"id_str":"1302554969535586304","indices":[3,19]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6Y26qoJxc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1312766516664963073","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[16,39]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vFfDXlsWzk","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-diaz-ayuso-habido-farsa-sobre-madrid-estafa-para-vender-caos-y-justificar-intervencion-202010032127_noticia_amp.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-di\u2026","indices":[171,194]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"Anti Bozales","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[3,15]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[17,32]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]},{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[66,80]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[82,98]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[99,112]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[113,128]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sW9sMDbzz3","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/JrbOzAnrxjs","display_url":"youtu.be\/JrbOzAnrxjs","indices":[0,23]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aw992gYU3d","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/VY1ZT-vh95s","display_url":"youtu.be\/VY1ZT-vh95s","indices":[0,23]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312747153845088257,"id_str":"1312747153845088257","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfQlMjXcAE2d8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfQlMjXcAE2d8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9cirRmYHpB","display_url":"pic.twitter.com\/9cirRmYHpB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1312748140542427140\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":723,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":723,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EImVxpf2Bn","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-diaz-ayuso-habido-farsa-sobre-madrid-estafa-para-vender-caos-y-justificar-intervencion-202010032127_noticia.html?fbclid=IwAR1IZTpj0XcL7LkBGu3ewqQljrZBexDOKVnlNM_Z6l5qJ2MgKHEAHManx54#vca=241791&vso=nw&vmc=20201004071002-0100-100-730_0023&vli=re_pa-not-1-txt-gde&vus=c5f59b9cfcf840e49c8fb8693a37dfcd","display_url":"abc.es\/espana\/abci-di\u2026","indices":[111,134]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIe9oF47hH","expanded_url":"https:\/\/hubpages.com\/politics\/Pfizer-Chief-Science-Officer-Second-Wave-Based-on-Fake-Data-of-False-Positives-for-New-Cases-Pandemic-is-Over","display_url":"hubpages.com\/politics\/Pfize\u2026","indices":[137,160]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[223,243]},{"text":"Trump2020","indices":[244,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[46,60]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[62,78]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[79,92]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[93,108]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[109,120]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[121,137]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[138,153]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[154,167]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[168,178]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[179,186]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[187,196]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[198,212]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[213,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/missicaribe\/status\/1312456623672061952","display_url":"twitter.com\/missicaribe\/st\u2026","indices":[255,278]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sW9sMDbzz3","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/JrbOzAnrxjs","display_url":"youtu.be\/JrbOzAnrxjs","indices":[0,23]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EP0huLDLgt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oespinar1\/status\/1312378139075588105","display_url":"twitter.com\/Oespinar1\/stat\u2026","indices":[30,53]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[99,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NiwicDvppO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dglaforet\/status\/1312703394956693505","display_url":"twitter.com\/dglaforet\/stat\u2026","indices":[110,133]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[36,56]},{"text":"Trump2020","indices":[57,67]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[68,86]},{"text":"vox","indices":[87,91]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[93,113]},{"text":"VOXUtil","indices":[114,122]},{"text":"voxsiempre","indices":[123,134]},{"text":"ChicasVox52","indices":[135,147]},{"text":"ChicasVox","indices":[148,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[20,35]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[159,174]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[175,187]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[188,202]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[203,218]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[219,235]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[236,245]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[246,253]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[254,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AispOlH6s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/missicaribe\/status\/1312456623672061952","display_url":"twitter.com\/missicaribe\/st\u2026","indices":[268,291]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[194,214]},{"text":"Trump2020","indices":[215,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[17,31]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[33,49]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[50,63]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[64,79]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[80,91]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[92,108]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[109,124]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[125,138]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[139,149]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[150,157]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[158,167]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[169,183]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[184,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRXSVsE5OE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1312673670809243649","display_url":"twitter.com\/Solo__Verdad\/s\u2026","indices":[226,249]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elbenedito2019","name":"Jes\u00fas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1203366011619217409,"id_str":"1203366011619217409","indices":[3,18]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[239,259]},{"text":"Trump2020","indices":[260,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[62,76]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[78,94]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[95,108]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[109,124]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[125,136]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[137,153]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[154,169]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[170,183]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[184,194]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[195,202]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[203,212]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[214,228]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[229,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75MgzVqrn1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1312435190728478726","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[271,294]}]}}}