{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1312875233628557314,"1":1312862562481037314,"2":1312817261246328833,"3":1312771961907564554,"4":1312726663847911424,"5":1312545472406577155},"text":{"0":"[NUEVO] El aumento de la pobreza en la Argentina. D\u00f3nde se dio y qui\u00e9nes perdieron m\u00e1s.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 todos los datos sobre el tema en esta nota: https:\/\/t.co\/abpC2fngRr\n\nPor Jorge Paz https:\/\/t.co\/H61KmAldEk","1":"Viviendas inauguradas en San Antonio de Areco: qu\u00e9 es #verdadero :white_heavy_check_mark: y qu\u00e9 es #falso :cross_mark: de lo que circul\u00f3 en redes.\n\nMir\u00e1 la verificaci\u00f3n ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nPor Rosario Marina.\n\nhttps:\/\/t.co\/38BFkeWPIL","2":"\u00bfHasta qu\u00e9 punto pueden automatizarse las decisiones judiciales? \n\n:magnifying_glass_tilted_right: En esta nueva entrega de nuestra serie #\u00c9ticaAlgoritmos, enterate c\u00f3mo funciona el software que ya se usa en la Ciudad de Buenos Aires.\n\nPor @ManuelTarricone.\nhttps:\/\/t.co\/AfCUBO71ot","3":"Muertes por coronavirus: la Argentina se ubica en el puesto 19 y no primera, como titul\u00f3 Infobae.\n\n:round_pushpin: Todos los datos en esta nota de @martoslip:\nhttps:\/\/t.co\/JyDzcMMFug","4":"Es #falso que Fernet Branca se va del pa\u00eds :cross_mark:.\n\nSe viraliz\u00f3 una captura de una supuesta nota del diario Infobae en la que se afirma que la f\u00e1brica de la marca italiana se va del pa\u00eds, pero es #FALSA.\n\n:fountain_pen_selector:Ac\u00e1 la verificaci\u00f3n de @lugardel:\nhttps:\/\/t.co\/FLy0rJtpaw","5":"Laspina: \u201cDesde que asumi\u00f3 el Gobierno hay, seg\u00fan datos oficiales, 25 mil argentinos m\u00e1s que ya tienen residencia fiscal en Uruguay\u201d. :right_arrow_selector: #FALSO.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Este a\u00f1o hubo 229 pedidos oficiales de cambio de residencia fiscal a Uruguay.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/vvvtlJTyow"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-04 22:00:22","1":"2020-10-04 21:10:01","2":"2020-10-04 18:10:00","3":"2020-10-04 15:10:00","4":"2020-10-04 12:10:00","5":"2020-10-04 00:10:01"},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","1":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","2":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","3":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","4":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","5":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abpC2fngRr","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-aumento-de-la-pobreza-en-la-argentina-donde-se-dio-y-quienes-perdieron-mas\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1312875230751227905,"id_str":"1312875230751227905","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhFEQNWAAEbL9K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjhFEQNWAAEbL9K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H61KmAldEk","display_url":"pic.twitter.com\/H61KmAldEk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1312875233628557314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"verdadero","indices":[54,64]},{"text":"falso","indices":[76,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38BFkeWPIL","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/viviendas-inauguradas-en-san-antonio-de-areco-que-es-verdadero-y-que-es-falso-de-lo-que-circulo-en-redes\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[163,186]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"\u00c9ticaAlgoritmos","indices":[108,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[210,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AfCUBO71ot","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/investigaciones\/hasta-que-punto-pueden-automatizarse-las-decisiones-judiciales-enterate-como-funciona-el-software-que-ya-se-usa-en-la-ciudad-de-buenos-aires\/","display_url":"chequeado.com\/investigacione\u2026","indices":[228,251]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[133,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JyDzcMMFug","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/muertes-por-coronavirus-la-argentina-se-ubica-en-el-puesto-19-y-no-primera-como-titulo-infobae\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[145,168]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[3,9]},{"text":"FALSA","indices":[191,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[225,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLy0rJtpaw","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-falso-que-fernet-branca-se-va-del-pais\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[236,259]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[137,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvvtlJTyow","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/laspina-desde-que-asumio-el-gobierno-hay-segun-datos-oficiales-25-mil-argentinos-mas-que-ya-tienen-residencia-fiscal-en-uruguay\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[246,269]}]}}}