{"screen_name":{"0":"TercioRepublico","1":"lvaroLopez11","2":"brutalbeats7","3":"ogabel_","4":"sonekslytherin","5":"unsuponedora","6":"SumergidaIberia","7":"SumergidaIberia","8":"Victorazulon","9":"ES_ES_SPAIN"},"text":{"0":"RT @lvaroLopez11: #CoronaTimo\nLeo los peri\u00f3dicos y parece que la situaci\u00f3n es tan grave que tienes que ir esquivando cad\u00e1veres por la calle","1":"#CoronaTimo\nLeo los peri\u00f3dicos y parece que la situaci\u00f3n es tan grave que tienes que ir esquivando cad\u00e1veres por la calle","2":"Me cago en el @padredemaestre si la Ayuso tiene una Enfermedad Mental cuidado que es de los mios....\n#plandemia #coronatimo #timovirus","3":"@unknowable_the @VonBingen2 MUY FAN!\n#Coronatimo","4":"RT @SumergidaIberia: Alguno pod\u00e9is pensar que somos en exceso radicales en nuestros tuits.\n\nEl despertar SIEMPRE es poco a poco y gradual.\u2026","5":"RT @Victorazulon: @PlvsVltra126_1 @unsuponedora Exacto, no muerden la mano del amo y no lo dir\u00e1n. \n\n#NosGobiernanCriminales\n#plandemia #cor\u2026","6":"RT @SumergidaIberia: Alguno pod\u00e9is pensar que somos en exceso radicales en nuestros tuits.\n\nEl despertar SIEMPRE es poco a poco y gradual.\u2026","7":"Alguno pod\u00e9is pensar que somos en exceso radicales en nuestros tuits.\n\nEl despertar SIEMPRE es poco a poco y gradua\u2026 https:\/\/t.co\/6NbtEj3tSG","8":"@PlvsVltra126_1 @unsuponedora Exacto, no muerden la mano del amo y no lo dir\u00e1n. \n\n#NosGobiernanCriminales\n#plandemia #coronaTimo #NoAlBozal","9":"RT @ichingiking: #PANDEMINOVA\n\nMonta tus propios virus y lial\u00e1 parda, controla los medios de comunicaci\u00f3n y confina a tu antojo a la poblac\u2026"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":1601808615000,"1":1601808371000,"2":1601807849000,"3":1601805628000,"4":1601803023000,"5":1601802519000,"6":1601802447000,"7":1601802422000,"8":1601802395000,"9":1601801196000},"tweet_id":{"0":1312706593201549312,"1":1312705568503746560,"2":1312703379492278272,"3":1312694066493218817,"4":1312683138347397120,"5":1312681025684865025,"6":1312680721711091715,"7":1312680619588177920,"8":1312680505654095872,"9":1312675476129943553},"user_location":{"0":"Armenia","1":"C\u00f3rdoba","2":"","3":"","4":"Espa\u00f1a Ocupada","5":"","6":"Iberia Sumergida","7":"Iberia Sumergida","8":"Getafe, Espa\u00f1a","9":"ESPA\u00d1A"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":"https:\/\/t.co\/agDOm3vy7m","3":null,"4":"https:\/\/t.co\/zxmZYpI6x5","5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null}}