{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico"},"text":{"0":"#Tribuna | Vivimos en tiempos extraordinarios  https:\/\/t.co\/JlDXlTdSFQ Por @elsapunset https:\/\/t.co\/AtJs2Ozmfh","1":"#Autocuidado | Los calvarios cut\u00e1neos de los equipos de protecci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/xfRYKNO0CT https:\/\/t.co\/TtRoXlpDez","2":"\u00bfLo has le\u00eddo? La soluci\u00f3n al d\u00e9ficit de enfermeras, agudizado por la covid-19, no est\u00e1 en el nuevo real decreto le\u2026 https:\/\/t.co\/lbqfhVB76z","3":"La compa\u00f1\u00eda de hemoderivados #Grifols compra plantas y centros de plasma en Canad\u00e1 y EEUU por 390 millones\u2026 https:\/\/t.co\/yinOZZm9Qx"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":1601805603000,"1":1601802012000,"2":1601798406000,"3":1601794837000},"tweet_id":{"0":1312693959471386626,"1":1312678900565266432,"2":1312663775376478208,"3":1312648804462669824},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"}}