{"screen_name":{"0":"DiegoMo53772865","1":"DiegoMo53772865","2":"DiegoMo53772865","3":"DiegoMo53772865","4":"DiegoMo53772865","5":"DiegoMo53772865","6":"DiegoMo53772865","7":"DiegoMo53772865","8":"DiegoMo53772865","9":"DiegoMo53772865"},"tweet_id":{"0":1312697494846025728,"1":1312697271176265729,"2":1312697104775741440,"3":1312696567477022728,"4":1312695601017085953,"5":1312695237538713600,"6":1312694546191581184,"7":1312693380288327680,"8":1312691776625561600,"9":1312691413746941952},"text":{"0":"@ichingiking @pacotraver Por cierto....Mi identidad est\u00e1 en mi mente.....","1":"@ichingiking @pacotraver Y sobre todo por las 4 opciones....","2":"@SUSTOREX Muy interesante el art\u00edculo, que observa que en lugar de 'pandemia' se trata de una 'sindemia': en fin de cuentas, que donde ataca eso de 'covid19' es, sobre todo, en poblaci\u00f3n que por diversas razones sociales padece adem\u00e1s otro tipo de enfermedades. Que ya lo sab\u00edamos, eh.","3":"Cuando te rodeas de gente brillante\nCuando te rodeas de gente que brilla por si misma\nDeja de importar tu brillo...\nS\u00f3lo quieres aportarlo....para crear el brillo m\u00e1s intenso que nunca hayas imaginado....\nLa verdad al final Brillar\u00e1....:smiling_face_with_smiling_eyes::smiling_face_with_smiling_eyes:","4":"@Judithsoyyo1 jajajajajajajaja...Ni yo lo entend\u00eda.....:flushed_face::flushed_face:","5":"@Joker_Hispanico Igual es cierto....Y fuimos creados con la \u00fanica finalidad de ser esclavos........A estas alturas, todo es posible\u00a1\u00a1:pleading_face::pleading_face:\nBusca el lider dentro de ti....Y encontrar\u00e1s\u00a1\u00a1","6":"Sociedad Relativista hasta la saciedad....\nSociedad donde Relativizamos hasta el mal....\nSociedad envuelta en una locura desconocida....\nSociedad que representa al Mal....\nQuieres saber lo que es el Mal ( hedonista de mierda)? Mira a tu alrededor.....No hagas m\u00e1s\u00a1\u00a1 :pleading_face::pleading_face:","7":"@sanguinisIus No me debo haber explicado bien.....S\u00f3lo me refer\u00eda a que hagamos lo que hagamos siempre seremos tratados como eso...como emigrantes....Y la historia est\u00e1 llena de cr\u00f3nicas de como hemos sido tratados.....eso\u00a1","8":"Con la mascarilla se anula lo m\u00e1s espec\u00edfico del ser humano que es la sonrisa, en ninguna especie existe, solo en el humano. La mascarilla nos iguala al resto de las especies animales no racionales. Es el mayor ataque en la historia de la humanidad.","9":"Siempre hab\u00eda pensado que la soledad era un defecto, pero estaba equivocado. La soledad es una de las mayores virtudes. No mucha gente aguanta estar solo con uno mismo. Es por eso que tienen que sentirse rodeados en todo momento, por miedo a escuchar sus mentes."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-04 10:14:06","1":"2020-10-04 10:13:12","2":"2020-10-04 10:12:33","3":"2020-10-04 10:10:25","4":"2020-10-04 10:06:34","5":"2020-10-04 10:05:07","6":"2020-10-04 10:02:23","7":"2020-10-04 09:57:45","8":"2020-10-04 09:51:22","9":"2020-10-04 09:49:56"},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[0,12]},{"screen_name":"pacotraver","name":"pacotraver","id":52762390,"id_str":"52762390","indices":[13,24]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[0,12]},{"screen_name":"pacotraver","name":"pacotraver","id":52762390,"id_str":"52762390","indices":[13,24]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Otxotto_","name":"Dr. Qamarada OtxottovsQi \u2014 CEO of Quantum Souls","id":2412776786,"id_str":"2412776786","indices":[3,12]},{"screen_name":"SUSTOREX","name":"RADIO","id":779433847427567616,"id_str":"779433847427567616","indices":[14,23]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[0,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanguinisIus","name":"@CORONATIMO\u274c\u2716\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d\ufe0f\u2692\ufe0f","id":958812240026701825,"id_str":"958812240026701825","indices":[0,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mmrf08","name":"Mar\u00eda Rodriguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":892067028,"id_str":"892067028","indices":[3,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MandaHu3v0s","name":"MandaHu3v0s","id":1164986510736842752,"id_str":"1164986510736842752","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}