{"screen_name":{"0":"eldiarioes"},"text":{"0":"ENTREVISTA | Joaqu\u00edn P\u00e9rez Rey, secretario de Estado de Trabajo y Econom\u00eda Social: \"Reabriremos la negociaci\u00f3n sobr\u2026 https:\/\/t.co\/htv78zMv3Q"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":1601805694000},"tweet_id":{"0":1312694343736623104},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5"}}