{"screen_name":{"0":"malditobulo","1":"malditobulo","2":"malditobulo","3":"malditobulo","4":"malditobulo","5":"malditobulo","6":"malditobulo","7":"malditobulo","8":"malditobulo","9":"malditobulo","10":"malditobulo","11":"malditobulo","12":"malditobulo","13":"malditobulo","14":"malditobulo","15":"malditobulo","16":"malditobulo"},"tweet_id":{"0":1312816257838788608,"1":1312815702743683072,"2":1312812978983645185,"3":1312791917973962753,"4":1312791870448300033,"5":1312786309895815169,"6":1312772630521536512,"7":1312770860055498753,"8":1312767721273204739,"9":1312767676465504261,"10":1312767565530312709,"11":1312729683885260801,"12":1312713531121336320,"13":1312711931829125120,"14":1312711779529764864,"15":1312699233309462529,"16":1312669540841644032},"text":{"0":"\u00bfHablas m\u00e1s de un idioma? :United_Kingdom::Germany::China::Saudi_Arabia: \u00bfSabes mucho sobre biolog\u00eda, qu\u00edmica, historia...? \u00a1Entonces tienes un superpoder! Ay\u00fadanos a ganar la guerra contra la desinformaci\u00f3n con \u00e9l :flexed_biceps:\n\n#HazteMaldito en https:\/\/t.co\/mkIGvciU8X y no dejes que te la cuelen :globe_showing_Europe-Africa::white_heavy_check_mark:","1":"No: ser espa\u00f1ol NO te excluye de recibir la prestaci\u00f3n por desempleo.\n\n             OTRO BULO\n https:\/\/t.co\/uF9z8svObI","2":"No, esta imagen de Fernando Sim\u00f3n sin mascarilla emitida el 29 de septiembre no es actual: el v\u00eddeo fue grabado el 10 de marzo de 2020 https:\/\/t.co\/RjFnbjPlsu","3":"Recuerda que en https:\/\/t.co\/x2yfwVllCq tienes disponible nuestro :globe_with_meridians: GLOSARIO TECNOL\u00d3GICO :globe_with_meridians: para que no te la cuelen con ninguna palabreja rara :smiling_face_with_sunglasses:  \u00bfEchas alguna en falta? M\u00e1ndanosla a nuestro WhatsApp (644 229 319) o a trav\u00e9s de Twitter y la a\u00f1adimos :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/k5LqJP4ojz","4":":no_entry::national_park_selector: Qu\u00e9 dice la evidencia cient\u00edfica sobre el cierre de parques y jardines para evitar contagios :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/0zdN0qsBrb","5":":cross_mark: No, Joe Biden no llevaba un cable durante el debate con Donald Trump: es un pliegue en su camisa :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/MicmGipolO","6":":play_or_pause_button_selector: YouTube censura v\u00eddeos par\u00f3dicos sobre los negacionistas de la #COVID19... A la vez que se le escapan v\u00eddeos sobre la pandemia que s\u00ed que desinforman :lying_face: \n\nhttps:\/\/t.co\/Hh0rztijBW","7":"Qu\u00e9 dice la evidencia cient\u00edfica sobre el cierre de parques y jardines para evitar contagios https:\/\/t.co\/glHNKonIfj","8":"No, esta ilusi\u00f3n \u00f3ptica no te dice si est\u00e1s tranquilo o estresado https:\/\/t.co\/hkPvqucVmb @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","9":"En qu\u00e9 fijarte antes de descargar una app para evitar fraudes y desv\u00edos de datos: manual para que no te la cuelen https:\/\/t.co\/IDyJh9angR","10":"Ni la longitud de los dedos ni el tama\u00f1o de los pies: ning\u00fan par\u00e1metro del cuerpo est\u00e1 relacionado con el tama\u00f1o del pene https:\/\/t.co\/iQp9ZkESDM","11":":cross_mark: No, esta imagen de Fernando Sim\u00f3n sin mascarilla emitida el 29 de septiembre no es actual: el v\u00eddeo fue grabado el 10 de marzo de 2020 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/y0rB1BDXZ6","12":"Gestores de contrase\u00f1as: c\u00f3mo evitar usar siempre las mismas y olvidarte de ellas. #ciberseguridad #privacidad https:\/\/t.co\/6cOZG2anjm","13":"Qu\u00e9 es el remdesivir, el tratamiento contra la COVID-19 y que est\u00e1 recibiendo Trump https:\/\/t.co\/0vb3v4hnAH @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","14":"Por qu\u00e9 el 5G no \"absorbe el ox\u00edgeno all\u00e1 por donde penetra\" y a qu\u00e9 se refiere el BOE con esa afirmaci\u00f3n https:\/\/t.co\/268LrEvUVX en @maldita_ciencia cc @comitecars","15":":warning_selector::cross_mark: No, este SMS en el que te piden tus datos bancarios para recibir un reembolso de 199,5\u20ac no es de la Agencia Tributaria: es 'phishing' :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/SDWM63DdlC","16":":warning_selector: ES UN BULO QUE VUELVE :cross_mark: Ni Italia ha descubierto la cura del coronavirus, ni la causa de la enfermedad es una bacteria, ni la OMS ha prohibido hacer autopsias :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/sdoU8Z9SUz"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":1601834761000,"1":1601834629000,"2":1601833979000,"3":1601828958000,"4":1601828947000,"5":1601827621000,"6":1601824359000,"7":1601823937000,"8":1601823189000,"9":1601823178000,"10":1601823152000,"11":1601814120000,"12":1601810269000,"13":1601809888000,"14":1601809851000,"15":1601806860000,"16":1601799781000},"user_location":{"0":"bulo@maldita.es","1":"bulo@maldita.es","2":"bulo@maldita.es","3":"bulo@maldita.es","4":"bulo@maldita.es","5":"bulo@maldita.es","6":"bulo@maldita.es","7":"bulo@maldita.es","8":"bulo@maldita.es","9":"bulo@maldita.es","10":"bulo@maldita.es","11":"bulo@maldita.es","12":"bulo@maldita.es","13":"bulo@maldita.es","14":"bulo@maldita.es","15":"bulo@maldita.es","16":"bulo@maldita.es"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","1":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","2":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","3":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","4":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","5":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","6":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","7":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","8":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","9":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","10":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","11":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","12":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","13":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","14":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","15":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","16":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"HazteMaldito","indices":[180,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mkIGvciU8X","expanded_url":"http:\/\/comunidad.maldita.es","display_url":"comunidad.maldita.es","indices":[197,220]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NICOLASRAMOSAL7","name":"OSO AMOROSO","id":943996260926836736,"id_str":"943996260926836736","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uF9z8svObI","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/2020\/10\/01\/foto-formulario-prestacion-desempleo-nacionalidad-espanola\/?utm_source=email&utm_medium=newsletter&utm_campaign=4oct20?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=No,%20ser%20espa%C3%B1ol%20no%20te%20excluye%20de%20recibir%20la%20prestaci%C3%B3n%20por%20desempleo","display_url":"maldita.es\/malditobulo\/20\u2026","indices":[116,139]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IArroita","name":"Isabel G. Arroita","id":2261804088,"id_str":"2261804088","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalditaTech","name":"MALDITA TECNOLOG\u00cdA","id":1202631009474400256,"id_str":"1202631009474400256","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x2yfwVllCq","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/el-glosario-de-maldita-tecnologia\/","display_url":"maldita.es\/el-glosario-de\u2026","indices":[33,56]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MicmGipolO","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3n5aZIl","display_url":"buff.ly\/3n5aZIl","indices":[101,124]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalditaTech","name":"MALDITA TECNOLOG\u00cdA","id":1202631009474400256,"id_str":"1202631009474400256","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanViciana3","name":"Juan Viciana","id":371148346,"id_str":"371148346","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glHNKonIfj","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/01\/cerrar-parques-no-medida-prioritaria-evidencias-cientificas\/?utm_source=email&utm_medium=newsletter&utm_campaign=4oct20?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=Qu%C3%A9%20dice%20la%20evidencia%20cient%C3%ADfica%20sobre%20el%20cierre%20de%20parques%20y%20jardines%20para%20evitar%20contagios","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[111,134]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[111,122]},{"screen_name":"MalditoDato","name":"MALDITO DATO","id":2995106374,"id_str":"2995106374","indices":[123,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkPvqucVmb","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/03\/no-esta-ilusion-optica-no-te-dice-si-estas-tranquilo-o-estresado\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[87,110]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanViciana3","name":"Juan Viciana","id":371148346,"id_str":"371148346","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Geles999","name":"La nieta de Juan el barbero","id":219090350,"id_str":"219090350","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0rB1BDXZ6","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3l3DBQg","display_url":"buff.ly\/3l3DBQg","indices":[139,162]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ciberseguridad","indices":[98,113]},{"text":"privacidad","indices":[114,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanjbano","name":"Juan Jes\u00fas Ba\u00f1o Egea","id":102052229,"id_str":"102052229","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0vb3v4hnAH","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/03\/remdesivir-potencial-tratamiento-contra-coronavirus\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[105,128]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"najera2000","name":"Alberto N\u00e1jera con \ud83d\ude37 y \ud83e\uddcd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea7\ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f","id":17704333,"id_str":"17704333","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDWM63DdlC","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34iIbmX","display_url":"buff.ly\/34iIbmX","indices":[140,163]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sdoU8Z9SUz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33oHQjA","display_url":"buff.ly\/33oHQjA","indices":[164,187]}]}}}