{"screen_name":{"0":"maldita_ciencia"},"text":{"0":"\ud83d\udc94 Del da\u00f1o en el m\u00fasculo del coraz\u00f3n a la trombosis: las posibles secuelas cardiovasculares de la COVID-19 \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/LgR8Qc8bsj"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":1601801521000},"tweet_id":{"0":1312676837785563137},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2"}}