{"screen_name":{"0":"NaturopatasCol","1":"NaturopatasCol","2":"NaturopatasCol"},"tweet_id":{"0":1312812683901759491,"1":1312733958300409856,"2":1312692580707074048},"text":{"0":"Productos de temporada: cinco frutas y verduras para consumir en oto\u00f1o https:\/\/t.co\/6UV2aY1YQB a trav\u00e9s de @voz_populi","1":"Para m\u00e1s informaci\u00f3n consulta al Profesional Naturopata Colegiado @NaturopatasCol @saludalverde @naturopata @NaturopataMSB @Naturopata\n@naturopatas @fdepalacio https:\/\/t.co\/osdYZZ804M","2":"28 Conferencia: \"Iridolog\u00eda en Naturopat\u00eda\". Erika Brajnik. ESLOVENIA https:\/\/t.co\/ToUJW7MR6C a trav\u00e9s de @YouTube"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":1601833909000,"1":1601815139000,"2":1601805274000},"user_location":{"0":"Madrid (ESPA\u00d1A)","1":"Madrid (ESPA\u00d1A)","2":"Madrid (ESPA\u00d1A)"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292","1":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292","2":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[107,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UV2aY1YQB","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/gastropoli\/frutas-verduras-octubre_0_1397260685.html","display_url":"vozpopuli.com\/gastropoli\/fru\u2026","indices":[71,94]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NaturopatasCol","name":"OCNFENACO","id":2328963968,"id_str":"2328963968","indices":[66,81]},{"screen_name":"saludalverde","name":"\u06de Juan Jes\u00fas \u06de","id":30928271,"id_str":"30928271","indices":[82,95]},{"screen_name":"Naturopata","name":"Roc\u00edo Acosta","id":36469761,"id_str":"36469761","indices":[96,107]},{"screen_name":"NaturopataMSB","name":"Mattia Sandro Bertani","id":1242467450672672770,"id_str":"1242467450672672770","indices":[108,122]},{"screen_name":"Naturopata","name":"Roc\u00edo Acosta","id":36469761,"id_str":"36469761","indices":[123,134]},{"screen_name":"naturopatas","name":"Alex Cordero","id":228428597,"id_str":"228428597","indices":[135,147]},{"screen_name":"fdepalacio","name":"Francisco de Palacio","id":447196771,"id_str":"447196771","indices":[148,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/osdYZZ804M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/100x100_Natural\/status\/1312731959400034306","display_url":"twitter.com\/100x100_Natura\u2026","indices":[160,183]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[106,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ToUJW7MR6C","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/LaDsU9CXEuM","display_url":"youtu.be\/LaDsU9CXEuM","indices":[70,93]}]}}}