{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1312731335648251904,"1":1312728478245154817,"2":1312668136483815430,"3":1312666891685687296,"4":1312661481784311808,"5":1312534849660440576,"6":1312519296552062976,"7":1312518312425713666,"8":1312346181473890305,"9":1312344458449616896},"text":{"0":"El \u00e9xito de Taiw\u00e1n que evidencia el desastre espa\u00f1ol: \u201cNunca nos confinamos. La vida ya es normal y la econom\u00eda crece\u201d\nhttps:\/\/t.co\/9Ae2aRV28v","1":"@Rocafee Del indice nacional de defunciones:\nhttps:\/\/t.co\/cLjiFwY3l6","2":"Covid-19 en Madrid: solo el 1,1% de los positivos de septiembre ha sido hospitalizado.\nBuen art\u00edculo de Libre Mercado que analiza siete indicadores clave que muestran una tendencia favorable y desmontan la necesidad de cerrar Madrid.\nhttps:\/\/t.co\/UEcZJ7Q8ku","3":"@Oespinar1 The Lancet saco un art\u00edculo hace unos d\u00edas hablando sobre este fen\u00f3meno que clasifica de sindemia. Dicen que morir\u00e1n muchos m\u00e1s por las medidas pol\u00edticas que por el supuesto virus.\nhttps:\/\/t.co\/PgEbvln13r","4":"The Lancet dice que el COVID no es una pandemia, si no una sindemia: Virus + Desatenci\u00f3n m\u00e9dica de otras patolog\u00edas, que por las medidas pol\u00edticas y sanitarias adoptadas, causar\u00e1n muchas m\u00e1s muertes que las que se quieren evitar.\nhttps:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7","5":"The Lancet dice que el COVID no es una pandemia, si no una sindemia: Virus + Desatenci\u00f3n m\u00e9dica de otras patolog\u00edas, que por las medidas pol\u00edticas y sanitarias adoptadas, causar\u00e1n muchas m\u00e1s muertes que las que se quieren evitar.\nhttps:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7","6":"The Lancet dice que el COVID no es una pandemia, si no una sindemia: Virus + Desatenci\u00f3n m\u00e9dica de otras patolog\u00edas, que por las medidas pol\u00edticas y sanitarias adoptadas, causar\u00e1n muchas m\u00e1s muertes que las que se quieren evitar.\nhttps:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7","7":"The Lancet dice que el COVID no es una pandemia, si no una sindemia: Virus + Desatenci\u00f3n m\u00e9dica de otras patolog\u00edas, que por las medidas pol\u00edticas y sanitarias adoptadas, causar\u00e1n muchas m\u00e1s muertes que las que se quieren evitar.\nhttps:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7","8":"The Lancet dice que el COVID no es una pandemia, si no una sindemia: Virus + Desatenci\u00f3n m\u00e9dica de otras patolog\u00edas, que por las medidas pol\u00edticas y sanitarias adoptadas, causar\u00e1n muchas m\u00e1s muertes que las que se quieren evitar.\nhttps:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7","9":"The Lancet dice que el COVID no es una pandemia, si no una sindemia: Virus + Desatenci\u00f3n m\u00e9dica de otras patolog\u00edas, que por las medidas pol\u00edticas y sanitarias adoptadas, causar\u00e1n muchas m\u00e1s muertes que las que se quieren evitar.\nhttps:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":1601814514000,"1":1601813833000,"2":1601799446000,"3":1601799149000,"4":1601797859000,"5":1601767668000,"6":1601763960000,"7":1601763725000,"8":1601722686000,"9":1601722275000},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ae2aRV28v","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10-03\/el-exito-de-taiwan-que-evidencia-el-desastre-espanol-6075152.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601796625","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[119,142]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rocafee","name":"Carmen Valdes Tellez","id":750496644,"id_str":"750496644","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLjiFwY3l6","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/estadEstudios\/estadisticas\/estadisticas\/estMinisterio\/IND_TipoDifusion.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/estadEstudios\/\u2026","indices":[45,68]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEcZJ7Q8ku","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-04\/positivos-vs-hospitalizados-madrid-septiembre-segunda-ola-6666040\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-04\/pos\u2026","indices":[234,257]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PgEbvln13r","expanded_url":"https:\/\/www.thelancet.com\/journals\/lancet\/article\/PIIS0140-6736(20)32000-6\/fulltext","display_url":"thelancet.com\/journals\/lance\u2026","indices":[192,215]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qPzZ1g3Qr7","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/america\/tendencias-america\/2020\/10\/03\/por-que-el-covid-19-es-una-sindemia-no-una-pandemia\/","display_url":"infobae.com\/america\/tenden\u2026","indices":[230,253]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elsapopina","name":"Loreto alberne.","id":824603714237460482,"id_str":"824603714237460482","indices":[0,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harletgimenez","name":"Harlet Gimenez","id":117897227,"id_str":"117897227","indices":[0,14]},{"screen_name":"fredibonastre","name":"Frederic Bonastre","id":2884694807,"id_str":"2884694807","indices":[15,29]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elsapopina","name":"Loreto alberne.","id":824603714237460482,"id_str":"824603714237460482","indices":[0,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[186,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelquesada","name":"Ismael L\u00f3pez Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":234113882,"id_str":"234113882","indices":[0,14]}],"urls":[]}}}