{"screen_name":{"0":"PereDempeus","1":"s3cruat","2":"librerolibre","3":"Esloque11809067","4":"RiveraCousin","5":"CiudadanoDoe","6":"Matt_gdp","7":"matronabel","8":"CiudadanoDoe","9":"Tibucanalla"},"tweet_id":{"0":1312751412288409600,"1":1312750987833204736,"2":1312750488140603393,"3":1312750469467508736,"4":1312750078801727489,"5":1312749378059358208,"6":1312749347298316289,"7":1312749305673977856,"8":1312749140716269568,"9":1312748791943102465},"text":{"0":"Y esto se llama FAMILIA, se llama AMOR. Y sobre esta base construimos las CIVILIZACIONES previas. Ahora quieren imponer un Nuevo Orden Mundial sin amor ni familia. Si no luchamos vencer\u00e1 los b\u00e1rbaros. #plandemia #NOM #NWO https:\/\/t.co\/QiRiLtlORm","1":"Esta es la presi\u00f3n de los hospitales que dice #laSexta que existe en #Espa\u00f1a.#PLANDEMIA https:\/\/t.co\/OtHd2eHgzy","2":"Los que antes dec\u00edan que nunca fueimos a la luna que fue una conspiraci\u00f3n, pero que cuando fueron a la luna se encontraron ruinas alien\u00edgenas y las destruyeron, son los mismos que ahora dicen que el COVID no existe, que es una #Plandemia, pero que se cura con lej\u00eda y luz UV.","3":"La farsa ha sido en toda Espa\u00f1a.\nLos espa\u00f1oles que siguen manteniendo la farsa, en breve tendr\u00e1n esas caras de los indepes, despu\u00e9s de su declaraci\u00f3n de independencia de 10 minutos. \ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n#Plandemia https:\/\/t.co\/DcXclRIlBn","4":"Y esto se llama FAMILIA, se llama AMOR. Y sobre esta base construimos las CIVILIZACIONES previas. Ahora quieren imponer un Nuevo Orden Mundial sin amor ni familia. Si no luchamos vencer\u00e1 los b\u00e1rbaros. #plandemia #NOM #NWO https:\/\/t.co\/QiRiLtlORm","5":"Esta es la presi\u00f3n de los hospitales que dice #laSexta que existe en #Espa\u00f1a.#PLANDEMIA https:\/\/t.co\/OtHd2eHgzy","6":"#Plandemia ABRID LOS OJOS !!! NO OS DEJEIS ENGA\u00d1AR POR SOROS Y EL COLETAS ESTO ES LO QUE QUIEREN ???? NO PODRAN CON NOSOTROS https:\/\/t.co\/3RCiB0NPlr","7":"Los datos de las muertes anuales en #Espa\u00f1a dejan claro que la #PLANDEMIA del #COVID19 es un timo en todo el mundo. https:\/\/t.co\/nCQoPZO6gk","8":"Los datos de las muertes anuales en #Espa\u00f1a dejan claro que la #PLANDEMIA del #COVID19 es un timo en todo el mundo. https:\/\/t.co\/nCQoPZO6gk","9":"@SantiCafiero @alferdez @CFKArgentina Y era sabido! La #Plandemia sirve p todo! P encerrarnos pero tb p justificar la falta de apoyo de los \"propios\"! Q pasa? Se termin\u00f3 la plata p pagar a sus \"fieles manifestantes\"? #PopulismoSinPlataSeExtingue \n#GobiernoVirtual \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#GobiernenSinRelato"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":1601819301000,"1":1601819199000,"2":1601819080000,"3":1601819076000,"4":1601818983000,"5":1601818816000,"6":1601818808000,"7":1601818798000,"8":1601818759000,"9":1601818676000},"user_location":{"0":"","1":"","2":"\u00dcT: 28.47927,-16.316415","3":"","4":"","5":"","6":"Dalton, GA","7":"San Lorenzo de El Escorial, Madrid. Spain. ","8":"","9":"Rosario#SomosLaCiudad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"https:\/\/t.co\/gcWn5wU6fo","8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crismartinj","name":"@crismartinj","id":857303965,"id_str":"857303965","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"laSexta","indices":[64,72]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[87,94]},{"text":"PLANDEMIA","indices":[95,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtHd2eHgzy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tdqcat\/status\/1312346912767516672","display_url":"twitter.com\/tdqcat\/status\/\u2026","indices":[106,129]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmmulet","name":"JM Mulet","id":211167741,"id_str":"211167741","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[192,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcXclRIlBn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1312720643885068288","display_url":"twitter.com\/ProgreAzote\/st\u2026","indices":[203,226]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crismartinj","name":"@crismartinj","id":857303965,"id_str":"857303965","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"laSexta","indices":[46,54]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[69,76]},{"text":"PLANDEMIA","indices":[77,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtHd2eHgzy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tdqcat\/status\/1312346912767516672","display_url":"twitter.com\/tdqcat\/status\/\u2026","indices":[88,111]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3RCiB0NPlr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OyasumiJade\/status\/1312555953104003078","display_url":"twitter.com\/OyasumiJade\/st\u2026","indices":[125,148]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[54,61]},{"text":"PLANDEMIA","indices":[81,91]},{"text":"COVID19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[36,43]},{"text":"PLANDEMIA","indices":[63,73]},{"text":"COVID19","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nCQoPZO6gk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/matronabel\/status\/1312740979166900225","display_url":"twitter.com\/matronabel\/sta\u2026","indices":[116,139]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verde30801","name":"verde3080","id":1055952636837576704,"id_str":"1055952636837576704","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantiCafiero","name":"Santiago Cafiero","id":42637609,"id_str":"42637609","indices":[16,29]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[30,39]},{"screen_name":"CFKArgentina","name":"Cristina Kirchner","id":138814032,"id_str":"138814032","indices":[40,53]}],"urls":[]}}}