{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob","15":"sanidadgob","16":"sanidadgob","17":"sanidadgob","18":"sanidadgob","19":"sanidadgob","20":"sanidadgob","21":"sanidadgob","22":"sanidadgob","23":"sanidadgob","24":"sanidadgob","25":"sanidadgob","26":"sanidadgob","27":"sanidadgob","28":"sanidadgob","29":"sanidadgob","30":"sanidadgob","31":"sanidadgob","32":"sanidadgob","33":"sanidadgob","34":"sanidadgob","35":"sanidadgob","36":"sanidadgob","37":"sanidadgob","38":"sanidadgob","39":"sanidadgob","40":"sanidadgob","41":"sanidadgob","42":"sanidadgob","43":"sanidadgob","44":"sanidadgob","45":"sanidadgob","46":"sanidadgob","47":"sanidadgob","48":"sanidadgob","49":"sanidadgob","50":"sanidadgob","51":"sanidadgob","52":"sanidadgob","53":"sanidadgob","54":"sanidadgob","55":"sanidadgob","56":"sanidadgob","57":"sanidadgob","58":"sanidadgob","59":"sanidadgob","60":"sanidadgob","61":"sanidadgob","62":"sanidadgob","63":"sanidadgob","64":"sanidadgob","65":"sanidadgob","66":"sanidadgob","67":"sanidadgob","68":"sanidadgob","69":"sanidadgob","70":"sanidadgob","71":"sanidadgob","72":"sanidadgob","73":"sanidadgob","74":"sanidadgob","75":"sanidadgob","76":"sanidadgob","77":"sanidadgob","78":"sanidadgob","79":"sanidadgob","80":"sanidadgob","81":"sanidadgob","82":"sanidadgob","83":"sanidadgob","84":"sanidadgob","85":"sanidadgob","86":"sanidadgob","87":"sanidadgob","88":"sanidadgob","89":"sanidadgob","90":"sanidadgob","91":"sanidadgob","92":"sanidadgob","93":"sanidadgob","94":"sanidadgob","95":"sanidadgob","96":"sanidadgob","97":"sanidadgob","98":"sanidadgob","99":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1312731947257548800,"1":1312690171771576322,"2":1312656701292716033,"3":1312372229313888262,"4":1312371929140035584,"5":1312348923302875139,"6":1312317969272201223,"7":1312291041886707712,"8":1312061274113536005,"9":1312035270305419264,"10":1311998615083073538,"11":1311978037458669568,"12":1311976107906924544,"13":1311971777065693185,"14":1311951354173292544,"15":1311950382059454465,"16":1311948859673841666,"17":1311946637951021062,"18":1311946249151668226,"19":1311946076086317056,"20":1311945091490222081,"21":1311941206876844032,"22":1311934223293521920,"23":1311933348345008128,"24":1311932186908667904,"25":1311705289234747395,"26":1311702617366712321,"27":1311637130318413824,"28":1311578712014557185,"29":1311551786063400962,"30":1311547643751956481,"31":1311366697954283523,"32":1311364778728787969,"33":1311362168315695104,"34":1311360823311425537,"35":1311359824114876416,"36":1311351912122511360,"37":1311347867714490370,"38":1311301731238719490,"39":1311280322261196801,"40":1311280292972441600,"41":1311267865123786754,"42":1311240620355317762,"43":1311232445740711936,"44":1311208156496707585,"45":1311206749622472704,"46":1311027102414770177,"47":1311023618072154112,"48":1311012526902173709,"49":1310984684139143173,"50":1310977513565360131,"51":1310953401371459585,"52":1310952779847008259,"53":1310952766001610753,"54":1310915345125904385,"55":1310907388447395840,"56":1310886140384366592,"57":1310870915027271681,"58":1310866404648730626,"59":1310837967326384130,"60":1310651740086099969,"61":1310644569239883779,"62":1310628847608623104,"63":1310618003386621952,"64":1310617252803358723,"65":1310608183510159360,"66":1310598001698762752,"67":1310597467814137857,"68":1310588574484647936,"69":1310581724183748615,"70":1310548407933710339,"71":1310539371137970176,"72":1310538854672326657,"73":1310538004365217792,"74":1310508541049024512,"75":1310505850423959552,"76":1310505846833655808,"77":1310503988769456129,"78":1310503273447784452,"79":1310499712525631489,"80":1310492109816893440,"81":1310299618106896384,"82":1310219894630342657,"83":1310141125487984641,"84":1310140932243755008,"85":1310127704382070784,"86":1310127702465220609,"87":1310127699537678337,"88":1310127697507606528,"89":1310123418675806208,"90":1310123408219406337,"91":1310119398573834240,"92":1310118979550281729,"93":1309846465162948610,"94":1309846439292538880,"95":1309826552721530882,"96":1309794340391223296,"97":1309787379813748737,"98":1309784633849114624,"99":1309776357778427904},"text":{"0":"\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebGu\u00eda de actuaci\u00f3n ante la aparici\u00f3n de casos de #COVID19 en centros educativos\n\nhttps:\/\/t.co\/0ia1FMY1QT https:\/\/t.co\/IhOOLE5PRg","1":"\ud83d\ude37Salgas con amigos o salgas con familia, usa siempre mascarilla\n\n\u00bfTienes dudas sobre los tipos de mascarilla que hay?\n\nConsulta toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/zzaaegltHO https:\/\/t.co\/IDbYx3X3K1","2":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","3":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","4":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","5":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","6":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","7":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","8":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","9":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","10":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","11":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","12":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","13":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","14":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","15":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","16":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","17":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","18":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","19":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","20":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","21":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","22":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","23":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","24":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","25":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","26":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","27":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","28":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","29":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","30":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","31":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","32":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","33":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","34":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","35":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","36":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","37":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","38":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","39":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","40":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","41":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","42":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","43":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","44":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","45":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","46":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","47":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","48":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","49":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","50":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","51":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","52":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","53":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","54":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","55":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","56":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","57":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","58":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","59":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","60":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","61":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","62":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","63":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","64":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","65":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","66":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","67":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","68":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","69":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","70":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","71":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","72":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","73":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","74":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","75":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","76":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","77":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","78":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","79":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","80":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","81":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","82":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","83":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","84":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","85":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","86":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","87":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","88":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","89":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","90":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","91":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","92":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","93":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","94":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","95":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","96":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","97":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","98":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","99":"\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n\ud83c\udf4eiOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n\ud83d\udc7dAndroid: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true},"created_at":{"0":1601814660000,"1":1601804700000,"2":1601796720000,"3":1601728896000,"4":1601728825000,"5":1601723340000,"6":1601715960000,"7":1601709540000,"8":1601654759000,"9":1601648559000,"10":1601639820000,"11":1601634914000,"12":1601634454000,"13":1601633421000,"14":1601628552000,"15":1601628320000,"16":1601627957000,"17":1601627427000,"18":1601627335000,"19":1601627293000,"20":1601627059000,"21":1601626133000,"22":1601624468000,"23":1601624259000,"24":1601623982000,"25":1601569885000,"26":1601569248000,"27":1601553635000,"28":1601539707000,"29":1601533287000,"30":1601532300000,"31":1601489159000,"32":1601488701000,"33":1601488079000,"34":1601487758000,"35":1601487520000,"36":1601485634000,"37":1601484669000,"38":1601473670000,"39":1601468565000,"40":1601468558000,"41":1601465595000,"42":1601459100000,"43":1601457151000,"44":1601451360000,"45":1601451024000,"46":1601408193000,"47":1601407362000,"48":1601404718000,"49":1601398080000,"50":1601396370000,"51":1601390621000,"52":1601390473000,"53":1601390470000,"54":1601381548000,"55":1601379651000,"56":1601374585000,"57":1601370955000,"58":1601369880000,"59":1601363100000,"60":1601318700000,"61":1601316990000,"62":1601313242000,"63":1601310656000,"64":1601310477000,"65":1601308315000,"66":1601305887000,"67":1601305760000,"68":1601303640000,"69":1601302007000,"70":1601294063000,"71":1601291909000,"72":1601291786000,"73":1601291583000,"74":1601284558000,"75":1601283917000,"76":1601283916000,"77":1601283473000,"78":1601283303000,"79":1601282454000,"80":1601280641000,"81":1601234747000,"82":1601215740000,"83":1601196960000,"84":1601196914000,"85":1601193760000,"86":1601193759000,"87":1601193759000,"88":1601193758000,"89":1601192738000,"90":1601192736000,"91":1601191780000,"92":1601191680000,"93":1601126707000,"94":1601126701000,"95":1601121960000,"96":1601114280000,"97":1601112620000,"98":1601111965000,"99":1601109992000},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a","15":"Madrid, Espa\u00f1a","16":"Madrid, Espa\u00f1a","17":"Madrid, Espa\u00f1a","18":"Madrid, Espa\u00f1a","19":"Madrid, Espa\u00f1a","20":"Madrid, Espa\u00f1a","21":"Madrid, Espa\u00f1a","22":"Madrid, Espa\u00f1a","23":"Madrid, Espa\u00f1a","24":"Madrid, Espa\u00f1a","25":"Madrid, Espa\u00f1a","26":"Madrid, Espa\u00f1a","27":"Madrid, Espa\u00f1a","28":"Madrid, Espa\u00f1a","29":"Madrid, Espa\u00f1a","30":"Madrid, Espa\u00f1a","31":"Madrid, Espa\u00f1a","32":"Madrid, Espa\u00f1a","33":"Madrid, Espa\u00f1a","34":"Madrid, Espa\u00f1a","35":"Madrid, Espa\u00f1a","36":"Madrid, Espa\u00f1a","37":"Madrid, Espa\u00f1a","38":"Madrid, Espa\u00f1a","39":"Madrid, Espa\u00f1a","40":"Madrid, Espa\u00f1a","41":"Madrid, Espa\u00f1a","42":"Madrid, Espa\u00f1a","43":"Madrid, Espa\u00f1a","44":"Madrid, Espa\u00f1a","45":"Madrid, Espa\u00f1a","46":"Madrid, Espa\u00f1a","47":"Madrid, Espa\u00f1a","48":"Madrid, Espa\u00f1a","49":"Madrid, Espa\u00f1a","50":"Madrid, Espa\u00f1a","51":"Madrid, Espa\u00f1a","52":"Madrid, Espa\u00f1a","53":"Madrid, Espa\u00f1a","54":"Madrid, Espa\u00f1a","55":"Madrid, Espa\u00f1a","56":"Madrid, Espa\u00f1a","57":"Madrid, Espa\u00f1a","58":"Madrid, Espa\u00f1a","59":"Madrid, Espa\u00f1a","60":"Madrid, Espa\u00f1a","61":"Madrid, Espa\u00f1a","62":"Madrid, Espa\u00f1a","63":"Madrid, Espa\u00f1a","64":"Madrid, Espa\u00f1a","65":"Madrid, Espa\u00f1a","66":"Madrid, Espa\u00f1a","67":"Madrid, Espa\u00f1a","68":"Madrid, Espa\u00f1a","69":"Madrid, Espa\u00f1a","70":"Madrid, Espa\u00f1a","71":"Madrid, Espa\u00f1a","72":"Madrid, Espa\u00f1a","73":"Madrid, Espa\u00f1a","74":"Madrid, Espa\u00f1a","75":"Madrid, Espa\u00f1a","76":"Madrid, Espa\u00f1a","77":"Madrid, Espa\u00f1a","78":"Madrid, Espa\u00f1a","79":"Madrid, Espa\u00f1a","80":"Madrid, Espa\u00f1a","81":"Madrid, Espa\u00f1a","82":"Madrid, Espa\u00f1a","83":"Madrid, Espa\u00f1a","84":"Madrid, Espa\u00f1a","85":"Madrid, Espa\u00f1a","86":"Madrid, Espa\u00f1a","87":"Madrid, Espa\u00f1a","88":"Madrid, Espa\u00f1a","89":"Madrid, Espa\u00f1a","90":"Madrid, Espa\u00f1a","91":"Madrid, Espa\u00f1a","92":"Madrid, Espa\u00f1a","93":"Madrid, Espa\u00f1a","94":"Madrid, Espa\u00f1a","95":"Madrid, Espa\u00f1a","96":"Madrid, Espa\u00f1a","97":"Madrid, Espa\u00f1a","98":"Madrid, Espa\u00f1a","99":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","15":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","16":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","17":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","18":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","19":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","20":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","21":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","22":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","23":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","24":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","25":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","26":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","27":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","28":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","29":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","30":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","31":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","32":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","33":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","34":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","35":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","36":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","37":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","38":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","39":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","40":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","41":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","42":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","43":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","44":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","45":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","46":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","47":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","48":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","49":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","50":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","51":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","52":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","53":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","54":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","55":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","56":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","57":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","58":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","59":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","60":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","61":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","62":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","63":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","64":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","65":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","66":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","67":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","68":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","69":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","70":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","71":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","72":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","73":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","74":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","75":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","76":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","77":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","78":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","79":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","80":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","81":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","82":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","83":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","84":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","85":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","86":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","87":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","88":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","89":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","90":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","91":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","92":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","93":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","94":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","95":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","96":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","97":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","98":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","99":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ia1FMY1QT","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Guia_actuacion_centros_educativos.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1311991670234394625,"id_str":"1311991670234394625","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUheQyXsAERG8a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUheQyXsAERG8a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IhOOLE5PRg","display_url":"pic.twitter.com\/IhOOLE5PRg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312731947257548800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1122,"h":793,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":793,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzaaegltHO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1291748485956612097,"id_str":"1291748485956612097","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee02Z2yXsAEQ4sp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee02Z2yXsAEQ4sp.png","url":"https:\/\/t.co\/IDbYx3X3K1","display_url":"pic.twitter.com\/IDbYx3X3K1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312690171771576322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1125,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[106,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1306888304579805184,"id_str":"1306888304579805184","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306888304579805184\/pu\/img\/R6aCthRd73QcrF0b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306888304579805184\/pu\/img\/R6aCthRd73QcrF0b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VEzJmYI9K7","display_url":"pic.twitter.com\/VEzJmYI9K7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312656701292716033\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MAECgob","name":"Exteriores","id":522128259,"id_str":"522128259","indices":[3,11]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[16,32]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"DeporteSeguro","indices":[120,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lozanoirene","name":"Irene Lozano","id":315675648,"id_str":"315675648","indices":[3,15]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[39,43]},{"screen_name":"DrTedros","name":"Tedros Adhanom Ghebreyesus","id":189868631,"id_str":"189868631","indices":[49,58]},{"screen_name":"DrMariaNeira","name":"Dr Maria Neira","id":601922436,"id_str":"601922436","indices":[73,86]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9E2tjBrOKH","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSaludable\/falsosMitos\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSa\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1308724833300213766,"id_str":"1308724833300213766","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EimGTU2XcAYteyf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EimGTU2XcAYteyf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S2wxJq2R1o","display_url":"pic.twitter.com\/S2wxJq2R1o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312348923302875139\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ia1FNfCIr","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Guia_actuacion_centros_educativos.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1311990625873661954,"id_str":"1311990625873661954","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUghePXkAITJLv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUghePXkAITJLv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tojt4vgfCa","display_url":"pic.twitter.com\/Tojt4vgfCa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312317969272201223\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1122,"h":793,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":793,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[234,254]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[256,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310537007450533888,"id_str":"1310537007450533888","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310537007450533888\/pu\/img\/eRDsa6Sd5oT31cFV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310537007450533888\/pu\/img\/eRDsa6Sd5oT31cFV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFMa7ukvCN","display_url":"pic.twitter.com\/rFMa7ukvCN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312291041886707712\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[29,37]},{"text":"coronavirus","indices":[112,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGyEhAgfUo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33lXaNO","display_url":"bit.ly\/33lXaNO","indices":[48,71]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJoBs9a","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1312053669702103040,"id_str":"1312053669702103040","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVZ3GzXcAAgwGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVZ3GzXcAAgwGh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/McNnO9LCDC","display_url":"pic.twitter.com\/McNnO9LCDC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1312061274113536005\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[174,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311950862797897729,"id_str":"1311950862797897729","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT8W9PWAAEgS1D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT8W9PWAAEgS1D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7AL3wZKbG","display_url":"pic.twitter.com\/j7AL3wZKbG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311998615083073538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":610,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":610,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[18,26]},{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[106,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludPublicaEs","name":"Salud P\u00fablica","id":2821179496,"id_str":"2821179496","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNSEinfo","name":"CNSE","id":473782913,"id_str":"473782913","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[89,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjEHeQ3gfo","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Zh6hT8AXRF0","display_url":"youtu.be\/Zh6hT8AXRF0","indices":[107,130]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaGuada","name":"CruzRoja Guadalajara","id":2438337974,"id_str":"2438337974","indices":[0,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DwCgSteXsE","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_Estrategia_vigilancia_y_control_e_indicadores.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1311950273947013120,"id_str":"1311950273947013120","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT70rmWkAA8bLq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT70rmWkAA8bLq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5BLmxYhwos","display_url":"pic.twitter.com\/5BLmxYhwos","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311950382059454465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"cuarentena","indices":[66,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yhRgOE8pjh","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1311948740844978176,"id_str":"1311948740844978176","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT6bcWWAAAImzu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjT6bcWWAAAImzu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZEVD7ZOtfT","display_url":"pic.twitter.com\/ZEVD7ZOtfT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311948859673841666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"cuarentena","indices":[13,24]},{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[171,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4PQgR7b5F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3joCoT9","display_url":"bit.ly\/3joCoT9","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1306148723257376769,"id_str":"1306148723257376769","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306148723257376769\/pu\/img\/zmxqykXPEBud-qjJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306148723257376769\/pu\/img\/zmxqykXPEBud-qjJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/miLXy2mjpM","display_url":"pic.twitter.com\/miLXy2mjpM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311945091490222081\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[125,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludPublicaEs","name":"Salud P\u00fablica","id":2821179496,"id_str":"2821179496","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"ventilaci\u00f3n","indices":[60,72]},{"text":"COVID19","indices":[106,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IxOjRa8ajC","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Recomendaciones_de_operacion_y_mantenimiento.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1311933874600120322,"id_str":"1311933874600120322","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTs6HRXkAIKb6B.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjTs6HRXkAIKb6B.png","url":"https:\/\/t.co\/Z2yaKBFvM9","display_url":"pic.twitter.com\/Z2yaKBFvM9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311934223293521920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cermi_Estatal","name":"CERMI Estatal","id":706893168,"id_str":"706893168","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8ZagIBq4D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1djGXooeeeyKZ","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[124,147]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJY3VEsW3o","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_219_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1311702523594584067,"id_str":"1311702523594584067","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQaftnWsAMmOEY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQaftnWsAMmOEY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ou7C26h0Zk","display_url":"pic.twitter.com\/ou7C26h0Zk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311702617366712321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"donaci\u00f3n","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CERMI_Madrid","name":"CERMI Madrid","id":384599379,"id_str":"384599379","indices":[3,16]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[29,40]},{"screen_name":"CERMI_Madrid","name":"CERMI Madrid","id":384599379,"id_str":"384599379","indices":[45,58]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[4,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6vAjW8vE7","expanded_url":"https:\/\/www.boe.es\/boe\/dias\/2020\/10\/01\/pdfs\/BOE-A-2020-11590.pdf","display_url":"boe.es\/boe\/dias\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1311551766354366465,"id_str":"1311551766354366465","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjORYfIWkAEC1zb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjORYfIWkAEC1zb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mBUa0aBEW6","display_url":"pic.twitter.com\/mBUa0aBEW6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311551786063400962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[201,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtp2Kk71AZ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1310499851722002433,"id_str":"1310499851722002433","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_Uq_wXkAE_ACT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_Uq_wXkAE_ACT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GOSawj1N5q","display_url":"pic.twitter.com\/GOSawj1N5q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311547643751956481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5j8jyskqo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5066","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1311365949791121408,"id_str":"1311365949791121408","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLoYifXsAAyUsK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLoYifXsAAyUsK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lqGW6EKlYh","display_url":"pic.twitter.com\/lqGW6EKlYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311366697954283523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311364129832214528,"id_str":"1311364129832214528","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLmumnWoAAt-Wx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLmumnWoAAt-Wx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8OTtqqxFuI","display_url":"pic.twitter.com\/8OTtqqxFuI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311364778728787969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311361440188694528,"id_str":"1311361440188694528","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLkSC6XgAAjOS1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLkSC6XgAAjOS1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rx6JevQvrM","display_url":"pic.twitter.com\/rx6JevQvrM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311362168315695104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[239,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[105,109]},{"text":"COVID19","indices":[243,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311359237940039680,"id_str":"1311359237940039680","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLiR25X0AAquIW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLiR25X0AAquIW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xNaovqXQDl","display_url":"pic.twitter.com\/xNaovqXQDl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311359824114876416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42tnT1SOsW","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_218_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1311351849556074497,"id_str":"1311351849556074497","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLbjzBXYAEOj1D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLbjzBXYAEOj1D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eNHRiZq2pF","display_url":"pic.twitter.com\/eNHRiZq2pF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311351912122511360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[64,75]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[3,17]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[32,46]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311280213926588416,"id_str":"1311280213926588416","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311280213926588416\/pu\/img\/Nvgh475SRCd0518f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311280213926588416\/pu\/img\/Nvgh475SRCd0518f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GLea8tqg0d","display_url":"pic.twitter.com\/GLea8tqg0d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311280322261196801\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[184,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311279930957856771,"id_str":"1311279930957856771","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjKaJlXXgAMzQ8_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjKaJlXXgAMzQ8_.png","url":"https:\/\/t.co\/4uxLKsqVHg","display_url":"pic.twitter.com\/4uxLKsqVHg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311280292972441600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":503,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":763,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CERMI_Madrid","name":"CERMI Madrid","id":384599379,"id_str":"384599379","indices":[3,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzaaegltHO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1291748485956612097,"id_str":"1291748485956612097","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee02Z2yXsAEQ4sp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee02Z2yXsAEQ4sp.png","url":"https:\/\/t.co\/nJJ7fnFSe6","display_url":"pic.twitter.com\/nJJ7fnFSe6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311240620355317762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1125,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[242,262]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310537007450533888,"id_str":"1310537007450533888","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310537007450533888\/pu\/img\/eRDsa6Sd5oT31cFV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310537007450533888\/pu\/img\/eRDsa6Sd5oT31cFV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhyNA2CIdW","display_url":"pic.twitter.com\/WhyNA2CIdW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311232445740711936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[174,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1304372538177454081,"id_str":"1304372538177454081","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304372538177454081\/pu\/img\/iDFKddRsPEq1-et7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304372538177454081\/pu\/img\/iDFKddRsPEq1-et7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HuwsFSuKhc","display_url":"pic.twitter.com\/HuwsFSuKhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311208156496707585\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[19,29]},{"text":"Pleno","indices":[33,39]},{"text":"Sesi\u00f3nDeControl","indices":[51,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u7JwC3DhIT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YTPleno30sept20","display_url":"bit.ly\/YTPleno30sept20","indices":[115,138]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[35,46]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dWHhOIEeHE","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_217_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1311023556680126464,"id_str":"1311023556680126464","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjGw-owWkAAcYRM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjGw-owWkAAcYRM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/57A6iU66cH","display_url":"pic.twitter.com\/57A6iU66cH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1311023618072154112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[65,76]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303368308524224514,"id_str":"1303368308524224514","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1303368308524224514\/pu\/img\/Q5sEuLVav8fSIFck.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1303368308524224514\/pu\/img\/Q5sEuLVav8fSIFck.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gOS8gEero8","display_url":"pic.twitter.com\/gOS8gEero8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310984684139143173\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[19,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THXGPESrid","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ONCE_oficial\/status\/1310821611721732096","display_url":"twitter.com\/ONCE_oficial\/s\u2026","indices":[48,71]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludPublicaEs","name":"Salud P\u00fablica","id":2821179496,"id_str":"2821179496","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[49,60]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"antibi\u00f3ticos","indices":[116,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRANgob","name":"Plan Antibi\u00f3ticos","id":808645358125465601,"id_str":"808645358125465601","indices":[3,11]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasQue","indices":[14,24]},{"text":"vacunas","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[134,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zgSXTaH6xH","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5064","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1310914801124757504,"id_str":"1310914801124757504","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjFOEOvX0AAUC5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjFOEOvX0AAUC5q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lS9TmtELx6","display_url":"pic.twitter.com\/lS9TmtELx6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310915345125904385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[99,114]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"alimentaci\u00f3n","indices":[13,26]},{"text":"D\u00edaaMundialDelCoraz\u00f3n","indices":[248,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFzOo9Tehr","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSaludable\/queSabemos\/enLaPractica\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSa\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1310877167337771008,"id_str":"1310877167337771008","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjEr1p9WkAAUPBZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjEr1p9WkAAUPBZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1RzX4FmYh2","display_url":"pic.twitter.com\/1RzX4FmYh2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310886140384366592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"AgendaISCIII","indices":[20,33]},{"text":"IMPaCT","indices":[129,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[131,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zrGaO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1310542917153546240,"id_str":"1310542917153546240","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310542917153546240\/pu\/img\/sny0-7qN8RW8S8G5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310542917153546240\/pu\/img\/sny0-7qN8RW8S8G5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jwNQ9weyqL","display_url":"pic.twitter.com\/jwNQ9weyqL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310866404648730626\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[106,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodrS0t","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7s5kGQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1306560998388772864,"id_str":"1306560998388772864","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306560998388772864\/pu\/img\/rtdR5crZH3G9fPgg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306560998388772864\/pu\/img\/rtdR5crZH3G9fPgg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nTkXoX7UTx","display_url":"pic.twitter.com\/nTkXoX7UTx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310837967326384130\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[35,48]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[62,77]},{"screen_name":"tve_tve","name":"TVE","id":57986415,"id_str":"57986415","indices":[103,111]}],"urls":[],"media":[{"id":1310647350520619009,"id_str":"1310647350520619009","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310647350520619009\/pu\/img\/d5ZrQb3GZaJZGvJ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310647350520619009\/pu\/img\/d5ZrQb3GZaJZGvJ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bmlMUVWaGe","display_url":"pic.twitter.com\/bmlMUVWaGe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310651740086099969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[171,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310642679915728896,"id_str":"1310642679915728896","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310642679915728896\/pu\/img\/lkOz16R7E6EbUZv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310642679915728896\/pu\/img\/lkOz16R7E6EbUZv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GQOK0rB7Qy","display_url":"pic.twitter.com\/GQOK0rB7Qy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310644569239883779\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[65,76]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[53,64]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IYqQgRAy37","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2S8D7fc","display_url":"bit.ly\/2S8D7fc","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1310617210315051010,"id_str":"1310617210315051010","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjA_aKlXkAI6AGQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjA_aKlXkAI6AGQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FSSgSogzJg","display_url":"pic.twitter.com\/FSSgSogzJg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310617252803358723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[53,64]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKW2a5jF25","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5063","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1310597421865598976,"id_str":"1310597421865598976","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310597421865598976\/pu\/img\/c8H6fxIrE6Vkj5Mk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310597421865598976\/pu\/img\/c8H6fxIrE6Vkj5Mk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8mly2Iz02S","display_url":"pic.twitter.com\/8mly2Iz02S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310597467814137857\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"SalvaVidasL\u00edmpiateLasManos","indices":[209,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310587981766569985,"id_str":"1310587981766569985","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310587981766569985\/pu\/img\/JAJpeWY7fOwerncE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310587981766569985\/pu\/img\/JAJpeWY7fOwerncE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zf8W3vwUdT","display_url":"pic.twitter.com\/zf8W3vwUdT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310588574484647936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludPublicaEs","name":"Salud P\u00fablica","id":2821179496,"id_str":"2821179496","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_resistensia_","name":"Evitemos contagios x AEROSOLES \/ RED ANTICOVID19\ud83d\ude37","id":1231189221450403841,"id_str":"1231189221450403841","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwYJBceEVr","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/img\/COVID19_limpieza_en_casa.jpg","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1310548292632301568,"id_str":"1310548292632301568","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjAAuoNX0AAMx6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjAAuoNX0AAMx6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1zfN52iLXo","display_url":"pic.twitter.com\/1zfN52iLXo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310548407933710339\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iznogud68","name":"Julio Morales \ud83d\udd3b","id":2182149579,"id_str":"2182149579","indices":[0,10]},{"screen_name":"iznogud68","name":"Julio Morales \ud83d\udd3b","id":2182149579,"id_str":"2182149579","indices":[101,111]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aso_roca","name":"Jasrok","id":1130472545185095680,"id_str":"1130472545185095680","indices":[0,9]},{"screen_name":"aso_roca","name":"Jasrok","id":1130472545185095680,"id_str":"1130472545185095680","indices":[53,62]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[234,254]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[256,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310537007450533888,"id_str":"1310537007450533888","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310537007450533888\/pu\/img\/eRDsa6Sd5oT31cFV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310537007450533888\/pu\/img\/eRDsa6Sd5oT31cFV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QBbaVhGdtk","display_url":"pic.twitter.com\/QBbaVhGdtk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310538004365217792\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310505828244426753,"id_str":"1310505828244426753","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_aG4CWkAEpjvc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_aG4CWkAEpjvc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GRXbEg62Ml","display_url":"pic.twitter.com\/GRXbEg62Ml","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310505850423959552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[103,115]},{"text":"gripe","indices":[133,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310502055790944256,"id_str":"1310502055790944256","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ei_WrSjWoAA7MU3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ei_WrSjWoAA7MU3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hC79FVnaop","display_url":"pic.twitter.com\/hC79FVnaop","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310503273447784452\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":582,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":582,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[201,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtp2Kk71AZ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1310498925976203264,"id_str":"1310498925976203264","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ei_T1HFXsAA34K7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ei_T1HFXsAA34K7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B33Dbbwnzw","display_url":"pic.twitter.com\/B33Dbbwnzw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310499712525631489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ObjetivoLaSexta","name":"El Objetivo","id":1410021434,"id_str":"1410021434","indices":[44,60]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[92,102]}],"urls":[],"media":[{"id":1310299415815614467,"id_str":"1310299415815614467","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310299415815614467\/pu\/img\/3cQHYtVMecbig-x1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310299415815614467\/pu\/img\/3cQHYtVMecbig-x1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ImqgHHFGvo","display_url":"pic.twitter.com\/ImqgHHFGvo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310299618106896384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[160,168]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[239,259]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[260,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1308722855983673347,"id_str":"1308722855983673347","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1308722855983673347\/pu\/img\/kyIVfNqAhezM9T4a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1308722855983673347\/pu\/img\/kyIVfNqAhezM9T4a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/imD63k8DY8","display_url":"pic.twitter.com\/imD63k8DY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310219894630342657\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8o82G1vpkB","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/consumo\/conoceConsumo\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/consumo\/conoce\u2026","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1309509913928962048,"id_str":"1309509913928962048","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1309509913928962048\/pu\/img\/jBD58sAqLvlIoZK7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1309509913928962048\/pu\/img\/jBD58sAqLvlIoZK7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wyRW0ewuYp","display_url":"pic.twitter.com\/wyRW0ewuYp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310141125487984641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[112,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludPublicaEs","name":"Salud P\u00fablica","id":2821179496,"id_str":"2821179496","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"SNS","indices":[71,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"DiaInternacionalPersonasSordas","indices":[248,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310127059017109504,"id_str":"1310127059017109504","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei6BnmtXkAAxiJp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei6BnmtXkAAxiJp.png","url":"https:\/\/t.co\/FClsTaemQi","display_url":"pic.twitter.com\/FClsTaemQi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310127697507606528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":520,"h":254,"resize":"fit"},"medium":{"w":520,"h":254,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":520,"h":254,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mincoturgob","name":"Ministerio de Industria, Comercio y Turismo","id":148375390,"id_str":"148375390","indices":[3,15]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[92,100]},{"text":"coronavirus","indices":[198,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlXsSp88iE","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Listado_virucidas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1295392439918886912,"id_str":"1295392439918886912","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1295392439918886912\/pu\/img\/nGHuxsHbE2RurZJN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1295392439918886912\/pu\/img\/nGHuxsHbE2RurZJN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JTVv0q0vc9","display_url":"pic.twitter.com\/JTVv0q0vc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1310118979550281729\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]},{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[95,103]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9E2tjBJq9h","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSaludable\/falsosMitos\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSa\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1308723975837581318,"id_str":"1308723975837581318","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EimFhajWAAYUK2w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EimFhajWAAYUK2w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fr8CF0wNfa","display_url":"pic.twitter.com\/Fr8CF0wNfa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1309826552721530882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1308730637566840832,"id_str":"1308730637566840832","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1308730637566840832\/pu\/img\/H0Bk6NonUDi40WBJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1308730637566840832\/pu\/img\/H0Bk6NonUDi40WBJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r2FkuCMPqp","display_url":"pic.twitter.com\/r2FkuCMPqp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1309794340391223296\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[63,74]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalPersonasSordas","indices":[59,90]},{"text":"DIPS2020","indices":[92,101]},{"text":"IWDeaf","indices":[102,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNSEinfo","name":"CNSE","id":473782913,"id_str":"473782913","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1309738181525467136,"id_str":"1309738181525467136","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1309738181525467136\/pu\/img\/RpawiAnlruTgtoB6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1309738181525467136\/pu\/img\/RpawiAnlruTgtoB6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fVlUOGuIoI","display_url":"pic.twitter.com\/fVlUOGuIoI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CNSEinfo\/status\/1309738363788955649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1309738363788955649,"source_status_id_str":"1309738363788955649","source_user_id":473782913,"source_user_id_str":"473782913"}]},"99":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[50,61]}],"urls":[]}}}