{"screen_name":{"0":"UniNoticias","1":"UniNoticias","2":"UniNoticias","3":"UniNoticias","4":"UniNoticias","5":"UniNoticias","6":"UniNoticias","7":"UniNoticias","8":"UniNoticias","9":"UniNoticias","10":"UniNoticias","11":"UniNoticias"},"text":{"0":"\u201cEl equipo permanece cautelosamente optimista\u201d, dice el \u00faltimo comunicado de la Casa Blanca sobre la salud de Trump https:\/\/t.co\/TiQUrsbRwM","1":"\ud83c\udfa5 \"Estoy muy orgullosa de que puedo expresar mi voz\", asegura Amanda Santiago. Ella es una de las beneficiadas de u\u2026 https:\/\/t.co\/HLPSjZq6GD","2":"\ud83c\udfa5 Los seres queridos de las nueve personas que fallecieron a manos de sicarios en noviembre de 2019 acusan a las au\u2026 https:\/\/t.co\/VptbyApT9B","3":"Seguidores de Trump se reunieron frente al hospital en el que se encuentra el presidente bajo tratamiento tras cont\u2026 https:\/\/t.co\/eLVDz5FMQJ","4":"\ud83c\udfa5 Este s\u00e1bado se realiz\u00f3 otra marcha para para pedir justicia por el asesinato de la soldado. \"Mientras Dios me d\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Fyi1nIArF3","5":"\ud83c\udfa5 En los \u00faltimos d\u00edas ha vuelto la pol\u00e9mica sobre el uso de m\u00e1scaras para disminuir el riesgo de contagios. https:\/\/t.co\/1jlRtNhDEw","6":"\ud83c\udfa5 La cadena de contagios en el gobierno habr\u00eda comenzado en la ceremonia de nominaci\u00f3n de Amy Coney Barrett para in\u2026 https:\/\/t.co\/NICXVwLDdG","7":"\ud83c\udfa5 El @drjuanjr, corresponsal m\u00e9dico principal de @UniNoticias, interpreta a detalle la informaci\u00f3n que dio a conoce\u2026 https:\/\/t.co\/vtjTKazYIR","8":"\ud83c\udfa5 El mandatario utiliz\u00f3 su cuenta de Twitter este s\u00e1bado para agradecer al personal encargado de su salud en el hos\u2026 https:\/\/t.co\/GDIL1UsLby","9":"\ud83d\udd38 Las claves sobre el estado de salud del presidente.\n\n\u26a0\ufe0f El presidente Donald Trump evoluciona \"muy bien\" del covi\u2026 https:\/\/t.co\/8mSHDEj4lp","10":"\ud83d\udcf8 Estos opositores, cuyo principal objetivo es lograr la dimisi\u00f3n del presidente de M\u00e9xico, califican a Andr\u00e9s Manu\u2026 https:\/\/t.co\/LbECM7RHTM","11":"\ud83c\udfa5 El Frente Nacional AntiAMLO (FRENAAA) convoc\u00f3 a manifestarse en la Ciudad de M\u00e9xico. Aunque su objetivo era que 1\u2026 https:\/\/t.co\/FBwcW2JfAi"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true},"created_at":{"0":1601775952000,"1":1601775378000,"2":1601774785000,"3":1601774498000,"4":1601774346000,"5":1601773915000,"6":1601772418000,"7":1601772095000,"8":1601771299000,"9":1601771067000,"10":1601770383000,"11":1601769717000},"tweet_id":{"0":1312569595543330817,"1":1312567189359202304,"2":1312564699444248576,"3":1312563497449000960,"4":1312562859377922049,"5":1312561051578380293,"6":1312554773309280256,"7":1312553416099495936,"8":1312550078884851712,"9":1312549104468152322,"10":1312546237221085189,"11":1312543442099204096},"user_location":{"0":"Estados Unidos","1":"Estados Unidos","2":"Estados Unidos","3":"Estados Unidos","4":"Estados Unidos","5":"Estados Unidos","6":"Estados Unidos","7":"Estados Unidos","8":"Estados Unidos","9":"Estados Unidos","10":"Estados Unidos","11":"Estados Unidos"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","1":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","2":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","3":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","4":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","5":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","6":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","7":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","8":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","9":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","10":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB","11":"https:\/\/t.co\/9M00f0rXzB"}}