{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar","23":"Africamar","24":"Africamar","25":"Africamar","26":"Africamar","27":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1316522680586207234,"1":1316522559580655618,"2":1316514214249455622,"3":1316511091002875905,"4":1316510614286671872,"5":1316508915581026305,"6":1316508345306689539,"7":1316505665897103360,"8":1316504963657478156,"9":1316498485206749192,"10":1316493270424457218,"11":1316478674284285953,"12":1316474991358210050,"13":1316462011291783169,"14":1316372238195662849,"15":1316371488908472321,"16":1316370509781762048,"17":1316368608776327169,"18":1316362634942386176,"19":1316359688179658753,"20":1316359038872031232,"21":1316283596613844994,"22":1316283128235917312,"23":1316282798643257349,"24":1316282474096459778,"25":1316282169740926978,"26":1316281616944312322,"27":1316269758787055616},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"El alma encuentra equilibrio cuando es la felicidad quien la habita .Bona nit . Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/eRd2up0UmT","1":"Bueno si me cierran esto,solo deciros que seguir\u00e9 con mi lucha diaria, que no cejar\u00e9 en el intento de seguir despertando a quien se me ponga x delante . Que ha sido un gusto encontrarme con todos Ustedes x estas calles de internet .Gracias x todo lo q me hab\u00e9is ense\u00f1ado :hugging_face: https:\/\/t.co\/1hBXbKlqEd","2":"Sinceramente, espero que vayan al paro todos los que votaron a este #GobiernoCriminalyCorrupto  y que ning\u00fan empresario, a los que denigran y odian, les vuelva a contratar nunca\nEl paro desborda las previsiones del Gobierno y avanza al 18% https:\/\/t.co\/xBHXZco2V7 via @larazon_es","3":"Este es el Plan para Europa. No se ha renunciado a el en ning\u00fan momento. La UE no ha hecho mas q nivelar el camino. https:\/\/t.co\/IwTiAOppm8","4":"Estaba todo pactado de antemano xq ven\u00eda lo que tenemos ahora, es m\u00e1s f\u00e1cil  tener al pueblo sujeto con una izquierda entre comillas gobernante , que intentarla sujetar con una derecha . Aunque sean diferentes perros con el mismo collar https:\/\/t.co\/K7JES1nU9O","5":"Si alguien que vot\u00f3 al PSOE bajo las premisas que \u201cvende\u201d S\u00e1nchez en el v\u00eddeo, ahora sigue defendiendo a ese partido despu\u00e9s de que haya hecho lo contrario a lo que les vendi\u00f3, enga\u00f1\u00e1ndoles... entonces tiene un problema de pertenencia a una secta.\nhttps:\/\/t.co\/jt3uKn9KEs","6":"Si Franco resucitara ahora, los pol\u00edticos de Soros, los juntaletras de la plutocracia y los sanitarios del TikTok ir\u00edan a donde ya sab\u00e9is. Esa es la realidad. Y el mierda de Rey q tenemos, dejar\u00eda de conceder premios a fil\u00e1ntropos sat\u00e1nicos y a cient\u00edficos que \"descubren genomas","7":"Esto es de hace dos horas , aqu\u00ed en Bcn ,si justamente la que ha cerrado esta noche x rebrote y hospitales colapsados . :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/jGYCbAzeU3","8":"Sres del Gobierno ... NO QUEREMOS UNA MUERTE DIGNA .QUEREMOS UNA VIDA DIGNA ! https:\/\/t.co\/uyZ7wUpZsg","9":"1 CRISIS, PLACER Y FELICIDAD \nNuestra sociedad est\u00e1 en crisis\nQuizas lo que ha generado esa crisis es la confusi\u00f3n entre dos de las emociones m\u00e1s importantes que tenemos el PLACER y la FELICIDAD \nNuestra sociedad las confunde, cree que son lo mismo.\nNo lo son https:\/\/t.co\/zIetisrV4U","10":"Sres . Restauradores, Hosteleros, due\u00f1os de Bares , Restaurantes.Ha llegado el momento! O se tiran a la calle o chapan sus negocios para siempre! No crean que el Estado los va a ayudar , el Estado los va a hundir en la miseria ! Abran los ojos ! Despierten x Dios !","11":"De verdad ... vamos a dejar que destruyan lo nuestro ?! https:\/\/t.co\/QgBKmkROMv","12":"Grand\u00edsimo hilo, de obligada lectura :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/R5ljzuzSRb","13":"A\u00fan vi\u00e9ndolo tan claro, nos tiraremos a la calle a luchar x nosotros y la vida de los nuestros ?! https:\/\/t.co\/afxqLd6tDm","14":"P\u00e1salo, retuitea, ens\u00e9\u00f1alo.\nHazlo viral.\nNo dejes que pase en tu pa\u00eds. https:\/\/t.co\/cO64X2Wubp","15":"Apartir de esta noche a las 00:00 cerrar\u00e1n bares y cualquier lugar de ocio en Catalunya https:\/\/t.co\/wkDtf992jx","16":"Nos toman por imbeciles ! Aceptamos todo ! Y ellos con su hoja de ruta https:\/\/t.co\/hSiUtQqEEr","17":"Restos de pol\u00edmeros que caen del cielo producto de los CHEMTRAILS.\nSi te fijas tambi\u00e9n los ver\u00e1s. https:\/\/t.co\/fGIVAf3wHL","18":"Hola, @JocaVillarroya \nC\u00f3mo es q vas sin mascarilla por muchos sitios, y cuando tienes q grabar para el telediario d @aragontv te le pones?\nTe obligan en la empresa? \nSois una panda de hip\u00f3critas y acomodados. Adem\u00e1s d cabezones, a\u00fan no os hab\u00e9is enterado dq el SarsCov2 no existe https:\/\/t.co\/OKKCW6Ll8F","19":"CDC Y LA OMS reconocen que nunca aislaron el virus https:\/\/t.co\/GLoOS7SeTp","20":"Si el 85% de los infectados llevan mascarilla, para qu\u00e9 sirve la mascarilla?! https:\/\/t.co\/dtC4bI2Iir","21":"Ayuso pide a Pedro S\u00e1nchez que el ej\u00e9rcito asegure las restricciones en Madrid https:\/\/t.co\/p5n4Gq1VZH","22":"Nos gobiernan psic\u00f3patas que ama\u00f1aron las elecciones, todos los partidos sab\u00edan del fraude y callaron...y ahora saben de la Plandemia y callan... En Espa\u00f1a no existe la democracia, despierta... https:\/\/t.co\/dJGK8x9O7X","23":"El laberinto de los Servicios Sociales https:\/\/t.co\/Bved2Gvmfr","24":"La Constituci\u00f3n espa\u00f1ola se escribi\u00f3 en una \u201c logia mas\u00f3nica \u201chttps:\/\/t.co\/m2VG4hpZNK","25":"Los expertos ( esos que lo saben todo) dicen que a\u00fan con la vacuna seguir\u00e1n las restricciones https:\/\/t.co\/N6ckl1l2RQ","26":"D\u00edaz se queda sin dinero y apela a Hacienda para costear el escudo social https:\/\/t.co\/yCmeQqC82Z","27":"Trump d\u00e1ndolo todo ! https:\/\/t.co\/AY7KHpSV99"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:34:01","1":"2020-10-14 23:33:32","2":"2020-10-14 23:00:22","3":"2020-10-14 22:47:58","4":"2020-10-14 22:46:04","5":"2020-10-14 22:39:19","6":"2020-10-14 22:37:03","7":"2020-10-14 22:26:24","8":"2020-10-14 22:23:37","9":"2020-10-14 21:57:52","10":"2020-10-14 21:37:09","11":"2020-10-14 20:39:09","12":"2020-10-14 20:24:31","13":"2020-10-14 19:32:56","14":"2020-10-14 13:36:13","15":"2020-10-14 13:33:14","16":"2020-10-14 13:29:21","17":"2020-10-14 13:21:47","18":"2020-10-14 12:58:03","19":"2020-10-14 12:46:21","20":"2020-10-14 12:43:46","21":"2020-10-14 07:43:59","22":"2020-10-14 07:42:07","23":"2020-10-14 07:40:49","24":"2020-10-14 07:39:31","25":"2020-10-14 07:38:19","26":"2020-10-14 07:36:07","27":"2020-10-14 06:49:00"},"retweet_count":{"0":3,"1":4,"2":10,"3":12,"4":2,"5":72,"6":33,"7":9,"8":29,"9":60,"10":131,"11":3,"12":3,"13":3,"14":890,"15":10,"16":16,"17":121,"18":18,"19":4,"20":168,"21":1,"22":6,"23":1,"24":1,"25":2,"26":9,"27":11},"favorite_count":{"0":9,"1":28,"2":0,"3":0,"4":8,"5":0,"6":0,"7":17,"8":83,"9":0,"10":290,"11":16,"12":5,"13":9,"14":0,"15":29,"16":30,"17":0,"18":0,"19":8,"20":290,"21":1,"22":13,"23":2,"24":1,"25":2,"26":14,"27":41},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a","23":"Barcelona-Espa\u00f1a","24":"Barcelona-Espa\u00f1a","25":"Barcelona-Espa\u00f1a","26":"Barcelona-Espa\u00f1a","27":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316522676333281280,"id_str":"1316522676333281280","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6Zh2XgAAWLzl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6Zh2XgAAWLzl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eRd2up0UmT","display_url":"pic.twitter.com\/eRd2up0UmT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1316522680586207234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":500,"h":499,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":499,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":499,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316522554908180482,"id_str":"1316522554908180482","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6SdgXgAIKPON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU6SdgXgAIKPON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1hBXbKlqEd","display_url":"pic.twitter.com\/1hBXbKlqEd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1316522559580655618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":971,"resize":"fit"},"small":{"w":524,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":748,"h":971,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[81,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- doctora en inmunidad de reba\u00f1o","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7JES1nU9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laforjadeltitan\/status\/1316508536436908032","display_url":"twitter.com\/laforjadeltita\u2026","indices":[237,260]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. El amigo de las sanitarias","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jGYCbAzeU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1316504794530484225","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[122,145]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uyZ7wUpZsg","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-gobierno-plantea-eutanasia-expres-y-domicilio-202010141640_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[78,101]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnunnakiBot","name":"Bot","id":1251908323726721029,"id_str":"1251908323726721029","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QgBKmkROMv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/woolf_8\/status\/1316426097588940803","display_url":"twitter.com\/woolf_8\/status\u2026","indices":[56,79]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R5ljzuzSRb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anunnakibot\/status\/1253458292208271362","display_url":"twitter.com\/anunnakibot\/st\u2026","indices":[39,62]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afxqLd6tDm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almondigon\/status\/1316448291920531457","display_url":"twitter.com\/almondigon\/sta\u2026","indices":[98,121]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkDtf992jx","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/cataluna-cierra-bares-restaurantes-15-dias_20100475_102.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/amp.econ\u2026","indices":[88,111]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSiUtQqEEr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mabarnier\/status\/1316209894480056321","display_url":"twitter.com\/mabarnier\/stat\u2026","indices":[71,94]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"combate_liberal","name":"CombateLiberal Q","id":4745570188,"id_str":"4745570188","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Doctor Papaya. (Cuenta Oficial)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]},{"screen_name":"JocaVillarroya","name":"Jos\u00e9 Carlos Franco","id":259667489,"id_str":"259667489","indices":[25,40]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLoOS7SeTp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/cPJ6-SNGRhg","display_url":"youtu.be\/cPJ6-SNGRhg","indices":[51,74]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dtC4bI2Iir","expanded_url":"https:\/\/jordanschachtel.substack.com\/p\/cdc-85-of-covid-19-patients-report?r=6a3x3&utm_campaign=post&utm_medium=web&utm_source=twitter","display_url":"jordanschachtel.substack.com\/p\/cdc-85-of-co\u2026","indices":[78,101]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p5n4Gq1VZH","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2020\/09\/21\/5f679676fdddff3a098b4654.html","display_url":"elmundo.es\/madrid\/2020\/09\u2026","indices":[79,102]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJGK8x9O7X","expanded_url":"https:\/\/eleccionestransparentes.wordpress.com\/2019\/11\/11\/descubren-el-algoritmo-empleado-para-determinar-los-resultados-de-estas-elecciones-con-el-4-como-protagonista\/","display_url":"eleccionestransparentes.wordpress.com\/2019\/11\/11\/des\u2026","indices":[194,217]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bved2Gvmfr","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2019-04-07\/familia-adopcion-burgos-servicios-sociales-juicio_1927402\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2019-04\u2026","indices":[39,62]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2VG4hpZNK","expanded_url":"https:\/\/logiaconocimiento.org\/2018\/12\/10\/la-constitucion-espanola-de-1978-se-escribio-en-una-logia-masonica\/","display_url":"logiaconocimiento.org\/2018\/12\/10\/la-\u2026","indices":[62,85]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6ckl1l2RQ","expanded_url":"https:\/\/elcorreoweb.es\/movil\/internacional\/expertos-afirman-que-aun-con-la-vacuna-seguiran-las-restricciones-YJ6865414","display_url":"elcorreoweb.es\/movil\/internac\u2026","indices":[94,117]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yCmeQqC82Z","expanded_url":"https:\/\/amp.lainformacion.com\/economia-negocios-y-finanzas\/diaz-sin-dinero-caja-apela-hacienda-costear-escudo-social\/2817601\/","display_url":"amp.lainformacion.com\/economia-negoc\u2026","indices":[74,97]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AY7KHpSV99","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/369687-trump-inmune-poderoso-coronavirus-bailar-mitin","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/369\u2026","indices":[21,44]}]}}}