{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos","6":"andaluciadatos","7":"andaluciadatos","8":"andaluciadatos","9":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1316410184084975617,"1":1316407705448443904,"2":1316403946559344641,"3":1316403560033251334,"4":1316401305443872776,"5":1316355145211547649,"6":1316334963848028161,"7":1316331073484345349,"8":1316330493646962688,"9":1316314840298913792},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false},"text":{"0":":keycap_5::keycap_6::keycap_3: municipios de #Andaluc\u00eda registran casos #Covid19 confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas. Consulta los #datos de tu localidad :right_arrow: https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt https:\/\/t.co\/nPBWGF2zKA","1":"#Almer\u00eda es la \u00fanica provincia de #Andaluc\u00eda que reduce su tasa de casos de #coronavirus por 100.000 habitantes en la \u00faltima actualizaci\u00f3n de #datos \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt \n:bar_chart: https:\/\/t.co\/FxOJM9cfsJ https:\/\/t.co\/PMXBVJXCn5","2":"14\/10: Tasa de casos #Covid19 en los 12 municipios de #Andaluc\u00eda con m\u00e1s de 100.000 hab. \n\n645 #Granada\n346 #Ja\u00e9n\n266 #C\u00f3rdoba\n245 #Sevilla\n196 #DosHermanas\n173 #Marbella\n151 #Jerez\n134 #Algeciras\n133 #M\u00e1laga\n132 #Huelva\n111 #Almer\u00eda\n84   #C\u00e1diz \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt https:\/\/t.co\/YD6IIdaPWX","3":"Informe diario #COVID19 \n\n:keycap_digit_eight::keycap_digit_three:.:keycap_digit_four::keycap_digit_eight::keycap_digit_five: confirmados acumulados en Andaluc\u00eda\n\nPor los problemas t\u00e9cnicos reportados ayer, no ha sido posible publicar los datos del 13\/10\/2020 para todas las series, esperamos que est\u00e9n disponibles lo antes posible.\n\nhttps:\/\/t.co\/mxN9pJ7HBr https:\/\/t.co\/t83SeaQjlZ","4":":keycap_8::keycap_2: municipios de #Andaluc\u00eda tienen una tasa superior a los 500 casos de #coronavirus por 100.000 habitantes. Consulta el :world_map: mapa :right_arrow: https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt https:\/\/t.co\/shtHNgenqS","5":":red_circle:14\/10: Casos #Covid19 (PCR y Test ant\u00edgenos) en las \u00faltimas 48 horas en #Andaluc\u00eda\n\n#Almer\u00eda 8.907(+102)\n#C\u00e1diz 8.677(+202)\n#C\u00f3rdoba 9.075(+499)\n#Granada 11.909(+584)\n#Huelva 2.050(+83)\n#Ja\u00e9n 6.940(+349)\n#M\u00e1laga 18.183(+380)\n#Sevilla 17.744(+982)\nTotal 83.485(+3.181) https:\/\/t.co\/dYsu5bY5GC","6":"@Cordobita__ La primera cifra sobre hospitalizados publicada en los comunicados de la consejer\u00eda de Salud fue el 6 de abril y hab\u00eda 2.349 ingresados totales, 1.923 en planta y 426 en UCI. Con anterioridad no hemos encontrado datos","7":":OK_hand_light_skin_tone:MA\u00d1ANA, nuestro compa\u00f1ero Joan Font del @iesa_csic , estar\u00e1 a las 19:00 horas en el canal Youtube de @CSICdivulga para hablar sobre #encuestas #opini\u00f3n :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:en el ciclo de Conferencias #Qu\u00e9sabemosDe :OK_hand::OK_hand: https:\/\/t.co\/UsD98Q73YI","8":":small_orange_diamond:#Andaluc\u00eda suma m\u00e1s de 200 hospitalizados por #coronavirus en los \u00faltimos 3 d\u00edas\n:small_orange_diamond:Se supera por primera vez en la segunda ola el millar de ingresados #Covid19 en planta\n\nTotal: 1.210 (+58)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:1.049 (+57)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:161 (+1)\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/OaPi6mTaGK https:\/\/t.co\/nuzqJpMM2Z","9":"@AndaluciaJunta Creemos que hab\u00e9is tenido una equivocaci\u00f3n en el cruce de datos. Seg\u00fan los datos de @sanidadgob 12 octubre:\n:black_small_square: 8,56% Hospitalizaci\u00f3n convencional #Andaluc\u00eda\n:black_small_square: 9,79% Hospitalizaci\u00f3n convencional #Espa\u00f1a\n:black_small_square: 12,51% UCI Andaluc\u00eda\n:black_small_square: 18,8% UCI Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/1tq9ueUw6R"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 16:07:00","1":"2020-10-14 15:57:09","2":"2020-10-14 15:42:13","3":"2020-10-14 15:40:40","4":"2020-10-14 15:31:43","5":"2020-10-14 12:28:17","6":"2020-10-14 11:08:06","7":"2020-10-14 10:52:38","8":"2020-10-14 10:50:20","9":"2020-10-14 09:48:08"},"retweet_count":{"0":1,"1":4,"2":8,"3":6,"4":6,"5":12,"6":0,"7":12,"8":7,"9":3},"favorite_count":{"0":3,"1":5,"2":4,"3":0,"4":4,"5":7,"6":1,"7":0,"8":3,"9":17},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","6":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","7":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","8":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","9":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[24,34]},{"text":"Covid19","indices":[51,59]},{"text":"datos","indices":[109,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2H4906q","display_url":"bit.ly\/2H4906q","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316405076420956160,"id_str":"1316405076420956160","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTPcUCXkAAeqi-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTPcUCXkAAeqi-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nPBWGF2zKA","display_url":"pic.twitter.com\/nPBWGF2zKA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316410184084975617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":519,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":519,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":519,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Almer\u00eda","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[34,44]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]},{"text":"datos","indices":[142,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2H4906q","display_url":"bit.ly\/2H4906q","indices":[153,176]},{"url":"https:\/\/t.co\/FxOJM9cfsJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/377mfhQ","display_url":"bit.ly\/377mfhQ","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1316407138391076865,"id_str":"1316407138391076865","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTRUVeWsAEmTwg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTRUVeWsAEmTwg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PMXBVJXCn5","display_url":"pic.twitter.com\/PMXBVJXCn5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316407705448443904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":516,"h":339,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":516,"h":339,"resize":"fit"},"large":{"w":516,"h":339,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[21,29]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[54,64]},{"text":"Granada","indices":[95,103]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[108,113]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[118,126]},{"text":"Sevilla","indices":[131,139]},{"text":"DosHermanas","indices":[144,156]},{"text":"Marbella","indices":[161,170]},{"text":"Jerez","indices":[175,181]},{"text":"Algeciras","indices":[186,196]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[201,208]},{"text":"Huelva","indices":[213,220]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[225,233]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[239,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2H4906q","display_url":"bit.ly\/2H4906q","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1316403901009137664,"id_str":"1316403901009137664","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTOX5SWkAAf7fp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTOX5SWkAAf7fp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YD6IIdaPWX","display_url":"pic.twitter.com\/YD6IIdaPWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316403946559344641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":809,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":836,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IECA_Andalucia","name":"IECA","id":119862475,"id_str":"119862475","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[21,31]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q7b2RIDVQt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2H4906q","display_url":"bit.ly\/2H4906q","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316401181955063809,"id_str":"1316401181955063809","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTL5oBWAAEtYSj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTL5oBWAAEtYSj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/shtHNgenqS","display_url":"pic.twitter.com\/shtHNgenqS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316401305443872776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":464,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":517,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[14,22]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[73,83]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[85,93]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[106,112]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[125,133]},{"text":"Granada","indices":[146,154]},{"text":"Huelva","indices":[168,175]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[187,192]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[205,212]},{"text":"Sevilla","indices":[226,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316354452169854977,"id_str":"1316354452169854977","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkShZmAWkAEBnmA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkShZmAWkAEBnmA.png","url":"https:\/\/t.co\/dYsu5bY5GC","display_url":"pic.twitter.com\/dYsu5bY5GC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316355145211547649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":749,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":774,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cordobita__","name":"Cordobita","id":192560613,"id_str":"192560613","indices":[0,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iesa_csic","name":"IESA CSIC","id":393293501,"id_str":"393293501","indices":[3,13]},{"screen_name":"iesa_csic","name":"IESA CSIC","id":393293501,"id_str":"393293501","indices":[57,67]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[118,130]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[1,11]},{"text":"coronavirus","indices":[47,59]},{"text":"Covid19","indices":[151,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OaPi6mTaGK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3dpAhfL","display_url":"bit.ly\/3dpAhfL","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1316324176228167680,"id_str":"1316324176228167680","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSF3TVWsAAf5V2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSF3TVWsAAf5V2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nuzqJpMM2Z","display_url":"pic.twitter.com\/nuzqJpMM2Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316330493646962688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[161,171]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[209,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[0,15]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[100,111]}],"urls":[],"media":[{"id":1316314230996504577,"id_str":"1316314230996504577","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkR80adWkAEDP5D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkR80adWkAEDP5D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1tq9ueUw6R","display_url":"pic.twitter.com\/1tq9ueUw6R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1316314840298913792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":526,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":526,"h":414,"resize":"fit"},"large":{"w":526,"h":414,"resize":"fit"}}}]}}}