{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1316527945968693248,"1":1316525339439501317,"2":1316525131678834688,"3":1316522481914646528,"4":1316478539156381696,"5":1316470343180091397,"6":1316469421234364417,"7":1316468773424173058,"8":1316463780348522499,"9":1316461953896927234,"10":1316459568315105281,"11":1316441189357363212,"12":1316408778816921601,"13":1316407106631856129,"14":1316407071055769601,"15":1316380821998186498,"16":1316376358751211521,"17":1316351653889671169,"18":1316338054244728833,"19":1316310955442212864,"20":1316309073579708416,"21":1316306126649135104,"22":1316284673530761216,"23":1316283725513097222,"24":1316283357588852736,"25":1316278575264346112,"26":1316270170873171968,"27":1316268211185291265,"28":1316267179965321216,"29":1316266357802008576,"30":1316266076326461440},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true},"text":{"0":"Y retraso mental s\u00fabito en algunos periodistas... https:\/\/t.co\/NAu7ZWEWIH","1":"Como sigan salvando vidas van a matarnos a todos #COVID1984","2":"Hace siete meses que vivimos en un circo psic\u00f3tico SIETE MESES COLEGA","3":"Si no generasen pobreza y desesperaci\u00f3n, las medidas covid me importar\u00edan un carajo!","4":"1 mill\u00f3n de nuevos pobres en Espa\u00f1a seg\u00fan OSFAM..\n\nAl pr\u00f3ximo covidiota que me diga que no se pod\u00eda saber, le mando a tomar por el culo...","5":"Primero te hunden la empresa y luego te dan el ingreso m\u00ednimo vital....\n\n\u00a1Somos taaaannn afortunadooooss!....:smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes:","6":"@Angelisimo2 Y eso es novedad?? Todos lo sabemos son reiterativos ante un realidad maquiav\u00e9lica... ya no saben que decir para crear m\u00e1s miedo y angustia... desgraciados :woman_facepalming_selector::face_with_steam_from_nose: https:\/\/t.co\/QaTcOqIsO7","7":"Hay dos distopias posibles ofrecidas por la \u00e9lite en novelas de entretenimiento y todo parece indicar q el futuro ser\u00e1 una mezcla de ambas: lo peor de cada mundo dist\u00f3pico! https:\/\/t.co\/kQLTUwHPlD","8":"Jjajajajajjaj....este se merece m\u00e1s seguidores....jaajjaj https:\/\/t.co\/ZguHHdcKmK","9":"Reconocen en tele5 que la pobreza va a afectar a un mill\u00f3n de nuevas personas en Espa\u00f1a..alcanzando los 11 millones ( en Espa\u00f1a..si en Espa\u00f1a).....Seg\u00fan datos de OSFAM..\n\nPero se siguen hundiendo empresas con confinamiento y medidas absurdas..\n\n       \u00a111.000.000 de espa\u00f1oles!","10":"Diferencias de pensamiento b\u00e1sicas entre \"negacionistas\" y \"covidianos\":\n\n1. N\u00famero de muertos esperados:\n   - Covidianos: cientos de miles o millones\n    - Negacionistas: Mucho menos de los 33000 ociales","11":"Despu\u00e9s de meses intentando explicar la estafa del Covid a la gente, me siento como si se lo estuviera explicando a los monos del zoo...","12":"\u00bfMe puede alguien explicar por qu\u00e9 siguen empe\u00f1ados en joder la econom\u00eda cuando casi no hay muertos covid?","13":"Amigos de la verdad, despu\u00e9s d los hechos q est\u00e1n sucediendo en Madrid, ahora Catalu\u00f1a, creo q urge ya, la creaci\u00f3n de un partido pol\u00edtico para defender la verdad, la justicia y la vida d la gente.","14":"Cierran bares y restaurantes, inclu\u00eddas terrazas, as\u00ed como zonas de deporte, jardines y parques. O sea, lo contrario de lo que hay que hacer. Obligar\u00e1n a estar en el interior en vez de al aire libre\n\u00bfQue expertos demenciados pueden aconsejar esto?","15":"\u00a1Menos mal que tenemos las PCR!\n\nSin ellas la gente podr\u00eda pesar que el Covid no existe...","16":"\u00bfPara cuando el teletrabajo para policia y ej\u00e9rcito?\n\n#NIUNFUNCIONARIOFUERADECASA","17":"Es un campe\u00f3n...premio a la inteligencia asisntomatica de a\u00f1o...:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/QRQtWPOl0f","18":"Magnifica argumentaci\u00f3n...dan ganas de aplaudirle.. https:\/\/t.co\/UQgiD3iNz9","19":"Ya nos est\u00e1n matando antes de tiempo \nNuevos fallecidos: ( 3 posibilidades )\n+25.000\n+77.762\n+18.122\nDiciembre\/Enero\n@Rous94971987 @FoxMuld88326271 \n@Angelisimo2 \n@C19Roberto \n@Otxotto_ \n@Roberto14171868 \n@Solo__Verdad \n@NosMienten_ \n@ogabel_ \n@RojoTruman https:\/\/t.co\/qlrYAJrv8Z","20":"Y pensar que antes de twitter perdiamos el tiempo follando...","21":"Vivimos en un mundo infantilizado, donde muchos creen que el dinero crece en los \u00e1rboles, por eso aplauden los cierres de negocios...","22":"La crisis de las subprime en 2009:  la econom\u00eda bajo un 3,6% el PIB\nLas medidas de confinamiento en 2020: la econom\u00eda un baja un 12,8% el PIB\nEso como m\u00ednimo...","23":"Ahora vendr\u00e1 alg\u00fan \"experto\" diciendo que vamos a morir todos... https:\/\/t.co\/8BimzBuJmP","24":"El virus est\u00e1 atacando los cerebros de los pol\u00edticos y les est\u00e1 volviendo subnormales..","25":"Ya lo dije...primero Madrid y luego el resto...el hambre ser\u00e1 el que nos mate... https:\/\/t.co\/PMdYkeRCZ5","26":"Me dan ganas de llorar, de romper, de gritar. No hay nadie con sentido com\u00fan en este jodido pa\u00eds. \n\nNi con evidencias cientificas, ni con la razon y la empat\u00eda. Todos con el bozal obedeciendo. \n\nEs aberrante y desesperante","27":"Me dicen que los datos de \u00c1frica sobre Covid, no aportan nada, no son fiables y est\u00e1n descontextualizados...\n\nJajajajajaja\n\n\u00bf Acaso no es eso lo que pasa con los datos en Espa\u00f1a?","28":"Aplaudir el hundimiento de la econom\u00eda no parece una gran idea... https:\/\/t.co\/m6MVSV70UL","29":"Hola puto tuiter de mierda. Qu\u00e9 problema tienes conque los espa\u00f1oles descubran que el circovid YA SE ACAB\u00d3 FUERA DE ESPA\u00d1A? https:\/\/t.co\/P2CpXn8lTt","30":"\u00bfHab\u00e9is enfermado de Cobi los que desde marzo vais sin bozal por espacios abiertos?\nRT :folded_hands:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:54:56","1":"2020-10-14 23:44:35","2":"2020-10-14 23:43:45","3":"2020-10-14 23:33:14","4":"2020-10-14 20:38:37","5":"2020-10-14 20:06:03","6":"2020-10-14 20:02:23","7":"2020-10-14 19:59:49","8":"2020-10-14 19:39:58","9":"2020-10-14 19:32:43","10":"2020-10-14 19:23:14","11":"2020-10-14 18:10:12","12":"2020-10-14 16:01:25","13":"2020-10-14 15:54:46","14":"2020-10-14 15:54:38","15":"2020-10-14 14:10:19","16":"2020-10-14 13:52:35","17":"2020-10-14 12:14:25","18":"2020-10-14 11:20:23","19":"2020-10-14 09:32:42","20":"2020-10-14 09:25:13","21":"2020-10-14 09:13:31","22":"2020-10-14 07:48:16","23":"2020-10-14 07:44:30","24":"2020-10-14 07:43:02","25":"2020-10-14 07:24:02","26":"2020-10-14 06:50:38","27":"2020-10-14 06:42:51","28":"2020-10-14 06:38:45","29":"2020-10-14 06:35:29","30":"2020-10-14 06:34:22"},"retweet_count":{"0":6,"1":74,"2":55,"3":15,"4":15,"5":5,"6":3,"7":211,"8":1,"9":14,"10":10,"11":76,"12":42,"13":41,"14":130,"15":45,"16":3,"17":1,"18":0,"19":28,"20":4,"21":45,"22":0,"23":13,"24":34,"25":7,"26":33,"27":9,"28":5,"29":39,"30":147},"favorite_count":{"0":19,"1":0,"2":0,"3":82,"4":59,"5":24,"6":0,"7":0,"8":0,"9":36,"10":26,"11":384,"12":132,"13":0,"14":0,"15":122,"16":35,"17":3,"18":7,"19":0,"20":60,"21":146,"22":3,"23":17,"24":133,"25":21,"26":0,"27":47,"28":25,"29":0,"30":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAu7ZWEWIH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1316412203940052993","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[50,73]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID1984","indices":[68,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lablogueria","name":"Vane","id":14317231,"id_str":"14317231","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejand47818117","name":"Alejandra Alcaraz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc4d","id":1288190127659864065,"id_str":"1288190127659864065","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZguHHdcKmK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Buenrollo13\/status\/1316463294845251589","display_url":"twitter.com\/Buenrollo13\/st\u2026","indices":[58,81]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"NIUNFUNCIONARIOFUERADECASA","indices":[54,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRQtWPOl0f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuenta_b_o_c\/status\/1316338248462020608","display_url":"twitter.com\/cuenta_b_o_c\/s\u2026","indices":[68,91]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UQgiD3iNz9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuenta_b_o_c\/status\/1316322865113960448","display_url":"twitter.com\/cuenta_b_o_c\/s\u2026","indices":[52,75]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Artnonymouss","name":"Anonymous Art","id":598221998,"id_str":"598221998","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316283714456948738,"id_str":"1316283714456948738","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRhEHfWkAIdHfP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRhEHfWkAIdHfP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8BimzBuJmP","display_url":"pic.twitter.com\/8BimzBuJmP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1316283725513097222\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMdYkeRCZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elperiodico\/status\/1316094335658721287","display_url":"twitter.com\/elperiodico\/st\u2026","indices":[81,104]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NuevaSub","name":"EL INDIVIDUALISTA","id":1295761003314122752,"id_str":"1295761003314122752","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6MVSV70UL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pimientoman\/status\/1316262207122964480","display_url":"twitter.com\/pimientoman\/st\u2026","indices":[66,89]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}