{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es","81":"Consalud_es","82":"Consalud_es","83":"Consalud_es","84":"Consalud_es","85":"Consalud_es","86":"Consalud_es","87":"Consalud_es","88":"Consalud_es","89":"Consalud_es","90":"Consalud_es","91":"Consalud_es","92":"Consalud_es","93":"Consalud_es","94":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1316518818580246535,"1":1316493670217064454,"2":1316487885835718658,"3":1316484045644222464,"4":1316481360123645952,"5":1316473438626885632,"6":1316468888016691201,"7":1316463734718689282,"8":1316457856074485760,"9":1316454297396219905,"10":1316453948421795843,"11":1316452067251236868,"12":1316448689079095297,"13":1316446412268277761,"14":1316443679352147968,"15":1316442551658913792,"16":1316440497955708928,"17":1316439237873598464,"18":1316437293629140993,"19":1316431357111754752,"20":1316428148532273159,"21":1316426881735032833,"22":1316424969912487937,"23":1316423801727524866,"24":1316423523955601415,"25":1316422170990579713,"26":1316420636772835329,"27":1316418841317122051,"28":1316416304442679296,"29":1316416053199745024,"30":1316415294911524864,"31":1316414610241654784,"32":1316413065945067521,"33":1316413000522309639,"34":1316411929641070593,"35":1316411589155868675,"36":1316411084476211200,"37":1316410519734149120,"38":1316409661214666755,"39":1316408992055390213,"40":1316408622163914752,"41":1316407384479158272,"42":1316403634901602304,"43":1316403391417978885,"44":1316402424274448390,"45":1316398446560108544,"46":1316397114885320708,"47":1316393780690518016,"48":1316392429709398016,"49":1316389780024946690,"50":1316386771031265280,"51":1316384637825036288,"52":1316382015609020417,"53":1316380647058006036,"54":1316377663695720450,"55":1316373137538396161,"56":1316371954551721984,"57":1316366581623148545,"58":1316359398999105536,"59":1316355604794036224,"60":1316355519662247936,"61":1316350867273113605,"62":1316347624853774336,"63":1316342980073095169,"64":1316341829248462848,"65":1316341332831547392,"66":1316336932448854019,"67":1316336113196371968,"68":1316333059822759939,"69":1316328934666129408,"70":1316327537044226048,"71":1316325575171203073,"72":1316323106185768960,"73":1316320969678565376,"74":1316314691401023488,"75":1316314494721757184,"76":1316312656064774144,"77":1316310986173960192,"78":1316305131596656640,"79":1316300164529881094,"80":1316299663511781377,"81":1316292533056610304,"82":1316289429309460480,"83":1316287447169470464,"84":1316282501824995328,"85":1316277576311230466,"86":1316277369246756864,"87":1316272662998650881,"88":1316267446244978691,"89":1316254235407851520,"90":1316242480749256704,"91":1316234876933345282,"92":1316196372228567041,"93":1316172478750896128,"94":1316168447815024642},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":true,"73":false,"74":true,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false},"text":{"0":"La tercera edici\u00f3n del Estudio de Salud y Estilo de Vida de Aegon indica que siete de cada diez encuestados valora con al menos un 7 su estado de salud. https:\/\/t.co\/nUyiCJ3hdy","1":"El IDIVAL \"monitoriza continuamente\" el estado de los voluntarios c\u00e1ntabros de esta vacuna. https:\/\/t.co\/UGjt928oCG","2":"#JuntosFrenteALaGripe El presidente de la @AEV_Vacunas, @agarroj: \"Si todos los a\u00f1os la gripe nos ofrece un escenario de complicaciones hospitalarias que derivan en fallecimientos, imaginense el estr\u00e9s del sistema sanitario\" @SanofiES https:\/\/t.co\/nRxNKkyclr","3":"Crean modelos de estructuras de la ra\u00edz a\u00f3rtica que incluyen las v\u00e1lvulas y las valvas m\u00f3viles, se integran con conjuntos de sensores impresos en #3D :red_heart:   https:\/\/t.co\/omKn3AmAMN","4":"La Asociaci\u00f3n MIR Espa\u00f1a (AME) y el Consejo Estatal de Estudiantes de Medicina (CEEM) creen que Sanidad debe publicar un calendario fechas orientativas https:\/\/t.co\/xmwTnkiv8n","5":"Esta t\u00e9cnica informa de la capacidad pulmonar y la rapidez con la que somos capaces de movilizarla. https:\/\/t.co\/P8y9wbBddn","6":"#Nacional | @GrupoPSN refuerza su apuesta por una tipolog\u00eda de producto al alza actualmente, en un contexto sostenido de tipos de inter\u00e9s en el 0% https:\/\/t.co\/CHpGH9UAXB","7":"#EspecialCoronavirus | Desarrollan una herramienta para pronosticar la evoluci\u00f3n de pacientes #COVID19 https:\/\/t.co\/jerj2RUbrC","8":"Unos datos que reflejan la necesidad de aumentar el conocimiento y la investigaci\u00f3n sobre este tipo de enfermedades renales, para as\u00ed mejorar su diagn\u00f3stico... https:\/\/t.co\/xjuPJc95Kg","9":"\u00bfHacia d\u00f3nde debe evolucionar la normativa farmac\u00e9utica europea para garantizar la respuesta a futuras crisis sanitarias? v\u00eda @Farmaindustria https:\/\/t.co\/rNUrA8rXva https:\/\/t.co\/LGX9quJ2hC","10":"Empleo | @atelodis precisa incorporar un\/a #m\u00e9dico\/a para centro residencial de mayores situado en #Marbella, M\u00e1laga https:\/\/t.co\/XDQXFukVP0 https:\/\/t.co\/j2J5QMrYhT","11":"Investigadores de todo el mundo han tratado de determinar por qu\u00e9 algunas personas se enferman gravemente y otras apenas se ven afectadas por el coronavirus. https:\/\/t.co\/LlJlzv4XSR","12":"#Innovaci\u00f3n | Los avances en tecnolog\u00eda permiten cada vez un mejor control de disturbios del sue\u00f1o como la #apnea posicional https:\/\/t.co\/WK5YVuZyPY https:\/\/t.co\/PxwuCF217M","13":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: Juan Diego Casals, director general de @osakidetzaEJGV: Huelga en la sanidad vasca https:\/\/t.co\/T3tOXffCmY","14":"RT @CinfaSalud \u00bfCrees que tienes #IntoleranciaLactosa? No te autodiagnostiques, ni modifiques tu dieta y acude a tu m\u00e9dico. Eliminar los l\u00e1cteos de la dieta sin supervisi\u00f3n m\u00e9dica puede ser perjudicial para la salud https:\/\/t.co\/6f3N2sLDLH https:\/\/t.co\/Pd7n6ClBxJ","15":"#JuntosFrenteALaGripe @meritxell_batet, presidenta del @Congreso_es: \"La vacunaci\u00f3n de la gripe no es una opci\u00f3n en el debate pol\u00edtico\" @SanofiES https:\/\/t.co\/nRxNKkyclr","16":"#JuntosFrenteALaGripe \"Tenemos a\u00fan por delante meses de convivencia con el virus, hasta entonces habr\u00e1 que actuar con prudencia y poner en marcha todas las medidas necesarias. No hay que bajar la guardia\", concluye @salvadorilla (@sanidadgob) @SanofiES https:\/\/t.co\/BhJakAxzNH","17":"#JuntosFrenteALaGripe Cierra este webinar el ministro de @sanidadgob, @salvadorilla: \"Sabemos que la gripe es todos los a\u00f1os una causa importante de enfermedad, mortalidad y presi\u00f3n para el SNS. Si conseguimos reducir la transmisi\u00f3n del virus evitaremos la sobrecarga\" @SanofiES https:\/\/t.co\/PvPisi3Dcm","18":"\"Cuando las vacunas lleguen, el trabajo no har\u00e1 m\u00e1s que empezar porque habr\u00e1 que garantizar un dispositivo de farmacovigilancia tambi\u00e9n sin precedentes\". https:\/\/t.co\/HQWhxZGN3k","19":"#Bar\u00f3metroConsalud :red_triangle_pointed_up: Mar\u00eda Blasco (@CNIOStopCancer) y Carmen Mart\u00ednez de Pancorbo (Hospital 12 de Octubre): Nueva t\u00e9cnica frente a la #COVID19 https:\/\/t.co\/BFy1cpRJDE","20":"#JuntosFrenteALaGripe @NoeliaLopez_Cs (@CiudadanosCs): \"Las vacunas de la gripe no son obligatorias y para asegurar que las campa\u00f1as sean efectivas vemos fundamental que las comunicaciones lleguen a todos los rincones, a las zonas menos accesibles\" @SanofiES https:\/\/t.co\/MX4Tb0pCCL","21":"#JuntosFrenteALaGripe \"La vacunaci\u00f3n de la gripe debe llevarla a cabo la Enfermer\u00eda\", remarca Rosa Mar\u00eda Medel (@PodemosCongreso) que rechaza que esta acci\u00f3n se lleve a cabo en las farmacias y apuesta por reforzar la AP @SanofiES https:\/\/t.co\/lxJnO7sFDk","22":"#JuntosFrenteALaGripe @jlsteeg (@VOX_Congreso): \"Tendr\u00edamos que establecer incentivos en la vacunaci\u00f3n, especialmente en el personal sanitario, ya sean econ\u00f3micos o de productividad\" @SanofiES https:\/\/t.co\/qydrMA7FW8","23":"#JuntosFrenteALaGripe \"Me centrar\u00eda en c\u00f3mo aumentar el porcentaje de vacunaci\u00f3n en los profesionales sanitarios porque lamentablemente llegamos a poco m\u00e1s de un 30%\", afirma @Evelascomorillo (@GPPopular) que aboga por buscar otras estrategias adem\u00e1s de las campa\u00f1as @SanofiES https:\/\/t.co\/MkyDRw9ni2","24":"#Actualidad Gabriel del Pozo, secretario general de @cesm_sindicatos: \"Hace falta un plan de RR.HH en la Sanidad y fidelizar a los sanitarios\" https:\/\/t.co\/bcwJmslBq5","25":"#JuntosFrenteALaGripe @anaprietonieto (@gpscongreso): \"Cabe destacar el refuerzo de la vacunaci\u00f3n de la gripe a trav\u00e9s de la campa\u00f1a #YoMeVacuno para concienciar a la ciudadan\u00eda (...) y la compra extraodinaria que ha realizado @sanidadgob de 5 millones de dosis\" @SanofiES https:\/\/t.co\/RCMSm4Jqa7","26":"#JuntosFrenteALaGripe Mesa redonda con portavoces de Sanidad en el @Congreso_es. Modera: @PmOlmos\n\n:speaking_head: @anaprietonieto (@gpscongreso)\n:speaking_head: @Evelascomorillo (@GPPopular)\n:speaking_head: @jlsteeg (@VOX_Congreso)\n:speaking_head: @NoeliaLopez_Cs (@CiudadanosCs)\n:speaking_head: Rosa Mar\u00eda Medel (@PodemosCongreso)\n\n:memo:@SanofiES https:\/\/t.co\/cnLOI8eQ9Q","27":"#Pol\u00edtica | El Consejo Europeo debatir\u00e1 sobre la coordinaci\u00f3n general y la labor realizada en la elaboraci\u00f3n y distribuci\u00f3n de una vacuna a escala de la UE https:\/\/t.co\/d26AUtIE7y","28":"#JuntosFrenteALaGripe \"Las medidas de prevenci\u00f3n de la #COVID19 ayudar\u00e1n a reducir la gripe pero no sabemos hasta qu\u00e9 punto\", hace hincapi\u00e9 el Dr. @ToniTrilla que ve como escenario \"m\u00e1s que probable\" que haya una incidencia baja @SanofiES https:\/\/t.co\/JxsNOwKDOC","29":"RT @quironsalud: Las principales patolog\u00edas de los ni\u00f1os en la vuelta al cole son \u201clos virus de siempre\u201d y no la #COVID19 https:\/\/t.co\/O4tpXrIyWW https:\/\/t.co\/W3LDJ5XkbD","30":"#JuntosFrenteALaGripe \u201cEste a\u00f1o no hay problemas de disponibilidad de la vacuna de la gripe en #Espa\u00f1a\u201d, apunta el Dr. @ToniTrilla @SanofiES https:\/\/t.co\/BbtNMhtuQE","31":"#JuntosFrenteALaGripe Dr. @ToniTrilla: \"El a\u00f1o pasado la vacuna de la gripe evit\u00f3 un 26% de las hospitalizaciones en los mayores de 64 a\u00f1os\" @SanofiES https:\/\/t.co\/7ijXdqtUek","32":"#EspecialCoronavirus | Espa\u00f1a es el pa\u00eds europeo con mayor exceso de muertes durante la primera ola de la #pandemia https:\/\/t.co\/B4cXhMkM2o","33":"#JuntosFrenteALaGripe \u201cLas tasas de vacunaci\u00f3n antigripal entre profesionales sanitarios no llegan a\u00fan al 34%. Hay pa\u00edses como Inglaterra que nos indican que es posible tener coberturas m\u00e1s altas\u201d, destaca el Dr. @ToniTrilla @SanofiES https:\/\/t.co\/ZJvq1c8Dh4","34":"#JuntosFrenteALaGripe Comienza la ponencia del Dr. @ToniTrilla, jefe del Servicio de Medicina Preventiva y Epidemiolog\u00eda del @hospitalclinic y decano de la Facultad de Medicina de @UniBarcelona: \u2018Vacunas y vacunaci\u00f3n en tiempos de #COVID19\u2019 @SanofiES https:\/\/t.co\/MA6SI368jX","35":"#JuntosFrenteALaGripe \"Ciencia y pol\u00edtica tenemos en ocasiones la funci\u00f3n com\u00fan de la pedagog\u00eda que marca precisamente este acto\", se\u00f1ala @meritxell_batet, presidenta del @Congreso_Es, durante el acto inaugural @SanofiES https:\/\/t.co\/AXqrUIKKEi","36":"#Pacientes | Recordati Rare Diseases hizo p\u00fablicos los resultados positivos del estudio pivotal de Fase III LINC-3 con Isturisa (Osilodrostat) para el tratamiento del s\u00edndrome de Cushing end\u00f3geno en adultos https:\/\/t.co\/DcXjiiRn70","37":"#JuntosFrenteALaGripe @meritxell_batet, presidenta del @Congreso_es, reafirma c\u00f3mo la incidencia anual del virus de la gripe constituye este a\u00f1o un riesgo para el Sistema y reconoce el esfuerzo de los profesionales sanitarios ante el #COVID19 @SanofiES https:\/\/t.co\/uBiFc5ErEm","38":"#JuntosFrenteALaGripe El presidente de la @AEV_Vacunas, @agarroj, da la bienvenida a este webinar e insiste en la vacuna como \"instrumento tremendamente poderoso\" frente a la gripe @SanofiES https:\/\/t.co\/iQxrJawzMr","39":"#JuntosFrenteALaGripe Sigue el webinar \u2018La importancia de la vacunaci\u00f3n antigripal en un contexto #COVID19\u2019  @SanofiES @Congreso_Es :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4SMxBrueKq https:\/\/t.co\/rE4uvUMqP9","40":"Dise\u00f1an un iris artificial que corrige los trastornos de la visi\u00f3n :eyes: https:\/\/t.co\/Znmq6g79yF","41":"El presidente de Rusia, Vladimir Putin, ha anunciado este mi\u00e9rcoles que el Centro de Virolog\u00eda y Biotecnolog\u00eda Vector del pa\u00eds ha registrado una nueva vacuna... https:\/\/t.co\/xM0KHFKnjc","42":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob registra 11.970 nuevos casos y 209 fallecidos por #COVID19 en las \u00faltimas 24 horas https:\/\/t.co\/vqxIfC30cf","43":"El #tumor cerebral maligno no es curable con tratamiento quir\u00fargico, de forma que puede reproducirse tras la intervenci\u00f3n https:\/\/t.co\/5QkIobOgtX https:\/\/t.co\/tGrOu4a4HN","44":"#LupaSanitaria :magnifying_glass_tilted_right: Madrid volver\u00e1 a acoger una edici\u00f3n de 'Meninas Madrid Gallery', una tercera edici\u00f3n que estar\u00e1 dedicada a los sanitarios https:\/\/t.co\/Eaj76SuYiP","45":"#TweetSaludable | Alergia alimentaria en ni\u00f1os cc @quironsalud https:\/\/t.co\/gi2LGaBUof https:\/\/t.co\/Xz2wEqSNOd","46":":light_bulb: Durante las XV #JornadasSigno analizaremos el nuevo marco sanitario marcado por el #COVID19\n\n:busts_in_silhouette: Para ello contaremos con expertos de Espa\u00f1a y Latinoam\u00e9rica como @FrancescMoreu, @andresaguirrem y @MHernan_\n\n:face_with_monocle: \u00a1Consulta el programa! https:\/\/t.co\/vL4f9CTGPq https:\/\/t.co\/D24MICtpq6","47":"#EspecialCoronavirus | 12 de Octubre y @CNIOStopCancer buscan generar anticuerpos frente a distintos tipos de #COVID19 https:\/\/t.co\/kZFfN4Jypp","48":"RT @CinfaSalud \u00bfC\u00f3mo curar una #ampolla? Pincharla no es una opci\u00f3n, a no ser que sea muy grande o se encuentre en una zona en la que sea f\u00e1cil que se rompa. En todo caso, es importante no tocar la piel que la recubre, ya que esta la protege de infecciones https:\/\/t.co\/jEbeqRGn57 https:\/\/t.co\/PRLKb2ibQV","49":"#Pacientes | Los pacientes con s\u00edndrome de Cushing end\u00f3geno presentan un riesgo aumentado de desarrollar comorbilidades significativas https:\/\/t.co\/DcXjiiRn70","50":"#EspecialCoronavirus | Andaluc\u00eda registra 82.485 casos positivos por #COVID19 https:\/\/t.co\/oIZ2qM3FCB","51":"#Madrid | @ComunidadMadrid articula \"una red operativa de apoyo, al servicio de la autoridad sanitaria\"  https:\/\/t.co\/CTVVtUAcP1","52":"#JuntosFrenteALaGripe Portavoces de grupos pol\u00edticos dar\u00e1n hoy su visi\u00f3n y compartir\u00e1n sus impresiones acerca de la vacunaci\u00f3n de la gripe en \u2018La importancia de la vacunaci\u00f3n antigripal en un contexto Covid-19\u2019 cc @SanofiES https:\/\/t.co\/fXzwbAqqcH","53":"#StopDesfinanciaci\u00f3n El condroit\u00edn sulfato est\u00e1 considerado por la @AEMPSGOB como un medicamento biol\u00f3gico no sustituible v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/5P6UoyfpTL","54":"#Pa\u00edsVasco | Huelga en @osakidetzaEJGV: Los sindicatos convocan tres jornadas de paros https:\/\/t.co\/D59aQdUcmr","55":"La #psoriasis afecta alrededor del 2,3% de la poblaci\u00f3n y aunque tambi\u00e9n la padecen ni\u00f1os y mayores, suele manifestarse en personas de entre 15 y 35 a\u00f1os. \u00bfEn qu\u00e9 consiste esta enfermedad? https:\/\/t.co\/L4ry5eCW2P https:\/\/t.co\/YIsiphpy2e","56":"#Pacientes | Recordati presenta en el Simposio RDD sus avances en pacientes con S\u00edndrome de Cushing https:\/\/t.co\/WHweoBU7l3","57":"#Pacientes | Espa\u00f1a aport\u00f3 el pasado a\u00f1o el 20% de las donaciones de \u00f3rganos de la Uni\u00f3n Europea (UE) y el 6% de las registradas en el mundo https:\/\/t.co\/t65LE25ld3","58":"#JuntosFrenteALaGripe \u2018La importancia de la vacunaci\u00f3n antigripal en un contexto Covid-19\u2019 contar\u00e1 con un panel de especialistas relevantes en el campo de la sanidad y la epidemiolog\u00eda cc @SanofiES https:\/\/t.co\/fXzwbAqqcH","59":":calendar: #Agenda Este mi\u00e9rcoles 14\/10, te esperamos en nuestra 'Tarde con el Experto' donde el Dr. Dar\u00edo Acu\u00f1a Castroviejo hablar\u00e1, entre otras cuestiones, sobre los problemas del #insomnio \n\n:right_arrow: \u00a1Inscr\u00edbete y no te lo pierdas!: https:\/\/t.co\/24tiPOYz3n https:\/\/t.co\/BGG8U01HtL","60":"#EspecialCoronavirus | La Mesa Enfermera incide en que las farmacias no pueden realizar pruebas de detecci\u00f3n de la #COVID19 https:\/\/t.co\/8kiSLGsGNQ","61":"#EspecialCoronavirus | @ComunidadMadrid notifica cada d\u00eda los casos diagnosticados mediante pruebas de detecci\u00f3n de infecci\u00f3n activa https:\/\/t.co\/FxENRhLZyc","62":"#EspecialCoronavirus | Hasta el momento, en Galicia hay un total de 22.277 personas curadas, registr\u00e1ndose 797 muertes https:\/\/t.co\/AKntzsRDHB","63":"El \u201cefecto contextual\u201d mejora el dolor provocado por la #artrosis de #rodilla v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/T3VyZKCb0g","64":"#Madrid | @ComunidadMadrid presentar\u00e1 a @salvadorilla una nueva orden de \u00e1reas de #salud https:\/\/t.co\/AZaQx81nWl","65":"#EspecialCoronavirus | @govern cierra bares y restaurantes en Catalu\u00f1a durante 15 d\u00edas para evitar rebrotes https:\/\/t.co\/HXFF9kB5lX","66":"#Madrid | @ComunidadMadrid presentar\u00e1 \"en unos d\u00edas\" un plan de digitalizaci\u00f3n de la Sanidad https:\/\/t.co\/sGmHBbf05v","67":"Apostamos por el desarrollo de modelos de carrera investigadora para fortalecer la masa cr\u00edtica investigadora de nuestro pa\u00eds #TalentoAZ https:\/\/t.co\/XQlhZ40Qek https:\/\/t.co\/U9NGUneuaV","68":"#JuntosFrenteALaGripe @AEV_Vacunas, con el apoyo de @SanofiES, organiza hoy a partir de las 18h el webinar \u2018La importancia de la vacunaci\u00f3n antigripal en un contexto Covid-19\u2019 https:\/\/t.co\/fXzwbAqqcH","69":"#Pacientes | El grupo farmac\u00e9utico Recordati Rare Diseases ha publicado los resultados positivos del estudio pivotal de Fase III LINC-3 con Osilodrostat https:\/\/t.co\/r35evGzJI6","70":"#SomosDeGen\u00e9ricos Seguir estudiando f\u00f3rmulas que acerquen la isoapariencia a medicamentos con el mismo principio activo https:\/\/t.co\/Ne5fdBgnRQ https:\/\/t.co\/WrokI43DvL","71":"#EspecialCoronavirus | @AsociacionMIRe ha comunicado su apoyo al paro convocado por la @cesm_sindicatos https:\/\/t.co\/LuCsW47ZxY","72":"Cardiolog\u00eda, Oncolog\u00eda, Pediatr\u00eda... \u00a1Descubre a los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a en #MediSalud! https:\/\/t.co\/RHvs40moMJ https:\/\/t.co\/SSTcuKbu5O","73":"#EspecialCoronavirus | El Gobierno se compromete con @ComunidadMadrid a no proponer convalidaci\u00f3n del estado de alarma https:\/\/t.co\/y0N1bjx5Ft","74":"\u00bfC\u00f3mo puede afectar la detecci\u00f3n tard\u00eda de la hipoacusia en los m\u00e1s peque\u00f1os? :baby::ear: https:\/\/t.co\/sArbEIQ1Y2 https:\/\/t.co\/YnGk4O9YRm","75":"#JuntosFrenteALaGripe Diputados y epidemi\u00f3logos se citan en el Congreso para debatir sobre la vacunaci\u00f3n antigripal cc @SanofiES https:\/\/t.co\/4pteClmF4e","76":":NEW_button: Empleo | Vivo Diagnostico, grupo de capital espa\u00f1ol especializado en diagn\u00f3stico por imagen, telemedicina y an\u00e1lisis gen\u00e9ticos, precisa incorporar Delegado\/a de #Ventas en #Madrid https:\/\/t.co\/yts4K0efdO https:\/\/t.co\/409C3AJ8jI","77":"#Pol\u00edtica | @salvadorilla ha subrayado que el problema de Madrid \u201cson los datos\u201d https:\/\/t.co\/0HSiM5oP4o","78":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. Si est\u00e1s buscando opciones al caf\u00e9 porque te han recomendado controlar o eliminar su consumo... \u00a1Estas son tus alternativas! https:\/\/t.co\/RDzoU1zIvo #FelizMi\u00e9rcoles https:\/\/t.co\/CujDL9jxj4","79":"#Pacientes | La presencia y tama\u00f1o de la cicatriz mioc\u00e1rdica predicen mejor el riesgo de muerte s\u00fabita cardiaca https:\/\/t.co\/6xMI1AFBAA","80":"#FelizMi\u00e9rcoles \u00a1Prepara con tiempo tu maquillaje para #Halloween :woman_vampire_selector:! Si ya lo tienes en casa, comprueba su caducidad por si tienes que adquirir nuevos productos :man_zombie_selector: https:\/\/t.co\/Sk24bxKzHn #autocuidado https:\/\/t.co\/KlQc4P7k4K","81":"#EspecialCoronavirus | De los 4.134 millones de euros que los Estados miembros han reprogramado de los fondos de cohesi\u00f3n, el 36% ha sido utilizado en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/dyeKs4TlwZ","82":"#Internacional | El exfeje de la @US_FDA advierte de que los fabricantes \"van tarde\" en producir tratamientos #COVID19 https:\/\/t.co\/WuoC6A6Aym","83":"#Pacientes | Quir\u00f3nsalud M\u00e1laga (@quironsalud) ha incorporado los test r\u00e1pidos de ant\u00edgenos, \"con una fiabilidad similar a la del PCR\" https:\/\/t.co\/2RzNjYriWG","84":"#Industria | @AEMPSGOB ha ordenado la prohibici\u00f3n de la comercializaci\u00f3n y la retirada del mercado de todos los ejemplares de Liver Refresh c\u00e1psulas https:\/\/t.co\/qdzBQQ1uk9","85":"\u00bfSabr\u00edas identificar un #ictus r\u00e1pidamente? Consulta aqu\u00ed los primeros signos: https:\/\/t.co\/nSFhMCA5nN V\u00eda @MedtronicES https:\/\/t.co\/1qrb1jRX5z","86":"#EspecialCoronavirus | Un 42% de los trabajadores espa\u00f1oles presenta s\u00edntomas de ansiedad debido a la crisis de la #COVID19 https:\/\/t.co\/yrDZIfV3Bq","87":"Los investigadores del Instituto de Tecnolog\u00eda Stevens utilizan IA explicable para abordar la confiabilidad de los sistemas de IA en el campo m\u00e9dico https:\/\/t.co\/490DQl4v7G","88":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Primera muerte por reinfecci\u00f3n de #COVID19: Una mujer neerlandesa de 89 a\u00f1os https:\/\/t.co\/qb3CSBlqjD","89":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Declaraci\u00f3n de Great Barrington: miles de cient\u00edficos se pronuncian contra los confinamientos https:\/\/t.co\/gR040HbHxw","90":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: @albaverges, consejera de @salutcat: Situaci\u00f3n cr\u00edtica de Atenci\u00f3n Primaria https:\/\/t.co\/I0jLrRX0ZR","91":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Jos\u00e9 Soto, gerente del Hospital Universitario Cl\u00ednico San Carlos: Primera pancratectom\u00eda subtotal a reci\u00e9n nacida https:\/\/t.co\/sJUNmpo3TD","92":"La Comisi\u00f3n de Sanidad del Senado ha aprobado la moci\u00f3n presentada por el Grupo Parlamentario Socialista https:\/\/t.co\/BSW6yQ4rqc","93":"As\u00ed lo afirma el 'Estudio global sobre el impacto psicol\u00f3gico del COVID-19 en la salud de los trabajadores', llevado a cabo por Affor Prevenci\u00f3n Psicosocial. https:\/\/t.co\/Wf3WeLlxsi","94":"De los 4.134 millones de euros que los Estados miembros han reprogramado de los fondos de cohesi\u00f3n, el 36% ha sido utilizado en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/yL5RBcatvX"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:18:40","1":"2020-10-14 21:38:44","2":"2020-10-14 21:15:45","3":"2020-10-14 21:00:30","4":"2020-10-14 20:49:49","5":"2020-10-14 20:18:21","6":"2020-10-14 20:00:16","7":"2020-10-14 19:39:47","8":"2020-10-14 19:16:26","9":"2020-10-14 19:02:17","10":"2020-10-14 19:00:54","11":"2020-10-14 18:53:25","12":"2020-10-14 18:40:00","13":"2020-10-14 18:30:57","14":"2020-10-14 18:20:06","15":"2020-10-14 18:15:37","16":"2020-10-14 18:07:27","17":"2020-10-14 18:02:27","18":"2020-10-14 17:54:43","19":"2020-10-14 17:31:08","20":"2020-10-14 17:18:23","21":"2020-10-14 17:13:21","22":"2020-10-14 17:05:45","23":"2020-10-14 17:01:06","24":"2020-10-14 17:00:00","25":"2020-10-14 16:54:38","26":"2020-10-14 16:48:32","27":"2020-10-14 16:41:24","28":"2020-10-14 16:31:19","29":"2020-10-14 16:30:19","30":"2020-10-14 16:27:18","31":"2020-10-14 16:24:35","32":"2020-10-14 16:18:27","33":"2020-10-14 16:18:11","34":"2020-10-14 16:13:56","35":"2020-10-14 16:12:35","36":"2020-10-14 16:10:34","37":"2020-10-14 16:08:20","38":"2020-10-14 16:04:55","39":"2020-10-14 16:02:16","40":"2020-10-14 16:00:47","41":"2020-10-14 15:55:52","42":"2020-10-14 15:40:58","43":"2020-10-14 15:40:00","44":"2020-10-14 15:36:10","45":"2020-10-14 15:20:21","46":"2020-10-14 15:15:04","47":"2020-10-14 15:01:49","48":"2020-10-14 14:56:27","49":"2020-10-14 14:45:55","50":"2020-10-14 14:33:58","51":"2020-10-14 14:25:29","52":"2020-10-14 14:15:04","53":"2020-10-14 14:09:38","54":"2020-10-14 13:57:46","55":"2020-10-14 13:39:47","56":"2020-10-14 13:35:05","57":"2020-10-14 13:13:44","58":"2020-10-14 12:45:12","59":"2020-10-14 12:30:07","60":"2020-10-14 12:29:47","61":"2020-10-14 12:11:18","62":"2020-10-14 11:58:24","63":"2020-10-14 11:39:57","64":"2020-10-14 11:35:23","65":"2020-10-14 11:33:24","66":"2020-10-14 11:15:55","67":"2020-10-14 11:12:40","68":"2020-10-14 11:00:32","69":"2020-10-14 10:44:08","70":"2020-10-14 10:38:35","71":"2020-10-14 10:30:47","72":"2020-10-14 10:20:59","73":"2020-10-14 10:12:29","74":"2020-10-14 09:47:33","75":"2020-10-14 09:46:46","76":"2020-10-14 09:39:27","77":"2020-10-14 09:32:49","78":"2020-10-14 09:09:33","79":"2020-10-14 08:49:49","80":"2020-10-14 08:47:50","81":"2020-10-14 08:19:30","82":"2020-10-14 08:07:10","83":"2020-10-14 07:59:17","84":"2020-10-14 07:39:38","85":"2020-10-14 07:20:04","86":"2020-10-14 07:19:14","87":"2020-10-14 07:00:32","88":"2020-10-14 06:39:48","89":"2020-10-14 05:47:19","90":"2020-10-14 05:00:36","91":"2020-10-14 04:30:23","92":"2020-10-14 01:57:23","93":"2020-10-14 00:22:26","94":"2020-10-14 00:06:25"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":9,"4":2,"5":1,"6":3,"7":2,"8":1,"9":0,"10":2,"11":2,"12":4,"13":0,"14":0,"15":1,"16":6,"17":7,"18":0,"19":1,"20":2,"21":2,"22":3,"23":5,"24":4,"25":8,"26":12,"27":1,"28":3,"29":2,"30":3,"31":3,"32":0,"33":4,"34":4,"35":3,"36":1,"37":3,"38":3,"39":10,"40":8,"41":3,"42":1,"43":8,"44":1,"45":2,"46":4,"47":0,"48":3,"49":0,"50":2,"51":2,"52":0,"53":2,"54":1,"55":3,"56":0,"57":2,"58":3,"59":3,"60":0,"61":10,"62":1,"63":2,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1,"68":1,"69":0,"70":2,"71":5,"72":4,"73":0,"74":5,"75":0,"76":5,"77":0,"78":1,"79":4,"80":3,"81":1,"82":3,"83":0,"84":2,"85":1,"86":6,"87":6,"88":5,"89":7,"90":1,"91":2,"92":3,"93":2,"94":1},"favorite_count":{"0":2,"1":5,"2":5,"3":0,"4":8,"5":1,"6":0,"7":1,"8":2,"9":1,"10":0,"11":3,"12":0,"13":0,"14":0,"15":2,"16":6,"17":9,"18":0,"19":1,"20":5,"21":4,"22":2,"23":4,"24":0,"25":8,"26":16,"27":0,"28":4,"29":2,"30":4,"31":4,"32":0,"33":6,"34":3,"35":2,"36":0,"37":3,"38":4,"39":10,"40":0,"41":3,"42":1,"43":0,"44":0,"45":1,"46":0,"47":1,"48":5,"49":0,"50":2,"51":1,"52":3,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":6,"58":4,"59":0,"60":0,"61":17,"62":0,"63":0,"64":1,"65":0,"66":1,"67":0,"68":1,"69":0,"70":0,"71":11,"72":0,"73":2,"74":0,"75":1,"76":0,"77":1,"78":2,"79":3,"80":0,"81":0,"82":0,"83":1,"84":1,"85":1,"86":3,"87":0,"88":2,"89":6,"90":1,"91":2,"92":2,"93":5,"94":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","81":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","82":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","83":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","84":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","85":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","86":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","87":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","88":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","89":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","90":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","91":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","92":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","93":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","94":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUyiCJ3hdy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iXgup5","display_url":"bit.ly\/3iXgup5","indices":[153,176]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGjt928oCG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33YSYDX","display_url":"bit.ly\/33YSYDX","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEV_Vacunas","name":"Vacunas.org","id":298217417,"id_str":"298217417","indices":[42,54]},{"screen_name":"agarroj","name":"Am\u00f3s Garc\u00eda Rojas","id":1279936758,"id_str":"1279936758","indices":[56,64]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[225,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRxNKkyclr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FrH9fY","display_url":"bit.ly\/2FrH9fY","indices":[235,258]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmwTnkiv8n","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3167at2","display_url":"bit.ly\/3167at2","indices":[152,175]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8y9wbBddn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0DN2u","display_url":"bit.ly\/3k0DN2u","indices":[100,123]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"GrupoPSN","name":"Grupo PSN","id":191369992,"id_str":"191369992","indices":[29,38]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jerj2RUbrC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0dSbc","display_url":"bit.ly\/3k0dSbc","indices":[103,126]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xjuPJc95Kg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SS4P03","display_url":"bit.ly\/2SS4P03","indices":[160,183]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[126,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNUrA8rXva","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/otra-noticia\/la-normativa-farmaceutica-europea-necesita-evolucionar-para-garantizar-respuestas-a-futuras-crisis-sanitarias\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/otra-notic\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1316454296083468290,"id_str":"1316454296083468290","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT8NRkXkAIu_NV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT8NRkXkAIu_NV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LGX9quJ2hC","display_url":"pic.twitter.com\/LGX9quJ2hC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316454297396219905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":835,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":391,"resize":"fit"},"large":{"w":835,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"m\u00e9dico","indices":[60,67]},{"text":"Marbella","indices":[116,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"atelodis","name":"ATELODIS ETT","id":890114025069178880,"id_str":"890114025069178880","indices":[26,35]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlJlzv4XSR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jUcHtY","display_url":"bit.ly\/3jUcHtY","indices":[158,181]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Innovaci\u00f3n","indices":[18,29]},{"text":"apnea","indices":[125,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osakidetzaEJGV","name":"Osakidetza","id":232150509,"id_str":"232150509","indices":[60,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3tOXffCmY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lPnBBZ","display_url":"bit.ly\/3lPnBBZ","indices":[104,127]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"IntoleranciaLactosa","indices":[33,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6f3N2sLDLH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iST97T","display_url":"bit.ly\/3iST97T","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1316443676109934592,"id_str":"1316443676109934592","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTyjHFXkAA8rhA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTyjHFXkAA8rhA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pd7n6ClBxJ","display_url":"pic.twitter.com\/Pd7n6ClBxJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316443679352147968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1367,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[22,38]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[55,67]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[136,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRxNKkyclr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FrH9fY","display_url":"bit.ly\/2FrH9fY","indices":[146,169]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[215,228]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[230,241]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[243,252]}],"urls":[],"media":[{"id":1316439799092387841,"id_str":"1316439799092387841","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTvBcEWoAEASrE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTvBcEWoAEASrE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BhJakAxzNH","display_url":"pic.twitter.com\/BhJakAxzNH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316440497955708928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":948,"h":529,"resize":"fit"},"medium":{"w":948,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[57,68]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[70,83]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[269,278]}],"urls":[],"media":[{"id":1316438347628318721,"id_str":"1316438347628318721","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTts88WkAEdLow.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTts88WkAEdLow.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PvPisi3Dcm","display_url":"pic.twitter.com\/PvPisi3Dcm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316439237873598464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":952,"h":530,"resize":"fit"},"medium":{"w":952,"h":530,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQWhxZGN3k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/316ltOg","display_url":"bit.ly\/316ltOg","indices":[154,177]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConsalud","indices":[0,18]},{"text":"COVID19","indices":[134,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNIOStopCancer","name":"CNIO Stop Cancer","id":374426116,"id_str":"374426116","indices":[35,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BFy1cpRJDE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GXS81x","display_url":"bit.ly\/2GXS81x","indices":[143,166]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeliaLopez_Cs","name":"Noelia L\u00f3pez Montero \ud83e\udde1","id":2622233883,"id_str":"2622233883","indices":[22,37]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[39,52]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[249,258]}],"urls":[],"media":[{"id":1316427160266080256,"id_str":"1316427160266080256","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjhwxWAAAOfTO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjhwxWAAAOfTO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MX4Tb0pCCL","display_url":"pic.twitter.com\/MX4Tb0pCCL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316428148532273159\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":950,"h":538,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":950,"h":538,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PodemosCongreso","name":"Podemos Congreso","id":4782845498,"id_str":"4782845498","indices":[112,128]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[220,229]}],"urls":[],"media":[{"id":1316426603866599426,"id_str":"1316426603866599426","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjBYBXsAItOL7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjBYBXsAItOL7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxJnO7sFDk","display_url":"pic.twitter.com\/lxJnO7sFDk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316426881735032833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":949,"h":537,"resize":"fit"},"medium":{"w":949,"h":537,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[22,30]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[32,45]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[183,192]}],"urls":[],"media":[{"id":1316424017298034688,"id_str":"1316424017298034688","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTgq0TXkAA6TCT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTgq0TXkAA6TCT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qydrMA7FW8","display_url":"pic.twitter.com\/qydrMA7FW8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316424969912487937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":950,"h":528,"resize":"fit"},"large":{"w":950,"h":528,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Evelascomorillo","name":"Evelasco","id":987327876084191232,"id_str":"987327876084191232","indices":[175,191]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[193,203]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[267,276]}],"urls":[],"media":[{"id":1316422479951335424,"id_str":"1316422479951335424","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTfRVPWkAAb1DK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTfRVPWkAAb1DK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MkyDRw9ni2","display_url":"pic.twitter.com\/MkyDRw9ni2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316423801727524866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":950,"h":538,"resize":"fit"},"medium":{"w":950,"h":538,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[70,86]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[133,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anaprietonieto","name":"Ana Prieto","id":289844440,"id_str":"289844440","indices":[22,37]},{"screen_name":"gpscongreso","name":"PSOE Congreso","id":522108784,"id_str":"522108784","indices":[39,51]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[227,238]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[263,272]}],"urls":[],"media":[{"id":1316421003837427716,"id_str":"1316421003837427716","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTd7aSX0AQekmb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTd7aSX0AQekmb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RCMSm4Jqa7","display_url":"pic.twitter.com\/RCMSm4Jqa7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316422170990579713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":955,"h":535,"resize":"fit"},"large":{"w":955,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[67,79]},{"screen_name":"PmOlmos","name":"Pepe Mart\u00ednez Olmos","id":301333174,"id_str":"301333174","indices":[89,97]},{"screen_name":"anaprietonieto","name":"Ana Prieto","id":289844440,"id_str":"289844440","indices":[101,116]},{"screen_name":"gpscongreso","name":"PSOE Congreso","id":522108784,"id_str":"522108784","indices":[118,130]},{"screen_name":"Evelascomorillo","name":"Evelasco","id":987327876084191232,"id_str":"987327876084191232","indices":[134,150]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[152,162]},{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[166,174]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[176,189]},{"screen_name":"NoeliaLopez_Cs","name":"Noelia L\u00f3pez Montero \ud83e\udde1","id":2622233883,"id_str":"2622233883","indices":[193,208]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[210,223]},{"screen_name":"PodemosCongreso","name":"Podemos Congreso","id":4782845498,"id_str":"4782845498","indices":[245,261]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[265,274]}],"urls":[],"media":[{"id":1316420517059014664,"id_str":"1316420517059014664","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTdfE5WsAgNRjF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTdfE5WsAgNRjF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cnLOI8eQ9Q","display_url":"pic.twitter.com\/cnLOI8eQ9Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316420636772835329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":947,"h":534,"resize":"fit"},"medium":{"w":947,"h":534,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d26AUtIE7y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEGwPE","display_url":"bit.ly\/3lEGwPE","indices":[156,179]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]},{"text":"COVID19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniTrilla","name":"Antoni Trilla","id":35212055,"id_str":"35212055","indices":[147,158]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[229,238]}],"urls":[],"media":[{"id":1316415613271711751,"id_str":"1316415613271711751","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTZBo3WoActRlb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTZBo3WoActRlb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JxsNOwKDOC","display_url":"pic.twitter.com\/JxsNOwKDOC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316416304442679296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":953,"h":534,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4tpXrIyWW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sWIE50BQUr7","display_url":"ow.ly\/sWIE50BQUr7","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1315986913774497793,"id_str":"1315986913774497793","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNTICyXcAEXjiT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkNTICyXcAEXjiT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W3LDJ5XkbD","display_url":"pic.twitter.com\/W3LDJ5XkbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1315986915523547136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1650,"h":1101,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315986915523547136,"source_status_id_str":"1315986915523547136","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"30":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[95,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniTrilla","name":"Antoni Trilla","id":35212055,"id_str":"35212055","indices":[119,130]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[131,140]}],"urls":[],"media":[{"id":1316414911464058880,"id_str":"1316414911464058880","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTYYybXsAAYbcj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTYYybXsAAYbcj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BbtNMhtuQE","display_url":"pic.twitter.com\/BbtNMhtuQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316415294911524864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":534,"resize":"fit"},"medium":{"w":953,"h":534,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniTrilla","name":"Antoni Trilla","id":35212055,"id_str":"35212055","indices":[26,37]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[141,150]}],"urls":[],"media":[{"id":1316414305911427078,"id_str":"1316414305911427078","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTX1ikX0AY-BLf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTX1ikX0AY-BLf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7ijXdqtUek","display_url":"pic.twitter.com\/7ijXdqtUek","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316414610241654784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":956,"h":535,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":956,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"pandemia","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4cXhMkM2o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SXOdUE","display_url":"bit.ly\/2SXOdUE","indices":[116,139]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniTrilla","name":"Antoni Trilla","id":35212055,"id_str":"35212055","indices":[213,224]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[225,234]}],"urls":[],"media":[{"id":1316412861523079169,"id_str":"1316412861523079169","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTWhdzWsAEFl75.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTWhdzWsAEFl75.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZJvq1c8Dh4","display_url":"pic.twitter.com\/ZJvq1c8Dh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316413000522309639\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":954,"h":530,"resize":"fit"},"large":{"w":954,"h":530,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]},{"text":"COVID19","indices":[231,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ToniTrilla","name":"Antoni Trilla","id":35212055,"id_str":"35212055","indices":[51,62]},{"screen_name":"hospitalclinic","name":"Hospital CL\u00cdNIC","id":38651046,"id_str":"38651046","indices":[125,140]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[180,193]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[241,250]}],"urls":[],"media":[{"id":1316411786938155008,"id_str":"1316411786938155008","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTVi6qWAAA1EOg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTVi6qWAAA1EOg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MA6SI368jX","display_url":"pic.twitter.com\/MA6SI368jX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316411929641070593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":952,"h":533,"resize":"fit"},"medium":{"w":952,"h":533,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[138,154]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[171,183]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[211,220]}],"urls":[],"media":[{"id":1316410646280503296,"id_str":"1316410646280503296","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTUghYXgAA6_ho.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTUghYXgAA6_ho.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AXqrUIKKEi","display_url":"pic.twitter.com\/AXqrUIKKEi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316411589155868675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":949,"h":532,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":949,"h":532,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcXjiiRn70","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lLzCs1","display_url":"bit.ly\/3lLzCs1","indices":[207,230]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]},{"text":"COVID19","indices":[234,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[22,38]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[55,67]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[243,252]}],"urls":[],"media":[{"id":1316409763979300865,"id_str":"1316409763979300865","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTTtKjXkAEmT_j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTTtKjXkAEmT_j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBiFc5ErEm","display_url":"pic.twitter.com\/uBiFc5ErEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316410519734149120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":952,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":952,"h":522,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEV_Vacunas","name":"Vacunas.org","id":298217417,"id_str":"298217417","indices":[42,54]},{"screen_name":"agarroj","name":"Am\u00f3s Garc\u00eda Rojas","id":1279936758,"id_str":"1279936758","indices":[56,64]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[181,190]}],"urls":[],"media":[{"id":1316409190366294017,"id_str":"1316409190366294017","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTTLxrXsAE3-WR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTTLxrXsAE3-WR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iQxrJawzMr","display_url":"pic.twitter.com\/iQxrJawzMr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316409661214666755\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":955,"h":532,"resize":"fit"},"medium":{"w":955,"h":532,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]},{"text":"COVID19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[109,118]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[119,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SMxBrueKq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dptouZ","display_url":"bit.ly\/3dptouZ","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316408658121687041,"id_str":"1316408658121687041","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTSsy6XgAE6yrs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTSsy6XgAE6yrs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rE4uvUMqP9","display_url":"pic.twitter.com\/rE4uvUMqP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316408992055390213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":951,"h":530,"resize":"fit"},"large":{"w":951,"h":530,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Znmq6g79yF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H2O27Y","display_url":"bit.ly\/2H2O27Y","indices":[89,112]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xM0KHFKnjc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SQsbn0","display_url":"bit.ly\/2SQsbn0","indices":[161,184]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vqxIfC30cf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33ZW9eJ","display_url":"bit.ly\/33ZW9eJ","indices":[109,132]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"tumor","indices":[24,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EquipodelaTorre","name":"Equipo De la Torre","id":154478397,"id_str":"154478397","indices":[3,19]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"LupaSanitaria","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eaj76SuYiP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iYSgL5","display_url":"bit.ly\/3iYSgL5","indices":[139,162]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[50,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gi2LGaBUof","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dqB28a","display_url":"bit.ly\/3dqB28a","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1316398443850588163,"id_str":"1316398443850588163","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTJaPyXYAMqr_m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTJaPyXYAMqr_m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xz2wEqSNOd","display_url":"pic.twitter.com\/Xz2wEqSNOd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316398446560108544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"JornadasSigno","indices":[37,51]},{"text":"COVID19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionsigno","name":"Fundaci\u00f3n Signo","id":97174282,"id_str":"97174282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNIOStopCancer","name":"CNIO Stop Cancer","id":374426116,"id_str":"374426116","indices":[39,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZFfN4Jypp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iVTU0c","display_url":"bit.ly\/3iVTU0c","indices":[119,142]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"ampolla","indices":[31,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jEbeqRGn57","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dnsJu2","display_url":"bit.ly\/3dnsJu2","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1316392324482699266,"id_str":"1316392324482699266","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTD2DXXkAIgvAB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTD2DXXkAIgvAB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PRLKb2ibQV","display_url":"pic.twitter.com\/PRLKb2ibQV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316392429709398016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcXjiiRn70","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lLzCs1","display_url":"bit.ly\/3lLzCs1","indices":[135,158]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIZ2qM3FCB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iZDeVm","display_url":"bit.ly\/3iZDeVm","indices":[78,101]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[10,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTVVtUAcP1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IvhQuM","display_url":"bit.ly\/2IvhQuM","indices":[105,128]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[214,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXzwbAqqcH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRmWSn","display_url":"bit.ly\/3nRmWSn","indices":[224,247]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]},{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[85,94]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osakidetzaEJGV","name":"Osakidetza","id":232150509,"id_str":"232150509","indices":[23,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D59aQdUcmr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SPLtsG","display_url":"bit.ly\/2SPLtsG","indices":[87,110]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"psoriasis","indices":[19,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHweoBU7l3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GOjZRV","display_url":"bit.ly\/2GOjZRV","indices":[100,123]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t65LE25ld3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Fyx69a","display_url":"bit.ly\/2Fyx69a","indices":[141,164]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[188,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXzwbAqqcH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRmWSn","display_url":"bit.ly\/3nRmWSn","indices":[198,221]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Agenda","indices":[19,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[3,15]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8kiSLGsGNQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SVo2OI","display_url":"bit.ly\/2SVo2OI","indices":[124,147]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[23,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FxENRhLZyc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nLhXCJ","display_url":"bit.ly\/3nLhXCJ","indices":[133,156]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKntzsRDHB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jT6GOd","display_url":"bit.ly\/3jT6GOd","indices":[119,142]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"artrosis","indices":[72,81]},{"text":"rodilla","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"condronews","name":"condronews","id":522088008,"id_str":"522088008","indices":[3,14]},{"screen_name":"Consalud_es","name":"ConSalud.es","id":367210075,"id_str":"367210075","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3VyZKCb0g","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/profesionales\/artrosis\/efecto-contextual-mejora-dolor-provocado-artrosis-rodilla_83865_102.html","display_url":"consalud.es\/profesionales\/\u2026","indices":[111,134]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"salud","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[10,26]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[40,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZaQx81nWl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j6edIt","display_url":"bit.ly\/3j6edIt","indices":[89,112]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"govern","name":"Govern. Generalitat","id":145670919,"id_str":"145670919","indices":[23,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HXFF9kB5lX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H0I3Rg","display_url":"bit.ly\/2H0I3Rg","indices":[108,131]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[10,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGmHBbf05v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34VuWcn","display_url":"bit.ly\/34VuWcn","indices":[93,116]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAZ","name":"Fundaci\u00f3n AZ","id":914871633474674688,"id_str":"914871633474674688","indices":[3,15]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEV_Vacunas","name":"Vacunas.org","id":298217417,"id_str":"298217417","indices":[22,34]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[52,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXzwbAqqcH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRmWSn","display_url":"bit.ly\/3nRmWSn","indices":[176,199]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r35evGzJI6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/350imIV","display_url":"bit.ly\/350imIV","indices":[153,176]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"SomosDeGen\u00e9ricos","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsociacionMIRe","name":"Asociaci\u00f3n MIR Espa\u00f1a (AME)","id":1267023637560909824,"id_str":"1267023637560909824","indices":[23,38]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[87,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LuCsW47ZxY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33UoN0I","display_url":"bit.ly\/33UoN0I","indices":[104,127]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHvs40moMJ","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/medisalud\/","display_url":"consalud.es\/medisalud\/","indices":[112,135]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0N1bjx5Ft","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SSnGIx","display_url":"bit.ly\/2SSnGIx","indices":[119,142]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlSalud","name":"ORL Salud&Bienestar","id":2801316050,"id_str":"2801316050","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sArbEIQ1Y2","expanded_url":"https:\/\/orlsaludybienestar.com\/archivo\/item\/105-diagnostico-de-la-hipoacusia-infantil-cuanto-antes-mejor","display_url":"orlsaludybienestar.com\/archivo\/item\/1\u2026","indices":[95,118]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"JuntosFrenteALaGripe","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[119,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4pteClmF4e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37bxci6","display_url":"bit.ly\/37bxci6","indices":[129,152]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edtica","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0HSiM5oP4o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IxenMp","display_url":"bit.ly\/2IxenMp","indices":[81,104]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[179,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RDzoU1zIvo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bqbc50BLSlz","display_url":"ow.ly\/Bqbc50BLSlz","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1316258696566116352,"id_str":"1316258696566116352","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRKT4lXkAAuy5u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRKT4lXkAAuy5u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CujDL9jxj4","display_url":"pic.twitter.com\/CujDL9jxj4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1316258697832738822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316258697832738822,"source_status_id_str":"1316258697832738822","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"79":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xMI1AFBAA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nP2X6Q","display_url":"bit.ly\/3nP2X6Q","indices":[112,135]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[15,30]},{"text":"Halloween","indices":[70,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[3,13]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dyeKs4TlwZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SPyGGy","display_url":"bit.ly\/2SPyGGy","indices":[158,181]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]},{"text":"COVID19","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"US_FDA","name":"U.S. FDA","id":208120290,"id_str":"208120290","indices":[50,57]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[33,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2RzNjYriWG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dp0ScR","display_url":"bit.ly\/3dp0ScR","indices":[135,158]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[13,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdzBQQ1uk9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SQuGWb","display_url":"bit.ly\/2SQuGWb","indices":[149,172]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"ictus","indices":[24,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedtronicES","name":"Medtronic Espa\u00f1a","id":515613785,"id_str":"515613785","indices":[107,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSFhMCA5nN","expanded_url":"https:\/\/www.medtronic.com\/es-es\/c\/covid-19-act-fast-when-you-see-a-stroke.html","display_url":"medtronic.com\/es-es\/c\/covid-\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316277574960656384,"id_str":"1316277574960656384","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRbewFXsAAlIKF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRbewFXsAAlIKF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qrb1jRX5z","display_url":"pic.twitter.com\/1qrb1jRX5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1316277576311230466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrDZIfV3Bq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GPS1VU","display_url":"bit.ly\/2GPS1VU","indices":[124,147]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qb3CSBlqjD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GS9Rr2","display_url":"bit.ly\/2GS9Rr2","indices":[91,114]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gR040HbHxw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nI3rvv","display_url":"bit.ly\/3nI3rvv","indices":[108,131]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albaverges","name":"Alba Verg\u00e9s Bosch \ud83c\udf97","id":249255884,"id_str":"249255884","indices":[21,32]},{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[47,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0jLrRX0ZR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/370gu5m","display_url":"bit.ly\/370gu5m","indices":[97,120]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJUNmpo3TD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IunltP","display_url":"bit.ly\/2IunltP","indices":[135,158]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BSW6yQ4rqc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2STj2de","display_url":"bit.ly\/2STj2de","indices":[105,128]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wf3WeLlxsi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34THLnx","display_url":"bit.ly\/34THLnx","indices":[158,181]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yL5RBcatvX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GZYKft","display_url":"bit.ly\/2GZYKft","indices":[136,159]}]}}}