{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org","11":"correctiv_org","12":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1316433037740191745,"1":1316433035596836866,"2":1316433033025683456,"3":1316406096911892482,"4":1316405249519890432,"5":1316402275846418433,"6":1316399866017386497,"7":1316367720116621313,"8":1316321762645291008,"9":1316321761017896961,"10":1316315795719442432,"11":1316285733800378368,"12":1316277698243768321},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true},"text":{"0":"Am Beispiel von 3 Funktionstr\u00e4gern der AfD zeigen wir, wie die informelle Vernetzung der rechten bis rechtsextremen Szene auf Instagram aussieht, mit welchen Strategien sie junge Menschen in ihren Bann ziehen. https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto\n#KeinFilterfuerRechts 3\/3","1":"Die Antwort der Partei auf unsere Anfrage zeigt, dass die AfD-Spitze nicht daran interessiert ist, enge Verbindungen zu Identit\u00e4ren zu verhindern. Zwar d\u00fcrfen Parteimitglieder \nlaut einer sog. \u201eUnvereinbarkeitsliste\u201c nicht Teil der IB sein, Distanzierungen folgen aber keine. 2\/3","2":"AfD-Funktion\u00e4re vernetzen sich informell mit der \u201eIdentit\u00e4ren Bewegung\u201c. Ein AfD-Kampagnengesicht :woman_frowning_selector:, ein sich glatt pr\u00e4sentierender Jungpolitiker &amp; 2 rechts au\u00dfenstehende Hardliner verbergen ihre Offenheit zu Aktivisten der IB nicht. Das sind keine Einzelf\u00e4lle. 1\/3","3":"In der Netzwerkanalyse #keinfilterfuerrechts zeigen @echt_alice @cle_kom @DScienceWithF @dertilly @steinberg_arne, dass die #AfD eine zentrale Rolle spielt, wenn sich die rechte bis rechtsextreme Szene vernetzt, um Anh\u00e4nger zu finden und R\u00e4ume zu besetzen. https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto","4":"Die AfD habe \u201ekeine Kenntnis\u201c dar\u00fcber, inwieweit sich Funktionstr\u00e4ger der Partei auf Instagram mit Rechtsextremen vernetzen. \n\nWir schon. Der vierte und letzte Teil unserer #KeinFilterF\u00fcrRechts-Recherche :collision: https:\/\/t.co\/nSaSzACWRA","5":"#KeinFilterf\u00fcrRechts:exclamation_mark:Eine 4-teilige Recherche offenbart, wie Rechte auf #Instagram rekrutieren &amp; sich vernetzen. Heute mit der Frage: Wer folgt wem? https:\/\/t.co\/wqestjzsF0 Tolle Arbeit der @correctiv_org Autor*innen @dertilly @echt_alice @steinberg_arne @cle_kom @DScienceWithF https:\/\/t.co\/KeylPwIhKu","6":"Das offensichtliche Problem der #AfD: Offiziell will sie nichts mit Rechtsextremen am Hut haben. Der vierte Teil von #KeinFilterF\u00fcrRechts zeigt einmal mehr: Mit der angeblichen Abgrenzung nach ganz rechts au\u00dfen klappt es einfach nicht.\nhttps:\/\/t.co\/Laq9NbBLto","7":"Folge unserer Recherche: Reform der IngolstadtGmbH: \u201eSt\u00e4dtische Veranstaltungsgesellschaft soll aufgel\u00f6st werden\u201c \u2066@nrecherche\u2069 \u2066@justus_vdaniels\u2069 \u2066@correctiv_org\u2069 \u2066@danieldrepper\u2069 \u2066@OliverSchroem\u2069  https:\/\/t.co\/dtvY9fPeXR","8":"Steuerbetrug funktioniert \u00fcber Grenzen hinweg. Gesetzgeber m\u00fcssen diese Strukturen kennen, um Gesetzesl\u00fccken zu schlie\u00dfen. Die internationale Zusammenarbeit \u2013 auch unter Journalistinnen &amp; Journalisten \u2013 ist dabei essenziell. \nhttps:\/\/t.co\/ZJoAHpSQHa","9":"Truth matters! Unsere #CumEx-Recherche gewinnt den #DaphneCaruanaGalizia Award 2020 von @GUENGL. Der Preis soll investigativen Journalismus &amp; die Pressefreiheit st\u00e4rken. Tolles Lob f\u00fcr alle Beteiligten! https:\/\/t.co\/xGdEhRMVuK","10":"Erst wenn Missst\u00e4nde beleuchtet werden, k\u00f6nnen sie gestoppt werden. Eine wichtige Aufgabe des investigativen Journalismus. Danke f\u00fcr diese Anerkennung! :hugging_face: https:\/\/t.co\/IMTLZoLn9D","11":"10:30 Uhr Daumen dr\u00fccken! @correctiv_org mit #CumExFiles nominiert f\u00fcr Truth Matters Award, mit anderen tollen Kandidaten wie @ggreenwald oder @xychelsea\n@GUENGL vergeben Preis zur Erinnerung an ermordete Journalistin Daphne Caruana Galizia, Sohn @mcaruanagalizia ist in der Jury https:\/\/t.co\/X7KGsFPqeY","12":"Im n\u00e4chsten Newsletter #Korruption von @correctiv_org unter anderem: Schwarzes Blut. \n\nEin exklusives Kapitel aus unserem neuen Buch \u201eGeheimsache Korruption\u201c. Abo hier: https:\/\/t.co\/RVPPthQQkC"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 17:37:48","1":"2020-10-14 17:37:48","2":"2020-10-14 17:37:47","3":"2020-10-14 15:50:45","4":"2020-10-14 15:47:23","5":"2020-10-14 15:35:34","6":"2020-10-14 15:26:00","7":"2020-10-14 13:18:16","8":"2020-10-14 10:15:38","9":"2020-10-14 10:15:38","10":"2020-10-14 09:51:56","11":"2020-10-14 07:52:29","12":"2020-10-14 07:20:33"},"retweet_count":{"0":16,"1":3,"2":11,"3":13,"4":37,"5":12,"6":115,"7":3,"8":2,"9":20,"10":11,"11":6,"12":5},"favorite_count":{"0":32,"1":18,"2":50,"3":38,"4":0,"5":0,"6":321,"7":0,"8":15,"9":82,"10":37,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","11":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","12":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterfuerRechts","indices":[234,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/14\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-afd-ib-verbindungen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[210,233]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"keinfilterfuerrechts","indices":[23,44]},{"text":"AfD","indices":[124,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"echt_alice","name":"Alice Echtermann","id":2913639286,"id_str":"2913639286","indices":[52,63]},{"screen_name":"cle_kom","name":"Clemens Kommerell","id":952598311147655169,"id_str":"952598311147655169","indices":[64,72]},{"screen_name":"DScienceWithF","name":"Celsa Diaz","id":433216798,"id_str":"433216798","indices":[73,87]},{"screen_name":"dertilly","name":"Till Eckert","id":389793054,"id_str":"389793054","indices":[88,97]},{"screen_name":"steinberg_arne","name":"Arne Steinberg","id":3234191230,"id_str":"3234191230","indices":[98,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/14\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-afd-ib-verbindungen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[257,280]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dertilly","name":"Till Eckert","id":389793054,"id_str":"389793054","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterf\u00fcrRechts","indices":[13,33]},{"text":"Instagram","indices":[85,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HateAid","name":"HateAid","id":865549909381890048,"id_str":"865549909381890048","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[32,36]},{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[117,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Laq9NbBLto","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/14\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-afd-ib-verbindungen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[236,259]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prorecherche","name":"@ProRecherche","id":3903861854,"id_str":"3903861854","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZJoAHpSQHa","expanded_url":"https:\/\/cumex-files.com\/","display_url":"cumex-files.com","indices":[230,253]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"CumEx","indices":[22,28]},{"text":"DaphneCaruanaGalizia","indices":[51,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GUENGL","name":"The Left in the European Parliament","id":47350606,"id_str":"47350606","indices":[88,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xGdEhRMVuK","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/in-eigener-sache\/2020\/10\/14\/correctiv-erhaelt-den-daphne-caruana-preis-2020","display_url":"correctiv.org\/in-eigener-sac\u2026","indices":[207,230]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMTLZoLn9D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GUENGL\/status\/1316306079454822400","display_url":"twitter.com\/GUENGL\/status\/\u2026","indices":[154,177]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"CumExFiles","indices":[64,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OliverSchroem","name":"Oliver Schr\u00f6m","id":1683297943,"id_str":"1683297943","indices":[3,17]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[45,59]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Korruption","indices":[44,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[3,19]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[60,74]}],"urls":[]}}}