{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa"},"tweet_id":{"0":1316434019270221825,"1":1316433953751003136,"2":1316422688127229952,"3":1316404546319638529,"4":1316387754922696705,"5":1316377597052321793,"6":1316377558485790720,"7":1316341908906684416,"8":1316323559913009152,"9":1316323361614688256,"10":1316323349346291712,"11":1316323331512193025,"12":1316317526800977921,"13":1316277559890411521,"14":1316267108628656128,"15":1316265297142321152},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true},"text":{"0":"Frankreich verh\u00e4ngt erneut Gesundheitsnotstand +++ Alle Informationen zur #Coronavirus-Pandemie im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/dtC5nNUUvX via @mz_de https:\/\/t.co\/G4iuGohXIc","1":"Striktere Kontaktbeschr\u00e4nkungen in Hotspots - Bund und L\u00e4nder verst\u00e4ndigen sich auf Grenze von zehn Personen im \u00f6ffentlichen Raum +++ Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/iMViCSh90y via @radio_duisburg https:\/\/t.co\/yr37DPbmDM","2":"Bund-L\u00e4nder-Gipfel beschlie\u00dft erweiterte Maskenpflicht in Corona-Hotspots +++ Die Ergebnisse des Treffens im Kanzleramt im @dpa-Newsblog: \nhttps:\/\/t.co\/aPYQ6aCr9t via @badischezeitung https:\/\/t.co\/9QPLL3IQGs","3":"Stand der Dinge: Bund will fr\u00fchzeitiges Eingreifen bei hohen Corona-Infektionszahlen @dpa via @aachenerzeitung https:\/\/t.co\/WRyNJxd96E","4":"Durchkommen. Hauptsache durchkommen. Die Volleyball Bundesliga steht vor der kompliziertesten Saison ihrer Historie. Die Vereine k\u00e4mpfen vom Start weg gegen den drohenden Corona-K.o. https:\/\/t.co\/qH3IAtUlxA @dpa via @stimmeonline (l\u00fc) https:\/\/t.co\/uHncHkftWh","5":"Netflix, Sky, TVNOW, Joyn, Mediatheken von ZDF und ARD - Streaming boomt in Deutschland. Was macht der Trend mit der traditionellen TV-Seite in der Tageszeitung und den vielen TV-Programmzeitschriften? #dpa-Umfrage @dpa via @rheinpfalz https:\/\/t.co\/LY88GOcGCi","6":"Experte warnt bei Bund-L\u00e4nder-Konferenz vor Corona-Kontrollverlust + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/5AE1aap11p via @aznachrichten #COVID19 https:\/\/t.co\/Gk1kg7LiaX","7":":blue_circle: UND SONST SO? Die britische Rockband The Who hat ihrem S\u00e4nger Roger Daltrey zufolge fr\u00fcher nach Konzerten zerst\u00f6rte Gitarren mit Kleber wieder zusammengesetzt https:\/\/t.co\/73TES2sDMz @dpa-Newsblog via @RNZonline https:\/\/t.co\/2Je0mc2DRZ","8":"Stand der Dinge: Bund dringt auf erg\u00e4nzende Maskenpflicht und kleinere Feiern @dpa via @rponline https:\/\/t.co\/7mzshh1lW5","9":"Bund will erg\u00e4nzende Maskenpflicht einf\u00fchren @dpa via @rponline https:\/\/t.co\/Ol63S5EUtP","10":"Bund schl\u00e4gt Begrenzung der Teilnehmerzahl bei Familienfeiern vor @dpa via @wznewsline https:\/\/t.co\/HcQINPkN5V","11":"Bund will Hilfe f\u00fcr stark betroffene Wirtschaftsbereiche verbessern @dpa via @SZ https:\/\/t.co\/1Gezchlr0o","12":"Der Bund will eine erg\u00e4nzende Maskenpflicht schon dann einf\u00fchren, wenn die Zahl der Neuinfektionen 35 pro 100.000 Einwohner in einer Region innerhalb einer Woche \u00fcberschreitet :backhand_index_pointing_right: Live-Updates zu #CoronaVirusDE im @dpa-Newsblog https:\/\/t.co\/7rbX5b9Il5 @freie_presse  #covid19 https:\/\/t.co\/vRwi3Gb0fh","13":"#OnThisDay 1910: Der britische Luftfahrt-Ponier Claude Grahame-White fliegt mit einem Farman Doppeldecker \u00fcber Washington D.C. und landet spektakul\u00e4r auf einer Stra\u00dfe neben dem Wei\u00dfen Haus. https:\/\/t.co\/hjf1aWLVxB","14":"Guten Morgen! Heute wichtig @dpa: Bundeskanzlerin Merkel und die L\u00e4nderchefs beraten \u00fcber  Corona-Ma\u00dfnahmen. Biden: Trump trotz Corona-Infektion weiter uneinsichtig. Nach dem Remis gegen die Schweiz sieht Bundestrainer L\u00f6w auch Gutes. Apple stellt iPhone 12 vor. (rom)","15":"Guten Morgen vom Sport der @dpa. Auch nach dem 3:3 gegen die Schweiz h\u00e4lt Joachim L\u00f6w am \u00abMinimalziel\u00bb Halbfinale f\u00fcr die EM fest. Der FC Bayern steht vor dem Pokalduell mit Oberligist D\u00fcren. Am Abend trifft Portugal ohne Cristiano Ronaldo in der Nations League auf Schweden. (l\u00fc)"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 17:41:43","1":"2020-10-14 17:41:27","2":"2020-10-14 16:56:41","3":"2020-10-14 15:44:36","4":"2020-10-14 14:37:52","5":"2020-10-14 13:57:30","6":"2020-10-14 13:57:21","7":"2020-10-14 11:35:42","8":"2020-10-14 10:22:47","9":"2020-10-14 10:22:00","10":"2020-10-14 10:21:57","11":"2020-10-14 10:21:52","12":"2020-10-14 09:58:49","13":"2020-10-14 07:20:00","14":"2020-10-14 06:38:28","15":"2020-10-14 06:31:16"},"retweet_count":{"0":4,"1":3,"2":3,"3":4,"4":3,"5":6,"6":3,"7":3,"8":4,"9":4,"10":4,"11":2,"12":8,"13":11,"14":1,"15":2},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":27,"14":10,"15":0},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[113,117]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[100,104]},{"screen_name":"aachenerzeitung","name":"Aachener Zeitung","id":138352645,"id_str":"138352645","indices":[109,125]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANNARINGLE","name":"Anna Ringle","id":988938672,"id_str":"988938672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[112,116]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[93,97]},{"screen_name":"rponline","name":"Rheinische Post","id":15427879,"id_str":"15427879","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mzshh1lW5","expanded_url":"https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/coronavirus-bund-und-laender-planen-schaerfere-massnahmen_aid-54033607%3foutput=amp","display_url":"google.de\/amp\/s\/rp-onlin\u2026","indices":[112,135]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[60,64]},{"screen_name":"rponline","name":"Rheinische Post","id":15427879,"id_str":"15427879","indices":[69,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ol63S5EUtP","expanded_url":"https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/rp-online.de\/panorama\/coronavirus\/coronavirus-bund-will-ergaenzende-maskenpflicht-einfuehren_aid-54032837%3foutput=amp","display_url":"google.de\/amp\/s\/rp-onlin\u2026","indices":[79,102]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[81,85]},{"screen_name":"wznewsline","name":"Westdeutsche Zeitung","id":28314751,"id_str":"28314751","indices":[90,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HcQINPkN5V","expanded_url":"https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/www.wz.de\/eilmeldungen\/bund-schlaegt-begrenzung-der-teilnehmerzahl-bei-familienfeiern-vor_aid-54033587%3foutput=amp","display_url":"google.de\/amp\/s\/www.wz.d\u2026","indices":[102,125]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[83,87]},{"screen_name":"SZ","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","id":114508061,"id_str":"114508061","indices":[92,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Gezchlr0o","expanded_url":"https:\/\/www.google.de\/amp\/s\/www.sueddeutsche.de\/gesundheit\/gesundheit-bund-will-hilfe-fuer-stark-betroffene-wirtschaftsbereiche-verbessern-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-201014-99-939886!amp","display_url":"google.de\/amp\/s\/www.sued\u2026","indices":[96,119]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314490834893578240,"id_str":"1314490834893578240","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4CcypWoAAJbV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4CcypWoAAJbV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hjf1aWLVxB","display_url":"pic.twitter.com\/hjf1aWLVxB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1316277559890411521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":641,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":545,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":641,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[28,32]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[42,46]}],"urls":[]}}}