{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica","5":"EFEVerifica","6":"EFEVerifica","7":"EFEVerifica","8":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1316462277306900480,"1":1316437432527716352,"2":1316434343305400320,"3":1316400369438789632,"4":1316337958060924929,"5":1316307638653722624,"6":1316295605778624513,"7":1316292156374482944,"8":1316279321657368576},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false},"text":{"0":"\u00bfUna empresa de biotecnolog\u00eda intenta resucitar muertos en este a\u00f1o de pandemia?\n\n:cross_mark: En 2016 hubo un proyecto de regeneraci\u00f3n de da\u00f1os cerebrales en pacientes cl\u00ednicamente muertos para intentar avanzar en el tratamiento del alzh\u00e9imer y el p\u00e1rkinson.\n\nhttps:\/\/t.co\/prKqjsyOAh","1":"\u00bfUna foto viral prueba que centros sanitarios espa\u00f1oles dejan descolgados sus tel\u00e9fonos para simular un colapso por la COVID-19? \n\n:cross_mark:No. La imagen no fue tomada en Espa\u00f1a, sino en Polonia, y ha sido difundida fuera de contexto en otros pa\u00edses.    \n\nhttps:\/\/t.co\/zS9oTXSHoO","2":"\u00bfLa revista m\u00e9dica The Lancet niega la existencia de la pandemia de COVID-19?\n\n:cross_mark:Un art\u00edculo de opini\u00f3n de su director la califica de sindemia para explicar que es un fen\u00f3meno m\u00e1s complejo que su componente epidemiol\u00f3gica.\n\nhttps:\/\/t.co\/hMRpQ9SjMH\n\n#DatosCoronavirus","3":":face_with_thermometer:Fiebre, dolor de garganta, tos.... \u00bftengo gripe o COVID-19?\n\nAs\u00ed las podemos diferenciar. :backhand_index_pointing_down:\n\n@WHO @SEMERGENap https:\/\/t.co\/DEApi75Qv4","4":"En la pandemia de gripe de 1918 \u00bfmurieron solo los que hab\u00edan sido vacunados?\n\n:cross_mark:No hay relaci\u00f3n entre aquellas muertes y las vacunas administradas entonces. \n\n:magnifying_glass_tilted_right:No hubo vacuna contra el virus de la \"gripe espa\u00f1ola\" hasta los a\u00f1os cuarenta.\n\nhttps:\/\/t.co\/YxXbySRYyX","5":"\u00bfUna empresa de biotecnolog\u00eda intenta resucitar muertos en este a\u00f1o de pandemia?\n\n:cross_mark: No. En 2016 hubo un proyecto de regeneraci\u00f3n de da\u00f1os cerebrales en pacientes cl\u00ednicamente muertos para intentar avanzar en el tratamiento del alzh\u00e9imer y el p\u00e1rkinson.\n\nhttps:\/\/t.co\/prKqjsQpYR","6":"El Gobierno de Per\u00fa ha retirado de su gu\u00eda de tratamiento contra la COVID-19 una serie de medicamentos como la hidroxicloroquina, la azitrocimicina y la ivermectina tras comprobarse su ineficacia contra el #coronavirus.\n\nhttps:\/\/t.co\/5KnLMcJvVG","7":"\u00bfLa revista m\u00e9dica The Lancet niega la existencia de la pandemia de COVID-19?\n\n:cross_mark: No. Un art\u00edculo de opini\u00f3n de su director la califica de sindemia para explicar que es un fen\u00f3meno m\u00e1s complejo que su componente epidemiol\u00f3gica.\n\n#DatosCoronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/hMRpQa9UEf","8":":face_with_thermometer:Fiebre, dolor de garganta, tos.... \u00bftengo gripe o COVID-19?\n\nAs\u00ed las podemos diferenciar. :backhand_index_pointing_down:\n\n@WHO @SEMERGENap https:\/\/t.co\/sWzCfQTa3E"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 19:34:00","1":"2020-10-14 17:55:16","2":"2020-10-14 17:43:00","3":"2020-10-14 15:28:00","4":"2020-10-14 11:20:00","5":"2020-10-14 09:19:31","6":"2020-10-14 08:31:42","7":"2020-10-14 08:18:00","8":"2020-10-14 07:27:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":18,"2":1,"3":1,"4":16,"5":0,"6":35,"7":0,"8":0},"favorite_count":{"0":1,"1":11,"2":1,"3":4,"4":25,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","5":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","6":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","7":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","8":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prKqjsyOAh","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-es-cierto-que-una-empresa-de-biotecnologia-intente-resucitar-muertos-en-2020\/50001435-4367241","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[250,273]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zS9oTXSHoO","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/la-imagen-viral-de-telefonos-descolgados-en-un-centro-sanitario-no-es-espana-sino-polonia\/50001435-4367874","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[248,271]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"DatosCoronavirus","indices":[248,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMRpQ9SjMH","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/es-falso-que-la-revista-the-lancet-niegue-existencia-de-pandemia-covid-19\/50001435-4366385","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[223,246]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[94,98]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[99,110]}],"urls":[],"media":[{"id":1314505751856062464,"id_str":"1314505751856062464","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314505751856062464\/img\/LW9O1Q3uusM47R7A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314505751856062464\/img\/LW9O1Q3uusM47R7A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DEApi75Qv4","display_url":"pic.twitter.com\/DEApi75Qv4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1316400369438789632\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxXbySRYyX","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-es-cierto-que-murieran-solo-los-vacunados-en-la-pandemia-de-gripe-1918\/50001435-4366350","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[240,263]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prKqjsQpYR","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-es-cierto-que-una-empresa-de-biotecnologia-intente-resucitar-muertos-en-2020\/50001435-4367241","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[254,277]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"DatosCoronavirus","indices":[228,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMRpQa9UEf","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/es-falso-que-la-revista-the-lancet-niegue-existencia-de-pandemia-covid-19\/50001435-4366385","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[247,270]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[94,98]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[99,110]}],"urls":[],"media":[{"id":1314505751856062464,"id_str":"1314505751856062464","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314505751856062464\/img\/LW9O1Q3uusM47R7A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314505751856062464\/img\/LW9O1Q3uusM47R7A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sWzCfQTa3E","display_url":"pic.twitter.com\/sWzCfQTa3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1316279321657368576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}