{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1316524618434441216,"1":1316514689539551238,"2":1316505215584153602,"3":1316499129003061255,"4":1316495244494475264,"5":1316487694663335936,"6":1316480144970665984,"7":1316476369992376332,"8":1316472595181518848,"9":1316468824208596992,"10":1316467411571355651,"11":1316465045665087489,"12":1316462528977801216,"13":1316461271781314560,"14":1316459766516940800,"15":1316458696872951809,"16":1316457495775318018,"17":1316455979609919491,"18":1316455351269687296,"19":1316453721463611392,"20":1316449946053214209,"21":1316448687820697600,"22":1316446172765061120,"23":1316445232716828672,"24":1316444920853475329,"25":1316444848929505281,"26":1316444758060011524,"27":1316442618415460353,"28":1316442396335374336,"29":1316442187148730372,"30":1316440383086157824,"31":1316439258249428992,"32":1316437662497153026,"33":1316436331984191490,"34":1316434847280160768,"35":1316431886105874432,"36":1316431072100454401,"37":1316427297465880577,"38":1316423745658118150,"39":1316423523875852288,"40":1316421937300680707,"41":1316419746934468613,"42":1316415975974076416,"43":1316411558151352322,"44":1316404648169934850,"45":1316402411003674624,"46":1316400873753452547,"47":1316397097856401409,"48":1316393335469342720,"49":1316389548033806337,"50":1316388814475210754,"51":1316385774997127173,"52":1316381998554861568,"53":1316378224113246208,"54":1316375190348140545,"55":1316374448489013249,"56":1316371978987737088,"57":1316370674643066888,"58":1316366898859188225,"59":1316363957737848832,"60":1316363132399476736,"61":1316361718226878467,"62":1316361639239782402,"63":1316360407796375552,"64":1316359733465559040,"65":1316359349258813440,"66":1316358246421196800,"67":1316355577828667395,"68":1316354143414628353,"69":1316352608743944192,"70":1316352122884104199,"71":1316351799448629254,"72":1316348225301946374,"73":1316348029520224257,"74":1316346656934289408,"75":1316344250141999104,"76":1316341191135371264,"77":1316340728927326208,"78":1316340475129851904,"79":1316338392481828865,"80":1316338368649797633,"81":1316336699799085057,"82":1316335416853831681,"83":1316333233097900032,"84":1316332932437471234,"85":1316331971765821441,"86":1316329680232947712,"87":1316329150731354113,"88":1316325375421698049,"89":1316324443518631938,"90":1316324135803510784,"91":1316322291391881219,"92":1316321600178925570,"93":1316320055072825346,"94":1316317825997377537,"95":1316316137496498176,"96":1316314470550065153,"97":1316314050481987584,"98":1316312774595809280,"99":1316310276409491456,"100":1316308722134773760,"101":1316307229507756034,"102":1316307084078653440,"103":1316306501208666112,"104":1316302727509614592,"105":1316298951121805313,"106":1316297968732041216,"107":1316297456695611392,"108":1316295574644297733,"109":1316295176860491778,"110":1316294754502692865,"111":1316291401320214528,"112":1316287631328714752,"113":1316287298011639810,"114":1316286065741893633,"115":1316285358066237440,"116":1316284301911232513,"117":1316283851530924033,"118":1316283475696197632,"119":1316281099430105088,"120":1316280329309687808,"121":1316280077760499713,"122":1316280076963512321,"123":1316278700116258816,"124":1316277712558923777,"125":1316276336495939585,"126":1316276301976616962,"127":1316276300622057475,"128":1316275108714082304,"129":1316274741146157056,"130":1316274518596386818,"131":1316273966395412480,"132":1316273334536097793,"133":1316272551178448897,"134":1316272526822010885,"135":1316272071685615616,"136":1316271576959070209,"137":1316271361371799552,"138":1316269294397853697,"139":1316268752107831299,"140":1316266406384742400,"141":1316264978274381824,"142":1316262449029484549,"143":1316261636622225409,"144":1316261202259898368,"145":1316257933542522880,"146":1316257480448585728,"147":1316255070229536769,"148":1316244835070771202,"149":1316242491910352896,"150":1316232325412388865,"151":1316227384438382592,"152":1316218686370443265,"153":1316212255822884870,"154":1316208443586498560,"155":1316208409272872960,"156":1316207283160969217,"157":1316197117375979525,"158":1316195137081442306,"159":1316191963637481473,"160":1316182183112040449,"161":1316174705490120706},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":true,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":true,"94":false,"95":true,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":true,"103":false,"104":false,"105":false,"106":true,"107":true,"108":false,"109":false,"110":true,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":true,"126":false,"127":false,"128":false,"129":true,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":true,"136":true,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":true,"143":true,"144":false,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":true,"155":true,"156":false,"157":false,"158":false,"159":true,"160":false,"161":false},"text":{"0":"Los esp\u00edas vigilaron a las ONG, objeto constante de ataques del presidente, a los representantes brasile\u00f1os y a los de delegaciones extranjeras https:\/\/t.co\/wSf3Ts6mFn","1":"Una diputada del partido mexicano Morena admiti\u00f3 haber pagado \u201cla m\u00f3dica cantidad de 20.000 pesos (940 d\u00f3lares) para que la corrupci\u00f3n del sistema permitiera solicitar al juez el juicio abreviado\u201d https:\/\/t.co\/rru1ecJC9E","2":"Erika Pinheiro: \u201cEl coste humano de las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n de Trump es imposible de medir\u201d. Hemos buscado perfiles para aportar una visi\u00f3n reflexiva y plural de EE UU antes de las elecciones https:\/\/t.co\/aNN4wRiOKQ","3":"La juez Barrett esquiva cuestiones como el aborto y el matrimonio entre personas del mismo sexo para no mostrar su posici\u00f3n al respecto porque, ha alegado, no quer\u00eda acceder al alto tribunal con agenda preestablecida https:\/\/t.co\/Pns2HNcNSk","4":"El coronavirus es historia para Trump. No solo el que ha costado m\u00e1s de 215.000 vidas en EEUU, sino el suyo propio. El presidente ha retomado una intensa gira de m\u00edtines apenas 11 d\u00edas despu\u00e9s de que diera positivo por la covid-19 https:\/\/t.co\/bTS1BN0Lrt","5":"Este enorme vertido fue localizado el martes al mediod\u00eda entre la costa del municipio de Ribeira (A Coru\u00f1a) y la isla de R\u00faa por un avi\u00f3n de Salvamento Mar\u00edtimo que se encontraba realizando labores de reconocimiento\nhttps:\/\/t.co\/ppf5q5mPnA","6":"Aunque el S\u00e1hara no tiene selvas, s\u00ed esconde millones de \u00e1rboles invisibles hasta ahora. El uso de im\u00e1genes por sat\u00e9lite de muy alta resoluci\u00f3n ha desvelado que hay mucho m\u00e1s verde de lo que se cre\u00eda en esta porci\u00f3n de \u00c1frica https:\/\/t.co\/AS3BjBG7MZ","7":"No solo es posible encontrar abrigos de piel a mil euros en una marca de Inditex, tambi\u00e9n es factible comprar algunas piezas elaboradas por los mismos proveedores que dan soporte a firmas cuyas etiquetas superan en varios ceros los precios de Zara o Mango\nhttps:\/\/t.co\/aCHO2GnNXY","8":"El Vaticano sienta en el banquillo a dos sacerdotes por agresi\u00f3n sexual y encubrimiento. El agresor y la v\u00edctima eran menores de edad en ese momento y se encontraban en el centro que tiene la funci\u00f3n de que los adolescentes despejen sus dudas religiosas https:\/\/t.co\/kXshmi14Ob","9":"A los 40.000 universitarios se sum\u00f3 una avalancha de turistas. Un cocktail que se tradujo en un bochornoso desmadre con centenares de personas en la calle de madrugada sin mascarillas y sin guardar distancias de seguridad https:\/\/t.co\/9ijqWDf4a9","10":"\"Cuando el alquiler se come el 40 % de tu salario es muy dif\u00edcil construir un proyecto vital\". Hablamos con personas que han aprovechado el teletrabajo para abandonar Madrid ante la hostilidad de la ciudad y los precios desorbitados de la vivienda https:\/\/t.co\/izwflO95gG","11":"\u201cVa a ser m\u00e1s f\u00e1cil pedir un cubata que sacar un libro de la biblioteca\u201d. Los universitarios de Granada opinan que cerrar aulas, laboratorios y bibliotecas durante dos semanas ser\u00e1 poco efectivo si se mantiene el ocio nocturno https:\/\/t.co\/1DA7vUkUHh","12":"Francia impone seis semanas de toque de queda en Par\u00eds y ocho grandes ciudades entre las 21.00 y las 6.00 horas https:\/\/t.co\/F2kBhDkUCq","13":"Aquellos \"felices a\u00f1os 20\" no fue m\u00e1s que un espejismo: un caj\u00f3n de doble fondo que escond\u00eda el avance de los totalitarismos, la amenaza de otra guerra mundial y una falsa felicidad econ\u00f3mica. \u00bfVolveremos a repetir los errores de hace un siglo?\nhttps:\/\/t.co\/LJoEK7JnDD","14":"Andaluc\u00eda estrena su pol\u00e9mico tel\u00e9fono de \u201cviolencia intrafamiliar\u201d,  una imposici\u00f3n de Vox al Gobierno bipartito de PP y Ciudadanos que gobierna en la Junta https:\/\/t.co\/MkrWj3FZDB","15":"Sanidad estudiar\u00e1 fijar niveles de afectaci\u00f3n por el coronavirus tambi\u00e9n para los municipios peque\u00f1os de m\u00e1s de 5.000 habitantes https:\/\/t.co\/gl3mHCrrV9","16":"El cierre de la hosteler\u00eda en Catalu\u00f1a la sit\u00faa entre las regiones europeas con medidas m\u00e1s f\u00e9rreas para frenar al coronavirus. Solo Pa\u00edses Bajos y la Rep\u00fablica Checa han impuesto limitaciones tan severas como las que ha anunciado la Generalitat https:\/\/t.co\/gNTHy1XydC","17":"La ministra de Trabajo, Yolanda D\u00edaz, responde a las preguntas de trabajadores, empresarios, parados y sindicalistas en un programa especial en EL PA\u00cdS https:\/\/t.co\/04voYB43XL","18":"El espa\u00f1ol Ramon Valls es la primera persona en el mundo que sufre una reinfecci\u00f3n muy grave, seg\u00fan sus m\u00e9dicos https:\/\/t.co\/0taK3nZEoc","19":"Un anciano fue encontrado muerto el pasado este viernes en un lavabo p\u00fablico del Hospital Vall d\u2019Hebron,. Acudi\u00f3 al centro el mi\u00e9rcoles, por lo que podr\u00eda haber estado tres d\u00edas en el lavabo sin que nadie se diese cuenta https:\/\/t.co\/c4fVP9C9Jh","20":"\"Buque de investigaci\u00f3n proh\u00edbe llevar ropa \u201csexy\u201d. Nada de mallas, leggins, ni tops. Nada que pudiese distraer a los marineros y cient\u00edficos. Lo que no se mencion\u00f3 es que algunas de las mujeres de la tripulaci\u00f3n informaron de que estaban siendo acosadas\" https:\/\/t.co\/P4UHrrbtpg","21":"Portugal entrar\u00e1 a partir del jueves en estado de calamidad ante el repunte de los contagios de covid-19 en el pa\u00eds. El Ejecutivo ha comunicado que en adelante se proh\u00edben las reuniones de m\u00e1s de cinco personas https:\/\/t.co\/Ua9I1JcDLR","22":"Un Broncano, Beethoven y el pueblo que recuper\u00f3 su autoestima a trav\u00e9s de la m\u00fasica #PiensoLuegoAct\u00fao #PiensoLuegoBroncano, patrocinado con Yoigo https:\/\/t.co\/VlzPEhmgnr https:\/\/t.co\/xanIZumbO1","23":"Un excoronel de la Legi\u00f3n, \u00fanica sorpresa en las elecciones primarias de #Vox en las que gestoras nombradas a dedo por Madrid se imponen a las candidaturas cr\u00edticas.\nhttps:\/\/t.co\/JYyIQo9kpA","24":"Estados Unidos ha anunciado la apertura del Programa de Visas de Diversidad para 2022. Conocida como Loter\u00eda de Visas de Inmigrante, ser\u00e1n sorteadas 55.000 tarjetas de residencia permanente, o \u2018green cards\u2019, para extranjeros\n\nPor @OlivaJoseCarlos https:\/\/t.co\/3uBmahPyOm","25":"\u00bfNunca has hecho flan? Busca una olla r\u00e1pida y date el gustazo de tomar de postre esta receta tradicional de @moniquecestmoi. https:\/\/t.co\/BBFXoHgenG","26":"La variante nocturna del encierro, el toro embolado que consiste en un animal con antorchas en el astado corriendo por las calles, est\u00e1 prohibida en Madrid. Pero el veto podr\u00eda revocarse https:\/\/t.co\/A7TL2Sf7TP","27":"AMPLIACI\u00d3N | Macron ha declarado: \u201cNo iremos m\u00e1s a restaurantes a partir de las 21.00, ni a ver a amigos o a celebrar fiestas\u201d. El presidente ha asegurado que \u201chabr\u00e1 controles y multas de 135 euros\u201d para garantizar el cumplimiento del toque de queda https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","28":"El Supremo respalda en su sentencia sobre la primera \u00e9poca del caso G\u00fcrtel, conocida este mi\u00e9rcoles, la conclusi\u00f3n de la Audiencia Nacional de que hubo una caja b en el PP https:\/\/t.co\/K9XuOkvK5y","29":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | Francia impondr\u00e1 un toque de queda en Par\u00eds y otras grandes ciudades entre las 21.00 y las 6.00 https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx https:\/\/t.co\/gWRh59DVQ9","30":"En un d\u00eda, las comunidades han notificado 209 muertes m\u00e1s por la covid. La cifra total de fallecidos en Espa\u00f1a sube hasta los 33.413 https:\/\/t.co\/B3REPYVN3L","31":"Fotos: Le mostramos una selecci\u00f3n de las im\u00e1genes del d\u00eda https:\/\/t.co\/MoEguRaWK1 https:\/\/t.co\/h8sGjngsI9","32":"TV en DIRECTO | Entrevista con Emmanuel Macron tras el anuncio de la vuelta de Francia al estado de emergencia sanitaria https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx https:\/\/t.co\/AgyhS6TCb8","33":"El FMI llama a subir los impuestos a los m\u00e1s ricos y a las empresas rentables para pagar la factura de la crisis: \"En un contexto de pandemia, es importante que aquellos que mejor est\u00e9n contribuyan a compensar a los m\u00e1s vulnerables\" https:\/\/t.co\/VuT48jLxC5","34":"Donald Trump ser\u00e1  recordado por los israel\u00edes. Dos de cada tres le consideran el candidato de EE UU m\u00e1s favorable a sus intereses https:\/\/t.co\/CG8jRbpqRB","35":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | Francia volver\u00e1 el 17 de octubre al estado de emergencia sanitaria por el avance del coronavirus https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx https:\/\/t.co\/UYRb7tVT8C","36":"Pa\u00edses Bajos declara un \u201cconfinamiento parcial\u201d de cuatro semanas que contempla el cierre de caf\u00e9s y restaurantes, la prohibici\u00f3n de los partidos de aficionados, y la presencia de m\u00e1s de cuatro personas a la vez en el exterior  https:\/\/t.co\/QQS10jyycG","37":"\"Es cierto que son muy impactantes las im\u00e1genes de grandes fiestas, pero deben ponerse en un contexto de datos. La grand\u00edsima mayor\u00eda de alumnos no va\". Esta psic\u00f3loga cree que se est\u00e1 criminalizando a los universitarios https:\/\/t.co\/8jlPhVC3Gd","38":"Arturo P\u00e9rez-Reverte ha denunciado en las redes el retiro del cuadro 'El \u00faltimo combate del Glorioso', de Augusto Ferrer-Dalmau, que se expon\u00eda desde 2014. \u00bfLa raz\u00f3n? Relataba una derrota naval.\n\nPor @vgolaya\n\nhttps:\/\/t.co\/LUDpubSidQ","39":"Cuando la covid volvi\u00f3 a Nueva Zelanda en agosto, tras m\u00e1s de tres meses sin casos, Andern confin\u00f3 inmediatamente a la regi\u00f3n de Auckland. Gracias a ello, la segunda ola ha causado 179 casos, y no se ha detectado ninguno nuevo desde el 26 de septiembre https:\/\/t.co\/4377h84XYN","40":"DIRECTO | Asturias no va a esperar a llegar a los 200 positivos por cada 100.000 habitantes para tomar nuevas medidas. Todo el principado vuelve a la fase 2 al menos durante dos semanas https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","41":"La pandemia m\u00e1s mortal del mundo mat\u00f3 a casi cuatro mil personas al d\u00eda durante el 2019 e infect\u00f3 a casi 11 millones https:\/\/t.co\/Ymx3LO3Djq","42":"El bipedismo de los humanos es singular y ha aparecido exclusivamente en nuestra especie. Y la respuesta a por qu\u00e9 ha ocurrido o no ha ocurrido algo en la evoluci\u00f3n es muy compleja\nhttps:\/\/t.co\/qbeb4iVHuW","43":"La adicci\u00f3n a las redes sociales se ha disparado en tiempos de covid. Pero es posible darle la vuelta (y ser m\u00e1s feliz) https:\/\/t.co\/kHKMYGH7fE","44":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 en Madrid cuando decaiga el estado de alarma el viernes 23 de octubre? Se plantea limitar la movilidad en los distritos de la capital que tienen m\u00e1s de 100.000 habitantes y cuenten con una incidencia de positivos muy alta https:\/\/t.co\/kw9Uem8YDY","45":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | Sanidad notifica 11.970 nuevos contagios por coronavirus y 209 fallecidos https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx https:\/\/t.co\/damqUTNR15","46":"Cuatro de cada 10 mujeres aseguran haber sufrido alg\u00fan tipo de acoso f\u00edsico o verbal mientras caminaban por la calle de d\u00eda en Madrid https:\/\/t.co\/21IrbgnhcC","47":"V\u00edctor guarda con mimo el tesoro familiar. Los billetes de la Segunda Rep\u00fablica han sobrevivido desde que su bisabuelo los ocult\u00f3 en un tubo de puros para no ser se\u00f1alado de enemigo. Su familia no tuvo intenci\u00f3n de cambiarlos, pero tampoco hubiesen podido https:\/\/t.co\/lGr7YYETSs","48":"La Inspecci\u00f3n de Trabajo obliga a Amazon a dar de alta a casi 4.000 repartidores que la empresa ten\u00eda trabajando en Madrid y Barcelona como falsos aut\u00f3nomos https:\/\/t.co\/9En12enKfr","49":"La Audiencia Nacional condena al Ministerio del Interior a indemnizar con 180.000\u20ac a los padres y a los dos hijos de esta mujer asesinada por su marido en 2016 tras denunciar maltrato ante la Guardia Civil, que no apreci\u00f3 ning\u00fan riesgo en su relato https:\/\/t.co\/4tNvdACHjR","50":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | El juez del Constitucional Fernando Vald\u00e9s renuncia tras ser procesado por malos tratos\nhttps:\/\/t.co\/JcPN7RdDPy https:\/\/t.co\/W2tcl9zKAv","51":"Al cumplir 70 a\u00f1os, Stevie Wonder celebra la vida con un nuevo ri\u00f1\u00f3n y las dos primeras canciones que lanza en tres lustros https:\/\/t.co\/crNiicDYPk","52":"El decreto que regula el trabajo a distancia entra en vigor. Te explicamos en este v\u00eddeo c\u00f3mo funciona y qu\u00e9 implicaciones tiene para empresarios y empleados #ElObservatorioVodafoneDeLaEmpresa, patrocinado por Vodafone\nhttps:\/\/t.co\/UHPBQYpJkS","53":"La justicia griega condena a 13 a\u00f1os de c\u00e1rcel a la c\u00fapula del partido neonazi Aurora Dorada https:\/\/t.co\/3f4PTZa3Al","54":"El plan para acabar con la pandemia m\u00e1s mortal del mundo no ha tenido \u00e9xito en el \u00faltimo lustro. Y eso, sin la covid-19 para entorpecer a\u00fan m\u00e1s los progresos. Lo dice hoy la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud en el informe anual. Por @Lola_Hierro https:\/\/t.co\/mvoclCj6kS","55":"\u201cLos hechos son condenables y est\u00e1n ah\u00ed\u201d, afirman desde el PP sobre la G\u00fcrtel. Sin embargo, al mismo tiempo, acusan a Pedro S\u00e1nchez de llegar a la presidencia del Gobierno \u201ca trav\u00e9s de una moci\u00f3n de censura basada en una mentira\u201d https:\/\/t.co\/0NXkjA682V","56":":television: TV en DIRECTO | Los senadores preguntan a la candidata de Trump al Supremo en la tercera jornada de su confirmaci\u00f3n https:\/\/t.co\/fw6llipSCy https:\/\/t.co\/eLvKfGM9Sz","57":"\"Cuando te pilla por medio una pandemia, lo raro es no despertarse con una sirena anunciando el simulacro: 'Imaginen que hoy es un d\u00eda normal, vamos a actuar como si lo fuese por si alg\u00fan d\u00eda se da ese contratiempo\". Por @manueljabois https:\/\/t.co\/F6mpKWPD4z","58":"\"Me llamo Zack G\u00f3mez y soy un chico trans de 25 a\u00f1os. Tambi\u00e9n soy actor. Hasta hace no mucho no utilizaba la etiqueta de trans para definirme, quiz\u00e1s porque no me sent\u00eda del todo c\u00f3modo, pero hoy no puedo sentirme m\u00e1s orgulloso\" https:\/\/t.co\/XyvOykYv8Q","59":"La presidenta Ayuso vuela sola dentro del PP y en G\u00e9nova empiezan a preocuparse ante semejante latitud de vuelo\n\nhttps:\/\/t.co\/yebGYLn0xh","60":"\u00bfSentir que te han robado las fuerzas es tu an\u00f3mala nueva normalidad? No pierdas  m\u00e1s tiempo y ve al m\u00e9dico https:\/\/t.co\/ymORItAy13","61":"Laura, nombre ficticio, reside con sus tres hijas, su madre y su abuelo en un estrecho piso del barrio de Tetu\u00e1n, en Madrid. La echaron del trabajo y ahora viven de la pensi\u00f3n m\u00ednima de \u00e9l, 400\u20ac, y de una ayuda econ\u00f3mica. El resto es todo resistencia. https:\/\/t.co\/DWzW3erLlW","62":"Miles de madrile\u00f1os est\u00e1n recibiendo en los \u00faltimos meses unas cartas certificadas que les van a hacer rascarse el bolsillo. Son las sanciones impuestas por la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Madrid por causas graves durante el primer confinamiento https:\/\/t.co\/3Xd86L0M5t","63":"Cuatro de cada 10 mujeres aseguran haber sufrido alg\u00fan tipo de acoso f\u00edsico o verbal mientras caminaban por la calle durante el d\u00eda en Madrid, seg\u00fan un estudio https:\/\/t.co\/rC1cmKHwgW","64":"A pesar de las disculpas p\u00fablicas y las promesas de cambio, 'El show de Ellen', el hasta ahora magazine rey de las ma\u00f1anas en EE UU, se hunde por el desplome de la audiencia https:\/\/t.co\/pl3mJPKY3u","65":"El FMI no cree que Espa\u00f1a vaya a recuperar su tasa de paro previa a la pandemia al menos hasta 2026. Y los datos podr\u00edan ser mucho peores https:\/\/t.co\/F8r5uTbWNI","66":"El PP defender\u00e1 una moci\u00f3n en la que pide la reprobaci\u00f3n de  Iglesias al considerarlo \u201cprimer instigador\u201d de los ataques del Gobierno a la Corona. Tambi\u00e9n reclaman la destituci\u00f3n de Alberto Garz\u00f3n por acusar a Felipe VI de \u201cmaniobrar\u201d contra el Gobierno https:\/\/t.co\/gCvhY3RpVO","67":"Un preso de 37 a\u00f1os que cumple una larga condena por asesinato asest\u00f3 decenas de pu\u00f1aladas a un compa\u00f1ero de m\u00f3dulo, un preso condenado por prostituci\u00f3n de menores, hasta acabar con su vida en el patio. Las c\u00e1maras de esta c\u00e1rcel de Barcelona lo grabaron https:\/\/t.co\/6ByK22xKyK","68":"\u00bfS\u00faper bien o superbi\u00e9n? \u00bfAcordarse de que o acordarse que? Estas son algunas de las dudas que resuelve en el libro de @Fundeu https:\/\/t.co\/0KD6PcAgIM","69":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Catalu\u00f1a anuncia el cierre de bares y restaurantes y otras medidas de restricci\u00f3n durante 15 d\u00edas ante el repunte del virus https:\/\/t.co\/F5fcYmVMLr https:\/\/t.co\/kwczueuyp1","70":"Un peque\u00f1o ajuste que toca el nervio institucional https:\/\/t.co\/cPzqUAWyAC","71":"EDITORIAL | La confianza es d\u00e9bil porque Espa\u00f1a es el pa\u00eds europeo donde la confrontaci\u00f3n pol\u00edtica es m\u00e1s intensa e invasiva en todos los \u00e1mbitos, incluidos la salud y el bienestar econ\u00f3mico https:\/\/t.co\/6bRLq2lj2l","72":"Barrett esquiva cuestiones como el aborto y el matrimonio entre personas del mismo sexo para no mostrar su posici\u00f3n al respecto porque, ha alegado, no quer\u00eda acceder al alto tribunal con agenda preestablecida: \u201cDecidir\u00e9 sobre los casos a medida que surjan\u201d https:\/\/t.co\/gzjGShx3vc","73":"La epidemia de covid-19 en Catalu\u00f1a se ha desbocado. El Govern ha decidido poner coto a la transmisi\u00f3n antes de alcanzar cifras peores, y estudia cerrar bares y restaurantes a final de mes. El Ejecutivo catal\u00e1n quiere evitar llegar a las cifras de Madrid https:\/\/t.co\/zNh7Gra219","74":"\u00bfPor qu\u00e9 el bipedismo no ha aparecido m\u00e1s veces en la evoluci\u00f3n? En 'Nosotras respondemos', de @twitamit_es https:\/\/t.co\/1Hn8DMODnE","75":"\u201cAlgunos individuos extraordinariamente est\u00fapidos han alcanzado puestos de responsabilidad solo por su predisposici\u00f3n a poner en juego su propia vida\u201d. El historiador Max Hastings traza el perfil de 15 notables militares https:\/\/t.co\/xQ1rN1n0RL","76":"11 de los acusados son condenados a m\u00e1s de 12 a\u00f1os de prisi\u00f3n, incluyendo a Francisco Correa, Pablo Crespo, Luis B\u00e1rcenas, Guillermo Ortega y Rosal\u00eda Iglesias https:\/\/t.co\/LEZ5P98qhZ","77":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Supremo certifica que el PP se lucr\u00f3 con la trama G\u00fcrtel. El alto tribunal ha ratificado, con ligeros ajustes, las condenas de prisi\u00f3n para 29 acusados, y la responsabilidad civil a t\u00edtulo lucrativo del PP y Ana Mato https:\/\/t.co\/qL0xOaswhW https:\/\/t.co\/2147AtwtAU","78":"\u201cHemos cumplido escrupulosamente todo el protocolo sanitario para que la covid-19 no alterara nuestro trabajo\u201d. As\u00ed finaliz\u00f3 la filmaci\u00f3n de \u2018Competencia oficial\u2019, con Antonio Banderas y Pen\u00e9lope Cruz, interrumpida por la pandemia https:\/\/t.co\/uOfCeUgZrG","79":"\u00daLTIMA HORA | Catalu\u00f1a cierra bares y restaurantes durante 15 d\u00edas https:\/\/t.co\/Udx7glK14u","80":"Catalu\u00f1a cerrar\u00e1 bares y restaurantes durante al menos 15 d\u00edas para contener la curva epid\u00e9mica en la comunidad, que se ha disparado en las \u00faltimas semanas. La pandemia no da tregua y tiene una incidencia acumulada de 290 casos por 100.000 habitantes https:\/\/t.co\/09DQcpmHbK","81":"Cerca de 298.500 universitarios se van a quedar sin clases presenciales durante dos semanas como consecuencia de la segunda ola de coronavirus. Catalu\u00f1a, Valencia y Granada, las zonas m\u00e1s afectadas https:\/\/t.co\/UmLobyGKbG","82":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Catalu\u00f1a cierra bares y restaurantes durante 15 d\u00edas ante el repunte del virus  https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/iV7wjV26s3","83":"TV en Directo | Aguado: \"El Gobierno ya confirm\u00f3 que el estado de alarma no lo van a quitar en Madrid hasta que pasen 15 d\u00edas, as\u00ed que m\u00e1s all\u00e1 de las posturas de cada parte, lo m\u00e1s pragm\u00e1tico es ver c\u00f3mo vamos a salir\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/FxLBJSNKUI","84":"\u201c\u00bfUn coche el\u00e9ctrico deber\u00eda llamarse coche?\u201d. La pregunta ilustra un asunto que ser\u00e1 objeto de votaci\u00f3n en el Parlamento Europeo. \u00bfSe puede llamar hamburguesa a algo con forma, textura y sabor de hamburguesa, pero hecho de vegetales? https:\/\/t.co\/bLCMN1KU5C","85":"\u00bfEst\u00e1n las tribus de #Israel a las puertas de una contienda entre hermanos?\nhttps:\/\/t.co\/T3xsY3c32C","86":"La juez Barret sostuvo en la sala del Capitolio que dejar\u00e1 de lado sus creencias cat\u00f3licas a la hora de decidir sobre los casos y prometi\u00f3 interpretar las leyes \u201ctal como est\u00e1n escritas\u201d https:\/\/t.co\/zJmFpIgtd4","87":"S\u00e1nchez ha respaldado en el Congreso al vicepresidente segundo, Pablo Iglesias, cuya destituci\u00f3n ha vuelto a pedir Casado en una ma\u00f1ana bronca en el Congreso https:\/\/t.co\/7O2bd3Htxg","88":"Apareci\u00f3 en Eduardo Manostijeras, Erin Brockovich, Amor a quemarropa o Network, un mundo implacable, pero fue su papel en 'Dos hombres y medio' el que la convirti\u00f3 en una cara conocida de las series. Conchata Ferrell ha muerto a los 77 a\u00f1os https:\/\/t.co\/lKtUscZiDK","89":"Cristiano Ronaldo se encuentra aislado y no podr\u00e1 estar con su selecci\u00f3n en el partido de esta noche contra Suecia https:\/\/t.co\/iL7fO8oKyT El delantero confirm\u00f3 su positivo en coronavirus y se complica su presencia en el debut en Champions. Por @diegotorresro","90":"TV en Directo | Aguado comparece tras la reuni\u00f3n del Consejo de Gobierno de Madrid https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/HE2jS8DrRA","91":"TV en Directo | Carolina Espa\u00f1a Reina (PP): \"No es f\u00e1cil que le haga un presupuesto un partido imputado como Podemos, y tener un Gobierno con tres ministros de los ERE. Tiene que estar nerviosa. Est\u00e1n destrozando la econom\u00eda\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/yIHbKK6p5d","92":"Ayuso ya vuela sola dentro del PP. En G\u00e9nova, incluso, empiezan a preocuparse ante semejante altura de vuelo https:\/\/t.co\/z5xGKxxHtN","93":"Vox rechaza hacer p\u00fablicas las relaciones de los parlamentarios con los lobbies https:\/\/t.co\/Lvtgp6NwW2","94":"Las plataformas de contenidos recuperan t\u00edtulos cl\u00e1sicos y los adaptan a nuevos formatos. Karate Kid vuelve en forma de spin off con #CobraKai y ahora Alta Fidelidad la protagoniza una mujer. M\u00e1s series nost\u00e1lgicas en @TienesQueVerlo https:\/\/t.co\/RJW6GZpPqC","95":"Espa\u00f1a es el pa\u00eds que m\u00e1s redujo sus emisiones de CO\u2082 durante la primera ola de la pandemia https:\/\/t.co\/tPgHokXe4z","96":"TV en Directo | Espa\u00f1a Reina (PP): \"Mintieron en las previsiones a Bruselas. Son el Gobierno de la mentira, r\u00e9cord de deuda y d\u00e9ficit\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/azDO3vr6R3","97":"La sentencia de un juez sobre un caso de abusos sexuales recrimina a la polic\u00eda, a la que acusa de \u201cnegligencia\u201d e \u201cineficacia\u201d, por c\u00f3mo trato a la v\u00edctima, que tuvo que buscar otra v\u00eda para denunciar. El autor ha sido ahora condenado a cinco a\u00f1os https:\/\/t.co\/vyAMhmFb4l","98":"Siete d\u00edas de furia para marcar una legislatura https:\/\/t.co\/TebdrGzTkJ","99":"El plazo para la presentaci\u00f3n de enmiendas al texto de la ley de cambio clim\u00e1tico y transici\u00f3n energ\u00e9tica que se tramita en el Congreso desde mayo se cierra este mi\u00e9rcoles https:\/\/t.co\/UOi9RztWCo","100":"Castilla y Le\u00f3n no obligar\u00e1 a usar mascarillas en entrenamientos y competiciones bajo techo. https:\/\/t.co\/5OTZZc7MZx La Junta desdice una orden que implic\u00f3 que el partido de balonmano entre el Ademar de Le\u00f3n y el SinFin se disputara con protecci\u00f3n. Por @Juan13Navarro","101":"\u201cMe entristece que se valoren m\u00e1s los bares que la formaci\u00f3n universitaria\u201d https:\/\/t.co\/dfzXKgVPap a trav\u00e9s de @el_pais","102":"La trama Kitchen se desvincul\u00f3 ante el juez del asalto del falso cura: \u201cEs una pel\u00edcula de Alfredo Landa\u201d https:\/\/t.co\/CAnmJxaEXg","103":"Vox se opone a que los parlamentarios tengan que hacer p\u00fablicas sus reuniones con representantes de los grupos de inter\u00e9s o lobbies, como figura en el nuevo C\u00f3digo \u00c9tico de diputados y senadores. Lo tacha de \u201cc\u00f3digo de sospecha\u201d https:\/\/t.co\/kEPdrPLrLs","104":"Con 39 a\u00f1os, la mujer de m\u00e1xima confianza de este cardenal del Vaticano recib\u00eda ingentes sumas de dinero de la Santa Sede para dedicar a la beneficencia. En lugar de ello, se las gast\u00f3 en ropa y muebles de lujo.Y nunca lo ha negado https:\/\/t.co\/6lfVXzD1VG","105":"\u00c9l se enfrent\u00f3 a lo peor del virus en primera persona. \"Fue una avalancha. Era como intentar apagar un incendio en toda una ciudad con un cubo de agua. Mi principal guerra era ampliar la UCI. Recorr\u00edamos el hospital para instalar m\u00e1s camas\" https:\/\/t.co\/F9X7z9sQ1W","106":"\u201cLos h\u00e9roes son mala compa\u00f1\u00eda en el campo de batalla\u201d https:\/\/t.co\/fIJm7KzHMq v\u00eda @el_pais","107":"La sentencia de un juez de Valladolid sobre un caso de abusos sexuales recrimina a la polic\u00eda c\u00f3mo trato a una de las v\u00edctimas, que tuvo que buscar otra v\u00eda para denunciar. El autor ha sido ahora condenado a cinco a\u00f1os  https:\/\/t.co\/7b2taiXl1R a trav\u00e9s de @el_pais","108":"TV en Directo | Echaniz (PP): \"Se\u00f1or Illa, odian Madrid y odian Espa\u00f1a. Han intervenido un 155 a Madrid\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/uQH7ynoHYz","109":"Llamada a medianoche en el telefonillo: as\u00ed se enter\u00f3 Paul Milgrom de que hab\u00eda ganado Nobel de Econom\u00eda https:\/\/t.co\/2xEcahWO9H https:\/\/t.co\/gvHh60gCQT","110":"Ayuso vuela sola en el PP https:\/\/t.co\/YhpeKUbFux","111":"La rectora de la Universidad de Granada est\u00e1 perpleja tras el cierre de su campus por parte de la Junta andaluza, que ha mandado a casa a 60.000 estudiantes. O a los bares sin mascarilla ni distancia: es improbable que los j\u00f3venes se confinen y no salgan https:\/\/t.co\/sbDHkA0D3D","112":"La \u201cmisi\u00f3n\u201d que Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador preve\u00eda como \u201ccasi imposible\u201d, la de traer de vuelta a M\u00e9xico el penacho de Moctezuma, no podr\u00e1 cumplirse \u201cal menos en los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os\u201d, de acuerdo con este curador austriaco https:\/\/t.co\/kuQgHpT7EY","113":"TV en Directo | Calvi\u00f1o: \"El tono bronco e irrespirable se est\u00e1 instalando en el Congreso\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/9xSva1Y7zo","114":"TV en Directo | Olona: \"Se\u00f1or Iglesias, ahora que lleva la nuca m\u00e1s despejadita, \u00bflo nota? Es el aliento de la justicia\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/BwOL1e9XqG","115":"TV en Directo | Iglesias: \"En Espa\u00f1a hay separaci\u00f3n de poderes, a pesar del PP. Ayuso dijo que la oposici\u00f3n era ella, el rey y el poder judicial. \u00bfSon conscientes de la temeridad? Dejen ustedes de atacar al jefe de estado\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/1w4xNwIled","116":"TV en Directo | Garc\u00eda Egea: \"\u00bfSe\u00f1or S\u00e1nchez, va a acompa\u00f1ar a la puerta de la c\u00e1rcel al se\u00f1or Iglesias? Ha tirado por tierra la lucha de miles de mujeres al sentarse el machista en el Gobierno\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/msBowafyeb","117":"No ha pasado ni un a\u00f1o y el coronavirus ha dejado m\u00e1s de un mill\u00f3n de muertos en el mundo y ha cambiado la vida de todo el planeta. Otra de sus facultades: la de echar por tierra cualquier plan que hagan los Gobiernos, entre ellos el espa\u00f1ol https:\/\/t.co\/6QvdCCFcio","118":"El empresario que ten\u00eda empleado de forma ilegal a Said Aballa traslad\u00f3 su cuerpo hasta un centro de salud dej\u00e1ndolo abandonado en una camilla. Ahora, el Juzgado ha decretado el archivo del caso al entender que no hubo explotaci\u00f3n laboral por su parte https:\/\/t.co\/Bop6GNmMK1","119":"TV en Directo | Vox recuerda el asesinato en 1936 a Calvo Sotelo: \"Odian al capitalismo, el cristianismo, la familia tradicional... Ven en la historia de Espa\u00f1a una noche de machismo y racismo\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/CBVk5j1xPs","120":"El contenido en espa\u00f1ol est\u00e1 en auge, pero para que el talento nacional luzca hace falta unos presupuestos y una distribuci\u00f3n global que muy pocas producciones pueden alcanzar solas.\n\nPor @cakivi \n\nhttps:\/\/t.co\/NvET7o1aCE","121":"Si algo ha quedado claro en estos tres meses largos es que no hay recetas m\u00e1gicas y que se est\u00e1n dando palos de ciego. Espa\u00f1a est\u00e1 dividida en dos: nueve comunidades vienen reduciendo su incidencia del coronavirus y en siete est\u00e1 aumentando https:\/\/t.co\/j9ghI4yKQU","122":"\"El PP se negaba a dejar el Gobierno de los jueces cuando dejaba el poder, sin disimulo se resiste al mandato constitucional. El Gobierno ha dado un pu\u00f1etazo en la mesa. Dicen que es una cacicada para otra cacicada\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/qNoh4VJaWb","123":"TV en Directo | Gamarra, a Calvo: \"Parece mentira que siendo tan feminista respalde el machismo de Iglesias en el caso Dina. Es lo \u00faltimo que les faltaba\". Se impone el griter\u00edo en el Congreso https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/4ZrJbfGWki","124":"TV en Directo | Mireia Veh\u00ed (CUP): \"El inmovilismo pol\u00edtico del Gobierno nos obliga a nuevos embates, como fue el 1 de octubre. La nueva ola del independentismo va a volver\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/ASWN1dQV8r","125":"\u00bfQuieres comer m\u00e1s pescado pero te dan pereza las espinas? Con esta receta podr\u00e1s convertir cualquier pez en alb\u00f3ndigas, siguiendo unas sencillas instrucciones. https:\/\/t.co\/NZ5Z4TGqsg https:\/\/t.co\/AW3Z4gTNil","126":"Cuando la covid volvi\u00f3 a Nueva Zelanda en agosto, tras m\u00e1s de tres meses sin casos, Andern confin\u00f3 inmediatamente a la regi\u00f3n de Auckland. Gracias a ello, la segunda ola ha causado 179 casos, y no se ha detectado ninguno nuevo desde el 26 de septiembre https:\/\/t.co\/4377h7NmAd","127":"TV en Directo | S\u00e1nchez, a Abascal: \"Para usted habr\u00eda que ilegalizar la mitad de los medios de comunicaci\u00f3n, la mitad de partidos y la mitad de personas que no piensan como usted. Eso tiene un nombre\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/jNlXBefbmQ","128":"TV en Directo | S\u00e1nchez: \"El PP es un partido antisistema, que no cumple con la Constituci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/bl3AuFkPBx","129":"Si algo ha quedado claro en estos tres meses largos de experiencia es que no hay recetas m\u00e1gicas y que a estas alturas se est\u00e1n dando palos de ciego: el virus no siempre hace lo que dictar\u00eda la l\u00f3gica ni responde matem\u00e1ticamente a las limitaciones https:\/\/t.co\/BG24xLLy8H","130":"TV en Directo | Casado: \"Retire el estado de alarma, porque sino su soberbia le jugar\u00e1 una mala pasada. En Europa ya ven esto como un estado fallido, pero el \u00fanico fallido es usted, se\u00f1or S\u00e1nchez\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/dbYD8OgCiB","131":"TV en Directo | S\u00e1nchez: \"Conf\u00edo en el vicepresidente segundo y en todos los miembros del Gobierno. Este es un Gobierno que no tiene ni imputados, ni procesados ni condenados, a diferencia del de ustedes\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/AaM9s7EqAS","132":"TV en Directo | Casado: \"\u00bfPor qu\u00e9 amenaza con una reforma a la polaca del Consejo General del Poder Judicial que liquida la separaci\u00f3n de poderes? A m\u00ed no me presiona nadie, y menos alguien como usted\" https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH https:\/\/t.co\/QXKZJhz6H7","133":"TV en Directo | El Gobierno se enfrenta a las preguntas de la oposici\u00f3n en la sesi\u00f3n de control del Congreso https:\/\/t.co\/6WFUUvgTEd https:\/\/t.co\/7sLlwHanSj","134":"Se orden\u00f3 a la v\u00edctima cavar y que se mantuviera semidesnudo. La trinchera se llen\u00f3 de agua y hielo. Se le hizo beber un brebaje de aceite de pescado. Se le orin\u00f3 encima. Nuevas revelaciones dan un vuelco al caso: \u00e9l era negro y los 18 acusados son blancos https:\/\/t.co\/4x8x24HUhQ","135":"D\u00edaz Ayuso compar\u00f3 ayer estado de alarma en Madrid con la vuelta a \"reg\u00edmenes totalitarios\u201d. #isabeldiazayuso @IdiazAyuso \n\n#vi\u00f1etadeld\u00eda @el_pais https:\/\/t.co\/zYD5TARzEZ","136":"Es una de las grandes estrellas brit\u00e1nicas. El rostro de pel\u00edculas como 'Mr. Turner', 'The Party' o 'Secretos y mentiras'. Ahora protagoniza el nuevo trabajo de Isabel Coixet, 'Nieva en Benidorm'. Aqu\u00ed una conversaci\u00f3n de la cineasta con el actor https:\/\/t.co\/vvdBeEDH5e","137":"Cuca Gamarra (PP), sobre la reforma del poder judicial: \"Es un intento de modificar las reglas de juego m\u00e1s propio de una dictadura que de una democracia\" https:\/\/t.co\/J7SRQoIIog https:\/\/t.co\/h9HyIygRUG","138":"Un japon\u00e9s se convirti\u00f3 este domingo en el primer turista en siete meses que visita la ciudadela inca de Machu Picchu. Ten\u00eda su entrada para el pasado marzo, y ha esperado en un pueblo cercano https:\/\/t.co\/JRzMF2mSPu","139":"A los 40.000 universitarios se sum\u00f3 una avalancha de turistas. Un cocktail que se tradujo en un bochornoso desmadre con centenares de personas en la calle de madrugada sin mascarillas y sin guardar distancias de seguridad https:\/\/t.co\/9ijqWDf4a9","140":"Illa: \u201cCon la salud p\u00fablica no se juega. No queremos a personas en la UCI\u201d https:\/\/t.co\/GMkrwN1XWN","141":"El Gobierno concede a Rafael Nadal la m\u00e1xima condecoraci\u00f3n para un deportista en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/xTSSTsfgTi","142":"Un peque\u00f1o ajuste que toca el nervio institucional  https:\/\/t.co\/orzIgT2VYS a trav\u00e9s de @el_pais","143":"#Portada Te contamos c\u00f3mo el par\u00e1sito de la #malaria se burla una y otra vez del ser humano; c\u00f3mo Gobierno dan\u00e9s pretende acabar con 28 barrios de mayor\u00eda musulmana, refugiada y trabajadora; la importancia de los servicios p\u00fablicos y los retos urbanos https:\/\/t.co\/ioBWZeyMfO https:\/\/t.co\/QboHxTac2Y","144":"Entre los cambios que incluye esta ley destaca la limitaci\u00f3n del pago en efectivo para operaciones econ\u00f3micas entre empresas, que pasar\u00e1 de 2.500 euros a 1.000 euros. El Ejecutivo prev\u00e9 recaudar 828 millones al a\u00f1o con esta ley contra el fraude https:\/\/t.co\/bs37vg2GwY","145":"Pa\u00edses Bajos declara un \u201cconfinamiento parcial\u201d de cuatro semanas que contempla el cierre de caf\u00e9s y restaurantes, la prohibici\u00f3n de los partidos de aficionados, y la presencia de m\u00e1s de cuatro personas a la vez en el exterior  https:\/\/t.co\/QQS10jQ9Bg","146":"#Vox rechaza hacer p\u00fablicas las reuniones de los parlamentarios con los #lobbies y califica de \"c\u00f3digo de sospecha\" las nuevas normas de transparencia para diputados y senadores\nhttps:\/\/t.co\/8Cnqjp7PVB","147":"La secuestrada, de 24 a\u00f1os, dio la voz de alarma. Cuando los agentes llegaron al domicilio, alguien hab\u00eda puesto la m\u00fasica muy alta para tratar de silenciar los gritos de la empleada, que se encontraba encerrada en el cuarto de ba\u00f1o  https:\/\/t.co\/dhNkVs4tQe","148":"Madrid est\u00e1 confinada, mientras que los vecinos de Pamplona pueden entrar y salir de su localidad a su antojo, pese a que tiene m\u00e1s casos por cada 100.000 habitantes que la capital. La explicaci\u00f3n es sencilla: no cumple los otros criterios  https:\/\/t.co\/QzgWjccgQD","149":"\u201cHay familias que tienen derecho a que la profesora de religi\u00f3n no hable del aborto o el matrimonio homosexual a sus hijos. Ni que les cuente de la Virgen\u201d. Los padres se quejan porque una profesora de religi\u00f3n impartir\u00e1 Valores, por no dividir la burbuja https:\/\/t.co\/ZFWrSxF0AD","150":"Lo que mantiene a tres millones de espectadores es que cuando ya nadie lo esperaba, la telerrealidad vuelve a ser aut\u00e9ntica. Por @juanlsanguino https:\/\/t.co\/HahthwoaF1","151":"Un nuevo medicamento basado en el veneno de avispa y descubierto por un equipo que lidera un cient\u00edfico espa\u00f1ol, ha logrado que el 80% de los ratones en los que se prob\u00f3 sobreviva a una infecci\u00f3n mortal https:\/\/t.co\/jurbA8OG0E","152":"Tus padres no te habr\u00edan dejado hacer casi ninguna cosa de esta lista que, seg\u00fan los cient\u00edficos, te hacen m\u00e1s inteligente https:\/\/t.co\/sPH6ncgbyo","153":"Antes de morir, la mujer de 37 a\u00f1os grab\u00f3 los comentarios despectivos de los sanitarios del hospital y luego los emiti\u00f3 a trav\u00e9s de Facebook. En ellas se aprecia c\u00f3mo las enfermeras la llaman \"est\u00fapida\" y afirman que solo es buena para el sexo  https:\/\/t.co\/v3QfS6r4K5","154":"Joe Biden ha insistido, Estado de Florida, en que el Gobierno no ha evitado que la covid-19 siga avanzando a grandes pasos por Estados Unidos. Por @sonyacrown https:\/\/t.co\/y1pmuMDpTQ","155":"Jos\u00e9 Rodolfo Villarreal Hern\u00e1ndez \u2018El Gato\u2019, jefe de plaza del cartel de los hermanos Beltr\u00e1n Leyva en Monterrey, ha sido el \u00faltimo en sumarse este martes a la lista de los 10 fugitivos m\u00e1s buscados por el FBI. Por @eliascamhaji  https:\/\/t.co\/C7qmZ99WNc","156":"La noticia de la muerte de Andr\u00e9-Louis Auzi\u00e8re se ha conocido con 10 meses de retraso. El nombre, posiblemente, no diga a nada a casi nadie. Es uno de los personajes m\u00e1s enigm\u00e1ticos en la vida de los Macron https:\/\/t.co\/PDyrCWn9ew","157":"En su \u00faltima publicaci\u00f3n, el m\u00edtico escritor franc\u00e9s de 64 a\u00f1os elogia a Donald Trump y carga contra la Uni\u00f3n Europea. Despotrica del feminismo. Defiende la prostituci\u00f3n. Y formula una particular teor\u00eda sobre la pedofilia. Puro Houellebecq https:\/\/t.co\/EHn8ViNPvu","158":"\"A mi hermana se le ocurri\u00f3 ponerse en contacto, por Instagram, con el hijo de una persona que llevaba mucho tiempo en la UCI y nos recomend\u00f3 que le pusi\u00e9ramos una grabadora a nuestro padre, para que \u00e9l pudiera escuchar nuestras voces. Le puse la canci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/WCJTORqqIF","159":":high_voltage:  El penacho de Moctezuma no regresar\u00e1 a M\u00e9xico \u201cal menos en los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os\u201d https:\/\/t.co\/4fEwxTgHlw","160":"El turista ten\u00eda su entrada comprada para visitar la ciudadela en marzo, pero un d\u00eda antes se decret\u00f3 la emergencia sanitaria. Esper\u00f3 siete meses en un pueblo cercano y se ha convertido en la primera persona en entrar a Machu Picchu tras su reapertura  https:\/\/t.co\/U8lo6cCzPX","161":"Un grupo de activistas bolivianas coloc\u00f3 una pollera (falda tradicional que llevan las ind\u00edgenas en Bolivia) en la estatua  a Isabel La Cat\u00f3lica en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de La Paz: \"\u00bfPor qu\u00e9 vestirla como una mujer ind\u00edgena es un agravio?\" https:\/\/t.co\/9FFm4HU8jW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:41:43","1":"2020-10-14 23:02:16","2":"2020-10-14 22:24:37","3":"2020-10-14 22:00:26","4":"2020-10-14 21:45:00","5":"2020-10-14 21:15:00","6":"2020-10-14 20:45:00","7":"2020-10-14 20:30:00","8":"2020-10-14 20:15:00","9":"2020-10-14 20:00:01","10":"2020-10-14 19:54:24","11":"2020-10-14 19:45:00","12":"2020-10-14 19:35:00","13":"2020-10-14 19:30:00","14":"2020-10-14 19:24:01","15":"2020-10-14 19:19:46","16":"2020-10-14 19:15:00","17":"2020-10-14 19:08:58","18":"2020-10-14 19:06:28","19":"2020-10-14 19:00:00","20":"2020-10-14 18:45:00","21":"2020-10-14 18:40:00","22":"2020-10-14 18:30:00","23":"2020-10-14 18:26:16","24":"2020-10-14 18:25:02","25":"2020-10-14 18:24:45","26":"2020-10-14 18:24:23","27":"2020-10-14 18:15:53","28":"2020-10-14 18:15:00","29":"2020-10-14 18:14:10","30":"2020-10-14 18:07:00","31":"2020-10-14 18:02:32","32":"2020-10-14 17:56:11","33":"2020-10-14 17:50:54","34":"2020-10-14 17:45:00","35":"2020-10-14 17:33:14","36":"2020-10-14 17:30:00","37":"2020-10-14 17:15:00","38":"2020-10-14 17:00:53","39":"2020-10-14 17:00:00","40":"2020-10-14 16:53:42","41":"2020-10-14 16:45:00","42":"2020-10-14 16:30:01","43":"2020-10-14 16:12:27","44":"2020-10-14 15:45:00","45":"2020-10-14 15:36:07","46":"2020-10-14 15:30:00","47":"2020-10-14 15:15:00","48":"2020-10-14 15:00:03","49":"2020-10-14 14:45:00","50":"2020-10-14 14:42:05","51":"2020-10-14 14:30:00","52":"2020-10-14 14:15:00","53":"2020-10-14 14:00:00","54":"2020-10-14 13:47:57","55":"2020-10-14 13:45:00","56":"2020-10-14 13:35:11","57":"2020-10-14 13:30:00","58":"2020-10-14 13:15:00","59":"2020-10-14 13:03:19","60":"2020-10-14 13:00:02","61":"2020-10-14 12:54:25","62":"2020-10-14 12:54:06","63":"2020-10-14 12:49:12","64":"2020-10-14 12:46:31","65":"2020-10-14 12:45:00","66":"2020-10-14 12:40:37","67":"2020-10-14 12:30:01","68":"2020-10-14 12:24:19","69":"2020-10-14 12:18:13","70":"2020-10-14 12:16:17","71":"2020-10-14 12:15:00","72":"2020-10-14 12:00:48","73":"2020-10-14 12:00:01","74":"2020-10-14 11:54:34","75":"2020-10-14 11:45:00","76":"2020-10-14 11:32:51","77":"2020-10-14 11:31:00","78":"2020-10-14 11:30:00","79":"2020-10-14 11:21:43","80":"2020-10-14 11:21:38","81":"2020-10-14 11:15:00","82":"2020-10-14 11:09:54","83":"2020-10-14 11:01:13","84":"2020-10-14 11:00:02","85":"2020-10-14 10:56:12","86":"2020-10-14 10:47:06","87":"2020-10-14 10:45:00","88":"2020-10-14 10:30:00","89":"2020-10-14 10:26:18","90":"2020-10-14 10:25:04","91":"2020-10-14 10:17:45","92":"2020-10-14 10:15:00","93":"2020-10-14 10:08:51","94":"2020-10-14 10:00:00","95":"2020-10-14 09:53:17","96":"2020-10-14 09:46:40","97":"2020-10-14 09:45:00","98":"2020-10-14 09:39:56","99":"2020-10-14 09:30:00","100":"2020-10-14 09:23:49","101":"2020-10-14 09:17:53","102":"2020-10-14 09:17:19","103":"2020-10-14 09:15:00","104":"2020-10-14 09:00:00","105":"2020-10-14 08:45:00","106":"2020-10-14 08:41:06","107":"2020-10-14 08:39:03","108":"2020-10-14 08:31:35","109":"2020-10-14 08:30:00","110":"2020-10-14 08:28:19","111":"2020-10-14 08:15:00","112":"2020-10-14 08:00:01","113":"2020-10-14 07:58:41","114":"2020-10-14 07:53:48","115":"2020-10-14 07:50:59","116":"2020-10-14 07:46:47","117":"2020-10-14 07:45:00","118":"2020-10-14 07:43:30","119":"2020-10-14 07:34:04","120":"2020-10-14 07:31:00","121":"2020-10-14 07:30:00","122":"2020-10-14 07:30:00","123":"2020-10-14 07:24:32","124":"2020-10-14 07:20:36","125":"2020-10-14 07:15:08","126":"2020-10-14 07:15:00","127":"2020-10-14 07:14:59","128":"2020-10-14 07:10:15","129":"2020-10-14 07:08:48","130":"2020-10-14 07:07:55","131":"2020-10-14 07:05:43","132":"2020-10-14 07:03:12","133":"2020-10-14 07:00:06","134":"2020-10-14 07:00:00","135":"2020-10-14 06:58:11","136":"2020-10-14 06:56:13","137":"2020-10-14 06:55:22","138":"2020-10-14 06:47:09","139":"2020-10-14 06:45:00","140":"2020-10-14 06:35:40","141":"2020-10-14 06:30:00","142":"2020-10-14 06:19:57","143":"2020-10-14 06:16:43","144":"2020-10-14 06:15:00","145":"2020-10-14 06:02:00","146":"2020-10-14 06:00:12","147":"2020-10-14 05:50:38","148":"2020-10-14 05:09:57","149":"2020-10-14 05:00:39","150":"2020-10-14 04:20:15","151":"2020-10-14 04:00:37","152":"2020-10-14 03:26:03","153":"2020-10-14 03:00:30","154":"2020-10-14 02:45:21","155":"2020-10-14 02:45:13","156":"2020-10-14 02:40:44","157":"2020-10-14 02:00:21","158":"2020-10-14 01:52:29","159":"2020-10-14 01:39:52","160":"2020-10-14 01:01:00","161":"2020-10-14 00:31:17"},"retweet_count":{"0":23,"1":23,"2":14,"3":11,"4":13,"5":30,"6":52,"7":6,"8":27,"9":38,"10":41,"11":70,"12":245,"13":25,"14":17,"15":12,"16":39,"17":15,"18":49,"19":78,"20":80,"21":209,"22":10,"23":12,"24":21,"25":48,"26":36,"27":150,"28":28,"29":761,"30":24,"31":6,"32":46,"33":1620,"34":11,"35":1345,"36":135,"37":22,"38":9,"39":150,"40":645,"41":69,"42":6,"43":16,"44":12,"45":122,"46":29,"47":25,"48":3889,"49":32,"50":47,"51":22,"52":18,"53":59,"54":34,"55":11,"56":13,"57":5,"58":7,"59":19,"60":12,"61":28,"62":32,"63":50,"64":8,"65":39,"66":10,"67":20,"68":21,"69":196,"70":11,"71":13,"72":11,"73":16,"74":12,"75":14,"76":126,"77":1132,"78":2,"79":57,"80":77,"81":29,"82":601,"83":17,"84":13,"85":7,"86":12,"87":7,"88":17,"89":7,"90":3,"91":10,"92":53,"93":62,"94":0,"95":17,"96":3,"97":30,"98":6,"99":4,"100":5,"101":53,"102":5,"103":45,"104":13,"105":13,"106":7,"107":52,"108":8,"109":20,"110":5,"111":99,"112":11,"113":29,"114":99,"115":10,"116":17,"117":15,"118":18,"119":9,"120":4,"121":6,"122":22,"123":7,"124":3,"125":23,"126":1142,"127":62,"128":9,"129":11,"130":6,"131":22,"132":10,"133":5,"134":20,"135":11,"136":11,"137":7,"138":36,"139":46,"140":42,"141":74,"142":5,"143":5,"144":11,"145":386,"146":33,"147":9,"148":35,"149":14,"150":12,"151":74,"152":56,"153":54,"154":9,"155":10,"156":12,"157":19,"158":21,"159":26,"160":122,"161":23},"favorite_count":{"0":49,"1":31,"2":19,"3":29,"4":17,"5":33,"6":153,"7":22,"8":46,"9":53,"10":0,"11":140,"12":301,"13":56,"14":24,"15":29,"16":77,"17":35,"18":0,"19":77,"20":94,"21":166,"22":26,"23":0,"24":0,"25":0,"26":28,"27":215,"28":28,"29":975,"30":28,"31":0,"32":66,"33":3106,"34":24,"35":1527,"36":145,"37":74,"38":0,"39":368,"40":1337,"41":111,"42":25,"43":0,"44":18,"45":140,"46":61,"47":50,"48":8610,"49":71,"50":95,"51":120,"52":29,"53":173,"54":0,"55":27,"56":15,"57":23,"58":55,"59":0,"60":39,"61":0,"62":66,"63":0,"64":62,"65":52,"66":39,"67":63,"68":0,"69":225,"70":0,"71":19,"72":17,"73":20,"74":0,"75":42,"76":175,"77":1624,"78":16,"79":0,"80":90,"81":33,"82":1001,"83":30,"84":19,"85":0,"86":0,"87":22,"88":63,"89":0,"90":10,"91":27,"92":199,"93":0,"94":11,"95":0,"96":28,"97":59,"98":0,"99":4,"100":0,"101":0,"102":0,"103":64,"104":28,"105":34,"106":0,"107":0,"108":21,"109":78,"110":0,"111":218,"112":19,"113":64,"114":453,"115":52,"116":22,"117":21,"118":18,"119":21,"120":0,"121":9,"122":57,"123":29,"124":4,"125":0,"126":3168,"127":280,"128":35,"129":0,"130":23,"131":84,"132":22,"133":15,"134":22,"135":0,"136":0,"137":27,"138":165,"139":78,"140":0,"141":498,"142":0,"143":0,"144":24,"145":440,"146":0,"147":21,"148":64,"149":30,"150":29,"151":190,"152":159,"153":55,"154":0,"155":0,"156":26,"157":33,"158":65,"159":0,"160":614,"161":81},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wSf3Ts6mFn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-14\/jair-bolsonaro-envio-cuatro-espias-a-la-cumbre-del-clima-en-madrid-para-vigilar-a-las-ong.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602693331","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[144,167]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rru1ecJC9E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-14\/una-diputada-de-morena-acepta-en-el-congreso-haber-pagado-un-soborno-durante-un-juicio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602698035","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[197,220]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNN4wRiOKQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-14\/estados-unidos-una-conversacion-permanente.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602703174","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[197,220]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pns2HNcNSk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-13\/la-candidata-de-trump-al-supremo-esquiva-las-cuestiones-sobre-el-aborto-y-el-matrimonio-gay.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602697382","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[217,240]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bTS1BN0Lrt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-13\/trump-intensifica-su-campana-ante-la-subida-de-biden-en-las-encuestas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[231,254]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppf5q5mPnA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/un-vertido-equivalente-a-15-campos-de-futbol-amenaza-la-ria-de-arousa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[216,239]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AS3BjBG7MZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-14\/el-sahara-esconde-millones-de-arboles-solitarios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[226,249]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCHO2GnNXY","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/actualidad\/manteco-proveedor-lana-lujo-abrigos-mango-zara\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/actualida\u2026","indices":[256,279]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXshmi14Ob","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/el-vaticano-juzga-por-primera-vez-abusos-sexuales-cometidos-dentro-sus-muros.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[254,277]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ijqWDf4a9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-12\/la-fiesta-desborda-granada.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[222,245]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1DA7vUkUHh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/asi-han-recibido-las-restricciones-los-universitarios-de-granada-va-a-ser-mas-facil-pedir-un-cubata-que-sacar-un-libro-de-la-biblioteca.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[227,250]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2kBhDkUCq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/macron-impone-seis-semanas-de-toque-de-queda-en-paris-y-ocho-grandes-ciudades.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[112,135]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LJoEK7JnDD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-13\/crisis-pandemia-y-desengano-si-vamos-a-repetir-los-locos-anos-20-de-hace-un-siglo-aun-podemos-enmendar-sus-errores.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-1\u2026","indices":[245,268]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MkrWj3FZDB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/andalucia-estrena-su-polemico-telefono-de-violencia-intrafamiliar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[158,181]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gl3mHCrrV9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/sanidad-estudiara-fijar-niveles-de-afectacion-por-el-coronavirus-para-poblaciones-pequenas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[129,152]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gNTHy1XydC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/cataluna-se-pone-a-la-cabeza-de-las-restricciones-en-europa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[246,269]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/04voYB43XL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-14\/video-la-ministra-de-trabajo-responde.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[152,175]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c4fVP9C9Jh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-14\/hallado-un-anciano-muerto-en-un-lavabo-del-hospital-vall-dhebron.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[221,244]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4UHrrbtpg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-14\/reglas-machistas-en-el-artico-y-paralelismos-con-la-ciencia-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ua9I1JcDLR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/portugal-restringe-las-reuniones-y-declara-el-estado-de-calamidad.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[211,234]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"PiensoLuegoAct\u00fao","indices":[84,101]},{"text":"PiensoLuegoBroncano","indices":[102,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlzPEhmgnr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/374a84R","display_url":"bit.ly\/374a84R","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1316338074276823046,"id_str":"1316338074276823046","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316338074276823046\/img\/iK-gwlYyMALouMl2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316338074276823046\/img\/iK-gwlYyMALouMl2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xanIZumbO1","display_url":"pic.twitter.com\/xanIZumbO1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316446172765061120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[94,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7TL2Sf7TP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-14\/el-toro-embolado-amenaza-con-volver-a-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[187,210]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTJemy","display_url":"bit.ly\/3nTJemy","indices":[250,273]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9XuOkvK5y","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-14\/el-supremo-si-constata-que-barcenas-manejo-una-contabilidad-paralela-dentro-del-pp.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[172,195]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTJemy","display_url":"bit.ly\/3nTJemy","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gWRh59DVQ9","display_url":"pic.twitter.com\/gWRh59DVQ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316442187148730372\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B3REPYVN3L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/las-comunidades-autonomas-notifican-casi-12000-nuevos-casos-de-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[133,156]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MoEguRaWK1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37645gr","display_url":"bit.ly\/37645gr","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1316436781592608768,"id_str":"1316436781592608768","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTsRzAWAAAgoTv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTsRzAWAAAgoTv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h8sGjngsI9","display_url":"pic.twitter.com\/h8sGjngsI9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1316438873409490944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":376,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316438873409490944,"source_status_id_str":"1316438873409490944","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTJemy","display_url":"bit.ly\/3nTJemy","indices":[121,144]},{"url":"https:\/\/t.co\/AgyhS6TCb8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mnGeldQPgrKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[145,168]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VuT48jLxC5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-14\/el-fmi-llama-a-subir-los-impuestos-a-los-mas-ricos-y-a-las-empresas-rentables-para-pagar-la-factura-de-la-crisis.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[233,256]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CG8jRbpqRB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-13\/la-soledad-de-los-palestinos-tras-dar-el-portazo-a-israel.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[131,154]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTJemy","display_url":"bit.ly\/3nTJemy","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UYRb7tVT8C","display_url":"pic.twitter.com\/UYRb7tVT8C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316431886105874432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQS10jyycG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/paises-bajos-cierra-bares-y-restaurantes-y-prohibe-reunirse-a-mas-de-cuatro-personas-para-frenar-la-segunda-ola-de-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[228,251]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jlPhVC3Gd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-14\/primero-se-culpo-a-la-infancia-luego-a-los-adolescentes-y-ahora-tocan-los-universitarios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[221,244]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4377h84XYN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-13\/el-exito-jacinda-ardern-salud-antes-que-economia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTJemy","display_url":"bit.ly\/3nTJemy","indices":[186,209]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ymx3LO3Djq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-10-14\/la-tuberculosis-mato-a-14-millones-de-personas-en-2019.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[117,140]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qbeb4iVHuW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-14\/por-que-el-bipedismo-no-ha-aparecido-mas-veces-en-la-evolucion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[181,204]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kw9Uem8YDY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-14\/madrid-plantea-limitar-la-movilidad-por-distritos-de-mas-de-100000-habitantes-o-por-zonas-de-salud.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[234,257]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bkDuKIDHx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTJemy","display_url":"bit.ly\/3nTJemy","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/damqUTNR15","display_url":"pic.twitter.com\/damqUTNR15","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316402411003674624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21IrbgnhcC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-14\/el-40-de-las-mujeres-sufren-acoso-mientras-caminan-de-dia-por-madrid-mas-del-triple-que-los-hombres.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[134,157]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lGr7YYETSs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/14\/diario_de_espana\/1602628553_813544.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9En12enKfr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-14\/la-inspeccion-de-trabajo-obliga-a-amazon-a-dar-de-alta-a-casi-4000-falsos-autonomos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[157,180]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tNvdACHjR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-14\/la-audiencia-nacional-condena-a-interior-por-no-proteger-a-una-mujer-que-fue-asesinada-por-su-marido.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JcPN7RdDPy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lIvhWs","display_url":"bit.ly\/3lIvhWs","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W2tcl9zKAv","display_url":"pic.twitter.com\/W2tcl9zKAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316388814475210754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/crNiicDYPk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-14\/stevie-wonder-rompe-un-silencio-de-15-anos-con-dos-canciones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[124,147]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"ElObservatorioVodafoneDeLaEmpresa","indices":[158,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHPBQYpJkS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/el-observatorio-vodafone-de-la-empresa\/2020-10-13\/la-nueva-ley-del-teletrabajo-en-cuatro-minutos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/el-ob\u2026","indices":[219,242]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3f4PTZa3Al","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-14\/la-justicia-griega-condena-a-13-anos-de-carcel-a-la-cupula-del-partido-neonazi-aurora-dorada.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[93,116]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NXkjA682V","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-14\/el-pp-acata-la-sentencia-de-gurtel-pero-acusa-a-sanchez-de-llegar-al-poder-con-una-mentira.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[230,253]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fw6llipSCy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3duYUYn","display_url":"bit.ly\/3duYUYn","indices":[118,141]},{"url":"https:\/\/t.co\/eLvKfGM9Sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1kvJpeAOylmxE","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[142,165]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manueljabois","name":"Manuel Jabois","id":253017888,"id_str":"253017888","indices":[221,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6mpKWPD4z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-13\/falta-un-tiro-para-la-guerra-falta-un-beso-para-el-amor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[235,258]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XyvOykYv8Q","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/13\/articulo\/1602583154_225530.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[229,252]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ymORItAy13","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/salud\/2020-10-13\/por-que-siempre-estoy-cansado-doctor-lo-mucho-que-puede-aclarar-sobre-la-fatiga-una-visita-al-medico.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/salu\u2026","indices":[108,131]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mpinedocastell","name":"Marta Pinedo Castell","id":3598610358,"id_str":"3598610358","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Xd86L0M5t","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-12\/la-sorpresa-de-la-multa-en-el-buzon.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[244,267]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pl3mJPKY3u","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/ellen-degeneres-programa-television-audiencia\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/ellen-deg\u2026","indices":[174,197]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F8r5uTbWNI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-13\/espana-no-volvera-al-nivel-de-paro-previo-a-la-pandemia-hasta-2026-segun-el-fmi.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[138,161]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCvhY3RpVO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-14\/el-congreso-debate-si-reprueba-a-iglesias-en-medio-de-una-tension-maxima.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[254,277]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ByK22xKyK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-14\/asesinado-un-preso-condenado-por-prostitucion-de-menores-en-la-carcel-de-brians-2.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[255,278]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vernemexico","name":"verne M\u00e9xico","id":4104443902,"id_str":"4104443902","indices":[3,15]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5fcYmVMLr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dsunKT","display_url":"bit.ly\/3dsunKT","indices":[140,163]},{"url":"https:\/\/t.co\/kwczueuyp1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yNGaBYvRQQJj","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[164,187]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPzqUAWyAC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-13\/un-pequeno-ajuste-que-toca-el-nervio-institucional.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1602655923","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[70,93]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bRLq2lj2l","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-13\/desconfianza.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[191,214]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gzjGShx3vc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-13\/la-candidata-de-trump-al-supremo-esquiva-las-cuestiones-sobre-el-aborto-y-el-matrimonio-gay.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNh7Gra219","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-14\/la-covid-19-en-cataluna-contagios-disparados-pero-lejos-de-las-cifras-de-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[255,278]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]},{"screen_name":"twitamit_es","name":"AMIT","id":1485077618,"id_str":"1485077618","indices":[116,128]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xQ1rN1n0RL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-13\/los-heroes-son-mala-compania-en-el-campo-de-batalla.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[221,244]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEZ5P98qhZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33TqPy6","display_url":"bit.ly\/33TqPy6","indices":[159,182]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qL0xOaswhW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33TqPy6","display_url":"bit.ly\/33TqPy6","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2147AtwtAU","display_url":"pic.twitter.com\/2147AtwtAU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316340728927326208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOfCeUgZrG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-13\/asi-se-acaba-un-rodaje-durante-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[231,254]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Udx7glK14u","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-14\/cataluna-cierra-bares-y-restaurantes-durante-15-dias.html","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[88,111]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09DQcpmHbK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-14\/cataluna-cierra-bares-y-restaurantes-durante-15-dias.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[251,274]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmLobyGKbG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-13\/la-segunda-ola-interrumpe-las-clases-presenciales-de-300000-universitarios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[198,221]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iV7wjV26s3","display_url":"pic.twitter.com\/iV7wjV26s3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316335416853831681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1316333189732814849,"id_str":"1316333189732814849","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316333189732814849\/img\/0C6LTpUsPGaEhlc9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316333189732814849\/img\/0C6LTpUsPGaEhlc9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FxLBJSNKUI","display_url":"pic.twitter.com\/FxLBJSNKUI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316333233097900032\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLCMN1KU5C","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-14\/puede-ser-una-hamburguesa-si-es-vegetal.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[235,258]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Israel","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcspais","name":"Juan Carlos Sanz","id":240798457,"id_str":"240798457","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3xsY3c32C","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-09\/el-virus-reabre-las-grietas-entre-castas-en-la-sociedad-israeli.html","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[89,112]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7O2bd3Htxg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-14\/sanchez-respalda-a-iglesias-y-pide-a-casado-que-el-pp-vuelva-a-ser-un-partido-de-estado.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[158,181]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lKtUscZiDK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-14\/muere-conchata-ferrell-actriz-de-dos-hombres-y-medio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[241,264]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/HE2jS8DrRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1rmxPYgeZwnKN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[107,130]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1316322162114846720,"id_str":"1316322162114846720","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316322162114846720\/img\/2BGd90HGSHxk-juT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316322162114846720\/img\/2BGd90HGSHxk-juT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yIHbKK6p5d","display_url":"pic.twitter.com\/yIHbKK6p5d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316322291391881219\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5xGKxxHtN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-13\/ayuso-vuela-sola-en-el-pp.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[109,132]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lvtgp6NwW2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-13\/vox-rechaza-hacer-publicas-las-relaciones-de-los-parlamentarios-con-los-lobbies.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1602655897","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[99,122]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"CobraKai","indices":[133,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[218,233]}],"urls":[],"media":[{"id":1316283606633984000,"id_str":"1316283606633984000","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRhNxWWAAAKceD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRhNxWWAAAKceD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RJW6GZpPqC","display_url":"pic.twitter.com\/RJW6GZpPqC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1316284214300626944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316284214300626944,"source_status_id_str":"1316284214300626944","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPgHokXe4z","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-14\/espana-es-el-pais-que-mas-redujo-sus-emisiones-de-co-durante-la-primera-ola-de-la-pandemia.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[113,136]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1316314427931594752,"id_str":"1316314427931594752","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316314427931594752\/img\/DF7FrmtN9j3Yu4YS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316314427931594752\/img\/DF7FrmtN9j3Yu4YS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/azDO3vr6R3","display_url":"pic.twitter.com\/azDO3vr6R3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316314470550065153\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vyAMhmFb4l","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/un-juez-recrimina-a-la-policia-haber-desmotivado-a-una-victima-de-abusos-sexuales.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[249,272]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TebdrGzTkJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-13\/siete-dias-de-furia-para-marcar-una-legislatura.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1602657045","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[67,90]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOi9RztWCo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/psoe-y-podemos-pactan-introducir-el-veto-a-la-mineria-de-uranio-en-la-ley-de-cambio-climatico.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[172,195]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OTZZc7MZx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-13\/castilla-y-leon-no-obligara-a-usar-mascarillas-en-entrenamientos-y-competiciones-bajo-techo.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[114,137]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfzXKgVPap","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-14\/me-entristece-que-se-valoren-mas-los-bares-que-la-formacion-universitaria.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[97,120]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kEPdrPLrLs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-13\/vox-rechaza-hacer-publicas-las-relaciones-de-los-parlamentarios-con-los-lobbies.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[229,252]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lfVXzD1VG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-13\/la-policia-detiene-a-la-dama-del-cardenal-becciu.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[232,255]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F9X7z9sQ1W","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/era-como-intentar-apagar-un-incendio-en-toda-una-ciudad-con-un-cubo-de-agua.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almasylaszlo","name":"Jacinto Ant\u00f3n","id":238292472,"id_str":"238292472","indices":[3,16]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[100,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIJm7KzHMq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-13\/los-heroes-son-mala-compania-en-el-campo-de-batalla.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[72,95]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OLFonseca","name":"\u00d3scar L\u00f3pez Fonseca","id":269760969,"id_str":"269760969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1316295522777395203,"id_str":"1316295522777395203","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316295522777395203\/img\/WFm3RFPgorBUU7wA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316295522777395203\/img\/WFm3RFPgorBUU7wA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uQH7ynoHYz","display_url":"pic.twitter.com\/uQH7ynoHYz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316295574644297733\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xEcahWO9H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33U309e","display_url":"bit.ly\/33U309e","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1316272371003797504,"id_str":"1316272371003797504","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRZdJXXgAA1FFA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRZdJXXgAA1FFA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gvHh60gCQT","display_url":"pic.twitter.com\/gvHh60gCQT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316295176860491778\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YhpeKUbFux","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-13\/ayuso-vuela-sola-en-el-pp.html","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[41,64]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbDHkA0D3D","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-14\/me-entristece-que-se-valoren-mas-los-bares-que-la-formacion-universitaria.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[255,278]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kuQgHpT7EY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-13\/el-museo-austriaco-que-conserva-el-penacho-de-moctezuma-descarta-que-el-tocado-regrese-a-mexico-al-menos-en-los-proximos-10-anos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[224,247]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316287249433026561,"id_str":"1316287249433026561","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316287249433026561\/img\/UR3_gde99xBcNR7i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316287249433026561\/img\/UR3_gde99xBcNR7i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9xSva1Y7zo","display_url":"pic.twitter.com\/9xSva1Y7zo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316287298011639810\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1316286000667127808,"id_str":"1316286000667127808","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316286000667127808\/img\/t29Lk9pEpi0SROcV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316286000667127808\/img\/t29Lk9pEpi0SROcV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwOL1e9XqG","display_url":"pic.twitter.com\/BwOL1e9XqG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316286065741893633\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1316285293478068224,"id_str":"1316285293478068224","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316285293478068224\/img\/Xt-uujf-3PStO7Fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316285293478068224\/img\/Xt-uujf-3PStO7Fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1w4xNwIled","display_url":"pic.twitter.com\/1w4xNwIled","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316285358066237440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1316284243434070017,"id_str":"1316284243434070017","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316284243434070017\/img\/l9HLl8IS-Mr-9NQs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316284243434070017\/img\/l9HLl8IS-Mr-9NQs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/msBowafyeb","display_url":"pic.twitter.com\/msBowafyeb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316284301911232513\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6QvdCCFcio","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-13\/el-deficit-batira-records-y-desbordara-las-previsiones-del-gobierno-segun-el-fmi.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[242,265]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bop6GNmMK1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-12\/archivan-el-caso-del-inmigrante-muerto-en-un-olivar-y-abandonado-en-un-centro-de-salud.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[252,275]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1316281040801996800,"id_str":"1316281040801996800","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316281040801996800\/img\/yi8CshVRFRfKbWyc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316281040801996800\/img\/yi8CshVRFRfKbWyc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CBVk5j1xPs","display_url":"pic.twitter.com\/CBVk5j1xPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316281099430105088\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9ghI4yKQU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/nueve-comunidades-estan-reduciendo-sus-casos-no-hay-una-formula-matematica-para-conseguirlo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[216,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNoh4VJaWb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/14\/la_voz_de_inaki\/1602654757_800532.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[230,253]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1316278648735821825,"id_str":"1316278648735821825","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316278648735821825\/img\/pd_sZwZ2RloK11_b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316278648735821825\/img\/pd_sZwZ2RloK11_b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4ZrJbfGWki","display_url":"pic.twitter.com\/4ZrJbfGWki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316278700116258816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1316277660784312321,"id_str":"1316277660784312321","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316277660784312321\/img\/XtU1bjWjAhOghd-e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316277660784312321\/img\/XtU1bjWjAhOghd-e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ASWN1dQV8r","display_url":"pic.twitter.com\/ASWN1dQV8r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316277712558923777\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4377h7NmAd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-13\/el-exito-jacinda-ardern-salud-antes-que-economia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1316276254916534272,"id_str":"1316276254916534272","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316276254916534272\/img\/diMluDJtvaaihsqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316276254916534272\/img\/diMluDJtvaaihsqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jNlXBefbmQ","display_url":"pic.twitter.com\/jNlXBefbmQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316276300622057475\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1316275066183663617,"id_str":"1316275066183663617","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316275066183663617\/img\/MDcZma3Ze_drRfNf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316275066183663617\/img\/MDcZma3Ze_drRfNf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bl3AuFkPBx","display_url":"pic.twitter.com\/bl3AuFkPBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316275108714082304\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pablolinde","name":"Pablo Linde","id":66485971,"id_str":"66485971","indices":[3,14]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1316274414078447621,"id_str":"1316274414078447621","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316274414078447621\/img\/MxP_zP_WCAVwaC-V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316274414078447621\/img\/MxP_zP_WCAVwaC-V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbYD8OgCiB","display_url":"pic.twitter.com\/dbYD8OgCiB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316274518596386818\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1316273920551522304,"id_str":"1316273920551522304","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316273920551522304\/img\/uri2edqZ4d6PkjEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316273920551522304\/img\/uri2edqZ4d6PkjEf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AaM9s7EqAS","display_url":"pic.twitter.com\/AaM9s7EqAS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316273966395412480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCCvucDgoH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1316273251463524352,"id_str":"1316273251463524352","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316273251463524352\/img\/tFeGbUorTlbivwzd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316273251463524352\/img\/tFeGbUorTlbivwzd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QXKZJhz6H7","display_url":"pic.twitter.com\/QXKZJhz6H7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316273334536097793\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WFUUvgTEd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33W99Sr","display_url":"bit.ly\/33W99Sr","indices":[109,132]},{"url":"https:\/\/t.co\/7sLlwHanSj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1ZkKzmbklXrxv","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[133,156]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4x8x24HUhQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-12\/fue-la-muerte-de-sanda-dia-un-crimen-racista.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"isabeldiazayuso","indices":[113,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"a_sciammarella","name":"Sciammarella","id":1251907262,"id_str":"1251907262","indices":[3,18]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J7SRQoIIog","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jWNyid","display_url":"bit.ly\/3jWNyid","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1316270879022747648,"id_str":"1316270879022747648","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRVkNsXsAAh_s9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRVkNsXsAAh_s9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h9HyIygRUG","display_url":"pic.twitter.com\/h9HyIygRUG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316271361371799552\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRzMF2mSPu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/13\/mundo_global\/1602591891_861304.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[193,216]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ijqWDf4a9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-12\/la-fiesta-desborda-granada.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[222,245]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMkrwN1XWN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/illa-avisa-a-ayuso-que-con-la-salud-publica-no-se-juega-e-insiste-en-el-estado-de-alarma-en-madrid.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1602653865","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[95,118]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xTSSTsfgTi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-13\/nadal-gran-cruz-de-la-orden-del-merito-deportivo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[88,111]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NandoPerez","name":"Fernando J. P\u00e9rez","id":28998106,"id_str":"28998106","indices":[3,14]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[104,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/orzIgT2VYS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-13\/un-pequeno-ajuste-que-toca-el-nervio-institucional.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[68,91]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"Portada","indices":[20,28]},{"text":"malaria","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bs37vg2GwY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-13\/el-gobierno-aprueba-la-nueva-ley-antifraude-para-limitar-el-uso-de-efectivo-y-controlar-a-las-tecnologicas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[245,268]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQS10jQ9Bg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-13\/paises-bajos-cierra-bares-y-restaurantes-y-prohibe-reunirse-a-mas-de-cuatro-personas-para-frenar-la-segunda-ola-de-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[228,251]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[21,25]},{"text":"lobbies","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhNkVs4tQe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-13\/detenida-una-mujer-en-torremolinos-por-secuestrar-a-su-empleada-de-hogar-y-amenazarla-de-muerte.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602613913","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[234,257]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QzgWjccgQD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-12\/por-que-navarra-no-esta-confinada-con-la-incidencia-mas-alta-de-espana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602614033","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFWrSxF0AD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-12\/polemica-en-un-centro-de-vallecas-por-obligar-a-los-ninos-a-asistir-a-clase-de-religion-para-no-dividir-un-grupo-burburja.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616725","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanlsanguino","name":"Juan Sanguino","id":152689297,"id_str":"152689297","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HahthwoaF1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-12\/tom-el-villano-melyssa-la-sufridora-las-claves-del-exito-de-la-isla-de-las-tentaciones.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616676","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[144,167]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jurbA8OG0E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-12\/el-veneno-de-avispa-se-transforma-en-un-antibiotico-para-combatir-bacterias-multirresistentes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616641","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[203,226]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPH6ncgbyo","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2016\/12\/04\/articulo\/1480856497_591166.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616778","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2016\/12\/\u2026","indices":[123,146]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v3QfS6r4K5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/02\/mundo_global\/1601640079_055458.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616521","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[245,268]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PDyrCWn9ew","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-12\/la-discreta-muerte-del-misterioso-monsieur-auziere-el-exmarido-de-brigitte-macron.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616585","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[207,230]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EHn8ViNPvu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-12\/houellebecq-autorretrato-del-dandi-o-cunado-reaccionario.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602616404","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[240,263]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WCJTORqqIF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-12\/grabamos-nuestras-voces-para-mi-padre-en-la-uci-ojala-nos-oyera-antes-de-morir.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602614963","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fEwxTgHlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/events\/1316180761767280642","display_url":"twitter.com\/i\/events\/13161\u2026","indices":[103,126]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8lo6cCzPX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/13\/mundo_global\/1602591891_861304.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602613978","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FFm4HU8jW","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/13\/mexico\/1602547344_629889.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1602614521","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[250,273]}]}}}