{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom","47":"elcomerciocom","48":"elcomerciocom","49":"elcomerciocom","50":"elcomerciocom","51":"elcomerciocom","52":"elcomerciocom","53":"elcomerciocom","54":"elcomerciocom","55":"elcomerciocom","56":"elcomerciocom","57":"elcomerciocom","58":"elcomerciocom","59":"elcomerciocom","60":"elcomerciocom","61":"elcomerciocom","62":"elcomerciocom","63":"elcomerciocom","64":"elcomerciocom","65":"elcomerciocom","66":"elcomerciocom","67":"elcomerciocom","68":"elcomerciocom","69":"elcomerciocom","70":"elcomerciocom","71":"elcomerciocom","72":"elcomerciocom","73":"elcomerciocom","74":"elcomerciocom","75":"elcomerciocom","76":"elcomerciocom","77":"elcomerciocom","78":"elcomerciocom","79":"elcomerciocom","80":"elcomerciocom","81":"elcomerciocom","82":"elcomerciocom","83":"elcomerciocom","84":"elcomerciocom","85":"elcomerciocom","86":"elcomerciocom","87":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1316527039948742656,"1":1316521348802412547,"2":1316518745855197185,"3":1316514807672180736,"4":1316511906811777031,"5":1316510641834938369,"6":1316509866505236482,"7":1316506675235508224,"8":1316504541752446977,"9":1316500292691730432,"10":1316499283978448896,"11":1316485430095818752,"12":1316483656739889153,"13":1316481403236823040,"14":1316478886700515330,"15":1316477628698693637,"16":1316476464934653954,"17":1316476370592112640,"18":1316473980581285889,"19":1316471336856809474,"20":1316468825232039936,"21":1316466304170196993,"22":1316464523864309763,"23":1316461272330768385,"24":1316458754397925376,"25":1316456450324135941,"26":1316453453363900421,"27":1316448175780134912,"28":1316442946728849412,"29":1316440100922851328,"30":1316436970302775298,"31":1316432770273607680,"32":1316429524264013826,"33":1316427425308381190,"34":1316426668127420419,"35":1316423050775199746,"36":1316419890866278402,"37":1316416622136041472,"38":1316415550877241344,"39":1316414683503570950,"40":1316409166232260608,"41":1316405889088319489,"42":1316403897985126400,"43":1316401769958776834,"44":1316398398673747969,"45":1316395171844706304,"46":1316390570772893698,"47":1316389311177265157,"48":1316381624636932096,"49":1316378043879915520,"50":1316375109352017920,"51":1316369370059284480,"52":1316365522741624833,"53":1316361379054604291,"54":1316361061445111809,"55":1316356123088302086,"56":1316354391876739072,"57":1316351414134886402,"58":1316351017475342337,"59":1316344953090584576,"60":1316344249563181062,"61":1316339737012121600,"62":1316336442239582208,"63":1316334429216874496,"64":1316239307842125829,"65":1316236791356313600,"66":1316234274803122179,"67":1316231758162034689,"68":1316229241579679745,"69":1316226725257175040,"70":1316224269077098497,"71":1316221466086715392,"72":1316217063174701061,"73":1316211694868324352,"74":1316204580217135104,"75":1316202286805327873,"76":1316199555197788160,"77":1316197997181575168,"78":1316195771281096704,"79":1316189481033105410,"80":1316188193495150592,"81":1316181933676621826,"82":1316179413621383168,"83":1316176896783122432,"84":1316174381568069633,"85":1316171863576457222,"86":1316169346960355328,"87":1316166834832519168},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false},"text":{"0":"#ATENCI\u00d3N | Tribunal de la Corte rechaza casaci\u00f3n de Jamil Mahuad. Sentenciado a 8 a\u00f1os el expresidente radicado en Estados Unidos \u00bb https:\/\/t.co\/vNPaHR5TZV https:\/\/t.co\/0XAyhJQcxN","1":"Fiscal\u00eda formular\u00e1 cargos contra capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito por la muerte del joven ecuatoriano Romario Veloz en protestas en Chile del 2019\nhttps:\/\/t.co\/r1QbizppvO","2":"#Quito | Los cementerios permanecen cerrados por la pandemia. \u00bfEl COE los reabrir\u00e1 por el D\u00eda de los Difuntos? La Iglesia Cat\u00f3lica se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/1vfB7gir8g https:\/\/t.co\/KYaUmRBMQv","3":"#Asamblea | El presidente de la Comisi\u00f3n de Salud, William Garz\u00f3n, explica el alcance del informe sobre uso y entrega de carn\u00e9s de discapacidad, despu\u00e9s de tres meses de investigaciones \n\nV\u00eda @rgrvelez https:\/\/t.co\/4OiylgVz5U","4":"#ATENCI\u00d3N | Preocupaci\u00f3n por impacto del feriado del 9 de octubre en contagios de #covid19; se avecina el asueto de noviembre \u00bb https:\/\/t.co\/uTHts2CFhW https:\/\/t.co\/c82VVFJlFf","5":"Siga el proyecto del cole con \u2018\u00daltimas\u2019. El Diario de Quito publicar\u00e1 material did\u00e1ctico del plan educativo Aprendamos Juntos en Casa, del Ministerio de Educaci\u00f3n. \u00a1Pilas con las fechas de las l\u00e1minas! \u00bb https:\/\/t.co\/2qlFlkysHB https:\/\/t.co\/DifCyXgy3t","6":"La Virgen de El Quinche sobrevolar\u00e1 Quito por dos d\u00edas, en lugar de la peregrinaci\u00f3n ante la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/vOInmV5QSg","7":"#ATENCI\u00d3N | Rechazan inscripci\u00f3n de Daniel Salcedo para asamble\u00edsta \u00bb https:\/\/t.co\/otxvlIrbuP https:\/\/t.co\/GlO3kJblGP","8":"264 515 pasajeros han volado en el pa\u00eds y al exterior desde la reanudaci\u00f3n de las operaciones\nhttps:\/\/t.co\/1WLR7VL49l","9":"Las lluvias provocaron da\u00f1os en un edificio en Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas\nhttps:\/\/t.co\/9rhUesgov6","10":"Aucas consigui\u00f3 un empate sobre el final del partido ante Delf\u00edn, en Manta\nhttps:\/\/t.co\/I5aSXiQicP","11":"#ATENCI\u00d3N | Corte Nacional de Justicia no pidi\u00f3 traslado de Jacobo Bucaram de Cotopaxi a c\u00e1rcel de Guayaquil. Pronunciamiento \u00bb https:\/\/t.co\/Bvfj6rtSyr https:\/\/t.co\/Ugw9Y2T37F","12":"#Elecciones2021 | Junta Electoral del Guayas neg\u00f3 inscripci\u00f3n de candidaturas de Fuerza Ecuador para asamble\u00edstas en circunscripci\u00f3n 1 por no cumplir requisitos electorales. La lista estaba encabezada por Daniel Salcedo. El partido tiene 48 horas para subsanar\n\nV\u00eda @jandresgonz73 https:\/\/t.co\/gYE2ce4ktI","13":"#ATENCI\u00d3N | Detenidas personas que fueron filmadas cuando agred\u00edan a comerciante con discapacidad en Guayas \u00bb https:\/\/t.co\/VI3s4siXeh https:\/\/t.co\/NtKwDY1wJO","14":"#ATENCI\u00d3N | Ecuador requiere cuota inicial para acceder a vacuna contra el #covid19 \u00bb https:\/\/t.co\/K0EwbGKJLr https:\/\/t.co\/VuuNwE8uIn","15":"#URGENTE | Ministerio de Salud reconoce 12 264 fallecidos en el contexto del #covid19 en #Ecuador. Informe de este mi\u00e9rcoles 14 de octubre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/T6IiNZYDre https:\/\/t.co\/TqO7KdBxlG","16":"#URGENTE | Ecuador registra 912 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan Ministerio de Salud. Informe de este mi\u00e9rcoles 14 de octubre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/T6IiNZH2zG https:\/\/t.co\/nJBH37A6fJ","17":"La Estrategia Nacional Agropecuaria para Mujeres Rurales se present\u00f3 en Imbabura\nhttps:\/\/t.co\/T66Bq0elsq","18":"El Challenger de Guayaquil 2020 se jugar\u00e1 entre el 16 y el 22 de noviembre\nhttps:\/\/t.co\/YiBZFh300L","19":"#ATENCI\u00d3N | Planteles p\u00fablicos retornan progresivamente a clases presenciales en dos zonas. Ministerio de Educaci\u00f3n expidi\u00f3 lineamientos \u00bb https:\/\/t.co\/FP9iGfPEZM https:\/\/t.co\/Jey7HVwPnJ","20":"#AN\u00c1LISIS | 'Resulta tan inc\u00f3modo'. Compartimos la columna de nuestro editor de Pol\u00edtica, Jorge R. Imbaquingo \u00bb https:\/\/t.co\/tRq3Oejb5m https:\/\/t.co\/bMp100FIty","21":"El Municipio y el ECU 911 fusionan esfuerzos en el nuevo centro operativo de Guayaquil\nhttps:\/\/t.co\/m8jla3IIAB","22":"'Servidores municipales necesitan capacitaci\u00f3n, la gente en la calle est\u00e1 m\u00e1s agresiva por la necesidad', Xavier Torres, presidente Conadis\nhttps:\/\/t.co\/T0XRKc2Boo","23":"#Covid19 | \u00a1Las personas con tipo O pueden tener menor riesgo! Estudio revela vulnerabilidad al contagio seg\u00fan el tipo de sangre \u00bb https:\/\/t.co\/CAQZNLnsbK https:\/\/t.co\/AeIwQOZsQq","24":"#ATENCI\u00d3N | Tribunal Penal fija fecha para la audiencia de juicio contra el expresidente Abdal\u00e1 Bucaram Ortiz \u00bb https:\/\/t.co\/1BerZ4HIJp https:\/\/t.co\/BYnHkSq9BO","25":"\u201cQuiero regresar vivo a casa\u201d. Agentes de control municipal realizaron un plant\u00f3n para exigir garant\u00edas para trabajar, tras la muerte de un uniformado en Quito \u00bb https:\/\/t.co\/lYp4G08L5w https:\/\/t.co\/kDDItqZGdY","26":"Mushuc Runa derrot\u00f3 3-2 a Independiente del Valle en la apertura de la segunda fecha de la LigaPro\nhttps:\/\/t.co\/mwndYkrzdX","27":"Polic\u00eda detuvo a 13 presuntos miembros de una banda dedicada a la extorsi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/bxFin79em1","28":"Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas soport\u00f3 una torrencial lluvia que caus\u00f3 inundaciones en viviendas\nhttps:\/\/t.co\/irFhYrW753","29":"OMS teme que un aumento de las muertes siga al nuevo pico mundial de casos de covid-19\nhttps:\/\/t.co\/2HC1JhPFDy","30":"#Eliminatorias | La Tri invita a so\u00f1ar con la clasificaci\u00f3n a #Catar2022 :Ecuador::raising_hands: Jugadas las dos primeras fechas, as\u00ed queda la tabla de posiciones \n\nEstas fueron las cinco claves de Ecuador frente a Uruguay rumbo a #Qatar2022 \u00bb https:\/\/t.co\/rS1Y5vFa8W https:\/\/t.co\/BENNWj2Baf","31":"Cristiano Ronaldo regres\u00f3 a Italia y continuar\u00e1 su recuperaci\u00f3n del covid-19 aislado en su casa https:\/\/t.co\/AHGtIF33ZA","32":"#ELECCIONES2021 | Arrancamos una serie de entrevistas con los postulantes a la Presidencia de Ecuador. Esta vez con Andr\u00e9s Arauz, de Centro Democr\u00e1tico\n\nA las 13:00 por FB Live \u00bb https:\/\/t.co\/AGGNjI9zsc https:\/\/t.co\/KfZLG0Odj4","33":"#EDITORIAL | \u2018Procesos electorales, con normas transparentes\u2019. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb  https:\/\/t.co\/aVxgh2zPhq https:\/\/t.co\/VyTq2LT4Cm","34":"225 00 peruanos firmaron un pedido para retirar la licencia al \u00e1rbitro chileno Julio Bascu\u00f1\u00e1n https:\/\/t.co\/SC8JmNBfR4","35":"#Atenci\u00f3n | Sof\u00eda Almeida asumir\u00e1 la presidencia del @Cpccs en reemplazo de Christian Cruz, destituido por la Asamblea Nacional\n\nV\u00eda: @rgrvelez https:\/\/t.co\/e7dHA1K2RN","36":"#ATENCI\u00d3N | Senescyt levant\u00f3 los resultados del examen de acceso a la universidad en Ecuador (EAES). M\u00e1s de 160 000 postulantes \u00bb https:\/\/t.co\/WNT2BgIBVx https:\/\/t.co\/FTXBhJLDHO","37":"La LigaPro firm\u00f3 un convenio con Stats Perform, que maneja las estad\u00edsticas de las mejores ligas del mundo https:\/\/t.co\/M9pxNfZrCX","38":"\u00a1ES DE ECUADOR! Y un d\u00eda, Mois\u00e9s Caicedo llen\u00f3 de orgullo a sus padres y a todo un pa\u00eds :smiling_face_selector::red_heart_selector::Ecuador:\n\nCon apenas 18 a\u00f1os, se convirti\u00f3 en el ecuatoriano m\u00e1s joven en marcar un gol con la Selecci\u00f3n en las eliminatorias al Mundial #WorldCup \u00bb https:\/\/t.co\/Q07PCMd4Fm https:\/\/t.co\/C2drgsMbLF","39":"#ATENCI\u00d3N | El peri\u00f3dico GlobalMarkets nombra a Richard Mart\u00ednez como \u2018Ministro de Finanzas del A\u00f1o en Am\u00e9rica Latina\u2019 \u00bb https:\/\/t.co\/sdQYnMSvTe https:\/\/t.co\/QNRkxfy0Kq","40":"#ATENCI\u00d3N | \u2018Le clavaron un fierro\u2019. Mafias extorsionan a prisioneros en c\u00e1rceles de Ecuador. \u00bfCuota por seguridad? \u00bb https:\/\/t.co\/1SihAbbroS https:\/\/t.co\/lR5tiUdXxi","41":"Latinoam\u00e9rica, ante el desaf\u00edo de que la pandemia no contamine las elecciones https:\/\/t.co\/0gxuQA2UiK","42":"#Covid19 | Aumento de contagios, restricciones, cierre de escuelas... La segunda ola del coronavirus golpea a Europa \u00bb https:\/\/t.co\/S0ALUWbEzZ https:\/\/t.co\/Pba0swaTs1","43":"YouTube eliminar\u00e1 videos que promuevan desinformaci\u00f3n sobre vacunas contra el coronavirus https:\/\/t.co\/KMH10HjgcG","44":"#Quito | El Centro Hist\u00f3rico es la zona m\u00e1s afectada por grafitis en la capital. \u00bfCu\u00e1nto invierte el Municipio en la limpieza? \u00bb https:\/\/t.co\/HafXYl7OOU https:\/\/t.co\/Ia0yszkpbe","45":"La pandemia pone en riesgo el progreso mundial contra la tuberculosis https:\/\/t.co\/HcQEP2NToR","46":"#Mundo | Aumentan intoxicaciones por gel hidroalcoh\u00f3lico en ni\u00f1os durante la pandemia. Menores de 2 a\u00f1os entre los m\u00e1s afectados. \u00bfS\u00edntomas? \u00bb https:\/\/t.co\/YdnDGUljG8 https:\/\/t.co\/KAgcRCvh2r","47":"Industria de carga a\u00e9rea a\u00fan no est\u00e1 lista para distribuci\u00f3n de vacuna contra el covid-19 https:\/\/t.co\/uicankF2J3","48":"Donald Trump sigue campa\u00f1a en Iowa mientras estadounidenses votan en masa por adelantado https:\/\/t.co\/hTbBQfrvbZ","49":"#Mundo | Estudio comprueba ineficacia de tres medicamentos contra el coronavirus. Gobierno de Sudam\u00e9rica invirti\u00f3 USD 7 millones en su adquisici\u00f3n \u00bb https:\/\/t.co\/YyiB5Eamtw https:\/\/t.co\/snBl6GFJru","50":"Las emisiones mundiales de CO2 muestran un descenso r\u00e9cord en la primera mitad de 2020 https:\/\/t.co\/lbuoFjby0X","51":"Nominada de Trump a la Corte Suprema se enfrenta a tercera audiencia para su confirmaci\u00f3n https:\/\/t.co\/XI65OF5SPH","52":"Nagorno-Karabakh bordea la crisis humanitaria ante la precariedad del alto el fuego entre Armenia y Azerbaiy\u00e1n https:\/\/t.co\/PubZZVws07","53":"#ATENCI\u00d3N | \"No se tolerar\u00e1 este tipo de actos de barbarie\". Agente municipal separada por agresi\u00f3n a vendedora informal con discapacidad. Alcald\u00eda y Defensor\u00eda del Pueblo se pronuncian \u00bb https:\/\/t.co\/h4beewpVgO https:\/\/t.co\/8fPVtPgGEW","54":"Los pa\u00edses recurren a las pruebas r\u00e1pidas de ant\u00edgenos para contener la segunda ola https:\/\/t.co\/czubY9lEWI","55":"Catalu\u00f1a cierra bares y restaurantes ante el fuerte incremento del covid-19 https:\/\/t.co\/FqHnY6ROAT","56":"#Eliminatorias | Con apenas dos partidos oficiales, Mois\u00e9s Caicedo marca historia en la Selecci\u00f3n de Ecuador. \u00bfIlusiona la Tri? \u00bb https:\/\/t.co\/Epw5LdkTpA https:\/\/t.co\/PwIYUCwjSo","57":"Papa Francisco no saluda a fieles para evitar contagios y les ofrece disculpas https:\/\/t.co\/dBnlgdu1FN","58":"#Quito | Tres detenidos por robo y estafa a personas con modalidad de 'loteriazo'. Sospechosos abordaban a ciudadanos en los bancos \u00bb https:\/\/t.co\/Aj2CG44po4 https:\/\/t.co\/nWW4UVxH8z","59":"El Vaticano abre un juicio por abusos sexuales dentro de su preseminario https:\/\/t.co\/91UpWbhDTn","60":"[ #Vi\u00f1eta ] 'Problemas de campa\u00f1a'\nLa #caricatura del d\u00eda por Luj\u00e1n\nM\u00e1s caricaturas en \u00bb https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ https:\/\/t.co\/pAv3Z5vhOf","61":"Diez a\u00f1os despu\u00e9s, uno de los 33 mineros rescatados en Chile recuerda su miedo antes de salir a la luz https:\/\/t.co\/uaWkFAElRS","62":"China suma 20 nuevos positivos, 6 de ellos contagios del rebrote de Qingdao https:\/\/t.co\/ysjR0m2h7K","63":"Amigos, compartimos la #portadaEC con los temas m\u00e1s destacados de este mi\u00e9rcoles 14 de octubre del 2020.\n\nMant\u00e9ngase informado en :mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/yPeQq3g2ui https:\/\/t.co\/8zvhnebIvi","64":"Biden critica la gesti\u00f3n de Trump frente al covid-19: 'Solo le preocupa la econom\u00eda' https:\/\/t.co\/u0lDMb0bBG","65":"Neymar entr\u00f3 en la historia de los goleadores de Brasil, con su 'hat trick' en el triunfo 4-2 sobre Per\u00fa https:\/\/t.co\/33t1yO0mQy","66":"Cuba, China y Rusia entran en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU https:\/\/t.co\/0svl1I1A7Z","67":"Francia prueba tests para covid-19 sin hisopos con resultados en 40 minutos https:\/\/t.co\/yfp85htBYV","68":"EE.UU. supera los 215 800 muertos y 7,85 millones de casos de covid-19 https:\/\/t.co\/Vymm7GBg1Z","69":"#ATENCI\u00d3N | \u00bfEs \u00e9tico infectar a personas sanas con #covid19? Pol\u00e9mico plan para desarrollar vacunas \u00bb https:\/\/t.co\/zUpFGZ9rgC https:\/\/t.co\/DBQTdFKln1","70":"#ATENCI\u00d3N | Rescatan a un ciudadano extranjero secuestrado en un cancha de f\u00fatbol en Ecuador. Detalles \u00bb https:\/\/t.co\/V2eK76UkT6 https:\/\/t.co\/dSZkSOLyQO","71":"#ATENCI\u00d3N | Asamblea destituye al presidente del Cpccs, Christian Cruz. No hubo votos negativos en el Pleno \u00bb https:\/\/t.co\/GoLGxYFHLK https:\/\/t.co\/Mfgxrzwmb3","72":"M\u00e1s de 660 000 colombianos entraron a la pobreza monetaria en 2019 https:\/\/t.co\/n9YW08u3HJ","73":"Colombia obtuvo un valioso empate en Chile en las eliminatorias al Mundial https:\/\/t.co\/ORTWGIrXs9","74":"#ATENCI\u00d3N | Un grupo de personas protest\u00f3 a favor de la autorizaci\u00f3n del di\u00f3xido de cloro para tratamiento contra el #covid19 en Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/nx1I2qvy2G https:\/\/t.co\/3NNJf0pThJ","75":"#ATENCI\u00d3N | El DT Gustavo Alfaro habla de la \u201cincidencia\u201d del VAR en los partidos de #Ecuador. \u00bfPenal para #Uruguay? \u00bb https:\/\/t.co\/bbQpFNaMm5 https:\/\/t.co\/ks8hGuvBPz","76":"#ATENCI\u00d3N | \u201cSe enfrentaron con unos vendedores informales\u2026\u201d. Muere agente metropolitano que fue apu\u00f1alado durante operativo de control en #Quito \u00bb https:\/\/t.co\/61jCPhfHBH https:\/\/t.co\/NadFYTnbi5","77":"#ATENCI\u00d3N | En lo que va del 2020, se han registrado ocho emergencias relacionadas con explosi\u00f3n por GLP en el Distrito Metropolitano de Quito. \u00bfCu\u00e1les son las faltas m\u00e1s frecuentes en el sistema de gas? \u00bb https:\/\/t.co\/FUDUwQiSQs https:\/\/t.co\/EAk4DDrPQm","78":"#ATENCI\u00d3N | Banda estafaba a personas con billetes de loter\u00eda falsos a cambio de dinero en #Quito. \u00bfC\u00f3mo operaban? \u00bb https:\/\/t.co\/Aj2CG3MNZu https:\/\/t.co\/xxGZXDPozM","79":"#ATENCI\u00d3N | Centenares de docentes de la Universidad Central no saben si seguir\u00e1n en el nuevo per\u00edodo acad\u00e9mico que arranca el 30 de noviembre \u00bb https:\/\/t.co\/VhD8xtLp5u https:\/\/t.co\/1SveL9Ckww","80":"#ATENCI\u00d3N | Bus urbano atropella a ciclista luego de rebasar a otra unidad en #Quito; Alcalde Jorge Yunda se pronuncia. #Video \u00bb https:\/\/t.co\/1ao1IxPoVR https:\/\/t.co\/sKByjCIS37","81":"Espa\u00f1a suma un total de 7 118 nuevos casos de covid-19\nhttps:\/\/t.co\/E9qT76jw8Z","82":"#ATENCI\u00d3N | \u00bfMujeres pierden derecho a dos horas de lactancia con jornada reducida por la pandemia? Expertos se pronuncian \u00bb https:\/\/t.co\/fjJcvFZad5 https:\/\/t.co\/kqFEvfYmfb","83":"Cuenca tuvo el 59,59% de ocupaci\u00f3n hotelera en el \u00faltimo feriado\nhttps:\/\/t.co\/TPLcFe8ZPu","84":"En Ambato se abri\u00f3 el \u2018Museo del paro\u2019 que recuenta las movilizaciones de octubre del 2019\nhttps:\/\/t.co\/IjEzPuT03R","85":"\u00bfNo reconoce un producto saludable? Una gu\u00eda para leer las etiquetas nutricionales\nhttps:\/\/t.co\/d6Qq65iy0k","86":"#Quito | \"Estamos atravesando la etapa m\u00e1s cr\u00edtica de la pandemia\". M\u00e9dicos se\u00f1alan que la virulencia del #covid19 no ha bajado \u00bb https:\/\/t.co\/nK92sk5nD5 https:\/\/t.co\/Rnwb9TGNCj","87":"Incendio forestal en los p\u00e1ramos Quinticusug, en Cotopaxi, est\u00e1 bajo control\nhttps:\/\/t.co\/hubet56UYY"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:51:20","1":"2020-10-14 23:28:43","2":"2020-10-14 23:18:23","3":"2020-10-14 23:02:44","4":"2020-10-14 22:51:12","5":"2020-10-14 22:46:11","6":"2020-10-14 22:43:06","7":"2020-10-14 22:30:25","8":"2020-10-14 22:21:56","9":"2020-10-14 22:05:03","10":"2020-10-14 22:01:03","11":"2020-10-14 21:06:00","12":"2020-10-14 20:58:57","13":"2020-10-14 20:50:00","14":"2020-10-14 20:40:00","15":"2020-10-14 20:35:00","16":"2020-10-14 20:30:22","17":"2020-10-14 20:30:00","18":"2020-10-14 20:20:30","19":"2020-10-14 20:10:00","20":"2020-10-14 20:00:01","21":"2020-10-14 19:50:00","22":"2020-10-14 19:42:55","23":"2020-10-14 19:30:00","24":"2020-10-14 19:20:00","25":"2020-10-14 19:10:50","26":"2020-10-14 18:58:56","27":"2020-10-14 18:37:58","28":"2020-10-14 18:17:11","29":"2020-10-14 18:05:52","30":"2020-10-14 17:53:26","31":"2020-10-14 17:36:45","32":"2020-10-14 17:23:51","33":"2020-10-14 17:15:30","34":"2020-10-14 17:12:30","35":"2020-10-14 16:58:07","36":"2020-10-14 16:45:34","37":"2020-10-14 16:32:35","38":"2020-10-14 16:28:19","39":"2020-10-14 16:24:53","40":"2020-10-14 16:02:57","41":"2020-10-14 15:49:56","42":"2020-10-14 15:42:01","43":"2020-10-14 15:33:34","44":"2020-10-14 15:20:10","45":"2020-10-14 15:07:21","46":"2020-10-14 14:49:04","47":"2020-10-14 14:44:03","48":"2020-10-14 14:13:31","49":"2020-10-14 13:59:17","50":"2020-10-14 13:47:37","51":"2020-10-14 13:24:49","52":"2020-10-14 13:09:32","53":"2020-10-14 12:53:04","54":"2020-10-14 12:51:48","55":"2020-10-14 12:32:11","56":"2020-10-14 12:25:18","57":"2020-10-14 12:13:28","58":"2020-10-14 12:11:53","59":"2020-10-14 11:47:47","60":"2020-10-14 11:45:00","61":"2020-10-14 11:27:04","62":"2020-10-14 11:13:58","63":"2020-10-14 11:05:58","64":"2020-10-14 04:48:00","65":"2020-10-14 04:38:00","66":"2020-10-14 04:28:00","67":"2020-10-14 04:18:00","68":"2020-10-14 04:08:00","69":"2020-10-14 03:58:00","70":"2020-10-14 03:48:14","71":"2020-10-14 03:37:06","72":"2020-10-14 03:19:36","73":"2020-10-14 02:58:16","74":"2020-10-14 02:30:00","75":"2020-10-14 02:20:53","76":"2020-10-14 02:10:02","77":"2020-10-14 02:03:50","78":"2020-10-14 01:55:00","79":"2020-10-14 01:30:00","80":"2020-10-14 01:24:53","81":"2020-10-14 01:00:01","82":"2020-10-14 00:50:00","83":"2020-10-14 00:40:00","84":"2020-10-14 00:30:00","85":"2020-10-14 00:20:00","86":"2020-10-14 00:10:00","87":"2020-10-14 00:00:01"},"retweet_count":{"0":196,"1":13,"2":21,"3":9,"4":67,"5":21,"6":98,"7":316,"8":11,"9":23,"10":12,"11":42,"12":25,"13":133,"14":17,"15":14,"16":19,"17":3,"18":6,"19":29,"20":10,"21":7,"22":36,"23":36,"24":52,"25":124,"26":13,"27":42,"28":34,"29":39,"30":99,"31":28,"32":20,"33":22,"34":74,"35":18,"36":27,"37":19,"38":63,"39":547,"40":17,"41":13,"42":106,"43":11,"44":70,"45":13,"46":35,"47":3,"48":8,"49":31,"50":30,"51":21,"52":30,"53":120,"54":32,"55":43,"56":65,"57":71,"58":93,"59":44,"60":29,"61":56,"62":154,"63":63,"64":10,"65":5,"66":13,"67":7,"68":7,"69":16,"70":28,"71":661,"72":16,"73":2,"74":34,"75":33,"76":165,"77":22,"78":27,"79":56,"80":166,"81":14,"82":36,"83":42,"84":36,"85":16,"86":99,"87":20},"favorite_count":{"0":485,"1":22,"2":32,"3":13,"4":101,"5":0,"6":226,"7":1244,"8":13,"9":24,"10":14,"11":64,"12":46,"13":229,"14":20,"15":11,"16":21,"17":6,"18":8,"19":50,"20":14,"21":15,"22":41,"23":58,"24":112,"25":237,"26":21,"27":42,"28":44,"29":33,"30":211,"31":34,"32":39,"33":22,"34":148,"35":32,"36":24,"37":19,"38":255,"39":1896,"40":32,"41":19,"42":107,"43":32,"44":93,"45":13,"46":32,"47":8,"48":13,"49":40,"50":38,"51":26,"52":30,"53":209,"54":30,"55":34,"56":131,"57":83,"58":90,"59":55,"60":40,"61":58,"62":147,"63":75,"64":23,"65":23,"66":15,"67":21,"68":13,"69":29,"70":40,"71":1967,"72":38,"73":17,"74":83,"75":59,"76":222,"77":34,"78":25,"79":69,"80":187,"81":21,"82":40,"83":44,"84":61,"85":9,"86":110,"87":32},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador","47":"Ecuador","48":"Ecuador","49":"Ecuador","50":"Ecuador","51":"Ecuador","52":"Ecuador","53":"Ecuador","54":"Ecuador","55":"Ecuador","56":"Ecuador","57":"Ecuador","58":"Ecuador","59":"Ecuador","60":"Ecuador","61":"Ecuador","62":"Ecuador","63":"Ecuador","64":"Ecuador","65":"Ecuador","66":"Ecuador","67":"Ecuador","68":"Ecuador","69":"Ecuador","70":"Ecuador","71":"Ecuador","72":"Ecuador","73":"Ecuador","74":"Ecuador","75":"Ecuador","76":"Ecuador","77":"Ecuador","78":"Ecuador","79":"Ecuador","80":"Ecuador","81":"Ecuador","82":"Ecuador","83":"Ecuador","84":"Ecuador","85":"Ecuador","86":"Ecuador","87":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","47":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","48":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","49":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","50":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","51":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","52":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","53":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","54":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","55":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","56":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","57":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","58":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","59":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","60":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","61":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","62":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","63":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","64":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","65":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","66":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","67":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","68":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","69":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","70":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","71":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","72":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","73":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","74":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","75":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","76":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","77":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","78":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","79":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","80":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","81":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","82":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","83":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","84":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","85":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","86":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","87":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNPaHR5TZV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dsBVNx","display_url":"bit.ly\/3dsBVNx","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1316527034965860352,"id_str":"1316527034965860352","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU-XPBWoAAhSTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU-XPBWoAAhSTo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0XAyhJQcxN","display_url":"pic.twitter.com\/0XAyhJQcxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316527039948742656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r1QbizppvO","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/formulacion-cargos-ejercito-romario-veloz.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/for\u2026","indices":[135,158]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vfB7gir8g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/319PAnM","display_url":"bit.ly\/319PAnM","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1316518740901715968,"id_str":"1316518740901715968","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU20dOXYAAetAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU20dOXYAAetAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KYaUmRBMQv","display_url":"pic.twitter.com\/KYaUmRBMQv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316518745855197185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Asamblea","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[192,201]}],"urls":[],"media":[{"id":1316514761463468032,"id_str":"1316514761463468032","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316514761463468032\/pu\/img\/BKQNFTH_lbC8iamj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316514761463468032\/pu\/img\/BKQNFTH_lbC8iamj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4OiylgVz5U","display_url":"pic.twitter.com\/4OiylgVz5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316514807672180736\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTHts2CFhW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IzuRDL","display_url":"bit.ly\/2IzuRDL","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1316511888679804928,"id_str":"1316511888679804928","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUwlmtWoAAH29c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUwlmtWoAAH29c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c82VVFJlFf","display_url":"pic.twitter.com\/c82VVFJlFf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316511906811777031\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNQuito","name":"Ultimas Noticias EC","id":32573359,"id_str":"32573359","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vOInmV5QSg","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/virgen-quinche-sobrevuelo-quito-pandemia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/vir\u2026","indices":[102,125]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otxvlIrbuP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kbRyLO","display_url":"bit.ly\/3kbRyLO","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316506668662951937,"id_str":"1316506668662951937","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUr1woWkAEegDE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUr1woWkAEegDE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GlO3kJblGP","display_url":"pic.twitter.com\/GlO3kJblGP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316506675235508224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WLR7VL49l","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/pasajeros-ecuador-reanudacion-operaciones-aerolineas.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pas\u2026","indices":[94,117]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rhUesgov6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/lluvias-provocaron-danos-edificio-santo.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/llu\u2026","indices":[78,101]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5aSXiQicP","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/aucas-consiguio-empate-final-partido.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/aucas\u2026","indices":[75,98]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bvfj6rtSyr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Fs6hmO","display_url":"bit.ly\/2Fs6hmO","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1316480574429724673,"id_str":"1316480574429724673","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUG4CWAAEWN63.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUG4CWAAEWN63.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ugw9Y2T37F","display_url":"pic.twitter.com\/Ugw9Y2T37F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316485430095818752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2021","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jandresgonz73","name":"Jorge Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1068514717713391616,"id_str":"1068514717713391616","indices":[266,280]}],"urls":[],"media":[{"id":1316483462518444038,"id_str":"1316483462518444038","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316483462518444038\/pu\/img\/4gEOzxPAeAfkzUDE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316483462518444038\/pu\/img\/4gEOzxPAeAfkzUDE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gYE2ce4ktI","display_url":"pic.twitter.com\/gYE2ce4ktI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316483656739889153\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VI3s4siXeh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3drJpQS","display_url":"bit.ly\/3drJpQS","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1316474750030548992,"id_str":"1316474750030548992","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUOz2dXkAAOmh6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUOz2dXkAAOmh6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NtKwDY1wJO","display_url":"pic.twitter.com\/NtKwDY1wJO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316481403236823040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0EwbGKJLr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3drPrB3","display_url":"bit.ly\/3drPrB3","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316465050551451648,"id_str":"1316465050551451648","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUF_RFWAAAY2vv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUF_RFWAAAY2vv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VuuNwE8uIn","display_url":"pic.twitter.com\/VuuNwE8uIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316478886700515330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[77,85]},{"text":"Ecuador","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6IiNZYDre","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jUsvNn","display_url":"bit.ly\/3jUsvNn","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1316476874466394112,"id_str":"1316476874466394112","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQvgmWAAAOSY8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQvgmWAAAOSY8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TqO7KdBxlG","display_url":"pic.twitter.com\/TqO7KdBxlG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316477628698693637\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6IiNZH2zG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jUsvNn","display_url":"bit.ly\/3jUsvNn","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1316476459565883397,"id_str":"1316476459565883397","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQXW-WoAUXp_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQXW-WoAUXp_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nJBH37A6fJ","display_url":"pic.twitter.com\/nJBH37A6fJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316476464934653954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T66Bq0elsq","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/estrategia-agropecuaria-mujeres-rurales-ecuador.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/est\u2026","indices":[81,104]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiBZFh300L","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/challenger-guayaquil-jugara-samborondon-noviembre.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/chall\u2026","indices":[75,98]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FP9iGfPEZM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dsopcR","display_url":"bit.ly\/3dsopcR","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1316442716889382912,"id_str":"1316442716889382912","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTxrRtXgAAJVGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTxrRtXgAAJVGG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jey7HVwPnJ","display_url":"pic.twitter.com\/Jey7HVwPnJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316471336856809474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"AN\u00c1LISIS","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tRq3Oejb5m","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/EleccCNE","display_url":"bit.ly\/EleccCNE","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1316430936284725250,"id_str":"1316430936284725250","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTm9jiWAAIDmIq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTm9jiWAAIDmIq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bMp100FIty","display_url":"pic.twitter.com\/bMp100FIty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316468825232039936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m8jla3IIAB","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/municipio-ecu911-centro-vigilancia-guayaquil.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/mun\u2026","indices":[87,110]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0XRKc2Boo","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/servidores-municipales-capacitacion-discapacidad-conadis.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ser\u2026","indices":[140,163]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAQZNLnsbK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dvHkDB","display_url":"bit.ly\/3dvHkDB","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1316442519929061379,"id_str":"1316442519929061379","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTxfz-XgAMaiY9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTxfz-XgAMaiY9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AeIwQOZsQq","display_url":"pic.twitter.com\/AeIwQOZsQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316461272330768385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BerZ4HIJp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jdTd3r","display_url":"bit.ly\/3jdTd3r","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1316456654943252482,"id_str":"1316456654943252482","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT-WlAXcAIASkY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT-WlAXcAIASkY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BYnHkSq9BO","display_url":"pic.twitter.com\/BYnHkSq9BO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316458754397925376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYp4G08L5w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTdcXu","display_url":"bit.ly\/3nTdcXu","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1316456440492707842,"id_str":"1316456440492707842","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT-KGHX0AIO45F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT-KGHX0AIO45F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kDDItqZGdY","display_url":"pic.twitter.com\/kDDItqZGdY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316456450324135941\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mwndYkrzdX","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/mushuc-runa-derroto-independiente-valle.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/mushu\u2026","indices":[99,122]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bxFin79em1","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/investigaciones-policia-operativo-banda-extorsion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/inv\u2026","indices":[76,99]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irFhYrW753","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/santo-domingo-torrencial-lluvia-inundaciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/san\u2026","indices":[97,120]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2HC1JhPFDy","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/oms-aumento-muertes-brote-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/oms\u2026","indices":[87,110]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"Catar2022","indices":[62,72]},{"text":"Qatar2022","indices":[211,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rS1Y5vFa8W","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lJS7Ns","display_url":"bit.ly\/3lJS7Ns","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1316436965122768896,"id_str":"1316436965122768896","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTscetWAAAqCra.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTscetWAAAqCra.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BENNWj2Baf","display_url":"pic.twitter.com\/BENNWj2Baf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316436970302775298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHGtIF33ZA","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/cristiano-ronaldo-regreso-italia-continuara.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/crist\u2026","indices":[96,119]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"ELECCIONES2021","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AGGNjI9zsc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2DqrSt2","display_url":"bit.ly\/2DqrSt2","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1316429514122104835,"id_str":"1316429514122104835","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTlqxkWkAMHPVf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTlqxkWkAMHPVf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KfZLG0Odj4","display_url":"pic.twitter.com\/KfZLG0Odj4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316429524264013826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1099,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1099,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVxgh2zPhq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProcsElects","display_url":"bit.ly\/ProcsElects","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316427418123542537,"id_str":"1316427418123542537","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjwxXWoAkY4L3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjwxXWoAkY4L3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VyTq2LT4Cm","display_url":"pic.twitter.com\/VyTq2LT4Cm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316427425308381190\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SC8JmNBfR4","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/peruanos-firmaron-retirar-escarapela-bascunan.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/perua\u2026","indices":[94,117]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[134,143]}],"urls":[],"media":[{"id":1316422994219225088,"id_str":"1316422994219225088","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316422994219225088\/pu\/img\/An5-lM0RZuHdmEXS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316422994219225088\/pu\/img\/An5-lM0RZuHdmEXS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e7dHA1K2RN","display_url":"pic.twitter.com\/e7dHA1K2RN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316423050775199746\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WNT2BgIBVx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nSTQll","display_url":"bit.ly\/3nSTQll","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1316419870553235458,"id_str":"1316419870553235458","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTc5ceXYAImIM-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTc5ceXYAImIM-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FTXBhJLDHO","display_url":"pic.twitter.com\/FTXBhJLDHO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316419890866278402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M9pxNfZrCX","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/ligapro-firmo-convenio-stats-perform.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/ligap\u2026","indices":[107,130]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"WorldCup","indices":[223,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q07PCMd4Fm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3jZa3Dp","display_url":"bit.ly\/3jZa3Dp","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1316415543335940106,"id_str":"1316415543335940106","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTY9kVXcAoQ2O9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTY9kVXcAoQ2O9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C2drgsMbLF","display_url":"pic.twitter.com\/C2drgsMbLF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316415550877241344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sdQYnMSvTe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lQdw7P","display_url":"bit.ly\/3lQdw7P","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1316414629405511681,"id_str":"1316414629405511681","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTYIXrX0AEXs3Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTYIXrX0AEXs3Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QNRkxfy0Kq","display_url":"pic.twitter.com\/QNRkxfy0Kq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316414683503570950\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1SihAbbroS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H1GYsg","display_url":"bit.ly\/2H1GYsg","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1316409114872905729,"id_str":"1316409114872905729","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTTHYcWAAE9wrd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTTHYcWAAE9wrd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lR5tiUdXxi","display_url":"pic.twitter.com\/lR5tiUdXxi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316409166232260608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0gxuQA2UiK","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/latinoamerica-desafio-pandemia-elecciones-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/lat\u2026","indices":[78,101]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S0ALUWbEzZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/318QjWp","display_url":"bit.ly\/318QjWp","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1316403880314503171,"id_str":"1316403880314503171","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTOWsMXgAMSLu3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTOWsMXgAMSLu3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pba0swaTs1","display_url":"pic.twitter.com\/Pba0swaTs1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316403897985126400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMH10HjgcG","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/youtube-eliminacion-videos-desinformacion-vacunas.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/you\u2026","indices":[90,113]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HafXYl7OOU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/353yY2u","display_url":"bit.ly\/353yY2u","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1316398382542446592,"id_str":"1316398382542446592","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTJWrZXYAAsNQ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTJWrZXYAAsNQ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ia0yszkpbe","display_url":"pic.twitter.com\/Ia0yszkpbe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316398398673747969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HcQEP2NToR","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/pandemia-riesgo-progreso-tuberculosis-oms.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pan\u2026","indices":[70,93]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YdnDGUljG8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iYGEaX","display_url":"bit.ly\/3iYGEaX","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1316390097059803136,"id_str":"1316390097059803136","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTB0ZkXcAAOsh0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTB0ZkXcAAOsh0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KAgcRCvh2r","display_url":"pic.twitter.com\/KAgcRCvh2r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316390570772893698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uicankF2J3","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/carga-aerea-distribucion-vacuna-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/car\u2026","indices":[90,113]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTbBQfrvbZ","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trump-campana-iowa-votantes-elecciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[89,112]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyiB5Eamtw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3733wUn","display_url":"bit.ly\/3733wUn","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1316378034606309377,"id_str":"1316378034606309377","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS22RbWAAEijQK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS22RbWAAEijQK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/snBl6GFJru","display_url":"pic.twitter.com\/snBl6GFJru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316378043879915520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbuoFjby0X","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/emisiones-co2-descenso-pandemia-coronavirus.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/emi\u2026","indices":[87,110]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XI65OF5SPH","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/amy-coney-barrett-audiencia-confirmacion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/amy\u2026","indices":[90,113]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PubZZVws07","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/armenia-azerbaiyan-crisis-humanitaria-combates.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/arm\u2026","indices":[111,134]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4beewpVgO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SRhHn9","display_url":"bit.ly\/2SRhHn9","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1316361228193878021,"id_str":"1316361228193878021","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSnkAqX0AUO4vR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSnkAqX0AUO4vR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8fPVtPgGEW","display_url":"pic.twitter.com\/8fPVtPgGEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316361379054604291\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/czubY9lEWI","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/pruebas-rapidas-coronavirus-segunda-ola.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pru\u2026","indices":[84,107]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FqHnY6ROAT","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cataluna-cierre-bares-restaurantes-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cat\u2026","indices":[76,99]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Epw5LdkTpA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRWCY0","display_url":"bit.ly\/3nRWCY0","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1316354380166299654,"id_str":"1316354380166299654","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkShVZxXgAYuxwb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkShVZxXgAYuxwb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PwIYUCwjSo","display_url":"pic.twitter.com\/PwIYUCwjSo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316354391876739072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dBnlgdu1FN","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/papa-francisco-saludo-contagios-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pap\u2026","indices":[79,102]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aj2CG44po4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H3S7Zs","display_url":"bit.ly\/2H3S7Zs","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1316350982880714752,"id_str":"1316350982880714752","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSePp5XYAAwzrt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSePp5XYAAwzrt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nWW4UVxH8z","display_url":"pic.twitter.com\/nWW4UVxH8z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316351017475342337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91UpWbhDTn","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/vaticano-juicio-abuso-sexuales-preseminario.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/vat\u2026","indices":[73,96]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Vi\u00f1eta","indices":[2,9]},{"text":"caricatura","indices":[38,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/caricatuEC","display_url":"bit.ly\/caricatuEC","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1316335300071874561,"id_str":"1316335300071874561","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSP-y4XYAEzuTE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSP-y4XYAEzuTE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pAv3Z5vhOf","display_url":"pic.twitter.com\/pAv3Z5vhOf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316344249563181062\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":903,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1542,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaWkFAElRS","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/rescate-mineros-chile-aniversario-testimonio.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/res\u2026","indices":[103,126]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ysjR0m2h7K","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/china-positivos-covid-coronavirus-qingdao.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/chi\u2026","indices":[76,99]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"portadaEC","indices":[23,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPeQq3g2ui","expanded_url":"http:\/\/elcomercio.com","display_url":"elcomercio.com","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1316334293573083137,"id_str":"1316334293573083137","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSPENYWoAEWEtK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSPENYWoAEWEtK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8zvhnebIvi","display_url":"pic.twitter.com\/8zvhnebIvi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316334429216874496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1362,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":798,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u0lDMb0bBG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jWZxfD","display_url":"bit.ly\/3jWZxfD","indices":[85,108]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/33t1yO0mQy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Xq1aG","display_url":"bit.ly\/34Xq1aG","indices":[105,128]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0svl1I1A7Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/312qpDE","display_url":"bit.ly\/312qpDE","indices":[71,94]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yfp85htBYV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Vk3Yu","display_url":"bit.ly\/33Vk3Yu","indices":[76,99]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vymm7GBg1Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/377uiuT","display_url":"bit.ly\/377uiuT","indices":[71,94]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUpFGZ9rgC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lHBOAL","display_url":"bit.ly\/3lHBOAL","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1316224295085973504,"id_str":"1316224295085973504","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQrBdFWoAA9z1H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQrBdFWoAA9z1H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DBQTdFKln1","display_url":"pic.twitter.com\/DBQTdFKln1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316226725257175040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2eK76UkT6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jYR1wH","display_url":"bit.ly\/3jYR1wH","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1316224225582215168,"id_str":"1316224225582215168","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQq9aKXcAAWyHC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQq9aKXcAAWyHC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dSZkSOLyQO","display_url":"pic.twitter.com\/dSZkSOLyQO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316224269077098497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GoLGxYFHLK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nQRbZp","display_url":"bit.ly\/3nQRbZp","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1316221458461458432,"id_str":"1316221458461458432","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQocV1XgAAN1h4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQocV1XgAAN1h4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mfgxrzwmb3","display_url":"pic.twitter.com\/Mfgxrzwmb3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316221466086715392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9YW08u3HJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/316AAae","display_url":"bit.ly\/316AAae","indices":[67,90]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORTWGIrXs9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dnNqpA","display_url":"bit.ly\/3dnNqpA","indices":[75,98]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nx1I2qvy2G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iS7zVP","display_url":"bit.ly\/3iS7zVP","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1316202452023234562,"id_str":"1316202452023234562","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQXKBVX0AIKj4G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQXKBVX0AIKj4G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3NNJf0pThJ","display_url":"pic.twitter.com\/3NNJf0pThJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316204580217135104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Ecuador","indices":[85,93]},{"text":"Uruguay","indices":[107,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbQpFNaMm5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33UIDZv","display_url":"bit.ly\/33UIDZv","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1316202278811062273,"id_str":"1316202278811062273","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQW_8EX0AE65nf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQW_8EX0AE65nf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ks8hGuvBPz","display_url":"pic.twitter.com\/ks8hGuvBPz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316202286805327873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[139,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61jCPhfHBH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/311xMvi","display_url":"bit.ly\/311xMvi","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1316199438508068865,"id_str":"1316199438508068865","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQUanHXkAEF6Fc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQUanHXkAEF6Fc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NadFYTnbi5","display_url":"pic.twitter.com\/NadFYTnbi5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316199555197788160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FUDUwQiSQs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ipol25","display_url":"bit.ly\/2Ipol25","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1316197970723966977,"id_str":"1316197970723966977","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQTFLMXkAE-JbC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQTFLMXkAE-JbC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EAk4DDrPQm","display_url":"pic.twitter.com\/EAk4DDrPQm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316197997181575168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[91,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aj2CG3MNZu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H3S7Zs","display_url":"bit.ly\/2H3S7Zs","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1316192207389503489,"id_str":"1316192207389503489","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQN1tGWsAEiJxH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQN1tGWsAEiJxH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xxGZXDPozM","display_url":"pic.twitter.com\/xxGZXDPozM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316195771281096704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhD8xtLp5u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZNTRw","display_url":"bit.ly\/3jZNTRw","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1316162710997000192,"id_str":"1316162710997000192","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzAyeXYAAEGBl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzAyeXYAAEGBl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1SveL9Ckww","display_url":"pic.twitter.com\/1SveL9Ckww","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316189481033105410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[78,84]},{"text":"Video","indices":[120,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ao1IxPoVR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nLfA2B","display_url":"bit.ly\/3nLfA2B","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1316188150700683264,"id_str":"1316188150700683264","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQKJkwXsAAhOu1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQKJkwXsAAhOu1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sKByjCIS37","display_url":"pic.twitter.com\/sKByjCIS37","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316188193495150592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9qT76jw8Z","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/espana-nuevos-contagios-coronavirus-pandemia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/esp\u2026","indices":[55,78]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjJcvFZad5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iW4qo7","display_url":"bit.ly\/3iW4qo7","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1316162513927647234,"id_str":"1316162513927647234","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPy1UVXsAIp-Ai.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPy1UVXsAIp-Ai.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kqFEvfYmfb","display_url":"pic.twitter.com\/kqFEvfYmfb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316179413621383168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPLcFe8ZPu","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cuenca-ocupacion-hotelera-feriado-reactivacion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cue\u2026","indices":[65,88]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjEzPuT03R","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/museo-protestas-ambato-lucha-indigena.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/mus\u2026","indices":[91,114]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6Qq65iy0k","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/reconoce-producto-saludable-guia-alimentacion.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/rec\u2026","indices":[83,106]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]},{"text":"covid19","indices":[106,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nK92sk5nD5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nNfnvT","display_url":"bit.ly\/3nNfnvT","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1316153548305059841,"id_str":"1316153548305059841","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPqrcyX0AErTRW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPqrcyX0AErTRW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rnwb9TGNCj","display_url":"pic.twitter.com\/Rnwb9TGNCj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1316169346960355328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hubet56UYY","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/incendio-paramos-quinticusug-cotopaxi-controlado.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/inc\u2026","indices":[77,100]}]}}}