{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1316474255584960514,"1":1316463760845008897,"2":1316453453539942400,"3":1316453131736281088,"4":1316446422699569158,"5":1316417769701859330,"6":1316386431905009670,"7":1316378025936773121,"8":1316377568350744578,"9":1316376797169188864,"10":1316280963295596544,"11":1316275992147759105,"12":1316260101074890754,"13":1316243971606282240},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false},"text":{"0":"El asalto del Gobierno a la Justicia hace que la moci\u00f3n de Vox sea una urgencia democr\u00e1tica. \nEl PP y Cs deben explicar ya si dar\u00e1n ox\u00edgeno a S\u00e1nchez neg\u00e1ndose a apoyarla, mientras el PSOE y Podemos dinamitan el pacto constitucional de 1978: https:\/\/t.co\/EFqrVkNnKi","1":"Una exploraci\u00f3n del enorme Dep\u00f3sito de Armas Submarinas del Rancho de la Bola. \nUn polvor\u00edn abandonado de la Armada Espa\u00f1ola que alberg\u00f3 491 minas submarinas alemanas supervivientes de la enorme explosi\u00f3n ocurrida en C\u00e1diz en 1947: \nhttps:\/\/t.co\/Z7tqJWuB1v","2":"1) \u00bfOs acord\u00e1is del PP de Rajoy, con mayor\u00eda absoluta? La reforma de la ley del aborto era imposible porque necesitaba pasar por el Consejo de Estado, ser aprobada por el Comit\u00e9 de Cu\u00f1adismo y adjuntar seis p\u00f3lizas (sigue)","3":"La mejor sanidad p\u00fablica del mundo:trade_mark:: \n\nHallan a un anciano que llevaba tres d\u00edas muerto en un lavabo del hospital Vall d\u2019Hebron: https:\/\/t.co\/jKy88qvTTA","4":"Definici\u00f3n de bocachancla.\nhttps:\/\/t.co\/rfys5Aysu2","5":"El asalto socialista a la Justicia en Espa\u00f1a no imita a Polonia: imita a la Venezuela de Ch\u00e1vez. \nSocialistas y comunistas espa\u00f1oles copian el asalto chavista a la Justicia venezolana en 2004, pero Pablo Casado se pone a hablar de Polonia... :man_facepalming_selector: \nhttps:\/\/t.co\/jibbEspVXb","6":"Los m\u00e1s de 100 millones de muertos que caus\u00f3 el comunismo, divididos por pa\u00edses. \n\u00c9ste es el aut\u00e9ntico genocidio del que nunca quiere hablar la extrema izquierda. Con esos cr\u00edmenes, el comunismo ha demostrado ser tan monstruoso como el nazismo:  \nhttps:\/\/t.co\/JF8f9Q9s2w","7":"Dice I\u00f1aki Gabilondo en la SER que el asalto al Poder Judicial es \"una argucia legal\" (del PSOE) para poner fin a \"una cacicada\" (del PP). \n\nVolar por los aires la separaci\u00f3n de poderes es \"una argucia\" y negarse a reventar la democracia es \"una cacicada\".\n\nEn fin.","8":"Hemos solicitado la comparecencia de la ministra de Defensa y de la directora del CNI, que ya parece totalmente en manos de Iglesias.\n\nY si no rectifican iremos a los tribunales. \n\nNos estamos jugando la Libertad, el Estado de Derecho y la Democracia.\n\n https:\/\/t.co\/QPtV055JFL","9":"Empiezo a pensar que el inter\u00e9s del gobierno podemosanchista por ayudar al asesino y torturador Maduro a conservar el poder en Venezuela, no es tanto por cuestiones econ\u00f3micas, sino por tener un lugar al que exiliarse si su huida hacia adelante acaba como es previsible que acabe.","10":"Jueces europeos alertan del \u00abpaso atr\u00e1s\u00bb en independencia judicial con el PSOE y Podemos. \nLa Asociaci\u00f3n Europea de Jueces evidencia que la reforma de la LOPJ anunciada por la izquierda choca con las normas europeas sobre independencia judicial: \nhttps:\/\/t.co\/t0BCDN7cql","11":"Escuchad a esta mujer. Se llama To\u00f1i Santiago. Es la madre de Silvia Mart\u00ednez Santiago, la ni\u00f1a de 6 a\u00f1os asesinada por ETA en Santa Pola en 2002.\n\nHoy el ministerio del Interior ha ordenado acercar al Pa\u00eds Vasco al asesino para complacer a Bildu. https:\/\/t.co\/rPwHYcImEd","12":"Justicia: el Consejo de Europa pidi\u00f3 a Espa\u00f1a lo contrario a lo que planean el PSOE y Podemos. \nEn junio de 2019 pidi\u00f3 \u00abeliminar la elecci\u00f3n del turno judicial por parte de los pol\u00edticos\u00bb y alert\u00f3 del retroceso de la independencia judicial en Espa\u00f1a: https:\/\/t.co\/VJtOSdbmBc","13":"El asalto del Gobierno a la Justicia hace que la moci\u00f3n de Vox sea una urgencia democr\u00e1tica. \nEl PP y Cs deben explicar ya si dar\u00e1n ox\u00edgeno a S\u00e1nchez neg\u00e1ndose a apoyarla, mientras el PSOE y Podemos dinamitan el pacto constitucional de 1978: https:\/\/t.co\/EFqrVkNnKi"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 20:21:36","1":"2020-10-14 19:39:53","2":"2020-10-14 18:58:56","3":"2020-10-14 18:57:39","4":"2020-10-14 18:31:00","5":"2020-10-14 16:37:08","6":"2020-10-14 14:32:37","7":"2020-10-14 13:59:13","8":"2020-10-14 13:57:24","9":"2020-10-14 13:54:20","10":"2020-10-14 07:33:31","11":"2020-10-14 07:13:46","12":"2020-10-14 06:10:37","13":"2020-10-14 05:06:32"},"retweet_count":{"0":431,"1":5,"2":687,"3":73,"4":6,"5":357,"6":456,"7":1884,"8":3956,"9":1361,"10":228,"11":2753,"12":351,"13":431},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":493,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":658},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorandoinfo","name":"Explorando.info \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":969160944,"id_str":"969160944","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlodi67","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":787895389,"id_str":"787895389","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rfys5Aysu2","expanded_url":"https:\/\/ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/10\/14\/definicion-de-bocachancla\/","display_url":"ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/10\/14\/def\u2026","indices":[42,65]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jibbEspVXb","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/14\/el-asalto-socialista-a-la-justicia-en-espana-no-imita-a-polonia-imita-a-la-venezuela-de-chavez\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[248,271]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CriticoEnf","name":"Cr\u00edtico Enfurecido","id":4329113356,"id_str":"4329113356","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFqrVkNnKi","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/14\/el-asalto-del-gobierno-a-la-justicia-hace-que-la-mocion-de-vox-sea-una-urgencia-democratica\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[242,265]}]}}}