{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1316529058671407104,"1":1316527967481344002,"2":1316525451670626305,"3":1316522936757637127,"4":1316521690353070080,"5":1316520421307691018,"6":1316518052301856768,"7":1316517905501097985,"8":1316517195481055233,"9":1316517164795465728,"10":1316517163302293511,"11":1316517161259630592,"12":1316516860200996866,"13":1316516498719023104,"14":1316516369639313409,"15":1316515389166231552,"16":1316515188129107970,"17":1316514738390683655,"18":1316514347229892608,"19":1316514118870867968,"20":1316512869719183361,"21":1316512610385354752,"22":1316510358937522176,"23":1316507839880462337,"24":1316506471727869957,"25":1316506316475637762,"26":1316505319690952706,"27":1316504304111497219,"28":1316502810092097536,"29":1316500289751523330,"30":1316499368464265217,"31":1316497770472239104,"32":1316497485146263553,"33":1316495496207388672,"34":1316495266086883331,"35":1316494001017630727,"36":1316493098978078721,"37":1316492476367147009,"38":1316491768104448000,"39":1316489021200232450,"40":1316488323020599301,"41":1316487735360868363,"42":1316487706017509378,"43":1316486706938380289,"44":1316485195567112198,"45":1316485165791748099,"46":1316485082186743811,"47":1316484644666253314,"48":1316484120298565635,"49":1316483925162811392,"50":1316483283350421506,"51":1316482671011299328,"52":1316482414408015875,"53":1316482208346050560,"54":1316481672716615681,"55":1316481095819501577,"56":1316480621183750144,"57":1316480571674103808,"58":1316480172015706118,"59":1316479188061356032,"60":1316477639805284363,"61":1316477126523187201,"62":1316477070105612288,"63":1316475122853834753,"64":1316472617143013377,"65":1316470098539024385,"66":1316469608749182976,"67":1316469527077687299,"68":1316468825081237505,"69":1316467576763973632,"70":1316466827908780032,"71":1316465800635576321,"72":1316465697032151043,"73":1316465069715226630,"74":1316464917353050113,"75":1316464354942947329,"76":1316464080853651462,"77":1316463074220683265,"78":1316462541103652866,"79":1316461800418881537,"80":1316461297186279424,"81":1316460110781321217,"82":1316460024395378688,"83":1316459774268059648,"84":1316458915975041024,"85":1316458540731695104,"86":1316458084596932608,"87":1316457526737743874,"88":1316456769279987713,"89":1316455677808840709,"90":1316455482505166849,"91":1316455004652343298,"92":1316453701058473989,"93":1316452476862824448,"94":1316452367932567555,"95":1316452210658680834,"96":1316449973219848193,"97":1316448621315928065,"98":1316448438452707329,"99":1316447444700467201,"100":1316446282525937664,"101":1316445667129163777,"102":1316445171165343745,"103":1316444934459871232,"104":1316442817275867138,"105":1316442424688992257,"106":1316439906990858240,"107":1316438821345603584,"108":1316438630123008000,"109":1316437807938834432,"110":1316437375887831040,"111":1316435247656062976,"112":1316435021524328450,"113":1316434692728647683,"114":1316434416042901504,"115":1316432345344495618,"116":1316431931362467841,"117":1316430241225637888,"118":1316429826350370817,"119":1316429100052082696,"120":1316426766177705985,"121":1316424804954787840,"122":1316424693658906630,"123":1316424593339551744,"124":1316422766858510338,"125":1316422277437755401,"126":1316421492650004486,"127":1316420872589258754,"128":1316420488676216832,"129":1316417247230005248,"130":1316416687357521920,"131":1316414729905229826,"132":1316414209945669638,"133":1316413596872699905,"134":1316413102087340033,"135":1316412778538827783,"136":1316412510380097537,"137":1316412231068909569,"138":1316410069014192130,"139":1316410057198837760,"140":1316410047417778182,"141":1316409712305418241,"142":1316408973587816450,"143":1316408808789422080,"144":1316408763235086336,"145":1316408425669160963,"146":1316408424880463872,"147":1316407757856296960,"148":1316407524212584450,"149":1316407186634014725,"150":1316406632985886720,"151":1316404683691503617,"152":1316403420094500866,"153":1316402969802403863,"154":1316402595175510017,"155":1316402151028142080,"156":1316400509604028417,"157":1316399628129050626,"158":1316399115597680642,"159":1316398771996168195,"160":1316398568635326465,"161":1316397960964567040,"162":1316397130274279424,"163":1316394610751610882,"164":1316394330186108933,"165":1316394226838626305,"166":1316393297598976005,"167":1316392649859960832,"168":1316392076083421184,"169":1316391163444813827,"170":1316391048898318337,"171":1316390352841048064,"172":1316390266786459648,"173":1316389575300984834,"174":1316389229820248064,"175":1316387046848696324,"176":1316385148926144516,"177":1316384530295595009,"178":1316382029903167489,"179":1316379796188864512,"180":1316379623673008129,"181":1316379503074177025,"182":1316379446711070721,"183":1316379230603669510,"184":1316378830626598914,"185":1316378227921711106,"186":1316376510383751170,"187":1316375799918977027,"188":1316371944858619904,"189":1316370281825554433,"190":1316367952237735941,"191":1316367433217826816,"192":1316367318650441729,"193":1316366559728799744,"194":1316365762844557313,"195":1316365170348875777,"196":1316364743674916867,"197":1316364421485203456,"198":1316363129010483205,"199":1316361892106055680,"200":1316360607331807232,"201":1316360173900967937,"202":1316359375833960450,"203":1316357040760119296,"204":1316356847692062720,"205":1316356656947589121,"206":1316355668501245952,"207":1316353613145481219,"208":1316351757845397506,"209":1316349371500367873,"210":1316348579120852996,"211":1316348375814623233,"212":1316348192716460032,"213":1316344915622850560,"214":1316344406329491458,"215":1316343920511594496,"216":1316343381732323328,"217":1316336898386923523,"218":1316336724503678980,"219":1316335825618075655,"220":1316331677065519104,"221":1316329169308078082,"222":1316326646950121473,"223":1316324125326086145,"224":1316321629392302081,"225":1316319102877806592,"226":1316314071562584064,"227":1316311543424921604,"228":1316309030848147456,"229":1316306521278631940,"230":1316303997117124613,"231":1316296446312882176,"232":1316288899401027772,"233":1316281342313799681,"234":1316273795620052992,"235":1316266242844626944,"236":1316258692745101312,"237":1316256175525167110,"238":1316254422985519106,"239":1316253664072347648,"240":1316251143140503553,"241":1316248626818166784,"242":1316246110214725632,"243":1316243594420932609,"244":1316241076022321152,"245":1316239141395468289,"246":1316238560455020546,"247":1316236045126639621,"248":1316233529450168322,"249":1316231012515491842,"250":1316229920734023680,"251":1316228571984261121,"252":1316228492925825026,"253":1316225979690496000,"254":1316223744021532672,"255":1316223463070339072,"256":1316222698645667841,"257":1316222189205704704,"258":1316221157880856576,"259":1316220947293233152,"260":1316220685426061312,"261":1316218429481922561,"262":1316215913646043136,"263":1316215080132972544,"264":1316214735889670145,"265":1316213710290145281,"266":1316213397566955525,"267":1316213256005079048,"268":1316210977571065857,"269":1316210878795177986,"270":1316210521461477377,"271":1316208366935515137,"272":1316207095855767553,"273":1316205848469868544,"274":1316204983935741954,"275":1316204825122607104,"276":1316204726858510337,"277":1316204606150586370,"278":1316204541205938177,"279":1316204385790242816,"280":1316203331354845187,"281":1316201183481155584,"282":1316200815296741378,"283":1316199893220892677,"284":1316199796777119744,"285":1316199693773307909,"286":1316199364570894341,"287":1316198621306662913,"288":1316198299611934720,"289":1316198128291393538,"290":1316197182970748928,"291":1316196969874886662,"292":1316195779946729472,"293":1316194026299719681,"294":1316193267843772417,"295":1316192774744612864,"296":1316192014128558081,"297":1316191996554272768,"298":1316191131579887616,"299":1316190748744781824,"300":1316190054830805003,"301":1316189507469881345,"302":1316188229809381377,"303":1316187797531832320,"304":1316187195934466049,"305":1316187112270704641,"306":1316186531938349056,"307":1316186474522574848,"308":1316185783670276097,"309":1316184719864795137,"310":1316184508924862466,"311":1316184090748612612,"312":1316183847667728384,"313":1316182776408875009,"314":1316182685266718721,"315":1316182685157593089,"316":1316182100895301633,"317":1316180785985212416,"318":1316180281527762946,"319":1316180094994522112,"320":1316179768249856000,"321":1316179731067351043,"322":1316178670260760576,"323":1316178163945398272,"324":1316176960637333504,"325":1316176896665759750,"326":1316175717739175938,"327":1316175694112731136,"328":1316175650559070215,"329":1316175087448608769,"330":1316174416418660355,"331":1316173482825256966,"332":1316173133259460608,"333":1316173027651080192,"334":1316172924164993026,"335":1316172858519883776,"336":1316172669570686976,"337":1316172440154836993,"338":1316171692054646787,"339":1316170614823059457,"340":1316168100946026497},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":true,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":true,"114":false,"115":false,"116":true,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":true,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":true,"129":false,"130":true,"131":false,"132":true,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":true,"139":true,"140":true,"141":false,"142":false,"143":true,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":true,"153":true,"154":true,"155":false,"156":true,"157":false,"158":true,"159":true,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":true,"166":true,"167":false,"168":false,"169":true,"170":false,"171":false,"172":true,"173":false,"174":false,"175":false,"176":true,"177":false,"178":false,"179":true,"180":true,"181":false,"182":true,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":true,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":true,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":true,"211":false,"212":true,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":true,"218":false,"219":true,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":true,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":true,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":true,"252":false,"253":false,"254":true,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":true,"264":true,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":true,"275":true,"276":false,"277":false,"278":false,"279":true,"280":false,"281":true,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":true,"288":false,"289":true,"290":false,"291":true,"292":false,"293":true,"294":false,"295":false,"296":true,"297":false,"298":false,"299":false,"300":true,"301":false,"302":false,"303":true,"304":false,"305":false,"306":false,"307":true,"308":true,"309":false,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":false,"315":false,"316":true,"317":true,"318":true,"319":false,"320":true,"321":true,"322":true,"323":false,"324":true,"325":false,"326":true,"327":true,"328":false,"329":true,"330":false,"331":true,"332":false,"333":false,"334":false,"335":false,"336":false,"337":false,"338":true,"339":false,"340":false},"text":{"0":"Rappitendero hizo huelga de hambre para que no lo bloquearan de la plataforma https:\/\/t.co\/d6NrPOz1Le https:\/\/t.co\/EeBzxjFrEA","1":"Algunos profesionales recibir\u00e1n cerca de $1\u2032000.000. Otros $3\u2032950.000. https:\/\/t.co\/Z0DYG76Nxf","2":"El mejor colombiano en la etapa de hoy fue \u00c1lvaro Hodeg, que termin\u00f3 en el tercer lugar. As\u00ed va la clasificaci\u00f3n del #GiroDeItalia2020 https:\/\/t.co\/jEIqULlSlg","3":"El Consejo de Estado fall\u00f3 en segunda instancia a favor de @AngelicaLozanoC, del partido Alianza Verde, quien fue se\u00f1alada de supuestamente violar el r\u00e9gimen de inhabilidades e incompatibilidades tras haber contra\u00eddo matrimonio con @ClaudiaLopez. https:\/\/t.co\/usNNqVByVa","4":"Aunque por esta matanza est\u00e1n condenados el exsenador \u00c1lvaro \u2018El Gordo\u2019 Garc\u00eda y Miguel Nule, exgobernador de Sucre, las v\u00edctimas piden que se declare crimen de Estado y que sea la JEP la que esclarezca la responsabilidad de miembros de la Fuerza P\u00fablica. https:\/\/t.co\/KV5ke08vUw","5":"El Gobierno viene promoviendo una serie de pol\u00edticas y programas para incentivar el desarrollo de obras de infraestructura y proyectos de vivienda. \u00bfQu\u00e9 tanto pueden aportarle estas al PIB? \u00bfRealmente pueden generar un efecto diferencial? https:\/\/t.co\/Fb0strgnQE","6":"Violencia de g\u00e9nero: 37 mujeres han sido asesinadas en el Atl\u00e1ntico durante el 2020 https:\/\/t.co\/bxjY5gJWdG https:\/\/t.co\/sJ7zqlYpN3","7":"Fabio Grandas, reconocido m\u00e9dico cirujano de varias instituciones de Bogot\u00e1, fue una de las tres v\u00edctimas mortales que dej\u00f3 el accidente de una avioneta en el municipio de Ubat\u00e9, Cundinamarca. https:\/\/t.co\/WTcg8TMODV","8":"Dayro Moreno salv\u00f3 a @oncecaldas de perder con C\u00facuta Deportivo en Manizales\nhttps:\/\/t.co\/kp7LsCPURI https:\/\/t.co\/bM3a85elpj","9":"Gracias a @elespectador, @caracoltv, @noticiascaracol, @bluradio, @lakalle, @shock, @uniandes, @gairamusicalocal y @mestizafilms por abrir este espacio para nosotros. #CumbianaSomosTodos","10":"Nos encontraremos junto a @svilardy, @agaviriau y @fidelcanoco en un Facebook Live, antes del lanzamiento de #Cumbiana, para un di\u00e1logo sobre nuestra #ColombiaAnfibia. \u00a1Los esperamos! \n\n:backhand_index_pointing_right:Con\u00e9ctese por el Facebook de @elespectador, @caracoltv, @bluradio y #CarlosVives","11":"#Cumbiana es una invitaci\u00f3n urgente a pensar nuestra relaci\u00f3n con el agua. Con\u00e9ctese este jueves 15 de octubre, a las 7:00 p.m. COL, con el lanzamiento del nuevo video de @carlosvives: La m\u00fasica, la educaci\u00f3n, y la ciencia para sanar las heridas de Colombia. https:\/\/t.co\/5RZrMpH4MX","12":"\u201cLa escritura es un salvavidas para mi salud mental y para desarrollar mi propia voz\u201d: Paula Moreno https:\/\/t.co\/LkUB9mGCqG https:\/\/t.co\/XWyLGbRefn","13":"Aprenda aqu\u00ed a liquidar el monto de su pensi\u00f3n por vejez de Colpensiones https:\/\/t.co\/8vF304EssI https:\/\/t.co\/CJB49wkRDH","14":"Resistencia y reconciliaci\u00f3n: destinos que resurgieron como espacios tur\u00edsticos https:\/\/t.co\/3KqsbRugQu https:\/\/t.co\/PbKyLcDhtU","15":"Jair Bolsonaro insiste en restarle importancia a la pandemia de coronavirus, a pesar de resultar contagiado, de los n\u00fameros de muertos en su pa\u00eds y del aumento de contagios en el mundo. https:\/\/t.co\/05QJNkhz9Y","16":"Aunque por esta matanza est\u00e1n condenados \u00c1lvaro \u2018El Gordo\u2019 Garc\u00eda y Miguel Nule, las v\u00edctimas de los Montes de Mar\u00eda piden que se declare crimen de Estado y que sea la #JEP la que esclarezca la responsabilidad de miembros de la Fuerza P\u00fablica. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/lRCwkC6c3G","17":"Un ojo de la cara, el alto precio a un a\u00f1o de protestas en Chile https:\/\/t.co\/0y5QuzQWCl https:\/\/t.co\/IRLdpRDI7W","18":"#LiderazgoEnCifras :backhand_index_pointing_right: Nueve de cada diez empresas en Latinoam\u00e9rica esperan tener menores ingresos este a\u00f1o por cuenta de la pandemia, as\u00ed lo asegura el Informe Global de Riesgos 2020 elaborado por la firma global de servicios profesionales Marsh. https:\/\/t.co\/FZ7MbcImN7","19":"#LaDisidencia Desde mayo de 2018, el Ministerio del Interior expidi\u00f3 la pol\u00edtica p\u00fablica LGBTI para mejorar la calidad de vida de las personas LGBTI. Pero es la hora y nada que se implementa. Y eso es responsabilidad del actual gobierno. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/xBKWrGe9QN","20":"Estos son 7 destinos que resurgieron como espacios tur\u00edsticos. Adem\u00e1s, por sus caracter\u00edsticas, resultan ser lugares recomendados para la nueva realidad: espacios al aire libre, rodeados de naturaleza y responsables con el medio ambiente y las comunidades. https:\/\/t.co\/ZRz5BdfwqQ","21":"Wingo aumenta su flota y anuncia la llegada de nuevas rutas https:\/\/t.co\/WzdZA9cKms https:\/\/t.co\/sKl4LbKoMg","22":"Corferias anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que desde el 12 de noviembre y hasta el 6 de diciembre se realizar\u00e1 la Feria del Hogar 2020. https:\/\/t.co\/c73CIexCVL","23":"En #entrevista con El Espectador, el ministro de Justicia, Wilson Ruiz, habla sobre sus retos en la cartera, la reglamentaci\u00f3n de la cadena perpetua, el glifosato, la protesta social y la crisis carcelaria, entre otros. https:\/\/t.co\/P54mOLS4bF https:\/\/t.co\/NPTpCQQOE4","24":"El historial de esc\u00e1ndalos de Isolux Cors\u00e1n, la fallida socia de Bioenergy en Meta https:\/\/t.co\/cFgibI9zjv https:\/\/t.co\/ua0CcQivhV","25":"El presidente Iv\u00e1n Duque anunci\u00f3 m\u00e1s presupuesto para el Ministerio de Cultura en 2021 https:\/\/t.co\/l7Ab6WJIEY https:\/\/t.co\/qqadhYKYTd","26":"Pedro Nel Rinc\u00f3n, m\u00e1s conocido como Pedro Orejas, fue condenado este a\u00f1o por narcotr\u00e1fico en Estados Unidos. Seg\u00fan un juzgado de Bogot\u00e1, Rubio abus\u00f3 de su papel como periodista del noticiero CM&amp; para favorecer a Orejas. https:\/\/t.co\/1ZC6tZW2r5","27":"Esta semana, dijimos que Kamala Harris es la primera candidata a la vicepresidencia de EE. UU., lo que es mentira.\nhttps:\/\/t.co\/fbCbrbSQIQ https:\/\/t.co\/8YcOGOzyxV","28":"El excomandante del Bloque Norte de las Autodefensas, Rodrigo Tovar Pupo, o Jorge 40, fue enviado a la c\u00e1rcel de Picale\u00f1a, a las afueras de la ciudad de Ibagu\u00e9 (Tolima).  Es investigado por casi 1.500 cr\u00edmenes. https:\/\/t.co\/GWx7N5TDN3","29":"El Ej\u00e9rcito Nacional y la Polic\u00eda se encuentran desplegados en la zona fronteriza porque dicen tener informaci\u00f3n sobre un gran n\u00famero de caminantes que partieron desde Caracas con la intenci\u00f3n de cruzar a Colombia. https:\/\/t.co\/gh2NlARe0J","30":"\u00bfCreen en ese conocido y viejo adagio popular que dice \u201calgunos nacen con estrella y otros estrellados\u201d? Si su respuesta fue s\u00ed, en #Shala, nuestro podcast de meditaci\u00f3n, podemos ense\u00f1arle c\u00f3mo lograr esa abundancia desde el interior.  https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","31":"Wilson Arias consider\u00f3 que Carrasquilla debe asumir su responsabilidad en el aumento de la pobreza en el pa\u00eds, pues, dice, esa tendencia tambi\u00e9n se debe a que los beneficios tributarios fueron atribuidos a las personas con mayor capacidad econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/F49zNLb7es","32":"El pr\u00f3ximo a\u00f1o, el tenista risaraldense dar\u00e1 el gran salto.\nhttps:\/\/t.co\/Mk5E77n4tK","33":"Las hermanas Marcela (Macla) y Natalia McCausland optaron por una receta de croquetas de arveja con salsa de tomate para complacer a los veganos o vegetarianos, aunque aclaran que el plato puede ser un acompa\u00f1amiento perfecto para cualquier ocasi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/xR8U6c1HAm https:\/\/t.co\/cAmd6fSzQN","34":"Conozca la gu\u00eda que todo ciclista:person_biking: debe seguir para movilizarse en Bogot\u00e1. :down_arrow: https:\/\/t.co\/ZmPJ9f5LQe https:\/\/t.co\/BNKL67viuR","35":"Concejales en Santa Marta proponen un campamento para refugiados venezolanos. https:\/\/t.co\/P6WOdfsEus https:\/\/t.co\/QzYgSU25mZ","36":"\u00a1VIVA LA VIDA!:hugging_face:Gracias a su trabajo por transformar realidades complejas, el Colectivo de Comunicaciones de los Montes de Mar\u00eda (@soramonte) recibi\u00f3 el galard\u00f3n a la solidaridad otorgado por la @FAAEColombia en la versi\u00f3n n\u00famero 65 de sus premios.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/nzIte8m7Ml https:\/\/t.co\/kNepp4mntJ","37":"Tras su penoso desempe\u00f1o en el primer debate, Trump se neg\u00f3 a un encuentro virtual con su rival, Joe Biden. \u00bfSon importantes los debates en estas elecciones? El director de la biblioteca del Centro Colombo Americano de Bogot\u00e1, Pedro Lutz, dice que s\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/9iVPZU1KXp https:\/\/t.co\/bhitwMLXPR","38":"Eduardo Pulgar, senador de la U,  pidi\u00f3 que la Comisi\u00f3n de \u00c9tica sea la que tome el proceso de juzgamiento disciplinar en su contra. https:\/\/t.co\/dhJFLjZgRQ","39":"Cierran trochas en la frontera entre Colombia y Venezuela en C\u00facuta. https:\/\/t.co\/5v87aY5WLZ https:\/\/t.co\/tIE6FMTcdE","40":"El exjefe paramilitar \u201cJorge 40\u201d fue trasladado a la c\u00e1rcel de Picale\u00f1a, en Ibagu\u00e9. https:\/\/t.co\/WCFOVQsBSb https:\/\/t.co\/RA7r5D5xNS","41":"El efecto de la construcci\u00f3n en la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.https:\/\/t.co\/mEh70xms9m https:\/\/t.co\/40mBh8UDMv","42":"Francia gan\u00f3 e Inglaterra tropez\u00f3 en la Liga de las Naciones. \nhttps:\/\/t.co\/VW8XgRVPG6 https:\/\/t.co\/xenQAuf57K","43":"#GirodeItalia2020 :man_biking_selector:Ent\u00e9rate de todo lo que pasa en el #Giro2020 aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/0QwTrb4q4o https:\/\/t.co\/pVTyNu7Yvi","44":"#TipLegal Si usted cumple requisitos para pnsionarse, el empleador no puede suspender unilateralmente aportes al sistema. https:\/\/t.co\/uyJUHx0ToO https:\/\/t.co\/gAawj014TT","45":"\"El Gobierno gobierna para los ricos, a nosotros los pobres nos dejan ah\u00ed. Hemos tenido que luchar, resistir. Hemos perdido l\u00edderes, nos han masacrado por un pu\u00f1ado de tierras\": Orlando, ind\u00edgena del resguardo de Jambal\u00f3. https:\/\/t.co\/7i7rTOL7z6","46":"Los efectos de la pandemia en la situaci\u00f3n alimentaria en Colombia. https:\/\/t.co\/EMVMTypNOE https:\/\/t.co\/kfSdpTDWB0","47":"Con la Feria del Hogar vuelven los eventos presenciales a Corferias. https:\/\/t.co\/gTFd6WaVq1 https:\/\/t.co\/4NDkzV0ouc","48":"Hoy hace 20 a\u00f1os, paramilitares al mando de 'Cadena' llegaron hasta Macayepo, en los Montes de Mar\u00eda, y con garrotes asesinaron a 11 campesinos. Para cuando ocurri\u00f3 esa matanza, ya los 'paras' hab\u00edan ejecutado una decena de masacres durante ese a\u00f1o. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/aXcabWEGZU https:\/\/t.co\/vltxbeyCI0","49":"#LaDisidencia En su posesi\u00f3n como presidente, Iv\u00e1n Duque dijo que no iba a despojar a nadie de los derechos que ha conseguido en Colombia. Cumpla presidente, implemente la Pol\u00edtica P\u00fablica LGBTI y ponga a trabajar a su Ministerio del Interior. https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S https:\/\/t.co\/NIrZlZGHOe","50":"@AndreaVillate #ENVIVO A prop\u00f3sito del mes del c\u00e1ncer de seno, hablamos con el mast\u00f3logo Sebasti\u00e1n Quintero Camacho, acerca de los mitos y realidades de esta enfermedad. https:\/\/t.co\/ed7yKrNuxl","51":"#Elecciones2020 Tras su penoso desempe\u00f1o en el primer debate, el presidente de EE. UU. se neg\u00f3 a un encuentro virtual con su rival, Joe Biden. \u00bfImportan los debates en estas elecciones? https:\/\/t.co\/gec71aZFjc","52":"Para l\u00edderes de la minga, expertos y algunos congresistas, la respuesta del Gobierno y sus allegados no es de sorprenderse, pero destacan que est\u00e1 enmarcada en varias coyunturas, entre ellas la necesidad de posicionarse ante las elecciones de 2022.  https:\/\/t.co\/9nd0338gRS","53":"El @AsoDeporCali sigue siendo uno de los dos clubes que todav\u00eda no pierde en la #LigaBetPlayDimayor \nhttps:\/\/t.co\/SncKLYPoQl","54":"Giro 2020 \u2013 D\u00eda 11: En R\u00edmini: D\u00e9mare y punto. https:\/\/t.co\/x9ZfH7ObEt https:\/\/t.co\/cYeBXTng6u","55":"Senador Wilson Arias exige que renuncie minhacienda, Alberto Carrasquilla. https:\/\/t.co\/OkOVdDYFCm https:\/\/t.co\/G21tmnQrFi","56":"Distrito busca a personas pendientes por vacunaci\u00f3n en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/yqCRFlRDYy https:\/\/t.co\/peg97ZvJFH","57":"En lo corrido del a\u00f1o han muerto 40 ciclistas en la capital del pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/MXxkRFlNEl https:\/\/t.co\/QQ0LeG9BY8","58":"El L\u00edbano e Israel mantuvieron este mi\u00e9rcoles un primer encuentro en una instalaci\u00f3n de la ONU en la frontera com\u00fan para consensuar la demarcaci\u00f3n de sus fronteras mar\u00edtimas, un proceso sin precedentes en d\u00e9cadas. https:\/\/t.co\/WW9EYcjx5X","59":"En fotos: En Tailandia no cesan las protestas y piden limitar el poder del rey. https:\/\/t.co\/SZ3JwQ6lpj https:\/\/t.co\/k9zoNRd5Oq","60":"El doctor Fabio Grandas no solo es recordado como un profesional integral en la comunidad m\u00e9dica, sino tambi\u00e9n es reconocido como un piloto apasionado y gran viajero, llamado \u2018Capi Fabio\u2019 por el gremio de la aviaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/qy66UR9pbZ","61":"\u201cLas manifestaciones no pueden terminar en vandalismo\u201d: Wilson Ruiz, ministro de Justicia. https:\/\/t.co\/P6Omjvl5nR https:\/\/t.co\/rhmPM0uX8Y","62":"#ENVIVO Hablamos de las verdades y mentiras del c\u00e1ncer de mama con el m\u00e9dico Sebasti\u00e1n Quintero. Modera @AndreaVillate https:\/\/t.co\/ed7yKrNuxl https:\/\/t.co\/cHBS0JuNK4","63":"#Internacional Nikolaos Mijaloliakos, conocido como el peque\u00f1o \u201cFuhrer\u201d, fund\u00f3 el partido Amanecer Dorado hace 40 a\u00f1os. Es un hombre pol\u00e9mico que entra y sale de la c\u00e1rcel con regularidad. https:\/\/t.co\/Zjrn50hH3x","64":"La senadora @AngelicaLozanoC, del partido Alianza Verde, fue se\u00f1alada de violar el r\u00e9gimen de inhabilidades e incompatibilidades tras haber contra\u00eddo matrimonio con @ClaudiaLopez. https:\/\/t.co\/wupSkrhRxz","65":"#Icetex abre convocatoria para cr\u00e9ditos educativos 2021. Aqu\u00ed le contamos c\u00f3mo y d\u00f3nde aplicar. https:\/\/t.co\/HBx0bh9fCL https:\/\/t.co\/z0L42rHImi","66":"#OPINI\u00d3N \"El \u201chombre de verdad\u201d reprime sus sentimientos, evita la vulnerabilidad y desde muy joven aprende que la rabia y el enfado son las \u00fanicas emociones aceptables y posibles\": @lmaciaslozano.  \n\nhttps:\/\/t.co\/JnEuXk2BvL","67":"#EnVivo Verdades y mentiras del c\u00e1ncer de mama\nhttps:\/\/t.co\/TZuNb8noGH https:\/\/t.co\/GG0y5zXV8N","68":"#LaDisidencia \u00bfPor qu\u00e9 a las personas LGBTI nos toca todo con fallos en mano en este pa\u00eds, para que entidades como el Ministerio del Interior hagan su trabajo? https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S https:\/\/t.co\/Y7BTXBzczu","69":"Las aerol\u00edneas reportan un buen ritmo de reactivaci\u00f3n, pero no son tan optimistas como el Gobierno respecto a cu\u00e1ndo volver\u00e1n a operar como lo hac\u00edan antes de la pandemia. https:\/\/t.co\/84XXeT5Jj0","70":"El 75% de las UCI en Bucaramanga est\u00e1n ocupadas por casos de COVID-19. https:\/\/t.co\/fO9H5CxFkv https:\/\/t.co\/YVi12oTIg3","71":"Las hermanas Marcela (Macla) y Natalia McCausland optaron por una receta de croquetas de arveja con salsa de tomate para complacer a los veganos o vegetarianos, aunque aclaran que el plato puede ser un acompa\u00f1amiento perfecto para cualquier ocasi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/nfr2IQPKZd https:\/\/t.co\/VjYdgjT0FE","72":"\u00bfCu\u00e1les son los requerimientos de la minga ind\u00edgena? En este art\u00edculo puede leer sobre las razones de su movilizaci\u00f3n. :down_arrow: https:\/\/t.co\/OFUWD9x2Su","73":"Tras la pol\u00e9mica por la asistencia de Wilson Ruiz y sus dos hijos al partido de la selecci\u00f3n de Colombia en Barranquilla el pasado viernes, el funcionario comunic\u00f3 que  renuncia a la Comisi\u00f3n Disciplinaria de la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol. https:\/\/t.co\/FGMw8LqLoE","74":"La minga social llegar\u00e1 a Bogot\u00e1 con la intenci\u00f3n de reunirse con el presidente Duque. https:\/\/t.co\/zzD5fyb2Fi","75":"#ContenidoPremium Las novedades que habr\u00eda en la convocatoria de la selecci\u00f3n de Colombia para los pr\u00f3ximos juegos https:\/\/t.co\/A9yoiPflY9 https:\/\/t.co\/5Ki7N2WUqI","76":"La Minga Ind\u00edgena del Sur Occidente asegur\u00f3 que ante la falta de voluntad pol\u00edtica del Gobierno decidieron marchar hacia Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/zzD5fyb2Fi https:\/\/t.co\/EUFNZaIHAG","77":"\"Queremos defender la vida, la democracia y la paz\": uno de los integrantes de la Minga habla de los cabildos que se movilizan. https:\/\/t.co\/jYFJBIXHAS","78":"Ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo, desminti\u00f3 rumores de que renunciar\u00eda al cargo. https:\/\/t.co\/OkaTKBhZf9 https:\/\/t.co\/K8rgtxOUbL","79":"Divina maldad. Sobre \u201cVil, m\u00e1\u201d, de Gustavo Vinagre. https:\/\/t.co\/7LFJChuAQx https:\/\/t.co\/4vkpJ2IBUN","80":"Miller Rubio, quien trabaj\u00f3 como reportero del noticiero CM&amp;, acaba de ser condenado a 50 meses de prisi\u00f3n (cuatro a\u00f1os y dos meses) por el delito de concierto para delinquir. https:\/\/t.co\/Zufxd3U808","81":"Los ind\u00edgenas exigen la presencia del presidente Duque para debatir con \u00e9l sobre los asesinatos de l\u00edderes sociales, violencia por parte de la Fuerza P\u00fablica y sustituci\u00f3n de cultivos il\u00edcitos. \n\nAqu\u00ed pueden leer m\u00e1s sobre las razones de la Minga. https:\/\/t.co\/OFUWD9x2Su","82":"Kim Jong-un mostr\u00f3 durante un desfile militar un s\u00faper misil, capaz de cargar varias ojivas nucleares, con el que pretende demostrar que tiene fuerza. https:\/\/t.co\/kDmfKIDFR5","83":"Exigen respeto a la vida, la paz y el territorio. Los pueblos del suroccidente han dejado claro que esta movilizaci\u00f3n es de car\u00e1cter pol\u00edtico, no reivindicativo. Buscan propiciar un di\u00e1logo. https:\/\/t.co\/OFUWD9x2Su https:\/\/t.co\/kmsn5eESgx","84":":megaphone:Antes de emprender rumbo hacia Bogot\u00e1, parte de los mingueros marcharon hasta el centro de Cali. \n\nAs\u00ed fue la movilizaci\u00f3n. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/KFBCk30WVP","85":"El animal estaba herido y, al parecer, lo sacaron del agua y lo dejaron bajo el sol varias horas.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/NjztmEBsCh","86":"Jair Bolsonaro: \u201cLa pandemia fue superdimensionada\u201d. https:\/\/t.co\/NHsigFacjA https:\/\/t.co\/uJKkr28CUc","87":"Aunque Trump super\u00f3 en tiempo r\u00e9cord el contagio de COVID-19, seg\u00fan sus m\u00e9dicos, y hoy se pasee sin ning\u00fan cuidado por el pa\u00eds, pocos le creen sus teor\u00edas sobre la pandemia; al contrario, una actitud que comienza a alejarle votantes claves para ganar. https:\/\/t.co\/Fx7hiskWkU","88":"Concejales en Santa Marta proponen un campamento para refugiados venezolanos. https:\/\/t.co\/yavRyF94Wb https:\/\/t.co\/5rVQjIDGhE","89":"#TodoBien:thumbs_up: Hoy, a 20 a\u00f1os de la #MasacreDeMacayepo, lo invitamos a conocer la historia de Macayepo y Chengue, dos comunidades que, tras enfrentarse por los estigmas que dej\u00f3 el conflicto, reconstruyeron la confianza y avanzaron en la reconciliaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/UuI9KLHoE9","90":"Tras su penoso desempe\u00f1o en el primer debate, Trump se neg\u00f3 a un encuentro virtual con su rival, Joe Biden. \u00bfSon importantes los debates en estas elecciones? El director de la biblioteca del Centro Colombo Americano de Bogot\u00e1, Pedro Lutz, dice que s\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/CmJ12P4oFV https:\/\/t.co\/cTOsXlNrLi","91":"La Gran Barrera de Coral, que se extiende a lo largo de 2.300 kil\u00f3metros frente a las costas del noreste de Australia, perdi\u00f3 m\u00e1s de la mitad de sus corales a ra\u00edz del calentamiento de las aguas originado por el cambio clim\u00e1tico. https:\/\/t.co\/ju1j9qXUYA","92":"Cultura, pedagog\u00eda y control en v\u00eda, indispensables para evitar m\u00e1s muertes de ciclistas. https:\/\/t.co\/PqJrTjCWU1 https:\/\/t.co\/PvO545LK1W","93":"Para el Ejecutivo, se trata de un movimiento con intereses pol\u00edticos y no reivindicativos. En esa misma l\u00ednea ha dicho que no hay raz\u00f3n para la movilizaci\u00f3n, puesto que, supuestamente, se les han estado cumpliendo los acuerdos alcanzados en 2019. https:\/\/t.co\/rNaTn9xALB","94":"Un debate de control pol\u00edtico contra la trata de personas y las redes sociales usadas para este fin. https:\/\/t.co\/GP5sNGP0iN https:\/\/t.co\/yLWk8hRVrF","95":"Con empate entre Patriotas y Pasto empez\u00f3 la fecha 14 de la Liga BetPlay. \nhttps:\/\/t.co\/GaZ1JWUnXF https:\/\/t.co\/YVKnpYCGO9","96":"Im\u00e1genes: Un colombiano entre los ganadores del \u201cWildlife Photographer of the Year 2020\u201d. https:\/\/t.co\/SiOHQePcqi","97":"El legado de Fabio Grandas, el m\u00e9dico que muri\u00f3 en ca\u00edda de avioneta en Ubat\u00e9. https:\/\/t.co\/R7ElKW5NiT https:\/\/t.co\/Spf9BmVgbh","98":"Acomp\u00e1\u00f1enos ma\u00f1ana, a las 9:30 a.m., en Di\u00e1logo para la No Continuidad y la No Repetici\u00f3n en el Catatumbo, un espacio convocado por @ComisionVerdadC para entender por qu\u00e9 persiste el conflicto armado en esta regi\u00f3n. https:\/\/t.co\/PZT5UdcW3V\n\nEstos son nuestros invitados:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/6Mq1By1oqy","99":"Un juez absolvi\u00f3 del delito de acceso carnal violento a Fredy Armando Valencia al considerar que las pruebas presentadas por la Fiscal\u00eda en este aspecto no son contundentes ni dar\u00edan precisi\u00f3n de que el sujeto abus\u00f3 de las diez mujeres que asesin\u00f3. https:\/\/t.co\/XDlQlNblBh","100":"\u201cMi historia ha estado ligada a los grandes sucesos del pa\u00eds\u201d, dice el expresidente  @AndresPastrana_ en el relato de su vida que cuenta en este nuevo cap\u00edtulo del p\u00f3dcast #AprenderDeLosL\u00edderes.  https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","101":"Zoom lanza cifrado de datos m\u00e1s s\u00f3lido y plataforma de eventos. https:\/\/t.co\/LY7OeprZJh https:\/\/t.co\/20Lur7qlZr","102":"Por primera vez en d\u00e9cadas, el L\u00edbano e Israel se sientan a negociar. https:\/\/t.co\/UFxRhTgKu0 https:\/\/t.co\/mypnokFXuz","103":"Nikolaos Michaloliakos, de 62 a\u00f1os, es un hombre pol\u00e9mico que entra y sale de la c\u00e1rcel con regularidad.  El partido neonazi Amanecer Dorado, que fund\u00f3 hace 40 a\u00f1os, fue declarado como una organizaci\u00f3n criminal.  https:\/\/t.co\/KRVqNB7YIN","104":"Ministro de Defensa desminti\u00f3 rumores de que renunciar\u00eda al cargo. https:\/\/t.co\/i1uItkqSNK https:\/\/t.co\/PfvEsjshEX","105":"\u00bfPor qu\u00e9 no cesa la guerra en el Catatumbo? Esa es la pregunta que ha convocado a distintos sectores sociales en la regi\u00f3n, a trav\u00e9s de reuniones virtuales, para encontrar puntos comunes en un di\u00e1logo promovido por la Comisi\u00f3n de la Verdad. https:\/\/t.co\/kt5CyCLsPO","106":"#ContenidoPremium A la procuradora electa, Margarita Cabello, y al exalcalde de Barranquilla, \u00c1lex Char, as\u00ed como a otras figuras pol\u00edticas de la ciudad, los denunciaron por un supuesto esquema de sobornos e intimidaci\u00f3n. Le contamos el caso. https:\/\/t.co\/1UP0tec8jD","107":"#TipLegal En la compraventa de bienes inmuebles, seg\u00fan el art\u00edculo 1947 del C\u00f3digo Civil colombiano, la lesi\u00f3n enorme se presenta: \u201cpara el comprador, cuando el justo precio de la cosa que adquiere es inferior a la mitad del precio que paga por ella\u201d.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/zXH0r5FbUF https:\/\/t.co\/xFDjtMNjf6","108":"\u00bfSab\u00edas que la pol\u00edtica p\u00fablica LGBTI ayudar\u00eda, por ejemplo, a evitar casos como el de Sergio Urrego, el de Alejandra Monocuco o el de la pareja de lesbianas a la que un juez se neg\u00f3 a casar? @ladisidencia_ explica m\u00e1s este tema. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/BG3yaYwgIG","109":"62 instituciones respondieron a una encuesta y los resultados apuntan a que la emergencia por coronavirus ha ocasionado la ruptura de los v\u00ednculos con los p\u00fablicos, as\u00ed como ha imposibilitado el sostenimiento del equipo humano. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/QF9jXVApIw","110":"El 14 de octubre de 2000, los paramilitares que operaban en los Montes de Mar\u00eda asesinaron a piedra y garrote a 12 personas durante el recorrido macabro que hicieron en el \u00e1rea urbana del corregimiento de Macayepo y veredas aleda\u00f1as. https:\/\/t.co\/0QbJmVDrC9","111":"Ceres2030, un trabajo internacional de tres a\u00f1os, revis\u00f3 m\u00e1s de 100.000 art\u00edculos sobre estrategias contra el hambre. Uno de sus principales hallazgos fue que dos tercios de las personas viven en zonas rurales. \nhttps:\/\/t.co\/MFwNiIiakE","112":"El G20 extiende el plan de alivio de deuda para pa\u00edses pobres. Lo renovar\u00e1 en 2021 por seis meses, en la deuda de naciones en v\u00eda de desarrollo.\nhttps:\/\/t.co\/TVWTbHrOZT","113":"Videos de c\u00e1maras de seguridad registran c\u00f3mo en menos de 20 segundos los delincuentes  desprenden las canecas de basura y las cargan en un cami\u00f3n. El Distrito indica que las zonas donde se roba el mobiliario se convierten en focos de contaminaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/pkpYbiLYjS","114":"Ganadores del \u201cWildlife Photographer of the Year 2020\u201d\nPor primera vez un colombiano hizo parte de los ganadores. Se trata de Gabriel Eisenband, quien se llev\u00f3 el premio en la categor\u00eda de Plantas y Hongos.\nhttps:\/\/t.co\/lx61PojZX4","115":"En presunto intento de robo, asesinan a concejal en Yacop\u00ed, Cundinamarca. https:\/\/t.co\/LlsGcVahQK https:\/\/t.co\/jPrtFFhplj","116":"\u00a1Gracias, Nairoman! :Colombia::flexed_biceps: Las ca\u00eddas afectaron el buen rendimiento que tuvo al principio del calendario. Su mayor triunfo este a\u00f1o fue el campeonato del Tour de la Provence. https:\/\/t.co\/o3hBRRdZ1U","117":"Las hermanas Marcela (Macla) y Natalia McCausland optaron por una receta de croquetas de arveja con salsa de tomate para complacer a los veganos o vegetarianos, aunque aclaran que el plato puede ser un acompa\u00f1amiento perfecto para cualquier ocasi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/Gkw6irzi2F https:\/\/t.co\/a4U9ztdDk7","118":"As\u00ed va la eliminatoria suramericana al Mundial de Catar 2022. https:\/\/t.co\/abyOTyjmIg #Catar2022 https:\/\/t.co\/1w2QzmPj0w","119":"El teletrabajo lleg\u00f3 para quedarse, por lo que la experiencia de los empleados es m\u00e1s importante que nunca. Inscr\u00edbete gratis en el evento de @citrix:\nhttps:\/\/t.co\/ys5hJGb2md\n\n*Contenido patrocinado por @citrix. https:\/\/t.co\/ds0tPZOkGa","120":"#ENVIVO Estamos en #DePuertasParaAdentro con Ana Veyd\u00f3 cantante del grupo @CimarronCol.  La agrupaci\u00f3n le hace un homenaje a su fundador, Carlos \u201cCuco\u201d Rojas, quien muri\u00f3 a comienzos de 2020. Con\u00e9ctese con la transmisi\u00f3n https:\/\/t.co\/6Q6uHBME08 https:\/\/t.co\/h5GYxsjabi","121":"Tras la pol\u00e9mica por la asistencia de Wilson Ruiz y sus dos hijos al partido de la selecci\u00f3n de Colombia en Barranquilla el pasado viernes, el funcionario comunic\u00f3 que dejar\u00e1 ese cargo. https:\/\/t.co\/vNbnYdFUxQ","122":"Hoy estamos #DePuertasParaAdentro :musical_score: con Ana Veyd\u00f3 cantante del grupo Cimarr\u00f3n.  La agrupaci\u00f3n, una de las exponentes m\u00e1s reconocidas del joropo en el mundo, le hace un homenaje a su fundador, Carlos  \u201cCuco\u201d Rojas, quien muri\u00f3 a comienzos de 2020. \n\nhttps:\/\/t.co\/tNcjzitG3c https:\/\/t.co\/OXq5ZJSRBG","123":"As\u00ed lo asegura Daniel Ventura C\u00e1ceres, representante de la Asociaci\u00f3n Erasmus Mundus para Colombia, un bogotano que desde su experiencia como becario cre\u00f3 una aplicaci\u00f3n que ayuda a m\u00e1s personas a hacer su sue\u00f1o realidad de estudiar en el exterior. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/4w5M4yJyxq","124":"Tras su penoso desempe\u00f1o en el primer debate, Trump se neg\u00f3 a un encuentro virtual con su rival, Joe Biden. \u00bfSon importantes los debates en estas elecciones? El director de la biblioteca del Centro Colombo Americano de Bogot\u00e1, Pedro Lutz, dice que s\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/9iVPZU1KXp https:\/\/t.co\/nQqbqAi2Xd","125":"El delantero Radamel Falcao Garc\u00eda lleg\u00f3 a 35 goles y sigue consolid\u00e1ndose como el goleador hist\u00f3rico de la selecci\u00f3n. https:\/\/t.co\/shnbH9nLuv @FCFSeleccionCol","126":"Mantienen investidura de @AngelicaLozanoC, demandada por su matrimonio con @ClaudiaLopez \nEl alto tribunal asegur\u00f3 que la senadora del partido Alianza Verde no incurri\u00f3 en inhabilidad alguna.\nhttps:\/\/t.co\/UGyEYDz1I9","127":"Supersociedades admite a Panaca en reorganizaci\u00f3n: \nLa sociedad deber\u00e1 entregar en los pr\u00f3ximos 10 d\u00edas una actualizaci\u00f3n del inventario de activos y pasivos.\nhttps:\/\/t.co\/dDHGr8RY50","128":"#Caricatura Thumor\nPor: Picho y Pucho https:\/\/t.co\/nlxR6obNtG","129":"Se cumplen 20 de la masacre de Macayepo, hecho violento en el que paramilitares asesinaron a 12 personas a piedra y garrote, este testimonio de Aroldo Canoles, que, pese a sufrir los rigores de la guerra, hoy es un ejemplo de liderazgo, empuje y fortaleza. https:\/\/t.co\/QI0VheKYis","130":"Ministro de Justicia renunciar\u00e1 a la Comisi\u00f3n Disciplinaria de la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol. \nhttps:\/\/t.co\/J4cBpVO0sw https:\/\/t.co\/viGeQF0JPx","131":"Una denuncia por posibles coimas para quedarse con una obra en Barranquilla relaciona a la poderosa familia del Caribe y a la pr\u00f3xima procuradora, Margarita Cabello, quien ha negado cualquier v\u00ednculo con el tema. https:\/\/t.co\/jsWzkLfcLT","132":"Nairo Quintana dio por finalizada la temporada 2020.\nhttps:\/\/t.co\/jouTcYER5s https:\/\/t.co\/RHEopGLzti","133":"Ante la presencia de grupos civiles armados que defienden la supremac\u00eda blanca en las manifestaciones contra del racismo, algunos afroamericanos tambi\u00e9n est\u00e1n arm\u00e1ndose para lo que creen podr\u00eda pasar pronto: enfrentamientos en las protestas.\nhttps:\/\/t.co\/7KCVi1fKog","134":"D1 abre su tienda 1.500 en San Jos\u00e9 del Guaviare\nLa empresa espera cerrar el a\u00f1o con ventas cercanas a los $8 billones y con alrededor de 1.700 tiendas en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/J6Af8oEBQu","135":"A trav\u00e9s de un documento enviado a la Fiscal\u00eda de la Corte Penal Internacional, la Federaci\u00f3n Colombiana de Victimas de las Farc denunci\u00f3 que sus derechos no se encuentran debidamente garantizados en la justicia transicional de la JEP. https:\/\/t.co\/XCWAXiJ1tP","136":"Reed Hastings, CEO de Netflix, explica su estrategia global: Les presentamos el fragmento del libro \u201cAqu\u00ed no hay reglas. Netflix y la cultura de la reinvenci\u00f3n\", sello editorial Conecta, escrito por el CEO de la multinacional.\nhttps:\/\/t.co\/KXdh7VAenx","137":"\u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1 libre el conductor del furg\u00f3n?, \u00bfqu\u00e9 cargos enfrentar\u00eda el conductor?, \u00bfqu\u00e9 se debe esperar para que inicie el proceso en contra del conductor? Resolvemos estas y otras preguntas sobre el caso. https:\/\/t.co\/ccP2Get5Sw","138":"Con acciones judiciales buscan frenar cambio de color de buses del SITP: Los cabildantes @luciabastidasu  (Alianza Verde), @AForeroM (Centro Democr\u00e1tico) y @kroarbelaez (Cambio Radical), solicitaron medidas cautelares para as\u00ed evitar esta inversi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/3kiDjdRBdc","139":"Oficinas de la @UMVbogota de @Bogota retoman su servicio presencial. La atenci\u00f3n se prestar\u00e1n en su sede administrativa, en la calle con carrera 57, y operativa, en la calle 22d con carrera 120. La atenci\u00f3n ser\u00e1 de lunes a viernes de 9:00 a.m. a 3:00 p.m.\nhttps:\/\/t.co\/Y5ZoHyNCgU","140":"En presunto intento de robo, asesinan a concejal en #Yacop\u00ed, Cundinamarca. De acuerdo con la Alcald\u00eda del municipio, los presuntos responsables de la muerte de Jos\u00e9 Memo Florido, cabildante del partido de la U, ya fueron detenidos.\nhttps:\/\/t.co\/pJQ9mNJDJ0","141":"La Fiscal\u00eda apelar\u00e1 esta decisi\u00f3n al asegurar que el juez de conocimiento no hizo el debido estudio de las pruebas presentadas por este delito.  https:\/\/t.co\/kJxGDHVQu1","142":"La abundancia no responde \u00fanicamente al deseo de cosas materiales, tambi\u00e9n hace referencia a la \u201criqueza de esp\u00edritu, de plenitud y a la gratitud hacia el universo\u201d. Si est\u00e1s interesado en conseguir eso para tu vida, escucha #Shala. \nhttps:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","143":"#CambalacheDeArte En medio del confinamiento las obras fueron uni\u00f3n y las casas los museos. 130 artistas participaron en el proyecto Intercambios art\u00edsticos en \u00e9poca de pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/HPsKgziNhX https:\/\/t.co\/1LpfcOIR9K","144":"Icetex abre convocatoria para cr\u00e9ditos educativos 2021. \nLos aspirantes se podr\u00e1n presentar del 7 de octubre al 15 de abril. Conozco c\u00f3mo y d\u00f3nde aplicar.\nhttps:\/\/t.co\/evQTahcXqs","145":"Manito arriba si el coronavirus los ha mantenido aislados por muchos meses y ya quieren ver a sus amigos :person_raising_hand::grimacing_face: Por eso les damos estos consejos para que el regreso a la nueva realidad no los coja mal parqueados :grinning_face_with_sweat: . https:\/\/t.co\/IgwGUbAzGk\n*Patrocinado por @compensar_info https:\/\/t.co\/mFDZkmpd6Z","146":"\u00bfSab\u00edas que la Pol\u00edtica P\u00fablica LGBTI permite, por ejemplo, tener sistemas de informaci\u00f3n confiables sobre personas LGBTI y sus necesidades? En este video, @ladisidencia_ explica m\u00e1s este tema. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/TGHCiZgaFF","147":"@FNGSA respaldar\u00e1 $3 billones en cr\u00e9ditos para comprar vivienda: La garant\u00eda respaldar\u00e1 hasta el 80% del valor de viviendas VIS y el 70% de las No VIS, con lo que se espera mejorar el perfil de riesgo de los hogares en los cr\u00e9ditos hipotecarios.\nhttps:\/\/t.co\/EUoLRPfTVD","148":"Gobierno est\u00e1 considerando propuesta de encuentro con algunos miembros de la #Minga2020: La @DefensoriaCol le pidi\u00f3 tanto a la minga como al Ejecutivo que pacten una reuni\u00f3n en Bogot\u00e1, como una alternativa en medio de la #pandemia por el #coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/CYlFrJwMCE","149":"\u201cDespu\u00e9s de varios meses de trabajo en conjunto con #Kiss y promotores internacionales, hemos logrado confirmar una nueva fecha\u201d, anuncian los organizadores Move Concerts. https:\/\/t.co\/rKecVeTrIY","150":"#MasacredeMacayepo, 20 a\u00f1os de la ruta paramilitar en los Montes de Mar\u00eda: El 14 de octubre de 2000, al menos 12 campesinos fueron asesinados por paramilitares. Reconstruimos el recorrido que hace dos d\u00e9cadas hicieron las Autodefensas Unidas de Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/9Um2NhaegL","151":"Esta semana varios medios reportaron que una mujer holandesa se hab\u00eda convertido en la primera persona en morir tras una reinfecci\u00f3n de coronavirus.  Expertos explican por qu\u00e9 esto es poco probable. https:\/\/t.co\/fJVZ70wW8K","152":"Los n\u00fameros de @FALCAO con la selecci\u00f3n de Colombia. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PBwBYgiZiD https:\/\/t.co\/y5rcfKNw2g","153":"Carlos Queiroz: \u201cColombia estuvo fant\u00e1stica y el resultado fue justo\u201d: :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/lM2uuwLw25 https:\/\/t.co\/ou5cJHextK","154":"Etapa 11 del Giro de Italia 2020: as\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general. \nhttps:\/\/t.co\/7XCiPziB1D https:\/\/t.co\/zKRjQVQ9Q1","155":"Avanza en la Corte Constitucional una demanda contra la ley que convirti\u00f3 a Colciencias en un Ministerio del Gobierno Nacional. Recientemente, la Procuradur\u00eda entreg\u00f3 su concepto sobre el tema.\nhttps:\/\/t.co\/LjSAY2RhuH","156":"M\u00e1s de 150 organizaciones ambientales enviaron una carta a los congresistas y otra al presidente Duque para que se ratifique definitivamente el tratado.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/7DVZ4ynMn0","157":"#Bogot\u00e1 La muerte de Jos\u00e9 Antonio Duarte, un ciclista al que el conductor de un cami\u00f3n atropell\u00f3 y lanz\u00f3 por un puente, gener\u00f3 una avalancha de indignaci\u00f3n. A\u00fan m\u00e1s, teniendo en cuenta que el llamado a responder qued\u00f3 libre. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/KYjMda2oLU","158":"#MasacreDeMacayepo El 14 de octubre de 2000, m\u00e1s de 11 campesinos fueron asesinados por paramilitares al mando de Rodrigo Mercado Pelufo, \u2018Cadena\u2019. Reconstruimos el recorrido que hace dos d\u00e9cadas hicieron las Autodefensas Unidas de Colombia en esta regi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/PsD4Z1Z9ze","159":"Contra la raz\u00f3n imperial. https:\/\/t.co\/aBopXwfLsY\nPor: Oscar Guardiola-Rivera https:\/\/t.co\/eRYDpYNOJI","160":"Tras su penoso desempe\u00f1o en el primer debate, @realDonaldTrump se neg\u00f3 a un encuentro virtual con su rival, @JoeBiden. \u00bfImportan los debates? El director de la biblioteca del Centro Colombo Americano de Bogot\u00e1, Pedro Lutz, responde. \nhttps:\/\/t.co\/epmOCNhoiH","161":"#Redacci\u00f3naldesnudo Esta semana fueron pocos los despistes, pero no menos graves. Multiplicamos por mil el valor de un contrato a un miembro de la UTL de Paloma Valencia y dijimos que Kamala Harris es la primera candidata a la vicepresidencia de EE. UU.. https:\/\/t.co\/atpnbZVLEU","162":"La asistencia del ministro Wilson Ruiz al partido de la Selecci\u00f3n Colombia dio mucho de qu\u00e9 hablar. El funcionario le sali\u00f3 al paso a las cr\u00edticas y explic\u00f3 por qu\u00e9 pudo entrar al estadio. https:\/\/t.co\/EG0r2gB3aq","163":"El poder combativo del Himno de la Guardia Ind\u00edgena. https:\/\/t.co\/inpDr8P5f6 https:\/\/t.co\/izGQ2f9mJh","164":"Hoy hablaremos #DePuertasParaAdentro con la cantante Ana Veyd\u00f3 del grupo de exponentes m\u00e1s reconocidos del joropo en el mundo y del homenaje que le hacen a su fundador, Carlos \u201cCuco\u201d Rojas, quien muri\u00f3 a comienzos de 2020. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/gmRDlNTWUi","165":"La masiva siembra fue impulsada por el Ministerio de Ambiente y Desarrollo Sostenible como medida para lograr la meta nacional de sembrar 180 millones de \u00e1rboles al 2022.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/7yTxRsJYb2","166":"Esta semana fueron pocos los despistes, pero no por eso, menos graves. Entre ellos, multiplicamos por mil el valor de un contrato por 5,2 millones de pesos a un miembro de la UTL de Paloma Valencia. Aqu\u00ed le contamos los otros: https:\/\/t.co\/NZxLEMj6oG https:\/\/t.co\/WAyUzFXUmu","167":"#GirodeItalia2020 El colombiano Alvaro Hodeg se hizo con la tercera plaza, delante del italiano Simone Consonni. https:\/\/t.co\/4DzIcx7ISO #Giro","168":"Mitt Romney, el \u00fanico senador republicano que vot\u00f3 a favor de la destituci\u00f3n de @realDonaldTrump dice que el presidente ha llevado a la pol\u00edtica a su nivel m\u00e1s bajo. \u00bfQui\u00e9n es este republicano que no teme criticar al mandatario? https:\/\/t.co\/TKYx9ywBIM","169":"#ENVIVO \u00a1Analizamos la etapa de hoy del #GirodeItalia2020! Arnaud D\u00e9mare gan\u00f3 la etapa 11 del Giro de Italia 2020. https:\/\/t.co\/xdSsQKki3v  #Giro2020 https:\/\/t.co\/Y9uVoFuzxS","170":"El campe\u00f3n de Francia Arnaud D\u00e9mare (Groupama-FDJ) logr\u00f3 su cuarto triunfo parcial en el #GirodeItalia2020 al imponerse en la und\u00e9cima etapa. https:\/\/t.co\/4DzIcx7ISO","171":"#GirodeItalia2020 Cuatro y contando: Arnaud D\u00e9mare gan\u00f3 la etapa 11 del #Giro2020 https:\/\/t.co\/4DzIcx7ISO\n\n*Patrocinado por @ClaroColombia https:\/\/t.co\/oqKxXZZKzm","172":"Tras su penoso desempe\u00f1o en el primer debate, Trump se neg\u00f3 a un encuentro virtual con su rival, Joe Biden. \u00bfSon importantes los debates en estas elecciones? El director de la biblioteca del Centro Colombo Americano de Bogot\u00e1, Pedro Lutz, dice que s\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/xt57hPrA2Z https:\/\/t.co\/Eqmdg0IqTq","173":"Luego de que se conociera su diagn\u00f3stico de COVID-19, el fiscal Francisco Barbosa reapareci\u00f3 para manifestar que su Fiscal\u00eda es independiente de las orillas ideol\u00f3gicas. https:\/\/t.co\/sWJc6pwa2k","174":"#ENVIVO \u00a1Analizamos la etapa de hoy del #GirodeItalia2020! Arnaud D\u00e9mare gan\u00f3 la etapa 11 del Giro de Italia 2020. https:\/\/t.co\/xdSsQKki3v  #Giro2020 https:\/\/t.co\/Y9uVoFuzxS","175":"La OMS subray\u00f3 que el regreso a los confinamientos que se plantea en algunos pa\u00edses de #Europa ante el aumento de casos de COVID-19 debe ser el \u201c\u00faltimo recurso\u201d en la actual lucha contra la pandemia. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando? https:\/\/t.co\/Jcmmd4Hsjw","176":"#GirodeItalia2020 :woman_biking_selector: Demare no tiene rival en el embalaje, gan\u00f3 la und\u00e9cima etapa. Gran tercer lugar de \u00c1lvaro Hodeg. Fernando Gaviria no tuvo fuerzas para pelear por la victoria. \n\nhttps:\/\/t.co\/4vAcokxuSU https:\/\/t.co\/2YKnLaaV7d","177":"#iPhone12 La compa\u00f1\u00eda present\u00f3 cuatro modelos, con un rango de tama\u00f1os que arranca en 5,4 pulgadas y llega hasta las 6,7 pulgadas, el tel\u00e9fono m\u00e1s grande de la marca hasta ahora. Todos los detalles aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/gwRjZcTc2U","178":"Las presiones pol\u00edticas sobre la #mingaind\u00edgena. https:\/\/t.co\/PQWBASKMjl https:\/\/t.co\/OfQtXCyziA","179":"Los n\u00fameros de Falcao con la selecci\u00f3n de Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/4oFGZpWwkU https:\/\/t.co\/sonOKXMANn","180":"El primer hecho con el que se supo de la cercana presencia de las Farc a Bogot\u00e1 fue la masacre de Usme, ocurrida el 26 de noviembre de 1991. Esa d\u00eda, un grupo de hombres asesin\u00f3 al l\u00edder comunal Julio C\u00e9sar Naranjo y dej\u00f3 su cuerpo en la vereda La Uni\u00f3n. :down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SvBlWNaxwq","181":"Una denuncia por posibles coimas para quedarse con una obra en Barranquilla relaciona a la familia Char y a la pr\u00f3xima procuradora, Margarita Cabello, quien ha negado cualquier v\u00ednculo con el tema. https:\/\/t.co\/B7XWKU9aIG","182":"La alcaldesa pidi\u00f3 al Gobierno Nacional atender las solicitudes de di\u00e1logo hechas por los manifestantes para que estos no se vean en la obligaci\u00f3n de llegar a la capital a manifestar su descontento.\nhttps:\/\/t.co\/UMOiyQiZzT","183":"\u00bfQu\u00e9 es la lesi\u00f3n enorme en la compraventa de inmuebles?\nPara saber m\u00e1s visita:\nhttps:\/\/t.co\/R84XY7cNIq https:\/\/t.co\/htG31unsOe","184":"Investigadores de la Universidad Nacional publicaron el estudio en revista \u201cFrontiers\u201d. Tanto la zona del altiplano cundiboyacense como los p\u00e1ramos Rabanal, Guantiva-La Rusia e Iguaqu\u00e9-Merch\u00e1n, figuran como los m\u00e1s vulnerables.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2DVqKA19cR","185":"#LaDisidencia El 7 de mayo de 2018, semanas antes de que los colombianos eligieran a Iv\u00e1n Duque como presidente, el Ministerio del Interior del gobierno Santos expidi\u00f3 el decreto de la primera Pol\u00edtica P\u00fablica Nacional LGBTI. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/KGZ6SXEPWv","186":"#Bogot\u00e1 La comunidad ha pedido a la Alcald\u00eda de Santa Fe claridad sobre unas obras de reconstrucci\u00f3n de v\u00edas, cuyo prop\u00f3sito ser\u00eda convertir a La Macarena en zona rosa. https:\/\/t.co\/4bAXgIpYTn","187":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/eOYAnwE3PO #opini\u00f3n #giro2020","188":"#Facebook anunci\u00f3 que algunos usuarios podr\u00e1n enviar mensajes entre Messenger e Instagram. As\u00ed luce el nuevo logo de la App. https:\/\/t.co\/2AWmGktd5m","189":"#AltoTurmequ\u00e9 @petrogustavo, el senador de la Colombia Humana, sale en una pieza audiovisual en espa\u00f1ol encarnando, seg\u00fan el actual presidente de EE. UU., al castrochavismo.\nhttps:\/\/t.co\/uBr51QwCsH","190":"Resignificando el 12 de octubre. https:\/\/t.co\/RrtkXEpFP3\nPor: Arlene B. Tickner https:\/\/t.co\/2HXVbXLOfo","191":"Procuradur\u00eda se opone a que caso de Eduardo Pulgar por presunto soborno pase a Comisi\u00f3n de \u00c9tica de Senado. \nhttps:\/\/t.co\/bOWvqEhhro https:\/\/t.co\/H58IbLXdv5","192":"El presidente de #EstadosUnidos, @realDonaldTrump, ubica a su gobierno en un nuevo territorio que, hasta ahora, ocupaban dirigentes como Vladimir Putin, Xi Jinping y Recep Tayyip Erdogan. https:\/\/t.co\/RRGTYl2Nf5","193":"Sin el Programa Mundial de Alimentos el mundo vivir\u00eda una tragedia. https:\/\/t.co\/UoDnyDu1Ur https:\/\/t.co\/hz2DiZHtpS","194":"S\u00ed, alguien muri\u00f3 por reinfecci\u00f3n de coronavirus (pero es poco probable). https:\/\/t.co\/9k9vvJRfxG https:\/\/t.co\/WN0vgus8xq","195":"No procesar\u00e1n al \u2018Monstruo de Monserrate\u2019 por abuso sexual, solo por homicidio. https:\/\/t.co\/XnGQXmk6af https:\/\/t.co\/Bwq1otIFJb","196":"Recorrido por cuatro festivales folcl\u00f3ricos en el puente del 12 de octubre. https:\/\/t.co\/1OmOygqORq https:\/\/t.co\/fVaResvejh","197":"La asistencia del ministro al partido de la Selecci\u00f3n Colombia dio mucho de qu\u00e9 hablar. \nhttps:\/\/t.co\/Nl8MrIj0m5","198":"\u00bfSab\u00edas que la historia de la pol\u00edtica p\u00fablica LGBTI empez\u00f3 en 2009 con una denuncia de discriminaci\u00f3n en un bar? En este video, @ladisidencia_ explica ese caso. https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S https:\/\/t.co\/nNBdkOpp1N","199":"Tambi\u00e9n se financiar\u00e1 el 50 % de la prima de diciembre de los trabajadores que ganen hasta un mill\u00f3n de pesos.\nhttps:\/\/t.co\/BtQQlYT8q6","200":"La cantante del grupo Cimarr\u00f3n, Ana Veyd\u00f3, habla #DePuertasParaAdentro de los logros y los retos de la agrupaci\u00f3n y nos cuenta sobre el homenaje que le hacen a su fundador, Carlos  \u201cCuco\u201d Rojas, quien muri\u00f3 a comienzos de 2020. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/guDpeoqbnx","201":"La Vuelta promete organizar \u201cla carrera con m\u00e1s medidas sanitarias\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/jzqFuRpe6k https:\/\/t.co\/v86W7g7F4u","202":"#TipLegal \u00bfQu\u00e9 es la lesi\u00f3n enorme en la compraventa de inmuebles?\nhttps:\/\/t.co\/uaHLl871OS","203":"Temores por el alza de producci\u00f3n de la OPEP y aliados en 2021. https:\/\/t.co\/W36f0eo6ot https:\/\/t.co\/8ZER60bEpU","204":"Desde empresarios de la palma hasta exguerrilleros de las Farc estar\u00e1n presentes en el Di\u00e1logo para la No Continuidad y la No Repetici\u00f3n en esta regi\u00f3n de Norte de Santander, que convoc\u00f3 para ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n de la Verdad.\n*V\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/LTGYdH29zZ","205":"\u201cThor: Love and Thunder\u201d comenzar\u00e1 su rodaje en enero de 2021. https:\/\/t.co\/8g0OAITK2f https:\/\/t.co\/sQRa0EWPCS","206":"En este nuevo episodio del p\u00f3dcast #AprenderDeLosL\u00edderes @AndresPastrana_ detalla su experiencia en el que, dice, fue \u201cel primer secuestro pol\u00edtico en Colombia\u201d, perpretado por alias \u201cPopeye\u201d, y su encuentro con Pablo Escobar. https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/kork1yUdpP","207":"En presunto intento de robo, asesinan a concejal en Yacop\u00ed, Cundinamarca. https:\/\/t.co\/JaR2yq9ZHj https:\/\/t.co\/Ft8Px84Egd","208":"\u201cLa ley que cre\u00f3 el Ministerio de Ciencia no viola ninguna norma constitucional\u201d: Procuradur\u00eda. https:\/\/t.co\/qjTmlUkn6c https:\/\/t.co\/4tmIDsr2AM","209":"20 a\u00f1os de la masacre de Macayepo: de las cenizas de la muerte a la esperanza. https:\/\/t.co\/CQR3egPyfl https:\/\/t.co\/AhBPi9g5cF","210":"#EditorialEE \"Es frustrante que los debates siempre se concentren en qu\u00e9 grupo armado est\u00e1 buscando sacar provecho, cuando hay ciudadanos queriendo ser escuchados, haciendo valer sus derechos\". https:\/\/t.co\/NeIAbFbwwa","211":"El coronavirus aumenta rechazo hacia Donald Trump en Florida. https:\/\/t.co\/y5rSIaP3RQ https:\/\/t.co\/QzDiF2Ml2Y","212":"\u00a1Felicitaciones! El Colectivo de Comunicaciones de los Montes de Mar\u00eda y la Fundaci\u00f3n del Monte Tabor recibieron el galard\u00f3n a la solidaridad otorgado por la Fundaci\u00f3n Alejandro \u00c1ngel Escobar en la versi\u00f3n n\u00famero 65 de sus reconocidos premios. :clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/26HtHV135S","213":"Gobierno argentino dice que no habr\u00e1 devaluaci\u00f3n del peso. https:\/\/t.co\/IMJI16U6Ra https:\/\/t.co\/QESOEJFqky","214":"La Gran Barrera de Coral perdi\u00f3 m\u00e1s de la mitad de sus corales desde 1995. https:\/\/t.co\/pnrhq5Rn1r https:\/\/t.co\/fSne8dSnVd","215":"Stevie Wonder agita la industria musical con dos lanzamientos. https:\/\/t.co\/sWzFRFFzkK https:\/\/t.co\/n1LKonGm98","216":"\u00bfPor qu\u00e9 qued\u00f3 libre el conductor que arroll\u00f3 a un ciclista? Preguntas y respuestas claves sobre el caso. https:\/\/t.co\/7YovXUB5J9 https:\/\/t.co\/J2CZ2f2zgT","217":"#OPINI\u00d3N El riesgo de defender los derechos humanos en Colombia. https:\/\/t.co\/FoPXoCKiJl\nPor: Carmen Andrea Becerra Becerra. https:\/\/t.co\/2Ifg2yqT8A","218":"#Bogot\u00e1 La comunidad ha pedido a la Alcald\u00eda de Santa Fe claridad sobre unas obras de reconstrucci\u00f3n de v\u00edas, cuyo prop\u00f3sito ser\u00eda convertir a La Macarena en zona rosa. \nhttps:\/\/t.co\/vjY7t4hQTY","219":"Desde empresarios de la palma hasta exguerrilleros de las Farc estar\u00e1n presentes en el Di\u00e1logo para la No Continuidad y la No Repetici\u00f3n en esta regi\u00f3n de Norte de Santander, que convoc\u00f3 para ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n de la Verdad. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/GkhpDX01RW","220":"La selecci\u00f3n que dirige el portugu\u00e9s Carlos Queiroz igual\u00f3 en la segunda jornada de la eliminatoria mundialista camino a Catar 2022. En noviembre, contra Uruguay, buscar\u00e1 volver a la victoria.\nhttps:\/\/t.co\/KLR64Vhaig","221":"El proyecto, que deber\u00e1 surtir siete debates m\u00e1s en el Congreso, obliga al Estado a garantizar la protecci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de los ecosistemas bajo las premisas de accesibilidad, calidad y disponibilidad del agua.\nhttps:\/\/t.co\/vws9E2smrz","222":"Con la peor crisis econ\u00f3mica en casi 40 a\u00f1os, Bolivia se prepara para elegir presidente\nhttps:\/\/t.co\/kb1XbQT5C3 https:\/\/t.co\/mcomBMuo7w","223":"#Autos El nuevo SUV de Volkswagen llegar\u00e1 a Colombia en septiembre de 2021.\nhttps:\/\/t.co\/FMtaEzL9f7","224":"\u00bfSe acab\u00f3 el idilio entre Ana de Armas y Ben Affleck?\n*V\u00eda @RevistaCromos \nhttps:\/\/t.co\/uW4hNFP8ZF https:\/\/t.co\/2nQygNo4vZ","225":"La minga anunci\u00f3 que iniciar\u00e1 su viaje a la capital del pa\u00eds el mi\u00e9rcoles 14 de octubre en la tarde. Aseguran que si no son recibidos por el mandatario proceder\u00e1n a bloquear la v\u00eda Panamericana.\nhttps:\/\/t.co\/1bTarD544k","226":"El ecosistema espera impulsar la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del sector mediante la participaci\u00f3n de cerca de 223 ofertantes y m\u00e1s de 500 compradores nacionales e internacionales.\nhttps:\/\/t.co\/MzM0tuxhCf","227":"El animal estaba herido y, al parecer, lo sacaron del agua y lo dejaron bajo el sol varias horas.\nhttps:\/\/t.co\/FcLdEgvIic","228":"#ElEspectadorLeExplica: \u00bfQu\u00e9 falta para que Amy Coney Barrett llegue a la Corte Suprema de EE. UU.?\nhttps:\/\/t.co\/0OqK68OxeR https:\/\/t.co\/GflVlwO4H8","229":"Este martes, en el marco de la reuni\u00f3n virtual \u201cNorte de Santander estrecha lazos de amistad y cooperaci\u00f3n con Alemania, Suecia y la Uni\u00f3n Europea\u201d, se reflexion\u00f3 sobre los avances y retrocesos que ha tenido esta subregi\u00f3n tras la firma del Acuerdo de Paz.\nhttps:\/\/t.co\/emcriVe09z","230":"Crean una m\u00e1scara digital que permite expresar emociones mediante un avatar de anime\nhttps:\/\/t.co\/phBSCIkjrf https:\/\/t.co\/aLiPknr80b","231":"Dos personas en una moto intentaron quitarle la bicicleta a un hombre, en la localidad de Teusaquillo. La v\u00edctima se resisti\u00f3 e impidi\u00f3 que se la llevaran.\nhttps:\/\/t.co\/EbYH7UA4DI","232":"V\u00eda @RevistaCromos | El glaucoma es una enfermedad del nervio que lleva informaci\u00f3n desde el ojo al cerebro que se caracteriza por la muerte de las c\u00e9lulas que lo conforman, llamadas neuronas. \u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas?\nhttps:\/\/t.co\/blNuBN9zUS","233":"Gustavo Villegas fue sancionado por esa entidad por los delitos de abuso de autoridad y abuso de funci\u00f3n p\u00fablica. Esta decisi\u00f3n fue en primera instancia por lo que Villegas podr\u00e1 usar el recurso de apelaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/CHvGH2v4Ms","234":"La versi\u00f3n digital contar\u00e1 con rueda comercial del 13 al 16 de octubre y una vitrina comercial que estar\u00e1 disponible hasta marzo del 2021.\nhttps:\/\/t.co\/QcjnsKRD1D","235":"El 5 de febrero de 2021 se acaba el plazo para que Rusia y EE. UU. renueven el Tratado de Reducci\u00f3n de Armas Estrat\u00e9gicas. Rusia afirm\u00f3 no estar de acuerdo con lo establecido por Estados Unidos. \nhttps:\/\/t.co\/F3srhB97eG","236":"Se cumpli\u00f3 el segundo d\u00eda de la minga del suroccidente en Cali. Desde la organizaci\u00f3n social aseguraron que ante la no presencia del presidente Iv\u00e1n Duque, ma\u00f1ana saldr\u00e1n hacia Bogot\u00e1. La Minga insiste en hacer un debate con el mandatario.\nhttps:\/\/t.co\/FrXXnODT0t","237":"Tras la muerte de Jos\u00e9 Duarte, biciusuario que perdi\u00f3 la vida en el municipio de Ch\u00eda al ser embestido por un furg\u00f3n, y el taxista que atropell\u00f3 a cuatro ciclistas en Bogot\u00e1, la administraci\u00f3n Distrital hizo un llamado para respetar la vida y la v\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/TPPEr7UwF6","238":"As\u00ed va la eliminatoria suramericana al Mundial de Catar 2022.\nhttps:\/\/t.co\/yeMP6B5Ot3 https:\/\/t.co\/8Q9To6GwlQ","239":"#TipLegal \u00bfQu\u00e9 es la lesi\u00f3n enorme en la compraventa de inmuebles?\nhttps:\/\/t.co\/PUpWz8C5rI https:\/\/t.co\/r9U7KqYPb6","240":"Desde empresarios de la palma hasta exguerrilleros de las Farc estar\u00e1n presentes en el Di\u00e1logo para la No Continuidad y la No Repetici\u00f3n en esta regi\u00f3n de Norte de Santander, que convoc\u00f3 para ma\u00f1ana la Comisi\u00f3n de la Verdad.\n*V\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/1AXvGtZnWV","241":"Sobre la tragedia griega y \u201cOrestiada\u201d, una de las trilog\u00edas m\u00e1s famosas y representadas de la historia del teatro.\nV\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/BKp6uD4u0X","242":"El reconocido pastelero habla de la segunda temporada del formato \u201cBuddy vs. Duff\u201d, en el que compite con su eterno rival, Duff Goldman, para establecer qui\u00e9n es el m\u00e1s creativo al momento de hacer pasteles.\nhttps:\/\/t.co\/AS7EqhW9Fr","243":"#ElEspectadorLeExplica La preocupaci\u00f3n de los dem\u00f3cratas: que esta jueza deje en veremos los derechos de la comunidad LGBT, que cambie las reglas del juego sobre el aborto, e incluso, que con su voto, se acabe el Obamacare.\nhttps:\/\/t.co\/5HCKu3FdNS","244":"Una denuncia por posibles coimas para quedarse con una obra en Barranquilla relaciona a la poderosa familia del Caribe y a la pr\u00f3xima procuradora, Margarita Cabello, quien ha negado cualquier v\u00ednculo con el tema. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/GKChMQAcor","245":"Carlos Queiroz: \u201cColombia estuvo fant\u00e1stica y el resultado fue justo\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/EMzbVSlSkb https:\/\/t.co\/RWpvDLs0Nw","246":"Las aerol\u00edneas reportan un buen ritmo de reactivaci\u00f3n, pero no son tan optimistas como el Gobierno respecto a cu\u00e1ndo volver\u00e1n a operar con los niveles precovid.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/PsxqpOaBgn","247":"El presidente Iv\u00e1n Duque se niega a reunirse con los l\u00edderes de la movilizaci\u00f3n, que fue tildada de estar infiltrada por grupos armados ilegales.\nhttps:\/\/t.co\/9nd0338gRS","248":"El Colectivo de Comunicaciones de los Montes de Mar\u00eda y la Fundaci\u00f3n del Monte Tabor recibieron el galard\u00f3n a la solidaridad otorgado por la Fundaci\u00f3n Alejandro \u00c1ngel Escobar en la versi\u00f3n n\u00famero 65 de sus reconocidos premios.\nhttps:\/\/t.co\/fs84GpsbZZ","249":"#Bogot\u00e1 La comunidad ha pedido a la Alcald\u00eda de Santa Fe claridad sobre unas obras de reconstrucci\u00f3n de v\u00edas, cuyo prop\u00f3sito ser\u00eda convertir a La Macarena en zona rosa. \nhttps:\/\/t.co\/RFdjwwOAHV","250":"La administraci\u00f3n Distrital hizo un llamado para que se respeten la vida y la v\u00eda. En lo corrido del a\u00f1o han muerto 40 ciclistas en la capital del pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/JEwZF49olJ","251":"Selecci\u00f3n de Colombia: el an\u00e1lisis del rendimiento de cada uno de sus jugadores\nhttps:\/\/t.co\/n2ASSkn1Bf https:\/\/t.co\/MyaRxyWR2N","252":"El presidente de Estados Unidos ubica a su gobierno en un nuevo territorio que, hasta ahora, ocupaban dirigentes como Vladimir Putin, Xi Jinping y Recep Tayyip Erdogan.\nhttps:\/\/t.co\/1VXQ2GXMVR","253":"La asistencia del ministro al partido de la Selecci\u00f3n Colombia dio mucho de qu\u00e9 hablar. \nhttps:\/\/t.co\/UMvYUV9mmQ","254":"Con triplete de Neymar, Brasil venci\u00f3 4-2 a Per\u00fa.\nhttps:\/\/t.co\/knX3XMh74M https:\/\/t.co\/iSFUrzgUWI","255":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Los colegios electorales de los Char\nhttps:\/\/t.co\/yqxMFmm0ac\nPor: Alfredo Molano Jimeno https:\/\/t.co\/eHhRzXFB8K","256":"#UnChatCon Miguel Varoni, actor y director, recuerda la serie  \u201cPedro, el escamoso\u201d. Asegura que fue un \u00e9xito mundial por su historia sencilla y por lo diferente que era el personaje Pedro Coral.\n\nhttps:\/\/t.co\/guQDuBc1BR https:\/\/t.co\/UuBCaiSzZN","257":"#ENVIVO \u200bAn\u00e1lisis del partido de Colombia contra Chile. :backhand_index_pointing_right:Sin jugar bien, el equipo de Carlos Queiroz sum\u00f3 un punto en Santiago de Chile y es tercero en la eliminatoria.\n:television:Siga la transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/71DnJliVQh https:\/\/t.co\/T0h5FuM9hs","258":"Se cumpli\u00f3 el segundo d\u00eda de la minga del suroccidente en Cali. Desde la organizaci\u00f3n social aseguraron que ante la no presencia del presidente Iv\u00e1n Duque, ma\u00f1ana saldr\u00e1n hacia Bogot\u00e1. La Minga insiste en hacer un debate con el mandatario.\nhttps:\/\/t.co\/e9mcAXovDh","259":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Entre m\u00e1s verdad digan exFarc, menos posibilidad de que vayan a la c\u00e1rcel: Presidenta de la JEP\nhttps:\/\/t.co\/xbyH1tn933 https:\/\/t.co\/iSeUXwoDrT","260":"#Cuesti\u00f3nP\u00fablica Estos han sido algunos de los negocios y transacciones que personas del c\u00edrculo cercano de Paloma Valencia han hecho mientras ella ha estado en el Congreso.  \n\nhttps:\/\/t.co\/5ngTlDxdAr https:\/\/t.co\/FuIROXntT8","261":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Messenger cambia su logo tras integraci\u00f3n con Instagram\nhttps:\/\/t.co\/cAKl0F9nNb https:\/\/t.co\/mhZHTW6Has","262":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: La ilusi\u00f3n del progreso seg\u00fan Aldous Huxley\nhttps:\/\/t.co\/p0kyReen5r https:\/\/t.co\/Z15cceHixC","263":"#LaPazEnElTerreno El norte del Cauca fue la regi\u00f3n m\u00e1s letal para los liderazgos ind\u00edgenas entre 2019 y marzo de 2020. En los municipios de Torib\u00edo, Caloto y Su\u00e1rez se presentaron 15 hechos violentos en los que murieron 21 l\u00edderes y lideresas ind\u00edgenas.\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/hXFDgAG8GA https:\/\/t.co\/sKZsoVCbvH","264":"#EnVivo Colombia rumbo a Catar 2020: Buen arranque del equipo de Queiroz. https:\/\/t.co\/0vS5BwIcyL","265":"Si ambos pa\u00edses no renuevan el tratado, el mundo estar\u00eda por primera vez en casi 50 a\u00f1os sin un acuerdo vinculante sobre los dos arsenales nucleares m\u00e1s grandes a nivel mundial.\nhttps:\/\/t.co\/FoahClYGib","266":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: As\u00ed fue el Rating en Colombia del 8 de octubre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/VWqvLB6XKe https:\/\/t.co\/SQexzIBgoL","267":"El glaucoma es una enfermedad del nervio que lleva informaci\u00f3n desde el ojo al cerebro. Se caracteriza por la muerte de las c\u00e9lulas que lo conforman. \u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas?\nhttps:\/\/t.co\/v14RhY7OyV","268":"La versi\u00f3n digital contar\u00e1 con rueda comercial del 13 al 16 de octubre y una vitrina comercial que estar\u00e1 disponible hasta marzo del 2021.\nhttps:\/\/t.co\/cFYk3rYnVi","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: El 55% del PIB mundial depende de los servicios de los ecosistemas\nhttps:\/\/t.co\/7o8TNNAeLP https:\/\/t.co\/C6OFAxZN3C","270":"Gustavo Villegas fue sancionado por esa entidad por los delitos de abuso de autoridad y abuso de funci\u00f3n p\u00fablica. Esta decisi\u00f3n fue en primera instancia por lo que Villegas podr\u00e1 usar el recurso de apelaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/3iNODB5VP6","271":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Johnson &amp; Johnson pausa su ensayo de vacuna contra el coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/aTebFkI8k2 https:\/\/t.co\/zbtk1b42TU","272":"#LaDisidencia El gobierno de Iv\u00e1n Duque nos embolat\u00f3 la Pol\u00edtica P\u00fablica LGBTI y se sigue haciendo el de las gafas. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/ZerwElFJcb","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Captan la imagen de una estrella siendo desgarrada por un agujero negro\nhttps:\/\/t.co\/hbdw8JLvMU https:\/\/t.co\/sFZl74o1qP","274":"Colombia rescat\u00f3 un punto en Santiago: empat\u00f3 2-2 con Chile\nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE https:\/\/t.co\/LAi5eD3mHY","275":"#EnVivo Colombia sum\u00f3 un punto de oro en Santiago. Los goles de la tricolor los anotaron Jefferson Lerma y Radamel Falcao Garc\u00eda. El pr\u00f3ximo partido ser\u00e1 contra Uruguay el 12 de noviembre. \nColombia 2 - Chile 2. \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","276":"Dos personas en una moto intentaron quitarle la bicicleta a un hombre, en la localidad de Teusaquillo. La v\u00edctima se resisti\u00f3 e impidi\u00f3 que se la llevaran.\nhttps:\/\/t.co\/KGon5np4Lx","277":"(P\u00f3dcast) El expresidente colombiano @AndresPastrana_ cuenta su vida de liderazgo en este episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes y se\u00f1ala que nunca se aprovech\u00f3 de sus or\u00edgenes para llegar hasta donde lleg\u00f3. https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/K6LP73d8j4","278":"La m\u00e1scara digital, que se llama E2-Mask Z, emplea Inteligencia Artificial (IA) para comprender las expresiones de felicidad, tristeza o enfado de los usuarios.\nhttps:\/\/t.co\/t4EnRwrlYD","279":"#EnVivo 90' DSJNFSKLCNDIOEWO \u00a1GOOOOOOL! Radamel Falcao Garc\u00eda anot\u00f3 el tanto del empate en Santiago. Colombia 2 - Chile 2. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","280":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Veinticinco horas de p\u00e1nico: cr\u00f3nica del paso del hurac\u00e1n Delta\nhttps:\/\/t.co\/S85FTet46N https:\/\/t.co\/1HSHdAkSad","281":"#EnVivo 80': Colombia busca a Zapata y Falcao por el juego a\u00e9reo. Chile se planta con l\u00ednea de cinco en defensa. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","282":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE:  Cristiano Ronaldo, positivo por Coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/ahJXz8daf5 https:\/\/t.co\/uj9l9VK834","283":"Di\u00e1logo en el Catatumbo con la comunidad internacional ante la crisis migratoria y de seguridad.\nhttps:\/\/t.co\/emcriVe09z","284":"EE le explica: \u00bfQu\u00e9 falta para que Amy Coney Barrett llegue a la Corte Suprema de EE. UU.?\nhttps:\/\/t.co\/5HCKu3FdNS","285":"Rescatan tortuga marina herida por personas inescrupulosas.\nhttps:\/\/t.co\/UOWgcLb2NK","286":"Claudia L\u00f3pez pide a la minga ind\u00edgena respetar los protocolos de bioseguridad.\nhttps:\/\/t.co\/LNkFfQTiH2","287":"#EnVivo 71': Tercer cambio en Colombia: entra Radamel Falcao Garc\u00eda y sale Wilmar Barrios.\n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","288":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: As\u00ed est\u00e1 aumentado el contagio de COVID-19 en Europa\nhttps:\/\/t.co\/Zno1Tu2k8X https:\/\/t.co\/YhAxEHd9eQ","289":"Este martes, en el marco de la reuni\u00f3n virtual \u201cNorte de Santander estrecha lazos de amistad y cooperaci\u00f3n con Alemania, Suecia y la Uni\u00f3n Europea\u201d, se reflexion\u00f3 sobre los avances y retrocesos que ha tenido esta subregi\u00f3n tras la firma del Acuerdo de Paz.\nhttps:\/\/t.co\/GbDzY49dfQ","290":"#Shala Una mente meditativa permite tomar decisiones m\u00e1s positivas, transformar la energ\u00eda y vivir una vida m\u00e1s plena y feliz. As\u00ed lograr\u00e1s conseguir abundancia a trav\u00e9s de la meditaci\u00f3n.  \nhttps:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","291":"#EnVivo 62': confusi\u00f3n en el campo de juego. Colombia hab\u00eda anotado gol por intermedio del juego a\u00e9reo, pero el \u00e1rbitro lo anul\u00f3 por una falta ofensiva.  \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","292":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Copa Airlines reinicia operaci\u00f3n internacional desde cuatro ciudades de Colombia\nhttps:\/\/t.co\/0dJ9T4e7jh https:\/\/t.co\/Gk4y1npnU9","293":"#EnVivo 51': segundo cambio en la tricolor: entra Alfredo Morelos y sale Luis Fernando Muriel. En el banco calienta Radamel Falcao Garc\u00eda. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","294":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: Los perros y gatos no se odian\n#LaRedZoocial @laredzoocial \nhttps:\/\/t.co\/CbFKZIetFj https:\/\/t.co\/iCqg2K4oZd","295":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light: La minga anunci\u00f3 que iniciar\u00e1 su viaje a la capital del pa\u00eds el mi\u00e9rcoles 14 de octubre en la tarde. :warning_selector:Aseguran que si no son recibidos por el mandatario proceder\u00e1n a bloquear la v\u00eda Panamericana.\nhttps:\/\/t.co\/1bTarD544k","296":"#EnVivo Comienzo el segundo tiempo en Santiago. Colombia 1 - Chile 2. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","297":"Al gobierno de Iv\u00e1n Duque no le importamos las personas lesbianas, gais, bisexuales, trans e intersexuales. \n@ladisidencia_ cuenta por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq https:\/\/t.co\/lQbwny6AG0","298":"Voceros de la minga y del Gobierno Nacional no tuvieron avances durante su segundo encuentro efectuado en Cali. Ahora la Minga ind\u00edgena va rumbo a Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/kzdNyUzSfW","299":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Las razones de la minga ind\u00edgena\nhttps:\/\/t.co\/apLJEwhAbK https:\/\/t.co\/c8Pry51zga","300":"Gran triunfo de Paraguay en su visita a Venezuela. \nhttps:\/\/t.co\/yzg1o5diIR https:\/\/t.co\/GBa6rrxK9d","301":"\u201cMi historia ha estado ligada a los grandes sucesos del pa\u00eds\u201d, dice el expresidente  @AndresPastrana_ en el relato de su vida que cuenta en este nuevo cap\u00edtulo del p\u00f3dcast #AprenderDeLosL\u00edderes.  https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/UBxGfwvO5e","302":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Cortes de agua programados para esta semana en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/Op3kzSpWxa https:\/\/t.co\/Ul4QK0Iy5K","303":"#EnVivo Finaliza el primer tiempo en Santiago. Colombia 1 - Chile 2. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","304":"\u00bfSe acab\u00f3 el idilio entre Ana de Armas y Ben Affleck?\nhttps:\/\/t.co\/ZDI388StCI","305":"La minga social se movilizar\u00e1 a Bogot\u00e1 con la intenci\u00f3n de reunirse con el presidente.\nhttps:\/\/t.co\/1bTarD544k","306":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: El caos judicial que dej\u00f3 en evidencia el caso contra el expresidente Uribe\nhttps:\/\/t.co\/Je7IyCS2qu https:\/\/t.co\/tRRLUD0qqb","307":"#EnVivo 44': tarjeta amarilla para James Rodr\u00edguez. Colombia 1- Chile 2. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","308":"#EnVivo 40': Gol de Chile. Error y confusi\u00f3n en la defensa de Colombia. El bal\u00f3n le qued\u00f3 a Alexis S\u00e1nchez y defini\u00f3 luego de picarle el bal\u00f3n a Camilo Vargas. \nColombia 1 - Chile 2. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","309":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: El futuro pr\u00f3ximo del ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo\nhttps:\/\/t.co\/enaOvebSvr https:\/\/t.co\/WRk2M6T4dt","310":"#EnVivo 37': Gol de Chile. Arturo Vidal fue el autor del empate. Colombia 1 - Chile 1. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","311":"#EnVivo 36': penalti a favor de Chile. \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","312":"#EnVivo 34': el juez detuvo el partido para revisar el VAR por un posible penalti a favor de Chile. Colombia 1 - Chile 0.\n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","313":"#EnVivo 29': tarjeta amarilla para Arturo Vidal. El chileno ya tuvo roces con Jefferson Lerma. Colombia 1 - Chile 0. #VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","314":"La cantante del grupo Cimarr\u00f3n, Ana Veyd\u00f3, habla #DePuertasParaAdentro de los logros y los retos de la agrupaci\u00f3n y nos cuenta sobre el homenaje que le hacen a su fundador, Carlos  \u201cCuco\u201d Rojas, quien muri\u00f3 a comienzos de 2020. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/UYql6eLyvJ","315":"\u00bfQu\u00e9 es la lesi\u00f3n enorme en la compraventa de inmuebles?\nPara saber m\u00e1s visita:\n\nhttps:\/\/t.co\/R84XY6VcQS https:\/\/t.co\/hapiWnT6pP","316":"#EnVivo 28': Se detuvo el partido por una molestia muscular de Stefan Medina. Steven Alzate reemplaz\u00f3 al lateral derecho. #VamosColombia \nColombia 1 - Chile 0. \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","317":"#EnVivo 22': tarjeta amarilla para D\u00e1vinson S\u00e1nchez. Riesgosa amonestaci\u00f3n en la zaga de la tricolor. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","318":"#EnVivo 20': La posesi\u00f3n se inclina a favor de Chile. El partido se juega en la mitad de la cancha. Los colombianos buscan posicionarse m\u00e1s en el campo rival. \n#VamosColombia \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","319":"#ENVIVO Los ind\u00edgenas exigen la presencia del presidente Duque para debatir con \u00e9l sobre los asesinatos de l\u00edderes sociales, violencia por parte de la Fuerza P\u00fablica y sustituci\u00f3n de cultivos il\u00edcitos.\nAqu\u00ed la transmisi\u00f3n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/kzdNyUzSfW https:\/\/t.co\/FSE6caDIju","320":"Una pieza musical con origen en Totor\u00f3, Cauca, explica el poder combativo del movimiento conformado por cerca de 60 mil personas. \u201cPorque por cada indio muerto, otros miles nacer\u00e1n\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/bkYpWQT1fs","321":"#EditorialEE \"\u00bfPor qu\u00e9, si las bicicletas son el mejor medio de transporte para enfrentar la emergencia clim\u00e1tica, para evitar la congesti\u00f3n y para fomentar la salud en las personas, no les hemos dado el espacio que merecen?\" https:\/\/t.co\/m6oGR57aSd","322":"#EnVivo \u00bfEn qu\u00e9 va la Minga ind\u00edgena? \nhttps:\/\/t.co\/4R2ZU7nnRZ https:\/\/t.co\/DrvRFSP7CV","323":"El funcionario le sali\u00f3 al paso a las cr\u00edticas y explic\u00f3 por qu\u00e9 pudo entrar al estadio, mientras las puertas estuvieron cerradas para el p\u00fablico, por la pandemia del COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/kYz5cwVmi1","324":"#EnVivo 6': \u00a1GOOOOOOOOL! Jefferson Lerma abri\u00f3 el marcador con un cabezazo cruzado. Stefan Medina la centr\u00f3 como con la mano. \nColombia 1 - Chile 0. \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","325":"#LaDisidencia Desde mayo de 2018, el Ministerio del Interior expidi\u00f3 la pol\u00edtica p\u00fablica LGBTI para mejorar la calidad de vida de las personas LGBTI. Pero es la hora y nada que se implementa. Y eso es responsabilidad del actual gobierno. https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S https:\/\/t.co\/xgd3lTPSxu","326":"#EnVivo 2': los locales responden y por poco abren el marcador. El pase de la muerte de Vidal pas\u00f3 muy cerca del arco defendido por Camilo Vargas. \nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","327":"#EnVivo Johan M\u00fajica y Duv\u00e1n Zapata ya se anunciaron y lograron la primera llegada de Colombia. \nColombia 0 - Chile 0.\nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","328":"\u00bfQu\u00e9 es la lesi\u00f3n enorme en la compraventa de inmuebles? En #TipLegal le contamos. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/CvAEyMN9Rl https:\/\/t.co\/8quAYi8scM","329":"#EnVivo \u00a1Empieza el partido en Santiago! Colombia buscar\u00e1 romper la mala racha y ganar despu\u00e9s de ocho a\u00f1os en Chile. \nColombia 0- Chile 0.\nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","330":"En este nuevo episodio del p\u00f3dcast #AprenderDeLosL\u00edderes @AndresPastrana_ detalla su experiencia en el que, dice, fue \u201cel primer secuestro pol\u00edtico en Colombia\u201d, perpretado por alias \u201cPopeye\u201d, y su encuentro con Pablo Escobar. https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi https:\/\/t.co\/ixggmixKcm","331":"La @FCFSeleccionCol nunca ha ganado sus dos primeros partidos en las eliminatorias. Carlos Queiroz podr\u00eda romper esa estad\u00edstica en contra de la tricolor. \n#VamosColombia\nhttps:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","332":"La Procuradur\u00eda escuch\u00f3 a los testigos citados para esclarecer la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, el pasado 9 de septiembre en Bogot\u00e1, la cual habr\u00eda sido el resultado de la tortura y abuso de autoridad de los patrulleros Harby Rodr\u00edguez y Juan Camilo Lloreda.\nhttps:\/\/t.co\/1rtZ5jSSL7","333":"Con la peor crisis econ\u00f3mica en casi 40 a\u00f1os, Bolivia se prepara para elegir presidente.\nhttps:\/\/t.co\/KONb2BhE81","334":"Acceso al agua como derecho fundamental en Colombia pasa en primer debate.\nhttps:\/\/t.co\/vws9E2smrz","335":"#Catar2022 :soccer_ball:En minutos se enfrentan en el estadio Nacional de Santiago por la segunda jornada de la eliminatoria sudamericana camino al Mundial de Catar 2022. \nhttps:\/\/t.co\/KLR64UZzqI","336":"Definida la formaci\u00f3n de Colombia para enfrentar a Chile.\nhttps:\/\/t.co\/KLR64UZzqI","337":"Con esta boca, en este mundo.\nhttps:\/\/t.co\/8kwUqQLU0Y","338":"Una enfermera y la hija del excombatiente Plutarco Cardozo, de 46 a\u00f1os, hallaron su cuerpo con heridas y sin vida en su casa, ubicada a 300 metros del espacio de reincorporaci\u00f3n Jaime Pardo Leal en Colinas, San Jos\u00e9 de Guaviare. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/hXzutCioB9 https:\/\/t.co\/lsg0eWTuDl","339":"Luego de que se conociera su diagn\u00f3stico de COVID-19, el fiscal reapareci\u00f3 para manifestar que su Fiscal\u00eda es independiente de las orillas ideol\u00f3gicas.\nhttps:\/\/t.co\/BTkkSTT558","340":"Irregularidades en planta de etanol en Meta lleva a 12 directivos a juicio disciplinario. \nhttps:\/\/t.co\/a1uOqvfkO6 https:\/\/t.co\/EmXQ3LG2o3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:59:22","1":"2020-10-14 23:55:02","2":"2020-10-14 23:45:02","3":"2020-10-14 23:35:02","4":"2020-10-14 23:30:05","5":"2020-10-14 23:25:02","6":"2020-10-14 23:15:38","7":"2020-10-14 23:15:03","8":"2020-10-14 23:12:13","9":"2020-10-14 23:12:06","10":"2020-10-14 23:12:06","11":"2020-10-14 23:12:05","12":"2020-10-14 23:10:53","13":"2020-10-14 23:09:27","14":"2020-10-14 23:08:56","15":"2020-10-14 23:05:03","16":"2020-10-14 23:04:15","17":"2020-10-14 23:02:27","18":"2020-10-14 23:00:54","19":"2020-10-14 23:00:00","20":"2020-10-14 22:55:02","21":"2020-10-14 22:54:00","22":"2020-10-14 22:45:03","23":"2020-10-14 22:35:03","24":"2020-10-14 22:29:37","25":"2020-10-14 22:29:00","26":"2020-10-14 22:25:02","27":"2020-10-14 22:21:00","28":"2020-10-14 22:15:04","29":"2020-10-14 22:05:03","30":"2020-10-14 22:01:23","31":"2020-10-14 21:55:02","32":"2020-10-14 21:53:54","33":"2020-10-14 21:46:00","34":"2020-10-14 21:45:05","35":"2020-10-14 21:40:03","36":"2020-10-14 21:36:28","37":"2020-10-14 21:34:00","38":"2020-10-14 21:31:11","39":"2020-10-14 21:20:16","40":"2020-10-14 21:17:30","41":"2020-10-14 21:15:09","42":"2020-10-14 21:15:02","43":"2020-10-14 21:11:04","44":"2020-10-14 21:05:04","45":"2020-10-14 21:04:57","46":"2020-10-14 21:04:37","47":"2020-10-14 21:02:53","48":"2020-10-14 21:00:48","49":"2020-10-14 21:00:01","50":"2020-10-14 20:57:28","51":"2020-10-14 20:55:02","52":"2020-10-14 20:54:01","53":"2020-10-14 20:53:12","54":"2020-10-14 20:51:04","55":"2020-10-14 20:48:46","56":"2020-10-14 20:46:53","57":"2020-10-14 20:46:41","58":"2020-10-14 20:45:06","59":"2020-10-14 20:41:12","60":"2020-10-14 20:35:02","61":"2020-10-14 20:33:00","62":"2020-10-14 20:32:47","63":"2020-10-14 20:25:02","64":"2020-10-14 20:15:05","65":"2020-10-14 20:05:04","66":"2020-10-14 20:03:08","67":"2020-10-14 20:02:48","68":"2020-10-14 20:00:01","69":"2020-10-14 19:55:03","70":"2020-10-14 19:52:05","71":"2020-10-14 19:48:00","72":"2020-10-14 19:47:35","73":"2020-10-14 19:45:06","74":"2020-10-14 19:44:29","75":"2020-10-14 19:42:15","76":"2020-10-14 19:41:10","77":"2020-10-14 19:37:10","78":"2020-10-14 19:35:03","79":"2020-10-14 19:32:06","80":"2020-10-14 19:30:06","81":"2020-10-14 19:25:23","82":"2020-10-14 19:25:03","83":"2020-10-14 19:24:03","84":"2020-10-14 19:20:38","85":"2020-10-14 19:19:09","86":"2020-10-14 19:17:20","87":"2020-10-14 19:15:07","88":"2020-10-14 19:12:07","89":"2020-10-14 19:07:46","90":"2020-10-14 19:07:00","91":"2020-10-14 19:05:06","92":"2020-10-14 18:59:55","93":"2020-10-14 18:55:03","94":"2020-10-14 18:54:37","95":"2020-10-14 18:54:00","96":"2020-10-14 18:45:06","97":"2020-10-14 18:39:44","98":"2020-10-14 18:39:00","99":"2020-10-14 18:35:03","100":"2020-10-14 18:30:26","101":"2020-10-14 18:28:00","102":"2020-10-14 18:26:01","103":"2020-10-14 18:25:05","104":"2020-10-14 18:16:40","105":"2020-10-14 18:15:07","106":"2020-10-14 18:05:06","107":"2020-10-14 18:00:47","108":"2020-10-14 18:00:02","109":"2020-10-14 17:56:46","110":"2020-10-14 17:55:03","111":"2020-10-14 17:46:35","112":"2020-10-14 17:45:41","113":"2020-10-14 17:44:23","114":"2020-10-14 17:43:17","115":"2020-10-14 17:35:03","116":"2020-10-14 17:33:25","117":"2020-10-14 17:26:42","118":"2020-10-14 17:25:03","119":"2020-10-14 17:22:10","120":"2020-10-14 17:12:53","121":"2020-10-14 17:05:06","122":"2020-10-14 17:04:39","123":"2020-10-14 17:04:15","124":"2020-10-14 16:57:00","125":"2020-10-14 16:55:03","126":"2020-10-14 16:51:56","127":"2020-10-14 16:49:28","128":"2020-10-14 16:47:57","129":"2020-10-14 16:35:04","130":"2020-10-14 16:32:50","131":"2020-10-14 16:25:04","132":"2020-10-14 16:23:00","133":"2020-10-14 16:20:33","134":"2020-10-14 16:18:35","135":"2020-10-14 16:17:18","136":"2020-10-14 16:16:14","137":"2020-10-14 16:15:08","138":"2020-10-14 16:06:32","139":"2020-10-14 16:06:30","140":"2020-10-14 16:06:27","141":"2020-10-14 16:05:07","142":"2020-10-14 16:02:11","143":"2020-10-14 16:01:32","144":"2020-10-14 16:01:21","145":"2020-10-14 16:00:01","146":"2020-10-14 16:00:00","147":"2020-10-14 15:57:21","148":"2020-10-14 15:56:26","149":"2020-10-14 15:55:05","150":"2020-10-14 15:52:53","151":"2020-10-14 15:45:08","152":"2020-10-14 15:40:07","153":"2020-10-14 15:38:20","154":"2020-10-14 15:36:50","155":"2020-10-14 15:35:05","156":"2020-10-14 15:28:33","157":"2020-10-14 15:25:03","158":"2020-10-14 15:23:01","159":"2020-10-14 15:21:39","160":"2020-10-14 15:20:50","161":"2020-10-14 15:18:26","162":"2020-10-14 15:15:07","163":"2020-10-14 15:05:07","164":"2020-10-14 15:04:00","165":"2020-10-14 15:03:35","166":"2020-10-14 14:59:54","167":"2020-10-14 14:57:19","168":"2020-10-14 14:55:02","169":"2020-10-14 14:51:25","170":"2020-10-14 14:50:58","171":"2020-10-14 14:48:12","172":"2020-10-14 14:47:51","173":"2020-10-14 14:45:06","174":"2020-10-14 14:43:44","175":"2020-10-14 14:35:03","176":"2020-10-14 14:27:31","177":"2020-10-14 14:25:03","178":"2020-10-14 14:15:07","179":"2020-10-14 14:06:15","180":"2020-10-14 14:05:34","181":"2020-10-14 14:05:05","182":"2020-10-14 14:04:51","183":"2020-10-14 14:04:00","184":"2020-10-14 14:02:25","185":"2020-10-14 14:00:01","186":"2020-10-14 13:53:11","187":"2020-10-14 13:50:22","188":"2020-10-14 13:35:03","189":"2020-10-14 13:28:26","190":"2020-10-14 13:19:11","191":"2020-10-14 13:17:07","192":"2020-10-14 13:16:40","193":"2020-10-14 13:13:39","194":"2020-10-14 13:10:29","195":"2020-10-14 13:08:08","196":"2020-10-14 13:06:26","197":"2020-10-14 13:05:09","198":"2020-10-14 13:00:01","199":"2020-10-14 12:55:06","200":"2020-10-14 12:50:00","201":"2020-10-14 12:48:16","202":"2020-10-14 12:45:06","203":"2020-10-14 12:35:49","204":"2020-10-14 12:35:03","205":"2020-10-14 12:34:18","206":"2020-10-14 12:30:22","207":"2020-10-14 12:22:12","208":"2020-10-14 12:14:50","209":"2020-10-14 12:05:21","210":"2020-10-14 12:02:12","211":"2020-10-14 12:01:24","212":"2020-10-14 12:00:40","213":"2020-10-14 11:47:39","214":"2020-10-14 11:45:37","215":"2020-10-14 11:43:41","216":"2020-10-14 11:41:33","217":"2020-10-14 11:15:47","218":"2020-10-14 11:15:06","219":"2020-10-14 11:11:31","220":"2020-10-14 10:55:02","221":"2020-10-14 10:45:04","222":"2020-10-14 10:35:03","223":"2020-10-14 10:25:02","224":"2020-10-14 10:15:07","225":"2020-10-14 10:05:04","226":"2020-10-14 09:45:05","227":"2020-10-14 09:35:02","228":"2020-10-14 09:25:03","229":"2020-10-14 09:15:05","230":"2020-10-14 09:05:03","231":"2020-10-14 08:35:03","232":"2020-10-14 08:05:03","233":"2020-10-14 07:35:01","234":"2020-10-14 07:05:02","235":"2020-10-14 06:35:01","236":"2020-10-14 06:05:01","237":"2020-10-14 05:55:01","238":"2020-10-14 05:48:03","239":"2020-10-14 05:45:02","240":"2020-10-14 05:35:01","241":"2020-10-14 05:25:02","242":"2020-10-14 05:15:02","243":"2020-10-14 05:05:02","244":"2020-10-14 04:55:01","245":"2020-10-14 04:47:20","246":"2020-10-14 04:45:01","247":"2020-10-14 04:35:02","248":"2020-10-14 04:25:02","249":"2020-10-14 04:15:02","250":"2020-10-14 04:10:42","251":"2020-10-14 04:05:20","252":"2020-10-14 04:05:01","253":"2020-10-14 03:55:02","254":"2020-10-14 03:46:09","255":"2020-10-14 03:45:02","256":"2020-10-14 03:42:00","257":"2020-10-14 03:39:58","258":"2020-10-14 03:35:52","259":"2020-10-14 03:35:02","260":"2020-10-14 03:34:00","261":"2020-10-14 03:25:02","262":"2020-10-14 03:15:02","263":"2020-10-14 03:11:43","264":"2020-10-14 03:10:21","265":"2020-10-14 03:06:17","266":"2020-10-14 03:05:02","267":"2020-10-14 03:04:28","268":"2020-10-14 02:55:25","269":"2020-10-14 02:55:02","270":"2020-10-14 02:53:36","271":"2020-10-14 02:45:03","272":"2020-10-14 02:40:00","273":"2020-10-14 02:35:02","274":"2020-10-14 02:31:36","275":"2020-10-14 02:30:58","276":"2020-10-14 02:30:35","277":"2020-10-14 02:30:06","278":"2020-10-14 02:29:51","279":"2020-10-14 02:29:14","280":"2020-10-14 02:25:02","281":"2020-10-14 02:16:30","282":"2020-10-14 02:15:02","283":"2020-10-14 02:11:23","284":"2020-10-14 02:11:00","285":"2020-10-14 02:10:35","286":"2020-10-14 02:09:16","287":"2020-10-14 02:06:19","288":"2020-10-14 02:05:03","289":"2020-10-14 02:04:22","290":"2020-10-14 02:00:36","291":"2020-10-14 01:59:46","292":"2020-10-14 01:55:02","293":"2020-10-14 01:48:04","294":"2020-10-14 01:45:03","295":"2020-10-14 01:43:05","296":"2020-10-14 01:40:04","297":"2020-10-14 01:40:00","298":"2020-10-14 01:36:34","299":"2020-10-14 01:35:02","300":"2020-10-14 01:32:17","301":"2020-10-14 01:30:06","302":"2020-10-14 01:25:02","303":"2020-10-14 01:23:19","304":"2020-10-14 01:20:55","305":"2020-10-14 01:20:35","306":"2020-10-14 01:18:17","307":"2020-10-14 01:18:03","308":"2020-10-14 01:15:19","309":"2020-10-14 01:11:05","310":"2020-10-14 01:10:15","311":"2020-10-14 01:08:35","312":"2020-10-14 01:07:37","313":"2020-10-14 01:03:22","314":"2020-10-14 01:03:00","315":"2020-10-14 01:03:00","316":"2020-10-14 01:00:40","317":"2020-10-14 00:55:27","318":"2020-10-14 00:53:27","319":"2020-10-14 00:52:42","320":"2020-10-14 00:51:24","321":"2020-10-14 00:51:15","322":"2020-10-14 00:47:03","323":"2020-10-14 00:45:02","324":"2020-10-14 00:40:15","325":"2020-10-14 00:40:00","326":"2020-10-14 00:35:19","327":"2020-10-14 00:35:13","328":"2020-10-14 00:35:03","329":"2020-10-14 00:32:48","330":"2020-10-14 00:30:08","331":"2020-10-14 00:26:26","332":"2020-10-14 00:25:02","333":"2020-10-14 00:24:37","334":"2020-10-14 00:24:13","335":"2020-10-14 00:23:57","336":"2020-10-14 00:23:12","337":"2020-10-14 00:22:17","338":"2020-10-14 00:19:19","339":"2020-10-14 00:15:02","340":"2020-10-14 00:05:03"},"retweet_count":{"0":5,"1":18,"2":0,"3":209,"4":14,"5":0,"6":8,"7":10,"8":4,"9":0,"10":0,"11":20,"12":4,"13":6,"14":4,"15":3,"16":28,"17":6,"18":2,"19":10,"20":1,"21":11,"22":2,"23":2,"24":5,"25":5,"26":20,"27":2,"28":16,"29":3,"30":5,"31":203,"32":3,"33":3,"34":6,"35":4,"36":3,"37":1,"38":6,"39":5,"40":3,"41":6,"42":2,"43":4,"44":5,"45":57,"46":2,"47":4,"48":32,"49":34,"50":2,"51":6,"52":23,"53":5,"54":1,"55":28,"56":4,"57":13,"58":7,"59":9,"60":2,"61":3,"62":4,"63":3,"64":7,"65":5,"66":2,"67":6,"68":4,"69":0,"70":10,"71":2,"72":24,"73":4,"74":5,"75":3,"76":8,"77":14,"78":6,"79":0,"80":54,"81":14,"82":2,"83":7,"84":75,"85":17,"86":5,"87":2,"88":0,"89":8,"90":1,"91":11,"92":3,"93":9,"94":3,"95":2,"96":13,"97":8,"98":11,"99":10,"100":9,"101":1,"102":4,"103":4,"104":8,"105":9,"106":95,"107":3,"108":18,"109":2,"110":26,"111":8,"112":3,"113":7,"114":16,"115":3,"116":34,"117":3,"118":3,"119":2,"120":5,"121":9,"122":2,"123":14,"124":7,"125":11,"126":144,"127":2,"128":32,"129":21,"130":2,"131":347,"132":6,"133":2,"134":4,"135":16,"136":4,"137":6,"138":48,"139":2,"140":2,"141":6,"142":3,"143":1,"144":1,"145":1,"146":0,"147":6,"148":1,"149":6,"150":13,"151":5,"152":5,"153":4,"154":3,"155":1,"156":10,"157":8,"158":19,"159":1,"160":5,"161":4,"162":0,"163":9,"164":3,"165":10,"166":3,"167":1,"168":11,"169":3,"170":1,"171":2,"172":3,"173":12,"174":3,"175":6,"176":2,"177":6,"178":1,"179":1,"180":13,"181":79,"182":4,"183":1,"184":17,"185":3,"186":6,"187":1,"188":1,"189":3,"190":2,"191":7,"192":4,"193":6,"194":1,"195":216,"196":1,"197":9,"198":6,"199":9,"200":2,"201":5,"202":5,"203":3,"204":15,"205":6,"206":0,"207":6,"208":0,"209":3,"210":201,"211":14,"212":31,"213":2,"214":15,"215":3,"216":7,"217":6,"218":3,"219":25,"220":1,"221":20,"222":2,"223":1,"224":2,"225":34,"226":1,"227":3,"228":3,"229":2,"230":5,"231":1,"232":3,"233":3,"234":0,"235":2,"236":5,"237":4,"238":3,"239":1,"240":9,"241":4,"242":3,"243":3,"244":759,"245":4,"246":1,"247":16,"248":5,"249":5,"250":3,"251":1,"252":5,"253":11,"254":4,"255":5,"256":5,"257":1,"258":14,"259":25,"260":82,"261":2,"262":15,"263":40,"264":4,"265":11,"266":2,"267":7,"268":2,"269":15,"270":8,"271":6,"272":87,"273":21,"274":7,"275":5,"276":5,"277":1,"278":3,"279":13,"280":2,"281":1,"282":9,"283":4,"284":4,"285":12,"286":11,"287":1,"288":2,"289":10,"290":8,"291":2,"292":2,"293":2,"294":0,"295":67,"296":1,"297":12,"298":6,"299":6,"300":2,"301":0,"302":2,"303":1,"304":1,"305":18,"306":8,"307":2,"308":1,"309":1,"310":1,"311":1,"312":1,"313":2,"314":0,"315":1,"316":2,"317":4,"318":5,"319":20,"320":13,"321":27,"322":6,"323":6,"324":5,"325":13,"326":5,"327":3,"328":5,"329":2,"330":3,"331":4,"332":8,"333":11,"334":11,"335":3,"336":2,"337":1,"338":25,"339":6,"340":9},"favorite_count":{"0":29,"1":44,"2":5,"3":1357,"4":18,"5":4,"6":32,"7":20,"8":0,"9":3,"10":3,"11":63,"12":21,"13":13,"14":16,"15":10,"16":0,"17":18,"18":0,"19":12,"20":10,"21":50,"22":19,"23":12,"24":5,"25":14,"26":31,"27":10,"28":34,"29":21,"30":13,"31":416,"32":0,"33":12,"34":9,"35":5,"36":0,"37":8,"38":12,"39":39,"40":15,"41":4,"42":0,"43":2,"44":11,"45":103,"46":11,"47":13,"48":0,"49":90,"50":3,"51":16,"52":44,"53":0,"54":4,"55":77,"56":6,"57":0,"58":20,"59":47,"60":20,"61":18,"62":15,"63":6,"64":35,"65":9,"66":0,"67":0,"68":23,"69":12,"70":11,"71":7,"72":30,"73":22,"74":13,"75":0,"76":23,"77":40,"78":8,"79":5,"80":65,"81":35,"82":20,"83":30,"84":352,"85":0,"86":8,"87":21,"88":10,"89":0,"90":8,"91":14,"92":14,"93":27,"94":7,"95":0,"96":50,"97":31,"98":0,"99":17,"100":28,"101":11,"102":48,"103":21,"104":16,"105":17,"106":150,"107":5,"108":40,"109":0,"110":40,"111":21,"112":8,"113":0,"114":64,"115":7,"116":0,"117":0,"118":26,"119":9,"120":8,"121":29,"122":0,"123":0,"124":17,"125":63,"126":717,"127":12,"128":0,"129":27,"130":0,"131":439,"132":0,"133":12,"134":65,"135":26,"136":6,"137":19,"138":0,"139":0,"140":0,"141":14,"142":14,"143":0,"144":2,"145":6,"146":1,"147":5,"148":3,"149":20,"150":19,"151":8,"152":0,"153":0,"154":0,"155":5,"156":0,"157":18,"158":0,"159":0,"160":8,"161":17,"162":2,"163":25,"164":3,"165":0,"166":0,"167":1,"168":51,"169":0,"170":6,"171":4,"172":0,"173":31,"174":4,"175":12,"176":0,"177":13,"178":13,"179":0,"180":0,"181":111,"182":0,"183":7,"184":0,"185":12,"186":19,"187":2,"188":2,"189":10,"190":0,"191":13,"192":13,"193":20,"194":9,"195":411,"196":9,"197":17,"198":8,"199":14,"200":5,"201":0,"202":15,"203":7,"204":25,"205":49,"206":2,"207":12,"208":12,"209":11,"210":0,"211":76,"212":0,"213":7,"214":26,"215":16,"216":18,"217":0,"218":12,"219":0,"220":11,"221":52,"222":8,"223":3,"224":14,"225":96,"226":1,"227":23,"228":3,"229":7,"230":29,"231":10,"232":10,"233":10,"234":4,"235":5,"236":32,"237":9,"238":0,"239":11,"240":20,"241":21,"242":22,"243":8,"244":980,"245":0,"246":9,"247":59,"248":37,"249":10,"250":18,"251":0,"252":21,"253":19,"254":0,"255":9,"256":84,"257":33,"258":50,"259":104,"260":106,"261":6,"262":47,"263":0,"264":0,"265":41,"266":15,"267":34,"268":8,"269":33,"270":25,"271":18,"272":178,"273":100,"274":0,"275":0,"276":19,"277":1,"278":9,"279":0,"280":13,"281":0,"282":20,"283":12,"284":8,"285":54,"286":84,"287":0,"288":7,"289":0,"290":24,"291":0,"292":15,"293":0,"294":7,"295":237,"296":0,"297":52,"298":21,"299":39,"300":0,"301":5,"302":3,"303":0,"304":15,"305":61,"306":21,"307":0,"308":0,"309":4,"310":0,"311":0,"312":0,"313":0,"314":6,"315":6,"316":0,"317":0,"318":0,"319":74,"320":0,"321":0,"322":0,"323":8,"324":0,"325":27,"326":0,"327":0,"328":5,"329":0,"330":6,"331":0,"332":16,"333":14,"334":35,"335":8,"336":15,"337":9,"338":0,"339":17,"340":20},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6NrPOz1Le","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/rappitendero-hizo-huelga-de-hambre-para-que-no-lo-bloquearan-de-la-plataforma\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316529024471052290,"id_str":"1316529024471052290","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVALCgWsAIcADu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkVALCgWsAIcADu.png","url":"https:\/\/t.co\/EeBzxjFrEA","display_url":"pic.twitter.com\/EeBzxjFrEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316529058671407104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0DYG76Nxf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SW7x50BSNec","display_url":"ow.ly\/SW7x50BSNec","indices":[71,94]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[117,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jEIqULlSlg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ju2650BSMJu","display_url":"ow.ly\/Ju2650BSMJu","indices":[135,158]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelicaLozanoC","name":"Ang\u00e9lica Lozano Correa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":37341338,"id_str":"37341338","indices":[59,75]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[232,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/usNNqVByVa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WsXW50BSNb5","display_url":"ow.ly\/WsXW50BSNb5","indices":[247,270]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KV5ke08vUw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7Qku50BSP3M","display_url":"ow.ly\/7Qku50BSP3M","indices":[256,279]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fb0strgnQE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UbD250BSMTi","display_url":"ow.ly\/UbD250BSMTi","indices":[239,262]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bxjY5gJWdG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/violencia-de-genero-37-mujeres-han-sido-asesinadas-en-el-atlantico-durante-el-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1316518029447041028,"id_str":"1316518029447041028","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU2LC2WkAQCtQi.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU2LC2WkAQCtQi.png","url":"https:\/\/t.co\/sJ7zqlYpN3","display_url":"pic.twitter.com\/sJ7zqlYpN3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316518052301856768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTcg8TMODV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/S2ZG50BSMFM","display_url":"ow.ly\/S2ZG50BSMFM","indices":[193,216]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"oncecaldas","name":"Once Caldas S.A.","id":198375429,"id_str":"198375429","indices":[37,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kp7LsCPURI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iW2o7z","display_url":"bit.ly\/3iW2o7z","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1316517051826143232,"id_str":"1316517051826143232","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU1SI7XgAAfWxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU1SI7XgAAfWxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bM3a85elpj","display_url":"pic.twitter.com\/bM3a85elpj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316517131383721984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316517131383721984,"source_status_id_str":"1316517131383721984","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"9":{"hashtags":[{"text":"CumbianaSomosTodos","indices":[167,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[10,23]},{"screen_name":"CaracolTV","name":"Caracol Televisi\u00f3n","id":117109734,"id_str":"117109734","indices":[25,35]},{"screen_name":"NoticiasCaracol","name":"Noticias Caracol","id":17813487,"id_str":"17813487","indices":[37,53]},{"screen_name":"bluradio","name":"Blu Radio","id":21223728,"id_str":"21223728","indices":[55,64]},{"screen_name":"LaKalle","name":"La Kalle 96.9 FM","id":791800207,"id_str":"791800207","indices":[66,74]},{"screen_name":"shock","name":"meriko borogove","id":1986181,"id_str":"1986181","indices":[76,82]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[84,93]},{"screen_name":"MestizaFilms","name":"Mestiza Films","id":2835260194,"id_str":"2835260194","indices":[115,128]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[109,118]},{"text":"ColombiaAnfibia","indices":[150,166]},{"text":"CarlosVives","indices":[255,267]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVilardy","name":"se\u00f1orita vilardy","id":411091497,"id_str":"411091497","indices":[26,35]},{"screen_name":"agaviriau","name":"Alejandro Gaviria","id":175806207,"id_str":"175806207","indices":[37,47]},{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[50,62]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[216,229]},{"screen_name":"CaracolTV","name":"Caracol Televisi\u00f3n","id":117109734,"id_str":"117109734","indices":[231,241]},{"screen_name":"bluradio","name":"Blu Radio","id":21223728,"id_str":"21223728","indices":[243,252]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Cumbiana","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosvives","name":"Carlos Vives","id":77694285,"id_str":"77694285","indices":[171,183]}],"urls":[],"media":[{"id":1316516121907007490,"id_str":"1316516121907007490","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU0cAtXkAIyGzq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU0cAtXkAIyGzq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5RZrMpH4MX","display_url":"pic.twitter.com\/5RZrMpH4MX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316517161259630592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkUB9mGCqG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/novedades\/la-escritura-era-un-salvavidas-para-mi-salud-mental-y-desarrollar-mi-propia-voz-paula-moreno\/","display_url":"elespectador.com\/novedades\/la-e\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1316516567149170688,"id_str":"1316516567149170688","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU017XX0AArCZ8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU017XX0AArCZ8.png","url":"https:\/\/t.co\/XWyLGbRefn","display_url":"pic.twitter.com\/XWyLGbRefn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316516860200996866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8vF304EssI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/aprenda-aqui-a-liquidar-el-monto-de-su-pension-por-vejez-de-colpensiones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316516425373306881,"id_str":"1316516425373306881","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU0trNX0AENf2A.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU0trNX0AENf2A.png","url":"https:\/\/t.co\/CJB49wkRDH","display_url":"pic.twitter.com\/CJB49wkRDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316516498719023104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3KqsbRugQu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/viajar-en-colombia-destinos-que-resurgieron-como-espacios-turisticos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316516341885566976,"id_str":"1316516341885566976","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU0o0MWAAA0kEw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkU0o0MWAAA0kEw.png","url":"https:\/\/t.co\/PbKyLcDhtU","display_url":"pic.twitter.com\/PbKyLcDhtU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316516369639313409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/05QJNkhz9Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/afV050BSMEe","display_url":"ow.ly\/afV050BSMEe","indices":[186,209]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0y5QuzQWCl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/un-ojo-de-la-cara-el-alto-precio-de-un-ano-de-protestas-en-chile\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1316514493317472261,"id_str":"1316514493317472261","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUy9NvXYAUnF_v.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUy9NvXYAUnF_v.png","url":"https:\/\/t.co\/IRLdpRDI7W","display_url":"pic.twitter.com\/IRLdpRDI7W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316514738390683655\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"LiderazgoEnCifras","indices":[20,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1316164106462912513,"id_str":"1316164106462912513","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0SA_XYAEX8s5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP0SA_XYAEX8s5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xBKWrGe9QN","display_url":"pic.twitter.com\/xBKWrGe9QN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316514118870867968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRz5BdfwqQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1l1s50BSL9G","display_url":"ow.ly\/1l1s50BSL9G","indices":[257,280]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WzdZA9cKms","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/wingo-aumenta-su-flota-y-anuncia-la-llegada-de-nuevas-rutas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1316512451853197313,"id_str":"1316512451853197313","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUxGYsWoAEgsOG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUxGYsWoAEgsOG.png","url":"https:\/\/t.co\/sKl4LbKoMg","display_url":"pic.twitter.com\/sKl4LbKoMg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316512610385354752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c73CIexCVL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cgdY50BSLgP","display_url":"ow.ly\/cgdY50BSLgP","indices":[126,149]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"entrevista","indices":[3,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P54mOLS4bF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/x1aw50BSLkb","display_url":"ow.ly\/x1aw50BSLkb","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1316507838001405953,"id_str":"1316507838001405953","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUs50wXYAEP4R4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUs50wXYAEP4R4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NPTpCQQOE4","display_url":"pic.twitter.com\/NPTpCQQOE4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316507839880462337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFgibI9zjv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-historial-de-escandalos-de-isolux-corsan-la-fallida-socia-de-bioenergy-en-meta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1316506440442548235,"id_str":"1316506440442548235","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUroecXkAsseUy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUroecXkAsseUy.png","url":"https:\/\/t.co\/ua0CcQivhV","display_url":"pic.twitter.com\/ua0CcQivhV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316506471727869957\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l7Ab6WJIEY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/subira-el-presupuesto-para-el-ministerio-de-cultura-el-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1316506235873775617,"id_str":"1316506235873775617","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUrckXX0AEK1d_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUrckXX0AEK1d_.png","url":"https:\/\/t.co\/qqadhYKYTd","display_url":"pic.twitter.com\/qqadhYKYTd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316506316475637762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ZC6tZW2r5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z65o50BSBco","display_url":"ow.ly\/z65o50BSBco","indices":[224,247]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fbCbrbSQIQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3755vrp","display_url":"bit.ly\/3755vrp","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1316393592412405768,"id_str":"1316393592412405768","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTE_2xXgAgbhMw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTE_2xXgAgbhMw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8YcOGOzyxV","display_url":"pic.twitter.com\/8YcOGOzyxV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316504304111497219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GWx7N5TDN3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gMv850BSLjm","display_url":"ow.ly\/gMv850BSLjm","indices":[211,234]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gh2NlARe0J","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Z6qG50BSLeJ","display_url":"ow.ly\/Z6qG50BSLeJ","indices":[215,238]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[132,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-atraer-la-abundancia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[236,259]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F49zNLb7es","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wPCK50BSLco","display_url":"ow.ly\/wPCK50BSLco","indices":[250,273]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mk5E77n4tK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iXdMQA","display_url":"bit.ly\/3iXdMQA","indices":[76,99]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xR8U6c1HAm","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/las-mccausland-proponen-croquetas-de-arveja-con-salsa-de-tomate\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1316430270850048006,"id_str":"1316430270850048006","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTmW0mWoAYCkJy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTmW0mWoAYCkJy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cAmd6fSzQN","display_url":"pic.twitter.com\/cAmd6fSzQN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316495496207388672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZmPJ9f5LQe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EcTu50BSL4R","display_url":"ow.ly\/EcTu50BSL4R","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1316495264564367362,"id_str":"1316495264564367362","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUhd9DX0AIfRMS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUhd9DX0AIfRMS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BNKL67viuR","display_url":"pic.twitter.com\/BNKL67viuR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316495266086883331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6WOdfsEus","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qsMr50BSL7i","display_url":"ow.ly\/qsMr50BSL7i","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316493999612588032,"id_str":"1316493999612588032","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUgUUvXcAA0CNW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUgUUvXcAA0CNW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzYgSU25mZ","display_url":"pic.twitter.com\/QzYgSU25mZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316494001017630727\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iVPZU1KXp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Uyz24","display_url":"bit.ly\/34Uyz24","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1316390777656946688,"id_str":"1316390777656946688","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCcA_XsAAXlz9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCcA_XsAAXlz9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bhitwMLXPR","display_url":"pic.twitter.com\/bhitwMLXPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316492476367147009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhJFLjZgRQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tkNU50BSL2Q","display_url":"ow.ly\/tkNU50BSL2Q","indices":[133,156]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5v87aY5WLZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H29FFI","display_url":"bit.ly\/2H29FFI","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1316488972231741440,"id_str":"1316488972231741440","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbvsSXkAAckl5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbvsSXkAAckl5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tIE6FMTcdE","display_url":"pic.twitter.com\/tIE6FMTcdE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316489021200232450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WCFOVQsBSb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTFnWg","display_url":"bit.ly\/3nTFnWg","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1316488310823550976,"id_str":"1316488310823550976","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbJMWXgAA_LrK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbJMWXgAA_LrK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RA7r5D5xNS","display_url":"pic.twitter.com\/RA7r5D5xNS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316488323020599301\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mEh70xms9m","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lLSmaL","display_url":"bit.ly\/3lLSmaL","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1316487720584327168,"id_str":"1316487720584327168","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUam1iXsAASNdK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUam1iXsAASNdK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/40mBh8UDMv","display_url":"pic.twitter.com\/40mBh8UDMv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316487735360868363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VW8XgRVPG6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/377Szkn","display_url":"bit.ly\/377Szkn","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316487550551445509,"id_str":"1316487550551445509","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUac8HX0AUoRdW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUac8HX0AUoRdW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xenQAuf57K","display_url":"pic.twitter.com\/xenQAuf57K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316487677378785282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316487677378785282,"source_status_id_str":"1316487677378785282","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"43":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"Giro2020","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QwTrb4q4o","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bBQD50BSK72","display_url":"ow.ly\/bBQD50BSK72","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316486705692717060,"id_str":"1316486705692717060","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUZrwxWsAQzmeY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUZrwxWsAQzmeY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pVTyNu7Yvi","display_url":"pic.twitter.com\/pVTyNu7Yvi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316486706938380289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":654,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":654,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":654,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uyJUHx0ToO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mb9w50BSCyT","display_url":"ow.ly\/mb9w50BSCyT","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1316485193855840257,"id_str":"1316485193855840257","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUYTwvWsAEbqg2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUYTwvWsAEbqg2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gAawj014TT","display_url":"pic.twitter.com\/gAawj014TT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316485195567112198\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316484938213060608,"id_str":"1316484938213060608","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316484938213060608\/pu\/img\/snzHIe9NCPs8SaXJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316484938213060608\/pu\/img\/snzHIe9NCPs8SaXJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7i7rTOL7z6","display_url":"pic.twitter.com\/7i7rTOL7z6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316485165791748099\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EMVMTypNOE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lQoCd1","display_url":"bit.ly\/3lQoCd1","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1316485072862806019,"id_str":"1316485072862806019","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUYMuAXgAM6Ofs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUYMuAXgAM6Ofs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kfSdpTDWB0","display_url":"pic.twitter.com\/kfSdpTDWB0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316485082186743811\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gTFd6WaVq1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IlUQ15","display_url":"bit.ly\/2IlUQ15","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1316484624848125955,"id_str":"1316484624848125955","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUXypBWAAMqYuy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUXypBWAAMqYuy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4NDkzV0ouc","display_url":"pic.twitter.com\/4NDkzV0ouc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316484644666253314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1316163649166344192,"id_str":"1316163649166344192","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPz3ZbXgAAtokR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPz3ZbXgAAtokR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIrZlZGHOe","display_url":"pic.twitter.com\/NIrZlZGHOe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316483925162811392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[15,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndreaVillate","name":"ANDREA VILLATE","id":1177398121,"id_str":"1177398121","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ed7yKrNuxl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/373Kr4A","display_url":"bit.ly\/373Kr4A","indices":[170,193]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gec71aZFjc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lbc350BSCke","display_url":"ow.ly\/lbc350BSCke","indices":[186,209]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nd0338gRS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-presiones-politicas-sobre-la-minga-indigena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[250,273]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[96,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SncKLYPoQl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31olRIb","display_url":"bit.ly\/31olRIb","indices":[117,140]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x9ZfH7ObEt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H4UafY","display_url":"bit.ly\/2H4UafY","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1316481664411934720,"id_str":"1316481664411934720","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUVGUiWoAAGjvR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUVGUiWoAAGjvR.png","url":"https:\/\/t.co\/cYeBXTng6u","display_url":"pic.twitter.com\/cYeBXTng6u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316481672716615681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkOVdDYFCm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dqqBl4","display_url":"bit.ly\/3dqqBl4","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1316481083563704320,"id_str":"1316481083563704320","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUkgtWAAAk-BO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUkgtWAAAk-BO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G21tmnQrFi","display_url":"pic.twitter.com\/G21tmnQrFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316481095819501577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqCRFlRDYy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H2KliE","display_url":"bit.ly\/2H2KliE","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1316480612824420352,"id_str":"1316480612824420352","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUJHEWkAAjgYu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUJHEWkAAjgYu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/peg97ZvJFH","display_url":"pic.twitter.com\/peg97ZvJFH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316480621183750144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXxkRFlNEl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SRSadJ","display_url":"bit.ly\/2SRSadJ","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316480509548154880,"id_str":"1316480509548154880","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUDGVX0AA_6Lt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUUDGVX0AA_6Lt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QQ0LeG9BY8","display_url":"pic.twitter.com\/QQ0LeG9BY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1316480525696217092\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316480525696217092,"source_status_id_str":"1316480525696217092","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WW9EYcjx5X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nzMD50BSBWi","display_url":"ow.ly\/nzMD50BSBWi","indices":[214,237]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZ3JwQ6lpj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SRauDQ","display_url":"bit.ly\/2SRauDQ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316479129315876864,"id_str":"1316479129315876864","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUSywkWoAA3ov3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUSywkWoAA3ov3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k9zoNRd5Oq","display_url":"pic.twitter.com\/k9zoNRd5Oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316479188061356032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qy66UR9pbZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/S9pu50BSBRo","display_url":"ow.ly\/S9pu50BSBRo","indices":[218,241]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6Omjvl5nR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GYOvbF","display_url":"bit.ly\/2GYOvbF","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316477114594582528,"id_str":"1316477114594582528","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQ9fJXYAAZaSY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQ9fJXYAAZaSY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rhmPM0uX8Y","display_url":"pic.twitter.com\/rhmPM0uX8Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316477126523187201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndreaVillate","name":"ANDREA VILLATE","id":1177398121,"id_str":"1177398121","indices":[104,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ed7yKrNuxl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/373Kr4A","display_url":"bit.ly\/373Kr4A","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1316477046357450758,"id_str":"1316477046357450758","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQ5g8XYAYcDX-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUQ5g8XYAYcDX-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHBS0JuNK4","display_url":"pic.twitter.com\/cHBS0JuNK4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316477070105612288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zjrn50hH3x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/n4PG50BSBgD","display_url":"ow.ly\/n4PG50BSBgD","indices":[189,212]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelicaLozanoC","name":"Ang\u00e9lica Lozano Correa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":37341338,"id_str":"37341338","indices":[12,28]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[165,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wupSkrhRxz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/w5iF50BSB8q","display_url":"ow.ly\/w5iF50BSB8q","indices":[180,203]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Icetex","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBx0bh9fCL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VSBG50BSAYu","display_url":"ow.ly\/VSBG50BSAYu","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1316470097217826816,"id_str":"1316470097217826816","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUKlBYXsAA0xxn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUKlBYXsAA0xxn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z0L42rHImi","display_url":"pic.twitter.com\/z0L42rHImi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316470098539024385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZuNb8noGH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0ErNw","display_url":"bit.ly\/3k0ErNw","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1316464375092457472,"id_str":"1316464375092457472","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUFX8zXsAAtccS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUFX8zXsAAtccS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GG0y5zXV8N","display_url":"pic.twitter.com\/GG0y5zXV8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1316469499357523976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316469499357523976,"source_status_id_str":"1316469499357523976","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"68":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1316163438402510850,"id_str":"1316163438402510850","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzrIRWoAISkb7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzrIRWoAISkb7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y7BTXBzczu","display_url":"pic.twitter.com\/Y7BTXBzczu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316468825081237505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84XXeT5Jj0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/w9Xf50BStWt","display_url":"ow.ly\/w9Xf50BStWt","indices":[172,195]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fO9H5CxFkv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H1UUTk","display_url":"bit.ly\/2H1UUTk","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1316466803225366528,"id_str":"1316466803225366528","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUHlSTXkAAUwX-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUHlSTXkAAUwX-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YVi12oTIg3","display_url":"pic.twitter.com\/YVi12oTIg3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316466827908780032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfr2IQPKZd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SU88nz","display_url":"bit.ly\/2SU88nz","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1316430810543730689,"id_str":"1316430810543730689","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTm2PHWsAEbBWt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTm2PHWsAEbBWt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VjYdgjT0FE","display_url":"pic.twitter.com\/VjYdgjT0FE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316465800635576321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFUWD9x2Su","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GQ5JIo","display_url":"bit.ly\/2GQ5JIo","indices":[121,144]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGMw8LqLoE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JmLf50BSAVM","display_url":"ow.ly\/JmLf50BSAVM","indices":[245,268]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzD5fyb2Fi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jUv2XQ","display_url":"bit.ly\/3jUv2XQ","indices":[87,110]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzD5fyb2Fi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jUv2XQ","display_url":"bit.ly\/3jUv2XQ","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1316463800556584963,"id_str":"1316463800556584963","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316463800556584963\/pu\/img\/J-gfKLe8zBgw7ORs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316463800556584963\/pu\/img\/J-gfKLe8zBgw7ORs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EUFNZaIHAG","display_url":"pic.twitter.com\/EUFNZaIHAG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316464080853651462\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316462874307551232,"id_str":"1316462874307551232","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316462874307551232\/pu\/img\/IbxQkUzz-q7G9sZa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316462874307551232\/pu\/img\/IbxQkUzz-q7G9sZa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jYFJBIXHAS","display_url":"pic.twitter.com\/jYFJBIXHAS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316463074220683265\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkaTKBhZf9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/K9RL50BSAhw","display_url":"ow.ly\/K9RL50BSAhw","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1316462539509768194,"id_str":"1316462539509768194","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUDtGuWoAIKnFm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUDtGuWoAIKnFm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8rgtxOUbL","display_url":"pic.twitter.com\/K8rgtxOUbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316462541103652866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LFJChuAQx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j3wNAB","display_url":"bit.ly\/3j3wNAB","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1316461782244962307,"id_str":"1316461782244962307","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUDBBsWsAMV117.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUDBBsWsAMV117.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4vkpJ2IBUN","display_url":"pic.twitter.com\/4vkpJ2IBUN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316461800418881537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zufxd3U808","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hrbK50BSDYN","display_url":"ow.ly\/hrbK50BSDYN","indices":[180,203]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFUWD9x2Su","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GQ5JIo","display_url":"bit.ly\/2GQ5JIo","indices":[248,271]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDmfKIDFR5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wXvl50BSzsR","display_url":"ow.ly\/wXvl50BSzsR","indices":[151,174]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFUWD9x2Su","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GQ5JIo","display_url":"bit.ly\/2GQ5JIo","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1316459497800556544,"id_str":"1316459497800556544","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316459497800556544\/pu\/img\/uVRJBvPsEe6lJE_9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316459497800556544\/pu\/img\/uVRJBvPsEe6lJE_9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kmsn5eESgx","display_url":"pic.twitter.com\/kmsn5eESgx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316459774268059648\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316458320451063808,"id_str":"1316458320451063808","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316458320451063808\/pu\/img\/_S4ka6xJ4VNNYquY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316458320451063808\/pu\/img\/_S4ka6xJ4VNNYquY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFBCk30WVP","display_url":"pic.twitter.com\/KFBCk30WVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316458915975041024\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NjztmEBsCh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/rescatan-tortuga-marina-herida-por-personas-inescrupulosas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[113,136]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NHsigFacjA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dumtAs","display_url":"bit.ly\/3dumtAs","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1316458070969589764,"id_str":"1316458070969589764","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT_pAHWoAQBZZ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT_pAHWoAQBZZ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uJKkr28CUc","display_url":"pic.twitter.com\/uJKkr28CUc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316458084596932608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fx7hiskWkU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GOuo50BSvBH","display_url":"ow.ly\/GOuo50BSvBH","indices":[252,275]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yavRyF94Wb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k03BvQ","display_url":"bit.ly\/3k03BvQ","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316456696139612161,"id_str":"1316456696139612161","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT-Y-eWAAE_ybv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT-Y-eWAAE_ybv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5rVQjIDGhE","display_url":"pic.twitter.com\/5rVQjIDGhE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316456769279987713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]},{"text":"MasacreDeMacayepo","indices":[52,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CmJ12P4oFV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lHZNjl","display_url":"bit.ly\/3lHZNjl","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1316390305403473922,"id_str":"1316390305403473922","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCAhtXkAIx3j-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCAhtXkAIx3j-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cTOsXlNrLi","display_url":"pic.twitter.com\/cTOsXlNrLi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316455482505166849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ju1j9qXUYA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GLnx50BSvyU","display_url":"ow.ly\/GLnx50BSvyU","indices":[230,253]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PqJrTjCWU1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lJTFag","display_url":"bit.ly\/3lJTFag","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1316453682863628288,"id_str":"1316453682863628288","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT7plJXYAAOWAo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT7plJXYAAOWAo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PvO545LK1W","display_url":"pic.twitter.com\/PvO545LK1W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316453701058473989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNaTn9xALB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bn0S50BStNu","display_url":"ow.ly\/Bn0S50BStNu","indices":[247,270]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GP5sNGP0iN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k2zXGf","display_url":"bit.ly\/3k2zXGf","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1316452350022778882,"id_str":"1316452350022778882","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT6b_7WAAINWET.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT6b_7WAAINWET.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yLWk8hRVrF","display_url":"pic.twitter.com\/yLWk8hRVrF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316452367932567555\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GaZ1JWUnXF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iZ4iEn","display_url":"bit.ly\/3iZ4iEn","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316452115032797189,"id_str":"1316452115032797189","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT6OUhXcAU1CT9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT6OUhXcAU1CT9.png","url":"https:\/\/t.co\/YVKnpYCGO9","display_url":"pic.twitter.com\/YVKnpYCGO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316452162801672192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316452162801672192,"source_status_id_str":"1316452162801672192","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SiOHQePcqi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vmSH50BSzcy","display_url":"ow.ly\/vmSH50BSzcy","indices":[90,113]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R7ElKW5NiT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33YclNB","display_url":"bit.ly\/33YclNB","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316448603242737664,"id_str":"1316448603242737664","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT3B6FXsAAea83.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT3B6FXsAAea83.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Spf9BmVgbh","display_url":"pic.twitter.com\/Spf9BmVgbh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316448621315928065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":302,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":302,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":302,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XDlQlNblBh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KmbZ50BSz7B","display_url":"ow.ly\/KmbZ50BSz7B","indices":[249,272]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[172,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[85,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[196,219]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LY7OeprZJh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0zggu","display_url":"bit.ly\/3k0zggu","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1316445654323994628,"id_str":"1316445654323994628","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT0WQgWoAQVqtV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT0WQgWoAQVqtV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/20Lur7qlZr","display_url":"pic.twitter.com\/20Lur7qlZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316445667129163777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UFxRhTgKu0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33VGkp8","display_url":"bit.ly\/33VGkp8","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316445148100911105,"id_str":"1316445148100911105","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTz4yrXYAEeEyj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTz4yrXYAEeEyj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mypnokFXuz","display_url":"pic.twitter.com\/mypnokFXuz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316445171165343745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRVqNB7YIN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HxfP50BSuY0","display_url":"ow.ly\/HxfP50BSuY0","indices":[213,236]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i1uItkqSNK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34SxfwI","display_url":"bit.ly\/34SxfwI","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1316442803963129856,"id_str":"1316442803963129856","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTxwWFXcAAGlRU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTxwWFXcAAGlRU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PfvEsjshEX","display_url":"pic.twitter.com\/PfvEsjshEX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316442817275867138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt5CyCLsPO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hioT50BSuIq","display_url":"ow.ly\/hioT50BSuIq","indices":[241,264]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1UP0tec8jD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cj3a50BSpCz","display_url":"ow.ly\/cj3a50BSpCz","indices":[243,266]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zXH0r5FbUF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/krE750BRTmO","display_url":"ow.ly\/krE750BRTmO","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1316438819076538369,"id_str":"1316438819076538369","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTuIZOXgAEYf2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTuIZOXgAEYf2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xFDjtMNjf6","display_url":"pic.twitter.com\/xFDjtMNjf6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316438821345603584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[192,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1316163229014515712,"id_str":"1316163229014515712","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPze8PXYAA-3UB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPze8PXYAA-3UB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BG3yaYwgIG","display_url":"pic.twitter.com\/BG3yaYwgIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316438630123008000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QbJmVDrC9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h1LL50BStgc","display_url":"ow.ly\/h1LL50BStgc","indices":[234,257]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MFwNiIiakE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/pequenos-agricultores-una-clave-para-erradicar-el-hambre-en-el-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[212,235]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVWTbHrOZT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-g20-extiende-el-plan-de-alivio-de-la-deuda-para-paises-mas-pobres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[145,168]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lx61PojZX4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/wildlife-photographer-of-the-year-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[207,230]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlsGcVahQK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aRha50BSvHL","display_url":"ow.ly\/aRha50BSvHL","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316432343649972229,"id_str":"1316432343649972229","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkToPeYXcAUt0OY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkToPeYXcAUt0OY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jPrtFFhplj","display_url":"pic.twitter.com\/jPrtFFhplj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316432345344495618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[{"text":"Catar2022","indices":[86,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abyOTyjmIg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/12zK50BSv0t","display_url":"ow.ly\/12zK50BSv0t","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1316429824991387649,"id_str":"1316429824991387649","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTl83pXYAEaS06.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTl83pXYAEaS06.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1w2QzmPj0w","display_url":"pic.twitter.com\/1w2QzmPj0w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316429826350370817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[142,149]},{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[203,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ys5hJGb2md","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2SzYEOc","display_url":"bit.ly\/2SzYEOc","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1316428949057044482,"id_str":"1316428949057044482","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTlJ4iWAAI5jgN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTlJ4iWAAI5jgN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ds0tPZOkGa","display_url":"pic.twitter.com\/ds0tPZOkGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316429100052082696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[19,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CimarronCol","name":"Cimarr\u00f3n","id":113189344,"id_str":"113189344","indices":[74,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Q6uHBME08","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_GqKNrB-hw0","display_url":"youtube.com\/watch?v=_GqKNr\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1316426687127662592,"id_str":"1316426687127662592","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjGOMWsAAX5J4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTjGOMWsAAX5J4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h5GYxsjabi","display_url":"pic.twitter.com\/h5GYxsjabi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316426766177705985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNbnYdFUxQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wunq50BSvxH","display_url":"ow.ly\/wunq50BSvxH","indices":[186,209]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[33,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iVPZU1KXp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Uyz24","display_url":"bit.ly\/34Uyz24","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1316390628385869824,"id_str":"1316390628385869824","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCTU6X0AAWswY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCTU6X0AAWswY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nQqbqAi2Xd","display_url":"pic.twitter.com\/nQqbqAi2Xd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316422766858510338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[143,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shnbH9nLuv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HwT850BSuNF","display_url":"ow.ly\/HwT850BSuNF","indices":[119,142]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelicaLozanoC","name":"Ang\u00e9lica Lozano Correa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":37341338,"id_str":"37341338","indices":[25,41]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[75,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGyEYDz1I9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/mantienen-investidura-de-angelica-lozano-demandada-por-su-matrimonio-con-claudia-lopez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[192,215]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDHGr8RY50","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/supersociedades-admite-a-panaca-en-reorganizacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[159,182]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"Caricatura","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1316420260912934914,"id_str":"1316420260912934914","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTdQKrXsAITewX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTdQKrXsAITewX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nlxR6obNtG","display_url":"pic.twitter.com\/nlxR6obNtG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1316420291338399752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":611,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":611,"h":405,"resize":"fit"},"small":{"w":611,"h":405,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316420291338399752,"source_status_id_str":"1316420291338399752","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QI0VheKYis","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WetD50BStba","display_url":"ow.ly\/WetD50BStba","indices":[257,280]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4cBpVO0sw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3drmOE5","display_url":"bit.ly\/3drmOE5","indices":[116,139]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsWzkLfcLT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V88z50BSpjn","display_url":"ow.ly\/V88z50BSpjn","indices":[213,236]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jouTcYER5s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376mSYM","display_url":"bit.ly\/376mSYM","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1316414160071282690,"id_str":"1316414160071282690","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTXtDRX0AIxqlX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTXtDRX0AIxqlX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RHEopGLzti","display_url":"pic.twitter.com\/RHEopGLzti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316414173266489345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316414173266489345,"source_status_id_str":"1316414173266489345","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KCVi1fKog","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/por-que-tantos-grupos-civiles-se-estan-armando-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[242,265]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J6Af8oEBQu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/d1-abre-su-tienda-1500-en-san-jose-del-guaviare\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[165,188]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XCWAXiJ1tP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/victimas-de-las-farc-acuden-a-la-corte-penal-internacional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[236,259]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KXdh7VAenx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/reed-hastings-ceo-de-netflix-explica-su-estrategia-global\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[227,250]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ccP2Get5Sw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6D2y50BSphi","display_url":"ow.ly\/6D2y50BSphi","indices":[208,231]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"luciabastidasu","name":"Luc\u00eda Bastidas Ubate","id":243741788,"id_str":"243741788","indices":[103,118]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"UMVbogota","name":"Mantenimiento Vial","id":178382014,"id_str":"178382014","indices":[29,39]},{"screen_name":"Bogota","name":"Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","id":57664761,"id_str":"57664761","indices":[43,50]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[{"text":"Yacop\u00ed","indices":[66,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJxGDHVQu1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SXZc50BSp3c","display_url":"ow.ly\/SXZc50BSp3c","indices":[145,168]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[225,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-atraer-la-abundancia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[234,257]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"CambalacheDeArte","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/evQTahcXqs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/icetex-creditos-educativos-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[155,178]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Compensar_info","name":"Compensar","id":143558285,"id_str":"143558285","indices":[253,268]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IgwGUbAzGk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/recomendaciones-para-la-nueva-normalidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1314301272305082384,"id_str":"1314301272305082384","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1WjLvXkAAtMmb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1WjLvXkAAtMmb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFDZkmpd6Z","display_url":"pic.twitter.com\/mFDZkmpd6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316408425669160963\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[156,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1316163056746061826,"id_str":"1316163056746061826","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzU6fXYAIXtst.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzU6fXYAIXtst.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TGHCiZgaFF","display_url":"pic.twitter.com\/TGHCiZgaFF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316408424880463872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FNGSA","name":"FNG S.A.","id":1242199508,"id_str":"1242199508","indices":[0,6]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EUoLRPfTVD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-fondo-nacional-de-garantias-respaldara-3-billones-en-creditos-para-comprar-vivienda-vis-y-no-vis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[246,269]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"Minga2020","indices":[77,87]},{"text":"pandemia","indices":[221,230]},{"text":"coronavirus","indices":[238,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensoriaCol","name":"Defensor\u00eda delPueblo","id":191465222,"id_str":"191465222","indices":[92,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYlFrJwMCE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-esta-considerando-propuesta-de-encuentro-con-algunos-miembros-de-la-minga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[252,275]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"Kiss","indices":[52,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rKecVeTrIY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NKgG50BSoZu","display_url":"ow.ly\/NKgG50BSoZu","indices":[172,195]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"MasacredeMacayepo","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Um2NhaegL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/masacre-de-macayepo-20-anos-de-la-ruta-paramilitar-en-los-montes-de-maria\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[255,278]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fJVZ70wW8K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/535F50BSoVa","display_url":"ow.ly\/535F50BSoVa","indices":[199,222]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]},{"screen_name":"FALCAO","name":"Radamel Falcao","id":58531272,"id_str":"58531272","indices":[33,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBwBYgiZiD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iYe8q3","display_url":"bit.ly\/3iYe8q3","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316403243463962626,"id_str":"1316403243463962626","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTNxnvXcAIu3CV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTNxnvXcAIu3CV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y5rcfKNw2g","display_url":"pic.twitter.com\/y5rcfKNw2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEdeportista\/status\/1316403288389099520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316403288389099520,"source_status_id_str":"1316403288389099520","source_user_id":793870239591202820,"source_user_id_str":"793870239591202820"}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lM2uuwLw25","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iXQKZU","display_url":"bit.ly\/3iXQKZU","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316402901758210049,"id_str":"1316402901758210049","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTNduyXcAEQidw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTNduyXcAEQidw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ou5cJHextK","display_url":"pic.twitter.com\/ou5cJHextK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEdeportista\/status\/1316402916337553408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":482,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":567,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316402916337553408,"source_status_id_str":"1316402916337553408","source_user_id":793870239591202820,"source_user_id_str":"793870239591202820"}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XCiPziB1D","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nQq9Sc","display_url":"bit.ly\/3nQq9Sc","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1316402205302362113,"id_str":"1316402205302362113","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTM1MSWkAEgzud.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTM1MSWkAEgzud.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zKRjQVQ9Q1","display_url":"pic.twitter.com\/zKRjQVQ9Q1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316402243315347462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316402243315347462,"source_status_id_str":"1316402243315347462","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LjSAY2RhuH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jqdO50BSihX","display_url":"ow.ly\/jqdO50BSihX","indices":[194,217]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYjMda2oLU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qwo250BSicb","display_url":"ow.ly\/qwo250BSicb","indices":[235,258]}]},"158":{"hashtags":[{"text":"MasacreDeMacayepo","indices":[20,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aBopXwfLsY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iXcipr","display_url":"bit.ly\/3iXcipr","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1316355844825645056,"id_str":"1316355844825645056","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSiqqDXgAAYATd.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSiqqDXgAAYATd.png","url":"https:\/\/t.co\/eRYDpYNOJI","display_url":"pic.twitter.com\/eRYDpYNOJI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1316363134932836356\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316363134932836356,"source_status_id_str":"1316363134932836356","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[46,62]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[108,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epmOCNhoiH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/le-conviene-a-donald-trump-no-debatir\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[234,257]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3naldesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atpnbZVLEU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/le-pusimos-5200-millones-a-un-contrato-de-52-millones-de-pesos\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/column\u2026","indices":[255,278]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EG0r2gB3aq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z3kL50BShBp","display_url":"ow.ly\/z3kL50BShBp","indices":[189,212]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inpDr8P5f6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FwIu50BShsl","display_url":"ow.ly\/FwIu50BShsl","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1316394609405288454,"id_str":"1316394609405288454","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTF7DXXYAYz3mo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTF7DXXYAYz3mo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/izGQ2f9mJh","display_url":"pic.twitter.com\/izGQ2f9mJh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316394610751610882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":313,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[15,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316150024993157121,"id_str":"1316150024993157121","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316150024993157121\/img\/36nhPkTeZpbr6xvQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316150024993157121\/img\/36nhPkTeZpbr6xvQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gmRDlNTWUi","display_url":"pic.twitter.com\/gmRDlNTWUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316394330186108933\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"Giro","indices":[137,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DzIcx7ISO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iTRMpv","display_url":"bit.ly\/3iTRMpv","indices":[113,136]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TKYx9ywBIM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vZih50BShhb","display_url":"ow.ly\/vZih50BShhb","indices":[229,252]}]},"169":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[18,25]},{"text":"GirodeItalia2020","indices":[58,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[3,16]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[89,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DzIcx7ISO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iTRMpv","display_url":"bit.ly\/3iTRMpv","indices":[142,165]}]},"171":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"Giro2020","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[124,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DzIcx7ISO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iTRMpv","display_url":"bit.ly\/3iTRMpv","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1316390313267728384,"id_str":"1316390313267728384","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCA_AWkAAMXBG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTCA_AWkAAMXBG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oqKxXZZKzm","display_url":"pic.twitter.com\/oqKxXZZKzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316390352841048064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWJc6pwa2k","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CQqj50BSh5O","display_url":"ow.ly\/CQqj50BSh5O","indices":[170,193]}]},"174":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"GirodeItalia2020","indices":[40,57]},{"text":"Giro2020","indices":[140,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xdSsQKki3v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Y1zXn","display_url":"bit.ly\/33Y1zXn","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1316389147356073986,"id_str":"1316389147356073986","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTA9HpWkAI9-Un.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTA9HpWkAI9-Un.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y9uVoFuzxS","display_url":"pic.twitter.com\/Y9uVoFuzxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316389229820248064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[{"text":"Europa","indices":[87,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jcmmd4Hsjw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nk1b50BSgPQ","display_url":"ow.ly\/nk1b50BSgPQ","indices":[219,242]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[{"text":"iPhone12","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gwRjZcTc2U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5msA50BSgKs","display_url":"ow.ly\/5msA50BSgKs","indices":[205,228]}]},"178":{"hashtags":[{"text":"mingaind\u00edgena","indices":[33,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQWBASKMjl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dOsv50BSgDf","display_url":"ow.ly\/dOsv50BSgDf","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1316382028661772288,"id_str":"1316382028661772288","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS6ewcX0AACVmB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS6ewcX0AACVmB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OfQtXCyziA","display_url":"pic.twitter.com\/OfQtXCyziA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316382029903167489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4oFGZpWwkU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iYe8q3","display_url":"bit.ly\/3iYe8q3","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1316379711581421568,"id_str":"1316379711581421568","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS4X4pXgAAzJMZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS4X4pXgAAzJMZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sonOKXMANn","display_url":"pic.twitter.com\/sonOKXMANn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316379749862780929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316379749862780929,"source_status_id_str":"1316379749862780929","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B7XWKU9aIG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wWIf50BSgxP","display_url":"ow.ly\/wWIf50BSgxP","indices":[198,221]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R84XY7cNIq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Va0Tq","display_url":"bit.ly\/33Va0Tq","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316147828616581121,"id_str":"1316147828616581121","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPlehSX0AEjYca.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPlehSX0AEjYca.jpg","url":"https:\/\/t.co\/htG31unsOe","display_url":"pic.twitter.com\/htG31unsOe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316379230603669510\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1316162914408161281,"id_str":"1316162914408161281","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzMoPXYAEMrzK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPzMoPXYAEMrzK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KGZ6SXEPWv","display_url":"pic.twitter.com\/KGZ6SXEPWv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316378227921711106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bAXgIpYTn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EkdX50BSgoQ","display_url":"ow.ly\/EkdX50BSgoQ","indices":[169,192]}]},"187":{"hashtags":[{"text":"opini\u00f3n","indices":[72,80]},{"text":"giro2020","indices":[81,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eOYAnwE3PO","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=334714c0-0e24-11eb-bc7e-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"188":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AWmGktd5m","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tzNe50BSeoV","display_url":"ow.ly\/tzNe50BSeoV","indices":[125,148]}]},"189":{"hashtags":[{"text":"AltoTurmequ\u00e9","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBr51QwCsH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XiJn50BSecU","display_url":"ow.ly\/XiJn50BSecU","indices":[174,197]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RrtkXEpFP3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H3zRzw","display_url":"bit.ly\/2H3zRzw","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1316355321560997891,"id_str":"1316355321560997891","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSiMMvWoAMy3-j.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSiMMvWoAMy3-j.png","url":"https:\/\/t.co\/2HXVbXLOfo","display_url":"pic.twitter.com\/2HXVbXLOfo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1316355358626115584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316355358626115584,"source_status_id_str":"1316355358626115584","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bOWvqEhhro","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/315nj1M","display_url":"bit.ly\/315nj1M","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1316367364783472643,"id_str":"1316367364783472643","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkStJNPWAAMtoh5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkStJNPWAAMtoh5.png","url":"https:\/\/t.co\/H58IbLXdv5","display_url":"pic.twitter.com\/H58IbLXdv5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316367433217826816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":599,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":599,"h":395,"resize":"fit"},"medium":{"w":599,"h":395,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"192":{"hashtags":[{"text":"EstadosUnidos","indices":[17,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRGTYl2Nf5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tk6050BSdu2","display_url":"ow.ly\/tk6050BSdu2","indices":[188,211]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoDnyDu1Ur","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nXuJ15","display_url":"bit.ly\/3nXuJ15","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1316366474127302661,"id_str":"1316366474127302661","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSsVXSXYAUKfg9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSsVXSXYAUKfg9.png","url":"https:\/\/t.co\/hz2DiZHtpS","display_url":"pic.twitter.com\/hz2DiZHtpS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316366559728799744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":628,"h":414,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":628,"h":414,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9k9vvJRfxG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lD4dbc","display_url":"bit.ly\/3lD4dbc","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316365704795426816,"id_str":"1316365704795426816","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSrolTWkAA5AyN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSrolTWkAA5AyN.png","url":"https:\/\/t.co\/WN0vgus8xq","display_url":"pic.twitter.com\/WN0vgus8xq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316365762844557313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":625,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":625,"h":420,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":625,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnGQXmk6af","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IvwkLd","display_url":"bit.ly\/2IvwkLd","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316365114774368258,"id_str":"1316365114774368258","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSrGPTXsAIGDuq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSrGPTXsAIGDuq.png","url":"https:\/\/t.co\/Bwq1otIFJb","display_url":"pic.twitter.com\/Bwq1otIFJb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316365170348875777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":631,"h":419,"resize":"fit"},"medium":{"w":631,"h":419,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":631,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1OmOygqORq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lMkI4Q","display_url":"bit.ly\/3lMkI4Q","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1316364704206540801,"id_str":"1316364704206540801","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSquV0X0AEQqki.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSquV0X0AEQqki.png","url":"https:\/\/t.co\/fVaResvejh","display_url":"pic.twitter.com\/fVaResvejh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316364743674916867\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":649,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":649,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":649,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nl8MrIj0m5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WgtM50BRTBs","display_url":"ow.ly\/WgtM50BRTBs","indices":[89,112]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1316162690017120257,"id_str":"1316162690017120257","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPy_kUX0AEGc6p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPy_kUX0AEGc6p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNBdkOpp1N","display_url":"pic.twitter.com\/nNBdkOpp1N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316363129010483205\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtQQlYT8q6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/congreso-de-la-republica-aprobo-extension-del-paef-hasta-marzo-de-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[111,134]}]},"200":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[49,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316150546361876487,"id_str":"1316150546361876487","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPn8trWAAcZsdd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPn8trWAAcZsdd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/guDpeoqbnx","display_url":"pic.twitter.com\/guDpeoqbnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316360607331807232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jzqFuRpe6k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ItWRZk","display_url":"bit.ly\/2ItWRZk","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1316360116556488706,"id_str":"1316360116556488706","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSmjTfXYAI4RuE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSmjTfXYAI4RuE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v86W7g7F4u","display_url":"pic.twitter.com\/v86W7g7F4u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316360135896379392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316360135896379392,"source_status_id_str":"1316360135896379392","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"202":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaHLl871OS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/que-es-la-lesion-enorme-en-la-compraventa-de-inmuebles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[67,90]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W36f0eo6ot","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/341OKvv","display_url":"bit.ly\/341OKvv","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1316356888456560640,"id_str":"1316356888456560640","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSjnZ4XgAA9CzA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSjnZ4XgAA9CzA.png","url":"https:\/\/t.co\/8ZER60bEpU","display_url":"pic.twitter.com\/8ZER60bEpU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316357040760119296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":642,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":642,"h":429,"resize":"fit"},"small":{"w":642,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[230,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LTGYdH29zZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vq0t50BRSEG","display_url":"ow.ly\/vq0t50BRSEG","indices":[247,270]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8g0OAITK2f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33X1Qdd","display_url":"bit.ly\/33X1Qdd","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1316356590648340480,"id_str":"1316356590648340480","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSjWEdWsAA8VZH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSjWEdWsAA8VZH.png","url":"https:\/\/t.co\/sQRa0EWPCS","display_url":"pic.twitter.com\/sQRa0EWPCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316356656947589121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":646,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":646,"h":477,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":646,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[35,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[57,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1316355666202816512,"id_str":"1316355666202816512","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSigQoXcAA3hyh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSigQoXcAA3hyh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kork1yUdpP","display_url":"pic.twitter.com\/kork1yUdpP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316355668501245952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JaR2yq9ZHj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jYMafa","display_url":"bit.ly\/3jYMafa","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1316353563140984832,"id_str":"1316353563140984832","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSgl2HWkAAlriv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSgl2HWkAAlriv.png","url":"https:\/\/t.co\/Ft8Px84Egd","display_url":"pic.twitter.com\/Ft8Px84Egd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316353613145481219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":626,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":444,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjTmlUkn6c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lMbs0A","display_url":"bit.ly\/3lMbs0A","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1316351716619583494,"id_str":"1316351716619583494","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSe6XSWAAYZUnA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSe6XSWAAYZUnA.png","url":"https:\/\/t.co\/4tmIDsr2AM","display_url":"pic.twitter.com\/4tmIDsr2AM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316351757845397506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":626,"h":419,"resize":"fit"},"large":{"w":626,"h":419,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":626,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CQR3egPyfl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/318NdSq","display_url":"bit.ly\/318NdSq","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1316349305360461824,"id_str":"1316349305360461824","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkScuApXsAAeCRA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkScuApXsAAeCRA.png","url":"https:\/\/t.co\/AhBPi9g5cF","display_url":"pic.twitter.com\/AhBPi9g5cF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316349371500367873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":622,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":622,"h":465,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":622,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5rSIaP3RQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3768dN9","display_url":"bit.ly\/3768dN9","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1316348283242020871,"id_str":"1316348283242020871","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSbyg9WAAchK7x.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSbyg9WAAchK7x.png","url":"https:\/\/t.co\/QzDiF2Ml2Y","display_url":"pic.twitter.com\/QzDiF2Ml2Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316348375814623233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":624,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":624,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":624,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMJI16U6Ra","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SRbQyb","display_url":"bit.ly\/2SRbQyb","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1316344856684486656,"id_str":"1316344856684486656","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSYrECXYAAeF31.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSYrECXYAAeF31.png","url":"https:\/\/t.co\/QESOEJFqky","display_url":"pic.twitter.com\/QESOEJFqky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316344915622850560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":632,"h":422,"resize":"fit"},"medium":{"w":632,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":632,"h":422,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pnrhq5Rn1r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dp0j2C","display_url":"bit.ly\/3dp0j2C","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1316344313132048384,"id_str":"1316344313132048384","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSYLbJXYAA3kjy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSYLbJXYAA3kjy.png","url":"https:\/\/t.co\/fSne8dSnVd","display_url":"pic.twitter.com\/fSne8dSnVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316344406329491458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":631,"h":421,"resize":"fit"},"medium":{"w":631,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":631,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWzFRFFzkK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/stevie-wonder-lanza-dos-canciones\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1316343856204574721,"id_str":"1316343856204574721","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSXw09XcAEbyye.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSXw09XcAEbyye.png","url":"https:\/\/t.co\/n1LKonGm98","display_url":"pic.twitter.com\/n1LKonGm98","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316343920511594496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":652,"h":365,"resize":"fit"},"small":{"w":652,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":652,"h":365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7YovXUB5J9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H1jJi0","display_url":"bit.ly\/2H1jJi0","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1316343335834058754,"id_str":"1316343335834058754","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSXSibXgAIMxOs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSXSibXgAIMxOs.png","url":"https:\/\/t.co\/J2CZ2f2zgT","display_url":"pic.twitter.com\/J2CZ2f2zgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316343381732323328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":628,"h":411,"resize":"fit"},"small":{"w":628,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":628,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FoPXoCKiJl","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/22PDgR","display_url":"is.gd\/22PDgR","indices":[85,108]}]},"218":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vjY7t4hQTY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lWQD50BRRJA","display_url":"ow.ly\/lWQD50BRRJA","indices":[170,193]}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLR64Vhaig","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/colombia-vs-chile-en-vivo-eliminatorias-catar-2022\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[193,216]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vws9E2smrz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/acceso-al-agua-como-derecho-fundamental-en-colombia-pasa-en-primer-debate\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[214,237]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kb1XbQT5C3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/b3QK50BRTzM","display_url":"ow.ly\/b3QK50BRTzM","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1316326645691711489,"id_str":"1316326645691711489","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSIHCzWAAEQw-T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSIHCzWAAEQw-T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mcomBMuo7w","display_url":"pic.twitter.com\/mcomBMuo7w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316326646950121473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[{"text":"Autos","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FMtaEzL9f7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/volkswagen-taos-caracteristicas-y-fecha-de-llegada-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[76,99]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaCromos","name":"Revista Cromos","id":87286688,"id_str":"87286688","indices":[59,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uW4hNFP8ZF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XiIy50BRTyG","display_url":"ow.ly\/XiIy50BRTyG","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1316321628331167745,"id_str":"1316321628331167745","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSDi_rX0AEbTTR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSDi_rX0AEbTTR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2nQygNo4vZ","display_url":"pic.twitter.com\/2nQygNo4vZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316321629392302081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bTarD544k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/la-minga-se-movilizara-hasta-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[195,218]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MzM0tuxhCf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/comenzo-la-rueda-de-negocios-de-moda-y-confeccion-de-econexia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[175,198]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FcLdEgvIic","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/optV50BRTxG","display_url":"ow.ly\/optV50BRTxG","indices":[98,121]}]},"228":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OqK68OxeR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H2p750BRTxn","display_url":"ow.ly\/H2p750BRTxn","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1316309029745029120,"id_str":"1316309029745029120","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkR4FqSXcAAegL8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkR4FqSXcAAegL8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GflVlwO4H8","display_url":"pic.twitter.com\/GflVlwO4H8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316309030848147456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/emcriVe09z","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/dialogo-en-el-catatumbo-con-la-comunidad-internacional-ante-la-crisis-migratoria-y-de-seguridad\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[257,280]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phBSCIkjrf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ejKM50BRTwv","display_url":"ow.ly\/ejKM50BRTwv","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1316303996068548609,"id_str":"1316303996068548609","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRzgqYX0AETvM8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRzgqYX0AETvM8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aLiPknr80b","display_url":"pic.twitter.com\/aLiPknr80b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316303997117124613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EbYH7UA4DI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-video-quedo-registrado-el-frustrado-intento-de-robo-de-una-bicicleta-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[156,179]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaCromos","name":"Revista Cromos","id":87286688,"id_str":"87286688","indices":[4,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/blNuBN9zUS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/estilo-de-vida\/cuales-son-los-sintomas-del-glaucoma\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/estilo-\u2026","indices":[219,242]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHvGH2v4Ms","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/personeria-de-medellin-inhabilito-por-16-anos-a-exsecretario-de-seguridad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[209,232]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QcjnsKRD1D","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/feria-del-cuero-y-el-calzado-se-realiza-esta-semana-en-formato-virtual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[139,162]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3srhB97eG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/con-el-tiempo-en-contra-estados-unidos-y-rusia-no-se-ponen-de-acuerdo-sobre-tratado-nuclear\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[196,219]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrXXnODT0t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/minga-en-cali-asi-fue-el-segundo-dia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[240,263]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPPEr7UwF6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ciclistas-en-colombia-victimas-de-la-intolerancia-al-volante\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[251,274]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yeMP6B5Ot3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34W18Mz","display_url":"bit.ly\/34W18Mz","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316254229409992709,"id_str":"1316254229409992709","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRGP3IWkAUCY8f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRGP3IWkAUCY8f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Q9To6GwlQ","display_url":"pic.twitter.com\/8Q9To6GwlQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316254300612571136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316254300612571136,"source_status_id_str":"1316254300612571136","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"239":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUpWz8C5rI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bbBA50BRTiZ","display_url":"ow.ly\/bbBA50BRTiZ","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1316253661752950785,"id_str":"1316253661752950785","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRFu0cXgAEDCD2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRFu0cXgAEDCD2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r9U7KqYPb6","display_url":"pic.twitter.com\/r9U7KqYPb6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316253664072347648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[230,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1AXvGtZnWV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/por-que-persiste-la-guerra-en-el-catatumbo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[247,270]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[120,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BKp6uD4u0X","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/historia-de-la-literatura-orestiada-de-esquilo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[132,155]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AS7EqhW9Fr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/buddy-valastro-habla-de-la-competencia-de-pasteles-en-buddy-vs-duff\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[208,231]}]},"243":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HCKu3FdNS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-que-le-falta-a-amy-coney-barrett-para-llegar-a-la-corte-suprema-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[224,247]}]},"244":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[213,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKChMQAcor","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-escandalo-de-presuntos-sobornos-que-enreda-a-los-char-y-a-la-procuradora-electa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[231,254]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EMzbVSlSkb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dxiSSw","display_url":"bit.ly\/3dxiSSw","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1316239094893207552,"id_str":"1316239094893207552","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQ4e6qXYAAaaI_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQ4e6qXYAAaaI_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RWpvDLs0Nw","display_url":"pic.twitter.com\/RWpvDLs0Nw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316239110223388674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":423,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":423,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":423,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316239110223388674,"source_status_id_str":"1316239110223388674","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"246":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[161,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsxqpOaBgn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ha-sido-exitosa-la-reactivacion-aerea\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[179,202]}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nd0338gRS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-presiones-politicas-sobre-la-minga-indigena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[146,169]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fs84GpsbZZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/premio-por-transformar-realidades-complejas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[227,250]}]},"249":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RFdjwwOAHV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/vecinos-de-la-macarena-temen-que-su-barrio-se-convierta-en-zona-rosa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[170,193]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEwZF49olJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SRSadJ","display_url":"bit.ly\/2SRSadJ","indices":[153,176]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2ASSkn1Bf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nIuaIh","display_url":"bit.ly\/3nIuaIh","indices":[96,119]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1VXQ2GXMVR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-sigue-el-ejemplo-de-gobernantes-autoritarios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[169,192]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UMvYUV9mmQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EmEC50BRPdl","display_url":"ow.ly\/EmEC50BRPdl","indices":[89,112]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knX3XMh74M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lGaOSf","display_url":"bit.ly\/3lGaOSf","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1316223657056886785,"id_str":"1316223657056886785","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQqcUPXYAETF-A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQqcUPXYAETF-A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iSFUrzgUWI","display_url":"pic.twitter.com\/iSFUrzgUWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316223712258121729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316223712258121729,"source_status_id_str":"1316223712258121729","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"255":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqxMFmm0ac","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kvLe50BRPbd","display_url":"ow.ly\/kvLe50BRPbd","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1316223461799473155,"id_str":"1316223461799473155","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQqQ82XsAMsEXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQqQ82XsAMsEXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eHhRzXFB8K","display_url":"pic.twitter.com\/eHhRzXFB8K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316223463070339072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"},"small":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"},"large":{"w":633,"h":331,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[{"text":"UnChatCon","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/guQDuBc1BR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nEPyy1","display_url":"bit.ly\/3nEPyy1","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1315341940133593089,"id_str":"1315341940133593089","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIhovWAAElEmm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkEIhovWAAElEmm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UuBCaiSzZN","display_url":"pic.twitter.com\/UuBCaiSzZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316222698645667841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/71DnJliVQh","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XtpepA_3ftY","display_url":"youtube.com\/watch?v=XtpepA\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1316222159661002753,"id_str":"1316222159661002753","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQpFKAXcAEeLeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQpFKAXcAEeLeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T0h5FuM9hs","display_url":"pic.twitter.com\/T0h5FuM9hs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316222189205704704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9mcAXovDh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Inxyb7","display_url":"bit.ly\/2Inxyb7","indices":[240,263]}]},"259":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbyH1tn933","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YFoP50BRPac","display_url":"ow.ly\/YFoP50BRPac","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1316220946194235393,"id_str":"1316220946194235393","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQn-hfWAAEvoCu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQn-hfWAAEvoCu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iSeUXwoDrT","display_url":"pic.twitter.com\/iSeUXwoDrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316220947293233152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nP\u00fablica","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ngTlDxdAr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Fil97c","display_url":"bit.ly\/2Fil97c","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1315324872843825152,"id_str":"1315324872843825152","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD5AMIXkAAT3QK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkD5AMIXkAAT3QK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuIROXntT8","display_url":"pic.twitter.com\/FuIROXntT8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316220685426061312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cAKl0F9nNb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xZp250BRP9I","display_url":"ow.ly\/xZp250BRP9I","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1316218427938410497,"id_str":"1316218427938410497","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQlr8QXkAE3dHk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQlr8QXkAE3dHk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mhZHTW6Has","display_url":"pic.twitter.com\/mhZHTW6Has","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316218429481922561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0kyReen5r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fkVs50BRP91","display_url":"ow.ly\/fkVs50BRP91","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1316215912354242560,"id_str":"1316215912354242560","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQjZg-XYAARj3e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQjZg-XYAARj3e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z15cceHixC","display_url":"pic.twitter.com\/Z15cceHixC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316215913646043136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"LaPazEnElTerreno","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"264":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1316209681065537538,"id_str":"1316209681065537538","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQduznXcAIvuGZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQduznXcAIvuGZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0vS5BwIcyL","display_url":"pic.twitter.com\/0vS5BwIcyL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1316214693644697601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316214693644697601,"source_status_id_str":"1316214693644697601","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FoahClYGib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IlMjLC","display_url":"bit.ly\/2IlMjLC","indices":[178,201]}]},"266":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VWqvLB6XKe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D1Y750BRP0W","display_url":"ow.ly\/D1Y750BRP0W","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1316213396237410304,"id_str":"1316213396237410304","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQhHDtXYAA7IeI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQhHDtXYAA7IeI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQexzIBgoL","display_url":"pic.twitter.com\/SQexzIBgoL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316213397566955525\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v14RhY7OyV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iYbFvC","display_url":"bit.ly\/3iYbFvC","indices":[176,199]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFYk3rYnVi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/351DjmO","display_url":"bit.ly\/351DjmO","indices":[139,162]}]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7o8TNNAeLP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MyB650BROZu","display_url":"ow.ly\/MyB650BROZu","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1316210877511741440,"id_str":"1316210877511741440","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQe0cuXsAAnBv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQe0cuXsAAnBv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C6OFAxZN3C","display_url":"pic.twitter.com\/C6OFAxZN3C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316210878795177986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3iNODB5VP6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ZJlqB","display_url":"bit.ly\/36ZJlqB","indices":[209,232]}]},"271":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTebFkI8k2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eAFf50BROYO","display_url":"ow.ly\/eAFf50BROYO","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1316208365253656577,"id_str":"1316208365253656577","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQciN1XgAE8Fg8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQciN1XgAE8Fg8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbtk1b42TU","display_url":"pic.twitter.com\/zbtk1b42TU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316208366935515137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1316162499910275073,"id_str":"1316162499910275073","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPy0gHXkAEp9Fx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPy0gHXkAEp9Fx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZerwElFJcb","display_url":"pic.twitter.com\/ZerwElFJcb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316207095855767553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hbdw8JLvMU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PCzj50BROXU","display_url":"ow.ly\/PCzj50BROXU","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1316205846976753669,"id_str":"1316205846976753669","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQaPohXcAU21X5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQaPohXcAU21X5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sFZl74o1qP","display_url":"pic.twitter.com\/sFZl74o1qP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316205848469868544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":372,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Wdbtq","display_url":"bit.ly\/34Wdbtq","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1316204785482203137,"id_str":"1316204785482203137","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQZR2JWAAESKc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQZR2JWAAESKc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAi5eD3mHY","display_url":"pic.twitter.com\/LAi5eD3mHY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316204946296123395\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316204946296123395,"source_status_id_str":"1316204946296123395","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"275":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGon5np4Lx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IiScZZ","display_url":"bit.ly\/2IiScZZ","indices":[156,179]}]},"277":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[102,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[37,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1316204603655028737,"id_str":"1316204603655028737","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQZHQyXgAEK5EJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQZHQyXgAEK5EJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K6LP73d8j4","display_url":"pic.twitter.com\/K6LP73d8j4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316204606150586370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4EnRwrlYD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ds1sX6","display_url":"bit.ly\/3ds1sX6","indices":[161,184]}]},"279":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"280":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S85FTet46N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xpMX50BROXt","display_url":"ow.ly\/xpMX50BROXt","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316203329777799168,"id_str":"1316203329777799168","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQX9HOXkAA_s6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQX9HOXkAA_s6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HSHdAkSad","display_url":"pic.twitter.com\/1HSHdAkSad","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316203331354845187\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"282":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ahJXz8daf5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H8CQ50BROW5","display_url":"ow.ly\/H8CQ50BROW5","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1316200814139052032,"id_str":"1316200814139052032","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQVqrvWkAAfIoK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQVqrvWkAAfIoK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uj9l9VK834","display_url":"pic.twitter.com\/uj9l9VK834","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316200815296741378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/emcriVe09z","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/dialogo-en-el-catatumbo-con-la-comunidad-internacional-ante-la-crisis-migratoria-y-de-seguridad\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[97,120]}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HCKu3FdNS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-que-le-falta-a-amy-coney-barrett-para-llegar-a-la-corte-suprema-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOWgcLb2NK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/rescatan-tortuga-marina-herida-por-personas-inescrupulosas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[60,83]}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNkFfQTiH2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/claudia-lopez-pide-a-los-manifestantes-respetar-los-protocolos-de-bioseguridad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[80,103]}]},"287":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[107,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"288":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zno1Tu2k8X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OAjl50BROV9","display_url":"ow.ly\/OAjl50BROV9","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1316198298491985921,"id_str":"1316198298491985921","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQTYQOWoAE72p0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQTYQOWoAE72p0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YhAxEHd9eQ","display_url":"pic.twitter.com\/YhAxEHd9eQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316198299611934720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"290":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IkPfnC1dho","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-atraer-la-abundancia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[190,213]}]},"291":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"292":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dJ9T4e7jh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dDuv50BROU8","display_url":"ow.ly\/dDuv50BROU8","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1316195778612916224,"id_str":"1316195778612916224","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQRFk8XcAADDxF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQRFk8XcAADDxF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gk4y1npnU9","display_url":"pic.twitter.com\/Gk4y1npnU9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316195779946729472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":449,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":449,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":449,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"294":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laredzoocial","name":"La Red Zoocial","id":888979260119166976,"id_str":"888979260119166976","indices":[72,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CbFKZIetFj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RB4y50BROT4","display_url":"ow.ly\/RB4y50BROT4","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1316193266581286917,"id_str":"1316193266581286917","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQOzW5WsAUnMGA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQOzW5WsAUnMGA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iCqg2K4oZd","display_url":"pic.twitter.com\/iCqg2K4oZd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316193267843772417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bTarD544k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/la-minga-se-movilizara-hasta-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[208,231]}]},"296":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[87,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33WcQHW","display_url":"bit.ly\/33WcQHW","indices":[103,126]}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladisidencia_","name":"La Disidencia","id":998710196674486272,"id_str":"998710196674486272","indices":[109,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvibcUq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1316162296708821000,"id_str":"1316162296708821000","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPyorIXcAgBsP8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPyorIXcAgBsP8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQbwny6AG0","display_url":"pic.twitter.com\/lQbwny6AG0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316191996554272768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kzdNyUzSfW","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGwkcFC8LlQ","display_url":"youtube.com\/watch?v=EGwkcF\u2026","indices":[155,178]}]},"299":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apLJEwhAbK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/31wg50BRORU","display_url":"ow.ly\/31wg50BRORU","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1316190747473911813,"id_str":"1316190747473911813","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQMgufWoAUc5gh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQMgufWoAUc5gh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c8Pry51zga","display_url":"pic.twitter.com\/c8Pry51zga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316190748744781824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzg1o5diIR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33WcQHW","display_url":"bit.ly\/33WcQHW","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1316189996173463553,"id_str":"1316189996173463553","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQL0_rXkAErUg1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQL0_rXkAErUg1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GBa6rrxK9d","display_url":"pic.twitter.com\/GBa6rrxK9d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1316190013172965376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316190013172965376,"source_status_id_str":"1316190013172965376","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"301":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[172,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[85,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1316189505137840128,"id_str":"1316189505137840128","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQLYabWkAAb4Mh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQLYabWkAAb4Mh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UBxGfwvO5e","display_url":"pic.twitter.com\/UBxGfwvO5e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316189507469881345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Op3kzSpWxa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vz8750BRORu","display_url":"ow.ly\/Vz8750BRORu","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1316188228463009792,"id_str":"1316188228463009792","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQKOGcWoAAmmjI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQKOGcWoAAmmjI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ul4QK0Iy5K","display_url":"pic.twitter.com\/Ul4QK0Iy5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316188229809381377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"303":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[86,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Wdbtq","display_url":"bit.ly\/34Wdbtq","indices":[102,125]}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDI388StCI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/vida-social\/las-pruebas-que-indican-el-rompimiento-de-ana-de-armas-y-ben-affleck\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/vida-so\u2026","indices":[54,77]}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bTarD544k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/la-minga-se-movilizara-hasta-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[87,110]}]},"306":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Je7IyCS2qu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pzNV50BROGM","display_url":"ow.ly\/pzNV50BROGM","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1316186530763939843,"id_str":"1316186530763939843","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQIrSBWoAMPQPv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQIrSBWoAMPQPv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tRRLUD0qqb","display_url":"pic.twitter.com\/tRRLUD0qqb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316186531938349056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[90,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Wdbtq","display_url":"bit.ly\/34Wdbtq","indices":[106,129]}]},"308":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"309":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enaOvebSvr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bee850BROFJ","display_url":"ow.ly\/bee850BROFJ","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316184718350725120,"id_str":"1316184718350725120","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQHByQXsAAreX2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQHByQXsAAreX2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WRk2M6T4dt","display_url":"pic.twitter.com\/WRk2M6T4dt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316184719864795137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[104,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"311":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HX7fNoyuIE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Wdbtq","display_url":"bit.ly\/34Wdbtq","indices":[56,79]}]},"312":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"313":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"314":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[49,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316150546361876487,"id_str":"1316150546361876487","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPn8trWAAcZsdd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPn8trWAAcZsdd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UYql6eLyvJ","display_url":"pic.twitter.com\/UYql6eLyvJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316182685266718721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R84XY6VcQS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33Va0Tq","display_url":"bit.ly\/33Va0Tq","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1316147520435871748,"id_str":"1316147520435871748","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPlMlOXYAQLraT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPlMlOXYAQLraT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hapiWnT6pP","display_url":"pic.twitter.com\/hapiWnT6pP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316182685157593089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"317":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]},{"text":"VamosColombia","indices":[119,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"318":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"319":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kzdNyUzSfW","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGwkcFC8LlQ","display_url":"youtube.com\/watch?v=EGwkcF\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1316180085293174784,"id_str":"1316180085293174784","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQC0GxX0AAhTnx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQC0GxX0AAhTnx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FSE6caDIju","display_url":"pic.twitter.com\/FSE6caDIju","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316180094994522112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"321":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"322":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4R2ZU7nnRZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lIDmKL","display_url":"bit.ly\/3lIDmKL","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1316156321025216513,"id_str":"1316156321025216513","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPtM1-X0AE69hO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPtM1-X0AE69hO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DrvRFSP7CV","display_url":"pic.twitter.com\/DrvRFSP7CV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1316178623016194049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316178623016194049,"source_status_id_str":"1316178623016194049","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYz5cwVmi1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/ministro-de-justicia-confirmo-que-asistio-al-partido-de-la-seleccion-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[177,200]}]},"324":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"325":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ir5QvhTC2S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XVLMK","display_url":"bit.ly\/34XVLMK","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1316162155440410627,"id_str":"1316162155440410627","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPygc3WkAMRSIx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkPygc3WkAMRSIx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xgd3lTPSxu","display_url":"pic.twitter.com\/xgd3lTPSxu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316176896665759750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"327":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"328":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[60,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CvAEyMN9Rl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CuKy50BRMMt","display_url":"ow.ly\/CuKy50BRMMt","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1316175648168333312,"id_str":"1316175648168333312","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP-x1MX0AAjI5_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP-x1MX0AAjI5_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8quAYi8scM","display_url":"pic.twitter.com\/8quAYi8scM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316175650559070215\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"329":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[16,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"330":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[35,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[57,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7KFohsxzi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/andres-pastrana-el-mio-fue-el-primer-secuestro-poitico-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1316174414095028231,"id_str":"1316174414095028231","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP9p_6XkAcM3Hb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP9p_6XkAcM3Hb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixggmixKcm","display_url":"pic.twitter.com\/ixggmixKcm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316174416418660355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[19,35]}],"urls":[]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1rtZ5jSSL7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WOcc50BRKEI","display_url":"ow.ly\/WOcc50BRKEI","indices":[255,278]}]},"333":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KONb2BhE81","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/con-la-peor-crisis-economica-en-casi-40-anos-bolivia-se-prepara-para-elegir-presidente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[89,112]}]},"334":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vws9E2smrz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/acceso-al-agua-como-derecho-fundamental-en-colombia-pasa-en-primer-debate\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[75,98]}]},"335":{"hashtags":[{"text":"Catar2022","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLR64UZzqI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/colombia-vs-chile-en-vivo-eliminatorias-catar-2022\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[160,183]}]},"336":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLR64UZzqI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/colombia-vs-chile-en-vivo-eliminatorias-catar-2022\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[58,81]}]},"337":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8kwUqQLU0Y","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/exposicion-con-esta-boca-en-este-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[30,53]}]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"339":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BTkkSTT558","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fiscalia-insistio-en-que-su-gestion-esta-al-margen-de-ideologias-politicas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[152,175]}]},"340":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a1uOqvfkO6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-llama-a-juicio-disciplinario-a-12-directivos-y-gerentes-de-bioenergy-meta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1316168099629092864,"id_str":"1316168099629092864","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP36csX0AAaRMR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkP36csX0AAaRMR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EmXQ3LG2o3","display_url":"pic.twitter.com\/EmXQ3LG2o3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1316168100946026497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]}}}