{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1316465045702758401,"1":1316449040570163200,"2":1316387966391025671,"3":1316349434431713291,"4":1316349171675402242,"5":1316349010576371712},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"#V\u00cdDEOCHECK | Corpo de jovem beatificado foi \"encontrado intacto\" cerca de 14 anos ap\u00f3s a sua morte? Saiba mais em :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/WuTkmzqdpI https:\/\/t.co\/CIp6BtUpvX","1":"Uma esp\u00e9cie de rede gigante \u00e9 colocada em cada sa\u00edda dos canos de drenagem, captando uma grande quantidade de lixo. Conferimos se as imagens s\u00e3o reais e onde \u00e9 que foram captadas.https:\/\/t.co\/lpZNclPGdJ","2":"Circula nas redes sociais, a imagem de uma carta enviada por uma escola aos encarregados de educa\u00e7\u00e3o de um aluno, notificando-os sobre uma medida disciplinar sancionat\u00f3ria aplicada \"pelo facto de o aluno estar a partilhar lanche com os seus colegas\". https:\/\/t.co\/wXAMfgtkdb","3":"No dia 21 de fevereiro, o Papa Francisco reconheceu um milagre atribu\u00eddo a Carlo Acutis, falecido em 2006. O jovem italiano foi beatificado na cidade de Assis. Nas redes sociais alega-se que o corpo do jovem estava \"intacto e incorrupt\u00edvel\". Confirma-se? https:\/\/t.co\/zamlJJfblT","4":"O surgimento de um novo teste para despistar a #Covid19, a gripe A ou a gripe sazonal levantou v\u00e1rias d\u00favidas. Ser\u00e1 que os testes PCR efetuados at\u00e9 agora para detetar o novo coronav\u00edrus estavam a dar resultados falsos? O Pol\u00edgrafo explica. https:\/\/t.co\/6riyzLgXzp","5":"Est\u00e1 a ser difundida no Facebook uma publica\u00e7\u00e3o que promove uma pr\u00e1tica denominada como \"neurofeedback\" que \"treina o c\u00e9rebro e o ajuda a regenerar as suas potencialidades\". Verdade ou falsidade? https:\/\/t.co\/xXBffJuWuf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 19:45:00","1":"2020-10-14 18:41:24","2":"2020-10-14 14:38:43","3":"2020-10-14 12:05:36","4":"2020-10-14 12:04:33","5":"2020-10-14 12:03:55"},"retweet_count":{"0":1,"1":3,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":5,"3":4,"4":3,"5":0},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuTkmzqdpI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/316zpYA","display_url":"bit.ly\/316zpYA","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1316448491221266434,"id_str":"1316448491221266434","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316448491221266434\/pu\/img\/OfH0t_mVqn3-vGW3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316448491221266434\/pu\/img\/OfH0t_mVqn3-vGW3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CIp6BtUpvX","display_url":"pic.twitter.com\/CIp6BtUpvX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1316465045702758401\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lpZNclPGdJ","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/imagens-de-redes-gigantes-que-apanham-o-lixo-escoado-pelos-canos-sao-autenticas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ima\u2026","indices":[179,202]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wXAMfgtkdb","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/aluno-de-escola-de-rio-de-mouro-foi-suspenso-por-partilhar-lanche-com-colegas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/alu\u2026","indices":[251,274]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zamlJJfblT","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/corpo-de-jovem-beatificado-foi-encontrado-intacto-cerca-de-14-anos-apos-a-sua-morte","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cor\u2026","indices":[255,278]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6riyzLgXzp","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/saude\/artigos\/factos-essenciais-sobre-o-novo-teste-pcr-que-permite-detectar-diferentes-infecoes-respiratorias","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/saude\/artigos\/\u2026","indices":[240,263]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXBffJuWuf","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/o-neurofeedback-e-um-tratamento-eficaz-para-a-sindrome-das-pernas-inquietas-apneia-e-depressao","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/o-n\u2026","indices":[196,219]}]}}}