{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1316463956463058945,"1":1316355979282350084,"2":1316351990721642497,"3":1316293656287080449,"4":1316291779172413441,"5":1316288651874258944,"6":1316254651868753920,"7":1316253901482586113},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"Nuestra gesti\u00f3n de la econom\u00eda inclusiva, feminista, verde, sostenible y con perspectiva de g\u00e9nero nos va a valer para caer en el pozo un poco menos que Venezuela. https:\/\/t.co\/PbWaY2EI4t","1":"El Supremo ratifica como impropio de una sentencia el p\u00e1rrafo que col\u00f3 el juez activista de Prada, cercano a IU y que motiv\u00f3 la moci\u00f3n de censura, pero su trabajo ya est\u00e1 hecho.","2":"Mira, un partido imputado por corrupci\u00f3n y con su l\u00edder al borde del banquillo dando lecciones. https:\/\/t.co\/Obxw3xhnRo","3":"C\u00f3mo ser\u00e1n todas las cacicadas y la regresi\u00f3n antidemocr\u00e1tica de este gobierno que hasta la habitual ruina que trae la izquierda queda en segundo plano. https:\/\/t.co\/msOIp7zRWt","4":"Si es el tipo m\u00e1s sinverg\u00fcenza de la galaxia se dice y no pasa nada. https:\/\/t.co\/2LHIwSpvyT","5":"Pr\u00f3ximamente, en sus pantallas: \"\u00bfEl poder judicial de qui\u00e9n depende? Pues ya est\u00e1\".","6":"@capicua_Mca @PSOE El votante medio del PSOE est\u00e1 encantado.","7":"Todos los jueces y juristas \"progresistas\" que clamaban por la independencia del CGPJ est\u00e1n ahora callados como puertas a la espera del premio."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 19:40:40","1":"2020-10-14 12:31:36","2":"2020-10-14 12:15:45","3":"2020-10-14 08:23:57","4":"2020-10-14 08:16:30","5":"2020-10-14 08:04:04","6":"2020-10-14 05:48:58","7":"2020-10-14 05:45:59"},"retweet_count":{"0":333,"1":2209,"2":698,"3":209,"4":1309,"5":1979,"6":3,"7":2674},"favorite_count":{"0":794,"1":4818,"2":1907,"3":440,"4":3671,"5":6005,"6":67,"7":7084},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PbWaY2EI4t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_perpe_\/status\/1316460775041572864","display_url":"twitter.com\/_perpe_\/status\u2026","indices":[164,187]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316351926834016262,"id_str":"1316351926834016262","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSfGmZXsAYWoqa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSfGmZXsAYWoqa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Obxw3xhnRo","display_url":"pic.twitter.com\/Obxw3xhnRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1316351990721642497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":307,"h":203,"resize":"fit"},"small":{"w":307,"h":203,"resize":"fit"},"large":{"w":307,"h":203,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msOIp7zRWt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1315993577328082949","display_url":"twitter.com\/elconfidencial\u2026","indices":[153,176]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LHIwSpvyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/542423134117179393","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[69,92]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"capicua_Mca","name":"Puturr\u00fa de fu\u00e1 \ud83e\udd86","id":407628600,"id_str":"407628600","indices":[0,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[13,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}