{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1316521920372772867,"1":1316518233848057858,"2":1316517290251296769,"3":1316514983535140869,"4":1316511083943919617,"5":1316509125086412800,"6":1316508296623390722,"7":1316507046502690817,"8":1316496064866930690,"9":1316496063574966277,"10":1316496062371201030,"11":1316496061125595147,"12":1316496059728900097,"13":1316496056218275840,"14":1316496039713681411,"15":1316496038333743112,"16":1316496036119162883,"17":1316496034655350784,"18":1316496031526408192,"19":1316496021514522624,"20":1316496016200392704,"21":1316496014468149248,"22":1316496008533225475,"23":1316494816721731585,"24":1316487944564355073,"25":1316487326684581889,"26":1316487324163768320,"27":1316487322112790531,"28":1316478558382981120,"29":1316477667122778118,"30":1316472637145653249,"31":1316472635857997824,"32":1316472634624835589,"33":1316472633119191046,"34":1316472631764422656,"35":1316472630468390912,"36":1316472629147119618,"37":1316472627725295616,"38":1316472626353766402,"39":1316472624818589697,"40":1316472623350583296,"41":1316472622100643840,"42":1316472619831627777,"43":1316471415214923782,"44":1316470764087005184,"45":1316435035587837952,"46":1316429818943213569,"47":1316429266175877126,"48":1316428573050310657,"49":1316427287236091904,"50":1316426634413723648,"51":1316423826868142080,"52":1316423579244920838,"53":1316423485091184640,"54":1316422886593359877,"55":1316422847817043969,"56":1316422846336425984,"57":1316422370614272000,"58":1316421579539189760,"59":1316421271425556480,"60":1316420352973647872,"61":1316419462980042753,"62":1316419035572174848,"63":1316419032506150912,"64":1316418982866542592,"65":1316418298305806336,"66":1316417745391693824,"67":1316417711988191233,"68":1316417487123156994,"69":1316417314099781632,"70":1316417092195942400,"71":1316416658135711744,"72":1316416365104893953,"73":1316416146636234753,"74":1316416032471384065,"75":1316415131077804035,"76":1316415117165240320,"77":1316414880770031617,"78":1316413528375529473,"79":1316412433536364545,"80":1316410285654237187,"81":1316406040263614464,"82":1316406038963380227,"83":1316406036673200132,"84":1316399969105051648,"85":1316393088957534208,"86":1316381856099692544,"87":1316379387823099905,"88":1316362520299474944,"89":1316349031472275457,"90":1316343636079017987,"91":1316193040994906113,"92":1316188221420650496,"93":1316181006202949633,"94":1316171611976810496,"95":1316170374309195782,"96":1316166907603685378},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false},"text":{"0":"En contra del proyecto minero en Jeric\u00f3 (Antioquia) hay una oposici\u00f3n que junta a\n\n:right_arrow_selector:El uribismo con @AlvaroUribeVel @PalomaValenciaL \n:right_arrow_selector:El Polo con @JERobledo @JorGomezCamara \n:right_arrow_selector:Los verdes con @ivanmarulanda @JuanLuisCasCo \n\nEntre otros. Aqu\u00ed la historia.\nhttps:\/\/t.co\/ecSJKtcLsk","1":"@MarMao9 #DetectorDeMentiras Hola, MarMao. Las im\u00e1genes son falsas porque se trata de un montaje. Ac\u00e1 lo mostramos en nuestro chequeo. https:\/\/t.co\/EkO6VbsIPC \u00a1Saludos!","2":"#DetectorDeMentiras \u00bfSe crey\u00f3 esta supuesta imagen sobre la juez que orden\u00f3 la libertad de Uribe?\n\nEs falsa y la mujer que aparece ah\u00ed es Catalina Su\u00e1rez, quien es analista pol\u00edtica y no tiene nada que ver con la decisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/lelyJGWq05","3":"@jcarevalom @IvanDuque Hay varios polit\u00f3logos en nuestro equipo. No creemos que una cosa tenga que ver con la otra, Juan Camilo. Pero por si acaso, aqu\u00ed una historia sobre los eufemismos de @IvanDuque.\n\nhttps:\/\/t.co\/BoArVHCjeO","4":"@jcarevalom Saludos, Juan Camilo. En La Silla estamos en mora de discutir qu\u00e9 tanto usamos el lenguaje inclusivo. Pero m\u00e1s all\u00e1 de eso, una importante lucha de quienes defienden ese lenguaje se basa en que la realidad cambia si se le nombra de manera distinta. No es una discusi\u00f3n cerrada.","5":"@jcarevalom Queremos que todes respondan :upside-down_face:","6":"El fondo que cre\u00f3 @IvanDuque para administrar los recursos de la pandemia, el Fome, maneja $25 billones. Su manejo depende casi exclusivamente del Ministro de Hacienda, Alberto Carrasquilla.\nhttps:\/\/t.co\/mAUJTIh8mW","7":"@Dibi_Lorena \u00bfY eso?","8":"Agrega Hern\u00e1ndez de @UExternado \u201cCon un decrecimiento del 5.5 % del PIB este a\u00f1o, es imperdonable que @MinHacienda estime el crecimiento del impuesto de renta del 5.3 % para 2021, cuando se va a liquidar sobre el ingreso de este a\u00f1o.\"\nEl an\u00e1lisis completo:backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/cZ9LOjTMaC","9":"\u00bfQu\u00e9 nos espera el pr\u00f3ximo a\u00f1o?\n\n\u201cVamos camino a una contracci\u00f3n de la demanda v\u00eda aumento del IVA y privatizaci\u00f3n de activos para compensar el endeudamiento. Es imposible de otro modo con la ca\u00edda del crecimiento y una reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica lenta.\", dice Parada de @UninorteCO.","10":"\u00bfEl resultado de la falta de debate?\n\n\u201cUn presupuesto que no va a responder a las necesidades sociales ni a las proyecciones del a\u00f1o entrante.\" dice Libreros @UNALOficial.  \n\n@FMInoticias pronostica una contracci\u00f3n de la econom\u00eda del -8.2%, mientras @MinHacienda calcula un -5.5 %","11":":keycap_5: La inflaci\u00f3n determina cu\u00e1nta plata hay :money_bag:\n\n\u2018El presupuesto es parte de un dise\u00f1o macroecon\u00f3mico de baja inflaci\u00f3n que determina el monto del gasto p\u00fablico. Es una limitante desde su formulaci\u00f3n en @MinHacienda y justifica que Congreso no haga aumentos\u2019, dice Daniel Libreros.","12":"Por ejemplo, los \u00faltimos 3 MinHacienda (Juan Carlos Echeverry, @MauricioCard y Alberto Carrasquilla), son economistas de @Uniandes. \n\n\u201cEso puede implicar que comparten tantos intereses que en la evaluaci\u00f3n de la pol\u00edtica fiscal no hay muchas voces cr\u00edticas\u201d, dice @luiscrh. https:\/\/t.co\/4KcNwadndO","13":"Adem\u00e1s, al gran poder que tiene @MinHacienda, se le suma que hay \u201crosca\u201d, pues seg\u00fan @luiscrh de @UniJaveriana, \u201cqui\u00e9nes suelen ocupar ese cargo vienen de un c\u00edrculo cerrado de amigos o conocidos que provienen generalmente de las mismas universidades\u201d. https:\/\/t.co\/ubqFXaai2S","14":"Hern\u00e1ndez, profesor de @UExternado, concuerda: \u201cseg\u00fan nuestra normatividad todas las leyes que tengan impacto fiscal requieren el visto bueno del Ministerio de Hacienda: \u00bfqu\u00e9 leyes no lo tienen?, este pa\u00eds lo manda @MinHacienda.\"","15":":keycap_4: El poder del Ministro de Hacienda es pr\u00e1cticamente absoluto\n\n\u201c@MinHacienda se convirti\u00f3 en un superministerio, con poder sobre los dem\u00e1s pues les asigna recursos y v\u00eda planeaci\u00f3n les define los planes a desarrollar.\", anota Daniel Libreros de la @UNALOficial.","16":"Pero las regiones no tienen instancias de representaci\u00f3n fuerte, las regiones de planificaci\u00f3n (Rap) apenas arrancan. \n\nEl efecto: en el Caribe llevan d\u00e9cadas queriendo construir 4 carreteras transversales y solo han tenido recursos para 1, seg\u00fan Parada. https:\/\/t.co\/yrsDfisGj8","17":":keycap_3: Las regiones se quedan por fuera.\n\nPara Jairo Parada, de la @UninorteCO, la promesa de descentralizaci\u00f3n de la Constituci\u00f3n del 91 implicaba que las regiones deb\u00edan participar en la discusi\u00f3n del presupuesto antes de que llegara al Congreso y despu\u00e9s presionando congresistas. https:\/\/t.co\/N92gcunpqi","18":"En 2019 se aprob\u00f3 la creaci\u00f3n de una oficina asesora t\u00e9cnica del Congreso pero su implementaci\u00f3n est\u00e1 embolatada, entre otras cosas, porque requiere que le asignen un presupuesto. https:\/\/t.co\/Q1utYhR5M3","19":":keycap_2: El Congreso es incompetente.\n\nSeg\u00fan Isidro Hern\u00e1ndez de @UExternado, antes hab\u00eda congresistas \u201cconoc\u00edan presupuesto al detalle y al global. Ahora no hay ning\u00fan inter\u00e9s pol\u00edtico en que tengan un m\u00ednimo de calificaci\u00f3n econ\u00f3mica.\" https:\/\/t.co\/SEZING40JF","20":"Adem\u00e1s, realmente solo puede tomar decisiones sobre el 30% del presupuesto que es de inversi\u00f3n. \n\nLo dem\u00e1s \n:right_arrow_selector:gastos de funcionamiento\n:right_arrow_selector:pago de deuda\n:right_arrow_selector:transferencias \n\nya est\u00e1 definido. https:\/\/t.co\/roAH0X1eDd","21":":keycap_1: El poder fiscal est\u00e1 concentrado en el ejecutivo.\n\nSeg\u00fan Daniel Libreros, de @UNALOficial, la Constituci\u00f3n estipula que cualquier aumento que el Congreso quiera hacerle al presupuesto tiene que ser aprobado por el ministro de Hacienda. https:\/\/t.co\/CM9jg1ove2","22":"#LaSillaAcad\u00e9mica\n\nEl Congreso est\u00e1 tramitando el presupuesto para 2021 de @IvanDuque y seguramente no har\u00e1 mayores cambios pese a que la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica depende de las cuentas que, seg\u00fan el @FMInoticias, est\u00e1n desfasadas.\n\n\u00bfPor qu\u00e9? Va :thread: CON :keycap_5: claves seg\u00fan 4 expertos https:\/\/t.co\/LccGa4wLmZ","23":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nComisi\u00f3n de la Verdad recibe informe sobre violencia contra poblaciones LGBT durante el conflicto armado. \n\nhttps:\/\/t.co\/6Tq8frmxyo","24":"El esc\u00e1ndalo que se desat\u00f3 en las \u00faltimas semanas por la supuesta entrega de coimas en Barranquilla no solo salpica al exalcalde y superpoderoso del Caribe, \u00c1lex Char, sino tambi\u00e9n a su c\u00edrculo m\u00e1s cercano. https:\/\/t.co\/zrcFjh2kE9","25":"Si usted es de quienes comenz\u00f3 a usar la bicicleta en pandemia o de quienes la usa ahora mucho m\u00e1s, \u00bfnos puede aclarar si es","26":"\u00bfCuando monta en cicla :person_biking_medium-dark_skin_tone::woman_biking_medium-dark_skin_tone: qu\u00e9 le preocupa m\u00e1s?","27":"Estamos preparando una historia para nuestra #SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana sobre el uso de la bicicleta :woman_biking_medium-dark_skin_tone::person_biking_medium-dark_skin_tone: en esta pandemia y queremos que nos ayuden con un par de encuestas.\n\nDurante la pandemia...","28":"Verdes, uribistas, izquierdistas del Polo, empresarios y personalidades. El proyecto minero de la AngloGold Ashanti en Jeric\u00f3 (Antioquia) logr\u00f3 unir a sectores muy diversos.\n\nhttps:\/\/t.co\/ecSJKtumQU","29":"#Opini\u00f3n | \"Tanto el Estado, como el sector privado tienen en el Pdet una herramienta poderosa para organizar las relaciones pol\u00edticas, econ\u00f3micas y sociales del territorio.\" : @UcrosAndres https:\/\/t.co\/HWjIk6YW7Y","30":"M\u00e1s sobre las diferencias que hay en esa comisi\u00f3n ciudadana en este art\u00edculo. \nhttps:\/\/t.co\/eQbdHWpg89","31":"Sobre la expansi\u00f3n de la ciudad la pelea est\u00e1 en el n\u00famero de viviendas que se van a construir.  \nPara el bloque ambientalista no es necesario construir las m\u00e1s de 100 mil viviendas que propon\u00eda @EnriquePenalosa. Para el sector privado s\u00ed","32":"En la reserva Van Der Hammen\n \nLos privados quieren protegerla, pero consideran que es importante sustraer suelos de la reserva para conexiones viales como la Av. Boyac\u00e1, y as\u00ed lograr la conexi\u00f3n regional y el proyecto Lagos de Torca, al que se oponen algunos ambientalistas.","33":"En Lagos del Tunjuelo\n\nLos bloques ambientalista y acad\u00e9mico proponen un plan que permita recuperar el cauce del r\u00edo Tunjuelo y se oponen al proyecto de 60 mil viviendas que qued\u00f3 planeado en el Gobierno de @EnriquePenalosa, en el cual est\u00e1n interesados los privados.","34":"En la zona de preservaci\u00f3n y manejo de R\u00edo Bogot\u00e1:\n\nLa pelea est\u00e1 en qu\u00e9 tanto espacio se le da a esa zona que bordea el r\u00edo para prevenir las inundaciones y en si se desarrollan proyectos de vivienda en tramos cercanos al r\u00edo.","35":"Pero esos acuerdos no resuelven las diferencias de fondo.\n \n:sunrise_over_mountains:Franja de adecuaci\u00f3n de los cerros orientales (de sur a norte): Todos coinciden en que no se puede construir en los cerros, pero discrepan sobre qu\u00e9 hacer en el l\u00edmite entre los cerros y el \u00e1rea urbana de Bogot\u00e1.","36":":keycap_digit_five:Todos est\u00e1n de acuerdo en el postulado general de que se debe proteger el ambiente y en que se debe reducir el impacto humano en:\n \n:right_arrow_selector: La crisis clim\u00e1tica.\n:right_arrow_selector: El r\u00edo Bogot\u00e1.\n:right_arrow_selector: Las zonas de reserva forestal.\n:right_arrow_selector: Los cerros orientales.","37":":keycap_digit_three:Que el plan est\u00e9 en armon\u00eda con los municipios que limitan con la ciudad. \n:keycap_digit_four:Cambiar el enfoque de renovaci\u00f3n urbana por revitalizaci\u00f3n. Es decir, que el proceso de restaurar zonas deterioradas se enfoque m\u00e1s en lo que quieren los ciudadanos.","38":"Lograron ponerse de acuerdo en generalidades:\n \n:keycap_digit_one:Que la movilidad de Bogot\u00e1 est\u00e9 basada en una red metro en vez de TransMilenio.\n:keycap_digit_two:Que el POT contemple pol\u00edticas que mejoren la desigualdad de g\u00e9nero.","39":"As\u00ed que @ClaudiaLopez, como alcaldesa electa,  conform\u00f3 una comisi\u00f3n para que grupos muy distintos llegaran a acuerdos, y as\u00ed evitar las peleas que gener\u00f3 el POT de @EnriquePenalosa.\n \nAc\u00e1 los nombres de los integrantes :backhand_index_pointing_down:\n \nhttps:\/\/t.co\/UNNRohJfGT","40":"En su gobierno @EnriquePenalosa dej\u00f3 un proyecto de POT listo que se le hundi\u00f3 en 2019 en el @ConcejoDeBogota, entre otras, por la oposici\u00f3n de varios grupos de ciudadanos.\n \nhttps:\/\/t.co\/L5mqWh4Qtd","41":"Primero recordemos que el POT es la norma que define c\u00f3mo se va a usar el suelo de Bogot\u00e1 en los pr\u00f3ximos 12 a\u00f1os.\n \nDetermina por ejemplo, \n \n:right_arrow_selector:Por d\u00f3nde se van a hacer v\u00edas nuevas\n:right_arrow_selector:Cu\u00e1les zonas se van a usar para vivienda\n:right_arrow_selector:Hacia d\u00f3nde crecer\u00e1 la ciudad","42":".@ClaudiaLopez conform\u00f3 hace casi un a\u00f1o una comisi\u00f3n  con ambientalistas, acad\u00e9micos y constructores para que se pusieran de acuerdo para construir el Plan de Ordenamiento Territorial, POT.\n \nHasta el momento hay consenso en generalidades, pero no en los temas de fondo. :thread: https:\/\/t.co\/e7GBBRD2L4","43":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nCondenan al periodista Miller Rubio a 4 a\u00f1os y 2 meses de prisi\u00f3n por concierto para delinquir. Fue encontrado culpable de tener nexos y beneficiar a trav\u00e9s de su trabajo en CM&amp; al extraditado esmeraldero Pedro Nel Rinc\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/6Tq8frmxyo","44":"#DetectorDeMentiras \u00bfQue la Torre Eiffel, el Burj Khalifa y el Empire State se iluminaron celebrando la libertad de Uribe?\n\nPuuuura carreta. Se trata de un montaje. https:\/\/t.co\/EkO6VbsIPC","45":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n130 organizaciones piden a @IvanDuque y al Congreso que se ratifique Acuerdo de Escaz\u00fa. \n\nhttps:\/\/t.co\/6Tq8frmxyo","46":"La minga, en todo caso, tiene una agenda aut\u00f3noma, que no depende de lo que pase el 21 de octubre ni de lo que diga el @ComiteDeParo, nos aclararon sus l\u00edderes.\n\nAs\u00ed que a\u00fan est\u00e1 por verse cu\u00e1l ser\u00e1 su agenda en Bogot\u00e1 y qu\u00e9 respuesta recibir\u00e1 del gobierno de @IvanDuque.","47":"Sin embargo, que el 21 de octubre incida en la moci\u00f3n del 22 depende de c\u00f3mo transcurran las movilizaciones: una cosa es si prevalece una movilizaci\u00f3n masiva que env\u00ede un mensaje fuerte al Gobierno, y otra si se dejan ver m\u00e1s los disturbios que llenan de argumentos al oficialismo","48":"No es un refuerzo menor. De Cali saldr\u00e1n unos 8 mil marchantes de la minga que llegar\u00e1n a las calles de Bogot\u00e1 a movilizarse tan solo un d\u00eda antes del debate de moci\u00f3n de censura en el Senado contra el ministro @CarlosHolmesTru el 22.\n\nEso le puede dar un impulso a la oposici\u00f3n.","49":"@Leicerc @IvanDuque @CRIC_Cauca @MinInterior Saludos, Leicer. Ellos piden la presencia del Presidente. De ah\u00ed su descontento con la delegaci\u00f3n.","50":"El refuerzo de la minga para el paro del 21 de octubre no s\u00f3lo es porque llegan ind\u00edgenas. Esta minga tambi\u00e9n es de campesinos y afros del suroccidente del pa\u00eds.\n\nDe hecho, hay guardia ind\u00edgena, campesina y cimarrona, y gente de @Fensuagro1976 @marchapatriota y @C_Pueblos.","51":"El caso es que, ante la ausencia de @IvanDuque en Cali, la minga terminar\u00e1 reforzando en Bogot\u00e1 el paro del 21 de octubre que convoc\u00f3 el @ComiteDeParo (cuyos l\u00edderes son sobre todo centrales obreras y estudiantes).\n\nEra algo imprevisto hasta ahora.\nhttps:\/\/t.co\/dkIGT1uzmM","52":"En el Congreso se discute cu\u00e1nta plata va a tener el Fome en el presupuesto de 2021. \n \nEl Gobierno propuso dejar $3 billones pero podr\u00eda aumentar en el tr\u00e1mite legislativo. \n \nLo que no cambiar\u00e1 es que Carrasquilla seguir\u00e1 con el sart\u00e9n por el mango.\n \nhttps:\/\/t.co\/mAUJTIh8mW","53":"Mientras tanto, la carretera se cae a pedazos, como las promesas de @IvanDuque de lograr mejoras en infraestructura para esa regi\u00f3n.\n\nM\u00e1s detalles de la promesa fallida y de los l\u00edos de la carretera en este link. https:\/\/t.co\/Z640i1uugW","54":"La semana pasada, la ANI les dijo a los congresistas del Huila que el 31 de octubre es el \u00faltimo, ultim\u00edsimo plazo para definir si finalmente ceden el contrato a los chinos o lo liquidan. \nhttps:\/\/t.co\/z5T4gI2e8G","55":"Un ministro que ha pasado propuestas del Fome nos dijo que ayuda mucho cuando la propuesta va con el aval del presidente @IvanDuque pero eso  no implica que del Comit\u00e9 no pidan datos, ni informaci\u00f3n adicional.\n \n\u201cLa \u00faltima palabra la tiene Carrasquilla\u201d, nos dijo otra fuente. https:\/\/t.co\/hkpKFx4Lll","56":":keycap_digit_three: Finalmente el comit\u00e9 niega o, como pasa la mayor\u00eda de las veces, aprueba. \n \nLas ha negado, por ejemplo cuando considera que no tiene que ver con la emergencia, como cuando neg\u00f3 pasar plata para darle cr\u00e9ditos al fondo de la @superservicios que manejaba Electricaribe. https:\/\/t.co\/JFAgQaa9Po","57":"En marzo de este a\u00f1o, la ANI le aprob\u00f3 a Aliadas 29 mil millones de pesos para hacer unas obras que, como m\u00ednimo, garanticen la movilidad entre Huila y Putumayo. \n\nLe dio plazo hasta el 30 de junio, pero incumpli\u00f3.\n\nLo ampli\u00f3 hasta el 1 de noviembre. https:\/\/t.co\/wVzOA08Vkm","58":":keycap_digit_two:El comit\u00e9 eval\u00faa la propuesta\n\n:page_with_curl:a veces pide m\u00e1s informaci\u00f3n\n:magnifying_glass_tilted_right: a veces pide a funcionarios de Hacienda que revisen si hay otras alternativas\n:adult:\u200d:laptop_computer:a veces pide que funcionarios de Hacienda se re\u00fanan con el solicitante para aclarar la propuesta.","59":"En la revisi\u00f3n de la propuesta de los chinos se han ido estos 11 meses desde el anuncio de Duque. \n\nMientras tanto, Aliadas, la empresa quebrada, ha seguido recibiendo plata p\u00fablica para tratar avanzar con las obras que siguen pendientes. https:\/\/t.co\/4q1bo5TL2C","60":"De la propuesta de los chinos se sabe poco. @ANI_Colombia dice que es confidencial.\n\nLlama la atenci\u00f3n que la est\u00e9 analizando porque hace tres a\u00f1os CCA intent\u00f3 quedarse con otra 4G en Norte de Santander, pero la misma ANI la descart\u00f3 porque no especific\u00f3 c\u00f3mo la iba a financiar. https:\/\/t.co\/c7nooW2QAy","61":"La movida de Carlos Solarte fue posible porque los contratos de concesi\u00f3n de v\u00edas 4G les permiten a los contratistas buscar cesiones cuando tengan problemas financieros. \n\nY el Estado las analiza para evitar que se congelen las obras. https:\/\/t.co\/zxX16kl1EB","62":"Por lo general, quienes hacen solicitudes son los Ministerios, incluyendo a @Minhacienda. Como se ve aqu\u00ed:\n \nPero tambi\u00e9n han llegado propuestas de aerol\u00edneas y de ciudades. https:\/\/t.co\/KFoEceRhrB","63":"Por las actas que hay con la reporter\u00eda de 8 fuentes entre funcionarios y empresarios  la cosa funciona as\u00ed.\n \n:keycap_digit_one:Una entidad le pasa la solicitud formal al Comit\u00e9 del Fome de que financien un programa. Tiene que explicar por qu\u00e9 tiene sentido sacar plata del Fome para eso.","64":"Eso muestra que Carlos Solarte se movi\u00f3 con la propuesta de los chinos para ganar tiempo y evitar que la @ANI_Colombia  les quite y caduque el contrato.\n\nUna caducidad significar\u00eda sanciones para \u00e9l y sus socios e inhabilidades para seguir contratando. Adem\u00e1s de otro l\u00edo jur\u00eddico https:\/\/t.co\/5fPwbY5wXr","65":"Pero lo de los chinos no estaba aterrizado en ese momento.\n\nPor ejemplo, no todos los socios de Aliadas sab\u00edan del negocio ni lo hab\u00edan aprobado, seg\u00fan consta en las actas de la sociedad.\n\nLa propuesta de la que habl\u00f3 @IvanDuque se radic\u00f3 justo unos d\u00edas antes del anuncio... https:\/\/t.co\/alID27ATpK","66":"Eso es reflejo de la decisi\u00f3n del decreto 444 de dejar el poder en manos del Ministerio.\n \nPero, adem\u00e1s, seg\u00fan supimos extraoficialmente no hay un reglamento de c\u00f3mo deben decidir ( @minhacienda no nos contest\u00f3 cuando le preguntamos).","67":"Con la minga, eso se not\u00f3 en los trinos del expresidente @AlvaroUribeVel, que la calific\u00f3 como un intento de \"toma socialista del Estado\" (el coco que quiere meter despu\u00e9s de meter miedo con el 'castrochavismo').\nhttps:\/\/t.co\/Nbo0hejrZL","68":"El 19 de noviembre de 2019, @IvanDuque dijo que Aliadas no iba m\u00e1s con el contrato y que le hab\u00eda cedido la obra a la empresa china CCA. \n\nY que con eso las plegarias de Huila y Putumayo hab\u00edan sido escuchadas.\n\nSus escuderos sacaron pecho.\nhttps:\/\/t.co\/hqZCpLmGmW","69":"De acuerdo con la resoluci\u00f3n que reglamenta el Fome el comit\u00e9 est\u00e1 formado por funcionarios de  @minhacienda, encabezados por el ministro, sus viceministros @JuanalLondono y Juan Pablo Z\u00e1rate.\n \nY otros altos cargos del sector:\n\nhttps:\/\/t.co\/hwz5JS99Yo","70":"...tambi\u00e9n cuenta la radicalizaci\u00f3n que han mostrado \u00e9l, su Gobierno y el @CeDemocratico ante la movilizaci\u00f3n social de los \u00faltimos meses, siguiendo una suerte de \"manual trumpiano\" que, por ejemplo, lo llev\u00f3 a \u00e9l a vestirse de polic\u00eda tras el 9S.\nhttps:\/\/t.co\/thhUPQiKE1","71":"El contratista Carlos Solarte est\u00e1 siendo procesado por supuestamente pagar sobornos en el esc\u00e1ndalo de Odebrecht. \n\nhttps:\/\/t.co\/7zEulmR1m9","72":"Es una carretera de 456 kil\u00f3metros entre Neiva y Mocoa que deb\u00eda quedar lista en 2019, pero est\u00e1 parada y con solo un 5 por ciento de avance. \n\n\u00bfPor qu\u00e9?\n\nPorque se quebr\u00f3 el consorcio Aliadas, que se gan\u00f3 el contrato en 2015 y del que es socio mayoritario Carlos Solarte. https:\/\/t.co\/lzC0fQqORl","73":"La ausencia esta vez de @IvanDuque tiene varias explicaciones.\n\nPor un lado, que como los organizadores de la minga plantean un debate pol\u00edtico con el Presidente, \u00e9l y sus asesores no vean estrat\u00e9gico entrar a un debate y no a hablar sobre medidas espec\u00edficas.\n\nPor otra parte...","74":"El decreto 444, que lo crea, dice que lo administra @MinHacienda\n \nPero, como suele funcionar en las entidades financieras, las decisiones sobre cada proyecto las toma un comit\u00e9 para que haya diversas voces y se tomen las mejores decisiones.\n \nhttps:\/\/t.co\/3BWaQpm55e","75":"La promesa de @IvanDuque de reactivar, con inversionistas chinos abordo, la carretera 4G que conecta al sur con el centro del pa\u00eds cumple un a\u00f1o y sigue siendo incierta.\n\nAbrimos hilo. :yarn::yarn::yarn: https:\/\/t.co\/kyeSh2DKSf","76":"Para abordar esos temas la minga le pidi\u00f3 a @IvanDuque que se encontraran en Cali.\n\nEn 2019 el Presidente acudi\u00f3 al llamado de la minga de ese entonces a Caldono (Cauca), pero el encuentro se frustr\u00f3. \u00c9l no se reuni\u00f3 al aire libre por razones de seguridad.\nhttps:\/\/t.co\/SdWaxm0lQa","77":"Tiene casi tres veces la plata que tuvo el @FondoAdaptacion  que cre\u00f3 el gobierno Santos para sobrellevar la crisis de la ola invernal de 2011 y manejaba una junta independiente.\n\nhttps:\/\/t.co\/Te1Aa9M7rF\n\nPor eso, el manejo del Fome es uno de los s\u00faperpoderes de la pandemia.","78":"El Fome ha sacado plata para muchas cosas, desde financiar hospitales hasta dar subsidios y cr\u00e9ditos. \n\nAc\u00e1 el @ofiscalpuj explica c\u00f3mo ha distribuido la plata.\n\nhttps:\/\/t.co\/aBSq5OeyJe","79":"El Fome es el fondo que decide en qu\u00e9 se invierten los $25,5 billones que tiene el Gobierno para enfrentar la emergencia el covid pero los criterios para decidir d\u00f3nde va la plata no son conocidos.\n \nLo que s\u00ed se sabe es qui\u00e9n tiene la \u00faltima palabra: Carrasquilla.\n \nHilo :thread: https:\/\/t.co\/aZcfZZUGN7","80":"Las exigencias de la minga son:\n\n:right_arrow_selector:Garant\u00eda del derecho a la vida.\n:right_arrow_selector:Respeto al territorio.\n:right_arrow_selector:Democracia, como base del Estado social de derecho.\n:right_arrow_selector:Cumplimiento e implementaci\u00f3n del acuerdo de paz.\n:right_arrow_selector:Continuar los di\u00e1logos con el ELN.","81":"...esta minga es diferente.\n\nDesde un comienzo los ind\u00edgenas aclararon que no es reivindicativa; es decir, no se enfoca en hacer peticiones puntuales sobre plata o tierras.\n\nLa califican como pol\u00edtica (s\u00ed, ellos mismos y no el Gobierno), as\u00ed que los objetivos son distintos.\n\n:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","82":"\u00bfPor qu\u00e9 la minga?\n\nGeneralmente los ind\u00edgenas organizan una minga (una convocatoria colectiva para conseguir un beneficio com\u00fan) para exigirle al gobierno de turno recursos, tierras, desmonte o modificaci\u00f3n de alguna pol\u00edtica, garant\u00edas de seguridad, etc.\n\nPero...","83":"La minga va para Bogot\u00e1 despu\u00e9s de que @IvanDuque no respondi\u00f3 al llamado de sentarse a dialogar con sus integrantes en Cali.\n\nLa llegada a la capital del pa\u00eds no s\u00f3lo puede fortalecerla, sino reforzar las movilizaciones del 21 de octubre.\n\nVa hilo :yarn:\n\n:camera_with_flash:@CRIC_Cauca https:\/\/t.co\/qqQ5Q4vjs5","84":"#Opini\u00f3n | \"El Presidente no lleg\u00f3 a Cali, y la comisi\u00f3n delegada estuvo m\u00e1s interesada en impedir la Minga que en escucharla.\" : @JFCaicedolvarez https:\/\/t.co\/sAg8JSnKod","85":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nLa alcaldesa @ClaudiaLopez critica a @IvanDuque por no haber ido a ver a la Minga en Cali. La raz\u00f3n: el riesgo de que 8 mil personas lleguen a Bogot\u00e1 en pandemia y la log\u00edstica que eso implica, explic\u00f3 @LuisErnestoGL \n\nhttps:\/\/t.co\/Mx74xlF3xw","86":"@CAMACOLBOGOTA @Alejoca11 Muchas gracias por la correcci\u00f3n, ya hicimos el ajuste.","87":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@MinjusticiaCo Wilson Ruiz pidi\u00f3 perd\u00f3n por ir al partido de Colombia contra Venezuela el viernes pasado y renunci\u00f3 a la Comisi\u00f3n Disciplinaria de la @Dimayor. Dijo que por su posici\u00f3n eran \"un derecho\" las acreditaciones para el partido. \n\nhttps:\/\/t.co\/9YuNK4Z0uz","88":"Hace casi un a\u00f1o, el presidente Iv\u00e1n Duque dijo que una empresa china iba a asumir la carretera que conecta al sur con el centro del pa\u00eds. Pas\u00f3 el tiempo y nada. Carlos Solarte, procesado por sobornos en Odebrecht, sigue al frente del proyecto.\n https:\/\/t.co\/hvc3f7ElCB","89":"Finalmente no cuaj\u00f3 la idea que tuvo @ClaudiaLopez de que ambientalistas, constructores y acad\u00e9micos se pusieran de acuerdo para hacer un nuevo POT.\n\nNo pudieron unirse en temas como los cerros, la Reserva Van der Hammen y la expansi\u00f3n de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/eQbdHWGQZH","90":"El Fondo maneja m\u00e1s de $25 billones y decide a d\u00f3nde va el presupuesto para el manejo de la pandemia, pero poco se conoce de con qu\u00e9 criterios se toman decisiones. \n\nLo que se sabe es que su administraci\u00f3n depende casi exclusivamente del @MinHacienda .\nhttps:\/\/t.co\/mAUJTIh8mW","91":"@jllanosala Lamentamos que no participara ninguna mujer en un momento adem\u00e1s en que son las m\u00e1s golpeadas con la crisis como lo hemos mostrado en historias de La Silla Acad\u00e9mica. La profe que contact\u00e9 cancel\u00f3 a \u00faltima hora. Los dem\u00e1s son estudiosos del tema de universidades diversas.","92":"El viceministro @DanielPalam ha venido escalando dentro del uribismo y se ha convertido en un poder emergente que hace fila para suceder a su jefa @AliciaArango.\nhttps:\/\/t.co\/DCfL92e4SD","93":"Duerma informado.\nPara ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/VG1sZnvSBy","94":"As\u00ed como el triunfo del No en el plebiscito con el discurso sobre la impunidad de los guerrilleros en la JEP unific\u00f3 a la centro-derecha alrededor de @AlvaroUribeVel, \u00e9l revive ahora la iniciativa con el referendo que propone para tumbar la @JEP_Colombia. https:\/\/t.co\/4n2WwnIA55","95":"@hugocardenaspos @EnriquePenalosa Saludos, Hugo. Porque estamos hablando de la medici\u00f3n de pobreza en 2019.","96":".@ClaudiaLopez conform\u00f3 hace 11 meses una comisi\u00f3n ciudadana para llegar a consensos que le permitieran avanzar r\u00e1pido en la formulaci\u00f3n del POT.  \n\nAunque hay acuerdos en generalidades, habr\u00e1 pol\u00e9mica por diferencias de fondo en temas ambientales. \n\nhttps:\/\/t.co\/eQbdHWpg89"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:31:00","1":"2020-10-14 23:16:21","2":"2020-10-14 23:12:36","3":"2020-10-14 23:03:26","4":"2020-10-14 22:47:56","5":"2020-10-14 22:40:09","6":"2020-10-14 22:36:52","7":"2020-10-14 22:31:54","8":"2020-10-14 21:48:15","9":"2020-10-14 21:48:15","10":"2020-10-14 21:48:15","11":"2020-10-14 21:48:14","12":"2020-10-14 21:48:14","13":"2020-10-14 21:48:13","14":"2020-10-14 21:48:09","15":"2020-10-14 21:48:09","16":"2020-10-14 21:48:08","17":"2020-10-14 21:48:08","18":"2020-10-14 21:48:07","19":"2020-10-14 21:48:05","20":"2020-10-14 21:48:04","21":"2020-10-14 21:48:03","22":"2020-10-14 21:48:02","23":"2020-10-14 21:43:18","24":"2020-10-14 21:15:59","25":"2020-10-14 21:13:32","26":"2020-10-14 21:13:31","27":"2020-10-14 21:13:31","28":"2020-10-14 20:38:41","29":"2020-10-14 20:35:09","30":"2020-10-14 20:15:10","31":"2020-10-14 20:15:09","32":"2020-10-14 20:15:09","33":"2020-10-14 20:15:09","34":"2020-10-14 20:15:08","35":"2020-10-14 20:15:08","36":"2020-10-14 20:15:08","37":"2020-10-14 20:15:07","38":"2020-10-14 20:15:07","39":"2020-10-14 20:15:07","40":"2020-10-14 20:15:06","41":"2020-10-14 20:15:06","42":"2020-10-14 20:15:06","43":"2020-10-14 20:10:18","44":"2020-10-14 20:07:43","45":"2020-10-14 17:45:45","46":"2020-10-14 17:25:01","47":"2020-10-14 17:22:49","48":"2020-10-14 17:20:04","49":"2020-10-14 17:14:57","50":"2020-10-14 17:12:22","51":"2020-10-14 17:01:12","52":"2020-10-14 17:00:13","53":"2020-10-14 16:59:51","54":"2020-10-14 16:57:28","55":"2020-10-14 16:57:19","56":"2020-10-14 16:57:19","57":"2020-10-14 16:55:25","58":"2020-10-14 16:52:17","59":"2020-10-14 16:51:03","60":"2020-10-14 16:47:24","61":"2020-10-14 16:43:52","62":"2020-10-14 16:42:10","63":"2020-10-14 16:42:09","64":"2020-10-14 16:41:58","65":"2020-10-14 16:39:14","66":"2020-10-14 16:37:03","67":"2020-10-14 16:36:55","68":"2020-10-14 16:36:01","69":"2020-10-14 16:35:20","70":"2020-10-14 16:34:27","71":"2020-10-14 16:32:43","72":"2020-10-14 16:31:33","73":"2020-10-14 16:30:41","74":"2020-10-14 16:30:14","75":"2020-10-14 16:26:39","76":"2020-10-14 16:26:36","77":"2020-10-14 16:25:40","78":"2020-10-14 16:20:17","79":"2020-10-14 16:15:56","80":"2020-10-14 16:07:24","81":"2020-10-14 15:50:32","82":"2020-10-14 15:50:31","83":"2020-10-14 15:50:31","84":"2020-10-14 15:26:24","85":"2020-10-14 14:59:04","86":"2020-10-14 14:14:26","87":"2020-10-14 14:04:37","88":"2020-10-14 12:57:36","89":"2020-10-14 12:04:00","90":"2020-10-14 11:42:33","91":"2020-10-14 01:44:09","92":"2020-10-14 01:25:00","93":"2020-10-14 00:56:19","94":"2020-10-14 00:19:00","95":"2020-10-14 00:14:05","96":"2020-10-14 00:00:18"},"retweet_count":{"0":3,"1":0,"2":8,"3":0,"4":0,"5":0,"6":4,"7":0,"8":3,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":9,"23":0,"24":22,"25":1,"26":0,"27":6,"28":4,"29":12,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":9,"43":6,"44":25,"45":3,"46":3,"47":2,"48":4,"49":0,"50":7,"51":5,"52":2,"53":7,"54":8,"55":4,"56":3,"57":8,"58":0,"59":5,"60":4,"61":4,"62":0,"63":2,"64":5,"65":4,"66":4,"67":6,"68":5,"69":2,"70":4,"71":6,"72":13,"73":1,"74":4,"75":56,"76":2,"77":3,"78":2,"79":30,"80":20,"81":8,"82":5,"83":80,"84":14,"85":5,"86":0,"87":2,"88":25,"89":8,"90":10,"91":0,"92":1,"93":1,"94":3,"95":0,"96":4},"favorite_count":{"0":9,"1":0,"2":14,"3":0,"4":0,"5":1,"6":8,"7":0,"8":1,"9":2,"10":0,"11":0,"12":2,"13":1,"14":1,"15":1,"16":2,"17":2,"18":1,"19":1,"20":1,"21":0,"22":15,"23":1,"24":37,"25":2,"26":1,"27":6,"28":6,"29":23,"30":3,"31":4,"32":3,"33":4,"34":3,"35":3,"36":3,"37":3,"38":3,"39":3,"40":3,"41":3,"42":35,"43":6,"44":26,"45":12,"46":3,"47":9,"48":7,"49":2,"50":15,"51":17,"52":3,"53":11,"54":6,"55":7,"56":3,"57":7,"58":1,"59":5,"60":7,"61":7,"62":3,"63":1,"64":8,"65":6,"66":5,"67":11,"68":5,"69":3,"70":11,"71":6,"72":22,"73":5,"74":6,"75":78,"76":5,"77":9,"78":8,"79":57,"80":47,"81":33,"82":24,"83":221,"84":12,"85":15,"86":0,"87":5,"88":33,"89":14,"90":15,"91":0,"92":6,"93":7,"94":10,"95":0,"96":4},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","1":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","2":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","3":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","4":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","5":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","6":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","7":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","8":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","9":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","10":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","11":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","12":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","13":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","14":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","15":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","16":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","17":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","18":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","19":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","20":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","21":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","22":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","23":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","24":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","25":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","26":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","27":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","28":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","29":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","30":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","31":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","32":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","33":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","34":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","35":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","36":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","37":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","38":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","39":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","40":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","41":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","42":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","43":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","44":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","45":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","46":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","47":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","48":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","49":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","50":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","51":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","52":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","53":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","54":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","55":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","56":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","57":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","58":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","59":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","60":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","61":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","62":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","63":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","64":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","65":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","66":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","67":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","68":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","69":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","70":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","71":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","72":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","73":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","74":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","75":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","76":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","77":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","78":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","79":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","80":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","81":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","82":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","83":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","84":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","85":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","86":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","87":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","88":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","89":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","90":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","91":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","92":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","93":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","94":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","95":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","96":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[101,116]},{"screen_name":"PalomaValenciaL","name":"Paloma Valencia L","id":149281495,"id_str":"149281495","indices":[117,133]},{"screen_name":"JERobledo","name":"Jorge Enrique Robledo","id":268322810,"id_str":"268322810","indices":[149,159]},{"screen_name":"JorGomezCamara","name":"Jorge G\u00f3mez Gallego","id":146597153,"id_str":"146597153","indices":[160,175]},{"screen_name":"ivanmarulanda","name":"Iv\u00e1n Marulanda","id":39683468,"id_str":"39683468","indices":[194,208]},{"screen_name":"JuanLuisCasCo","name":"Juan Luis Castro C.","id":34814904,"id_str":"34814904","indices":[209,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ecSJKtcLsk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/jerico-ningun-partido-quiere-quedar-fuera-foto-antiminera-78773","display_url":"lasillavacia.com\/jerico-ningun-\u2026","indices":[257,280]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[9,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarMao9","name":"MarMao","id":1280504591457619971,"id_str":"1280504591457619971","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EkO6VbsIPC","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-no-ninguno-estos-monumentos-se-ilumino-libertad-uribe-78775","display_url":"lasillavacia.com\/detector-no-ni\u2026","indices":[135,158]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lelyJGWq05","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-no-esta-foto-no-juez-dejo-libertad-uribe-78779","display_url":"lasillavacia.com\/detector-no-es\u2026","indices":[223,246]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcarevalom","name":"Juan Camilo Arevalo Mesa","id":470549982,"id_str":"470549982","indices":[0,11]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[12,22]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[190,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BoArVHCjeO","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/pensional-otro-eufemismo-duque-75388","display_url":"lasillavacia.com\/pensional-otro\u2026","indices":[203,226]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcarevalom","name":"Juan Camilo Arevalo Mesa","id":470549982,"id_str":"470549982","indices":[0,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcarevalom","name":"Juan Camilo Arevalo Mesa","id":470549982,"id_str":"470549982","indices":[0,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[18,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAUJTIh8mW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-decisiones-del-fome-son-otra-prueba-del-superpoder-carrasquilla-78768","display_url":"lasillavacia.com\/las-decisiones\u2026","indices":[191,214]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dibi_Lorena","name":"Dibi Lorena","id":717693436963516416,"id_str":"717693436963516416","indices":[0,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UExternado","name":"U.Externado","id":275070598,"id_str":"275070598","indices":[20,31]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cZ9LOjTMaC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33UyWdS","display_url":"bit.ly\/33UyWdS","indices":[256,279]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UninorteCO","name":"Universidad del Norte","id":108977809,"id_str":"108977809","indices":[267,278]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[158,170]},{"screen_name":"FMInoticias","name":"FMI","id":1395199711,"id_str":"1395199711","indices":[175,187]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[250,262]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[201,213]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MauricioCard","name":"Mauricio C\u00e1rdenas S.","id":142849205,"id_str":"142849205","indices":[63,76]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[121,130]},{"screen_name":"luiscrh","name":"Luis Carlos Reyes","id":87025783,"id_str":"87025783","indices":[264,272]}],"urls":[],"media":[{"id":1316492863329439745,"id_str":"1316492863329439745","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUfSLwWkAE74sH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUfSLwWkAE74sH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4KcNwadndO","display_url":"pic.twitter.com\/4KcNwadndO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496059728900097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"large":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[32,44]},{"screen_name":"luiscrh","name":"Luis Carlos Reyes","id":87025783,"id_str":"87025783","indices":[85,93]},{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[97,110]}],"urls":[],"media":[{"id":1316496040950890499,"id_str":"1316496040950890499","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkUiLJUWAAMrawp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkUiLJUWAAMrawp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ubqFXaai2S","display_url":"pic.twitter.com\/ubqFXaai2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496056218275840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":244,"h":208,"resize":"fit"},"small":{"w":244,"h":208,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":244,"h":208,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UExternado","name":"U.Externado","id":275070598,"id_str":"275070598","indices":[23,34]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[215,227]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[66,78]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[250,262]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrsDfisGj8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/379IljA","display_url":"bit.ly\/379IljA","indices":[255,278]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UninorteCO","name":"Universidad del Norte","id":108977809,"id_str":"108977809","indices":[64,75]}],"urls":[],"media":[{"id":1316488485612724224,"id_str":"1316488485612724224","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbTXfWoAArlla.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbTXfWoAArlla.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N92gcunpqi","display_url":"pic.twitter.com\/N92gcunpqi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496034655350784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316496023146168320,"id_str":"1316496023146168320","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkUiKG_XgAAy7jB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkUiKG_XgAAy7jB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q1utYhR5M3","display_url":"pic.twitter.com\/Q1utYhR5M3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496031526408192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"medium":{"w":180,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":180,"h":110,"resize":"fit"},"large":{"w":180,"h":110,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UExternado","name":"U.Externado","id":275070598,"id_str":"275070598","indices":[60,71]}],"urls":[],"media":[{"id":1316488202681802754,"id_str":"1316488202681802754","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbC5fXYAIjU8V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUbC5fXYAIjU8V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SEZING40JF","display_url":"pic.twitter.com\/SEZING40JF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496021514522624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/roAH0X1eDd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3duwPAk","display_url":"bit.ly\/3duwPAk","indices":[188,211]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[81,93]}],"urls":[],"media":[{"id":1316488060226490368,"id_str":"1316488060226490368","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUa6mzX0AAySYt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUa6mzX0AAySYt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CM9jg1ove2","display_url":"pic.twitter.com\/CM9jg1ove2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496014468149248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":200,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[75,85]},{"screen_name":"FMInoticias","name":"FMI","id":1395199711,"id_str":"1395199711","indices":[198,210]}],"urls":[],"media":[{"id":1316487882509606912,"id_str":"1316487882509606912","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUawQwXYAANGMz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUawQwXYAANGMz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LccGa4wLmZ","display_url":"pic.twitter.com\/LccGa4wLmZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316496008533225475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Tq8frmxyo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229606","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229606","indices":[124,147]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zrcFjh2kE9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/acusacion-coimas-barranquilla-salpica-varios-charistas-78778","display_url":"lasillavacia.com\/acusacion-coim\u2026","indices":[207,230]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[45,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ecSJKtumQU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/jerico-ningun-partido-quiere-quedar-fuera-foto-antiminera-78773","display_url":"lasillavacia.com\/jerico-ningun-\u2026","indices":[175,198]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UcrosAndres","name":"Andr\u00e9s Ucr\u00f3s M.","id":24177898,"id_str":"24177898","indices":[177,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HWjIk6YW7Y","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-rural\/las-camaras-de-comercio-y-pdets-aliados-estrategicos-77248","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[190,213]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQbdHWpg89","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/claudia-lopez-no-logro-evitar-futuras-peleas-ambientales-su-pot-78769","display_url":"lasillavacia.com\/claudia-lopez-\u2026","indices":[79,102]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[195,211]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[207,223]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[8,21]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[165,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UNNRohJfGT","expanded_url":"https:\/\/www.elnuevosiglo.com.co\/articulos\/11-2019-alcaldesa-electa-instalo-la-comision-de-empalme-del-pot","display_url":"elnuevosiglo.com.co\/articulos\/11-2\u2026","indices":[224,247]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[15,31]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[93,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L5mqWh4Qtd","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/bogota\/se-hundio-el-pot-de-enrique-penalosa-en-el-concejo-de-bogota-430022","display_url":"eltiempo.com\/bogota\/se-hund\u2026","indices":[175,198]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316470402768687106,"id_str":"1316470402768687106","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUK2zpX0AIl0Fu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUK2zpX0AIl0Fu.png","url":"https:\/\/t.co\/e7GBBRD2L4","display_url":"pic.twitter.com\/e7GBBRD2L4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316472619831627777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":833,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Tq8frmxyo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229606","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229606","indices":[245,268]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EkO6VbsIPC","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-no-ninguno-estos-monumentos-se-ilumino-libertad-uribe-78775","display_url":"lasillavacia.com\/detector-no-ni\u2026","indices":[165,188]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[43,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Tq8frmxyo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229606","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229606","indices":[106,129]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComiteDeParo","name":"Comit\u00e9 Nacional de Paro","id":1286844769,"id_str":"1286844769","indices":[119,132]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[260,270]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[211,227]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Leicerc","name":"Leicer Callejas Guti\u00e9rrez","id":419535686,"id_str":"419535686","indices":[0,8]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[9,19]},{"screen_name":"CRIC_Cauca","name":"CRIC Colombia Cauca","id":458368311,"id_str":"458368311","indices":[20,31]},{"screen_name":"MinInterior","name":"MinInterior Colombia","id":75400667,"id_str":"75400667","indices":[32,44]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fensuagro1976","name":"Fensuagro","id":758355375762575361,"id_str":"758355375762575361","indices":[229,243]},{"screen_name":"marchapatriota","name":"Marcha Patri\u00f3tica","id":140634413,"id_str":"140634413","indices":[244,259]},{"screen_name":"C_Pueblos","name":"Congreso de los Pueblos","id":1096011415,"id_str":"1096011415","indices":[262,272]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[36,46]},{"screen_name":"ComiteDeParo","name":"Comit\u00e9 Nacional de Paro","id":1286844769,"id_str":"1286844769","indices":[137,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkIGT1uzmM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/minga-arranca-lado-y-paro-nacional-otro-78685","display_url":"lasillavacia.com\/minga-arranca-\u2026","indices":[249,272]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAUJTIh8mW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-decisiones-del-fome-son-otra-prueba-del-superpoder-carrasquilla-78768","display_url":"lasillavacia.com\/las-decisiones\u2026","indices":[254,277]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[68,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z640i1uugW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-pacifico\/4g-del-sur-ni-solarte-suelta-ni-duque-aprieta-78767","display_url":"lasillavacia.com\/silla-pacifico\u2026","indices":[213,236]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z5T4gI2e8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jaimeflozada\/status\/1313975591939592192","display_url":"twitter.com\/jaimeflozada\/s\u2026","indices":[189,212]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[121,131]}],"urls":[],"media":[{"id":1316422346790580224,"id_str":"1316422346790580224","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTfJlLWsAAM379.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTfJlLWsAAM379.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hkpKFx4Lll","display_url":"pic.twitter.com\/hkpKFx4Lll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316422847817043969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":496,"h":279,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":496,"h":279,"resize":"fit"},"medium":{"w":496,"h":279,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Superservicios","name":"Superservicios","id":105931327,"id_str":"105931327","indices":[228,243]}],"urls":[],"media":[{"id":1316421874537107456,"id_str":"1316421874537107456","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTeuF5WkAArgOW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTeuF5WkAArgOW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JFAgQaa9Po","display_url":"pic.twitter.com\/JFAgQaa9Po","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316422846336425984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1006,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1006,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":633,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316422343720349698,"id_str":"1316422343720349698","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTfJZvWsAIe7dJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTfJZvWsAIe7dJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wVzOA08Vkm","display_url":"pic.twitter.com\/wVzOA08Vkm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316422370614272000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":466,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316421135467249666,"id_str":"1316421135467249666","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTeDEpXgAI0Che.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTeDEpXgAI0Che.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4q1bo5TL2C","display_url":"pic.twitter.com\/4q1bo5TL2C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316421271425556480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANI_Colombia","name":"ANInfraestructura","id":1132257020,"id_str":"1132257020","indices":[44,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1316420346241855495,"id_str":"1316420346241855495","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTdVIjXsAcZYsI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTdVIjXsAcZYsI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c7nooW2QAy","display_url":"pic.twitter.com\/c7nooW2QAy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316420352973647872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316419410010222592,"id_str":"1316419410010222592","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTceo0WsAAw4Go.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTceo0WsAAw4Go.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zxX16kl1EB","display_url":"pic.twitter.com\/zxX16kl1EB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316419462980042753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[76,88]}],"urls":[],"media":[{"id":1316418525339287554,"id_str":"1316418525339287554","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTbrJKXgAI8hFl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTbrJKXgAI8hFl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KFoEceRhrB","display_url":"pic.twitter.com\/KFoEceRhrB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316419035572174848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANI_Colombia","name":"ANInfraestructura","id":1132257020,"id_str":"1132257020","indices":[105,118]}],"urls":[],"media":[{"id":1316418971109855232,"id_str":"1316418971109855232","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTcFFyWkAABxhy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTcFFyWkAABxhy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5fPwbY5wXr","display_url":"pic.twitter.com\/5fPwbY5wXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316418982866542592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":212,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":212,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":212,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[218,228]}],"urls":[],"media":[{"id":1316418180785549319,"id_str":"1316418180785549319","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTbXFmWsAc8Y3h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTbXFmWsAc8Y3h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/alID27ATpK","display_url":"pic.twitter.com\/alID27ATpK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316418298305806336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":951,"h":535,"resize":"fit"},"medium":{"w":951,"h":535,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[182,194]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[57,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nbo0hejrZL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlvaroUribeVel\/status\/1313410826263552000","display_url":"twitter.com\/AlvaroUribeVel\u2026","indices":[213,236]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[28,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqZCpLmGmW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ernestomaciast\/status\/1196825737933791234","display_url":"twitter.com\/ernestomaciast\u2026","indices":[241,264]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[96,108]},{"screen_name":"JuanalLondono","name":"Juan Alberto Londo\u00f1o Mart\u00ednez","id":231636680,"id_str":"231636680","indices":[157,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwz5JS99Yo","expanded_url":"http:\/\/www.urf.gov.co\/webcenter\/ShowProperty?nodeId=%2FConexionContent%2FWCC_CLUSTER-129752%2F%2FidcPrimaryFile&revision=latestreleased","display_url":"urf.gov.co\/webcenter\/Show\u2026","indices":[229,252]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[74,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/thhUPQiKE1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/vestido-policia-duque-sigue-manual-trumpiano-78431","display_url":"lasillavacia.com\/vestido-polici\u2026","indices":[248,271]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zEulmR1m9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0st3lyG5Tyc","display_url":"youtube.com\/watch?v=0st3ly\u2026","indices":[117,140]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316416223568105473,"id_str":"1316416223568105473","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTZlKZWkAENMv2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTZlKZWkAENMv2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lzC0fQqORl","display_url":"pic.twitter.com\/lzC0fQqORl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316416365104893953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1010,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1010,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[24,34]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[52,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BWaQpm55e","expanded_url":"https:\/\/www.funcionpublica.gov.co\/eva\/gestornormativo\/norma.php?i=110678","display_url":"funcionpublica.gov.co\/eva\/gestornorm\u2026","indices":[244,267]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[14,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1316415103063990273,"id_str":"1316415103063990273","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTYj8MWoAEt_AG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTYj8MWoAEt_AG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kyeSh2DKSf","display_url":"pic.twitter.com\/kyeSh2DKSf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316415131077804035\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1260,"h":705,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[44,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdWaxm0lQa","expanded_url":"https:\/\/noticias.caracoltv.com\/valle\/argumentando-falta-de-medidas-de-seguridad-duque-no-se-reunio-con-indigenas-en-el-cauca","display_url":"noticias.caracoltv.com\/valle\/argument\u2026","indices":[257,280]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FondoAdaptacion","name":"Fondo Adaptaci\u00f3n","id":358598666,"id_str":"358598666","indices":[43,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Te1Aa9M7rF","expanded_url":"https:\/\/www.larepublica.co\/economia\/asi-avanza-la-reconstruccion-del-pais-tras-la-pasada-ola-invernal-2005363","display_url":"larepublica.co\/economia\/asi-a\u2026","indices":[180,203]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ofiscalpuj","name":"Observatorio Fiscal","id":984439533885362176,"id_str":"984439533885362176","indices":[111,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aBSq5OeyJe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ofiscalpuj\/status\/1314558570793496577","display_url":"twitter.com\/ofiscalpuj\/sta\u2026","indices":[162,185]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316410997519810560,"id_str":"1316410997519810560","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTU092WAAAsG01.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTU092WAAAsG01.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aZcfZZUGN7","display_url":"pic.twitter.com\/aZcfZZUGN7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316412433536364545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[39,49]},{"screen_name":"CRIC_Cauca","name":"CRIC Colombia Cauca","id":458368311,"id_str":"458368311","indices":[253,264]}],"urls":[],"media":[{"id":1316399673452703746,"id_str":"1316399673452703746","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTKh0aWsAICHxe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTKh0aWsAICHxe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qqQ5Q4vjs5","display_url":"pic.twitter.com\/qqQ5Q4vjs5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316406036673200132\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1214,"h":607,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[130,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sAg8JSnKod","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-silla-vacia-vacio-presidencial-educacion-derechos-humanos-77247","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[147,170]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[29,42]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[53,63]},{"screen_name":"LuisErnestoGL","name":"Luis Ernesto G\u00f3mez\ud83d\udc5f","id":2499219806,"id_str":"2499219806","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mx74xlF3xw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229595","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229595","indices":[235,258]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CAMACOLBOGOTA","name":"Camacol B&C","id":264290227,"id_str":"264290227","indices":[0,14]},{"screen_name":"Alejoca11","name":"ALEJANDRO CALLEJAS A","id":170048977,"id_str":"170048977","indices":[15,25]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinjusticiaCo","name":"MinJusticia Colombia","id":478892632,"id_str":"478892632","indices":[16,30]},{"screen_name":"Dimayor","name":"DIMAYOR","id":167435593,"id_str":"167435593","indices":[166,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YuNK4Z0uz","expanded_url":"http:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229592","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229592","indices":[257,280]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvc3f7ElCB","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/silla-pacifico\/4g-del-sur-ni-solarte-suelta-ni-duque-aprieta-78767","display_url":"lasillavacia.com\/silla-pacifico\u2026","indices":[246,269]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[37,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQbdHWGQZH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/claudia-lopez-no-logro-evitar-futuras-peleas-ambientales-su-pot-78769","display_url":"lasillavacia.com\/claudia-lopez-\u2026","indices":[247,270]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[238,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAUJTIh8mW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-decisiones-del-fome-son-otra-prueba-del-superpoder-carrasquilla-78768","display_url":"lasillavacia.com\/las-decisiones\u2026","indices":[253,276]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jllanosala","name":"Jorge Llano","id":155393726,"id_str":"155393726","indices":[0,11]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielPalam","name":"Daniel Palacios","id":120805318,"id_str":"120805318","indices":[16,28]},{"screen_name":"AliciaArango","name":"Alicia Arango","id":199811461,"id_str":"199811461","indices":[147,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DCfL92e4SD","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/palacios-viceministro-manda-como-ministro-78738","display_url":"lasillavacia.com\/palacios-vicem\u2026","indices":[162,185]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1316180954285838336,"id_str":"1316180954285838336","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQDmsBXkAAewVz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkQDmsBXkAAewVz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VG1sZnvSBy","display_url":"pic.twitter.com\/VG1sZnvSBy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1316181006202949633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[150,165]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[241,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4n2WwnIA55","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/manual-instrucciones-uribe-ganar-2022-78752","display_url":"lasillavacia.com\/manual-instruc\u2026","indices":[256,279]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugocardenaspos","name":"Hugo C\u00e1rdenas","id":2438498983,"id_str":"2438498983","indices":[0,16]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[17,33]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQbdHWpg89","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/claudia-lopez-no-logro-evitar-futuras-peleas-ambientales-su-pot-78769","display_url":"lasillavacia.com\/claudia-lopez-\u2026","indices":[251,274]}]}}}