{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr","100":"lemondefr","101":"lemondefr","102":"lemondefr","103":"lemondefr","104":"lemondefr","105":"lemondefr","106":"lemondefr","107":"lemondefr","108":"lemondefr","109":"lemondefr","110":"lemondefr","111":"lemondefr","112":"lemondefr","113":"lemondefr","114":"lemondefr","115":"lemondefr","116":"lemondefr","117":"lemondefr","118":"lemondefr","119":"lemondefr","120":"lemondefr","121":"lemondefr","122":"lemondefr","123":"lemondefr","124":"lemondefr","125":"lemondefr","126":"lemondefr","127":"lemondefr","128":"lemondefr","129":"lemondefr","130":"lemondefr","131":"lemondefr","132":"lemondefr","133":"lemondefr","134":"lemondefr","135":"lemondefr","136":"lemondefr","137":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1316521859547049984,"1":1316518561452523523,"2":1316518457643536384,"3":1316518402446548999,"4":1316510239005474818,"5":1316506707372183555,"6":1316503725830221824,"7":1316500419615621120,"8":1316499450022563842,"9":1316497236822495233,"10":1316493920369508354,"11":1316490707511709697,"12":1316487307638247430,"13":1316484129064615937,"14":1316481606455099394,"15":1316478734040469504,"16":1316475519064473601,"17":1316472101033906176,"18":1316469126811070464,"19":1316466549792833536,"20":1316466536807268354,"21":1316466518855737346,"22":1316466496693043208,"23":1316465928528330753,"24":1316464972088700928,"25":1316464475030028290,"26":1316463207754739712,"27":1316461189497532422,"28":1316459155801214976,"29":1316457794619535373,"30":1316456749877075971,"31":1316455410149265410,"32":1316452470026047488,"33":1316449408708419584,"34":1316449302336733184,"35":1316447868404862986,"36":1316447538938097665,"37":1316447032081555461,"38":1316446295448522752,"39":1316446158311522306,"40":1316445958197129216,"41":1316445129767518209,"42":1316444311844728833,"43":1316443598561382401,"44":1316442617861808130,"45":1316442447032078337,"46":1316441884294893569,"47":1316441101448941572,"48":1316440026117480451,"49":1316439265245626375,"50":1316438529988349953,"51":1316437803375493121,"52":1316437219008274437,"53":1316436498078629889,"54":1316434620699881473,"55":1316434089801547778,"56":1316433093281165312,"57":1316432346548240384,"58":1316431354574368774,"59":1316430604498591744,"60":1316429797791326209,"61":1316429605394317313,"62":1316427617260777474,"63":1316425774577135618,"64":1316423721331183616,"65":1316421604021239808,"66":1316421560727736322,"67":1316421495581741058,"68":1316421470663389190,"69":1316421406717079552,"70":1316420303854153729,"71":1316418327951151106,"72":1316415323499909125,"73":1316411693153554432,"74":1316408122861387776,"75":1316404780839972865,"76":1316401225257160706,"77":1316398195061207046,"78":1316395160977186826,"79":1316392044554850304,"80":1316391378897842182,"81":1316388974001369089,"82":1316385967138377728,"83":1316383237699239938,"84":1316381032904642560,"85":1316380986712748032,"86":1316380120307961858,"87":1316377143962677249,"88":1316372693994831874,"89":1316368551075348486,"90":1316364327105032194,"91":1316360910093660160,"92":1316360640940965888,"93":1316357065200275457,"94":1316352704843784192,"95":1316348877637849090,"96":1316344719908188161,"97":1316340372235325442,"98":1316336070162870273,"99":1316331983274946560,"100":1316328680835223554,"101":1316323315485683713,"102":1316318894789926912,"103":1316315585555427330,"104":1316312300853301248,"105":1316309032496517120,"106":1316308349881929729,"107":1316307981957582848,"108":1316305685706088448,"109":1316303739045777409,"110":1316300374584832000,"111":1316300311418548225,"112":1316299259218661376,"113":1316298692769570816,"114":1316296418508902400,"115":1316292999597436929,"116":1316285710668791808,"117":1316278471207923712,"118":1316272641234407431,"119":1316272595696857088,"120":1316270175784665090,"121":1316268187051331584,"122":1316266090276814848,"123":1316265288812421121,"124":1316265195631771648,"125":1316263233632821248,"126":1316258288263204865,"127":1316254815375241216,"128":1316251263542198277,"129":1316247377393733637,"130":1316247055988383745,"131":1316245302328909824,"132":1316243264903802880,"133":1316239846084694016,"134":1316235622923882501,"135":1316225254600175617,"136":1316202828029976578,"137":1316173219150389248},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":true,"111":true,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":true,"124":true,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":true,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false},"text":{"0":"Covid-19 : Emmanuel Macron choisit le couvre-feu pour tenter d\u2019endiguer la deuxi\u00e8me vague https:\/\/t.co\/4umPoWJz3O","1":"En une phrase, le boys band BTS provoque la col\u00e8re des internautes chinois https:\/\/t.co\/E6OfzQLwva","2":"Emmanuel Macron acte l\u2019\u00e9chec de l\u2019application StopCovid, qui sera renomm\u00e9e \u00ab Tous Anti Covid \u00bb https:\/\/t.co\/52yxldjFtr","3":"Couvre-feu, bars, f\u00eates\u2026 Quelles restrictions dans votre ville ou d\u00e9partement ? https:\/\/t.co\/RvRwX3wSjX https:\/\/t.co\/iwCC7WE5DR","4":"Ligue des nations : bouscul\u00e9e, la France s\u2019impose en Croatie (2-1) https:\/\/t.co\/H0ApFjRYtB","5":"Isra\u00ebl approuve la construction de plus de 2 000 logements dans des colonies en Cisjordanie https:\/\/t.co\/BUWht971ih","6":"Reconna\u00eetre aux personnes LGB \u00ab le droit d\u2019\u00eatre des citoyens \u00e0 part enti\u00e8re \u00bb : voil\u00e0 r\u00e9sum\u00e9, par la ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes, \u00e0 la diversit\u00e9 et \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances l\u2019objectif du nouveau plan d'actions  :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/1vqD7Eqlr0","7":"Farid Ikken condamn\u00e9 \u00e0 vingt-huit ans de r\u00e9clusion criminelle https:\/\/t.co\/OsErZRXQ2B","8":"\u00ab It Must Be Heaven \u00bb : Elia Suleiman, voyageur du monde et spectateur sans voix https:\/\/t.co\/IBdhWtFiss","9":"Yehoshua Kenaz, \u00e9crivain isra\u00e9lien, est mort https:\/\/t.co\/c00Pksp7wR","10":"En une phrase, le boys band BTS provoque la col\u00e8re des internautes chinois https:\/\/t.co\/DU7zZNE6p2","11":"Facebook interdit les publicit\u00e9s \u00ab qui d\u00e9couragent la vaccination \u00bb https:\/\/t.co\/LfIGXX2har","12":"Les tests antig\u00e9niques : c'est quoi ? Quels sont les avantages par rapport aux tests RT-PCR ? Quelles en sont les limites ? Et quelles sont les suites envisag\u00e9es ? :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/PeQGMy870S","13":"Au Centre Pompidou, les \u00ab Cahiers du cin\u00e9ma \u00bb font leur festival https:\/\/t.co\/UogAVf93vU","14":"Droits de diffusion du football : l\u2019Elys\u00e9e ne veut pas intervenir dans le dossier Mediapro https:\/\/t.co\/l4dBuBTUV4","15":"Le Covid-19 met \u00e0 l\u2019\u00e9preuve l\u2019unit\u00e9 du Royaume-Uni https:\/\/t.co\/gxJRVALY0h","16":"Donn\u00e9es de sant\u00e9 : la plate-forme Health Data Hub survit \u00e0 nouveau au Conseil d\u2019Etat https:\/\/t.co\/Gs0tq9aIA2","17":"Ils ont rejoint la Station spatiale internationale apr\u00e8s seulement trois heures de vol. https:\/\/t.co\/WB3lfF2N21","18":"Emmanuel Macron acte l\u2019\u00e9chec de l\u2019application #StopCovid, qui sera renomm\u00e9e \u00ab Tous Anti Covid \u00bb https:\/\/t.co\/rk1pL7H4DN","19":"Covid-19 : couvre-feu, t\u00e9l\u00e9travail, transports\u2026 Ce qu\u2019il faut retenir de l\u2019intervention d\u2019Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/MpNGALI7Ba","20":"Nicolas Hieronimus succ\u00e9dera \u00e0 Jean-Paul Agon \u00e0 la t\u00eate de L\u2019Or\u00e9al | Par @JulietteGarnier  https:\/\/t.co\/14S2BBKl78 via @lemondefr","21":"Ariane Ascaride, actrice : \u00ab Je suis la fille d\u2019une femme entrav\u00e9e \u00bb https:\/\/t.co\/baj54A3hv0","22":"Mercato : les footballeurs africains \u00e9chappent \u00e0 la crise sanitaire https:\/\/t.co\/aKBRlgb7Pj","23":"Education : les stages de 3e seront \u00ab facultatifs \u00bb cette ann\u00e9e en raison de la crise sanitaire https:\/\/t.co\/XwIcimfduV","24":"#Covid19 Visualisez le nombre de personnes hospitalis\u00e9es en France, d\u00e9partement par d\u00e9partement :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/QkRiukTzaD","25":"Le retour de la pollution amplifie les effets du #Covid19 \u00e0 New Delhi https:\/\/t.co\/rcQWv5fj5N","26":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : D\u00e9rogations pour les sportifs professionnels mais matches \u00e0 huis clos apr\u00e8s 21 h https:\/\/t.co\/5f0f5jnS7p #Macron20h","27":"#Tha\u00eflande : des milliers de manifestants pro-d\u00e9mocratie d\u00e9filent dans les rues de Bangkok https:\/\/t.co\/zdngqHM1Cl","28":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : Ce qu'il faut retenir des annonces d'Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/q9l9MwNoEk #Macron20h","29":"Ligue des nations en direct : Griezmann ouvre le score pour la France contre la Croatie https:\/\/t.co\/VuGMn55m54","30":"Covid-19 : couvre-feu, t\u00e9l\u00e9travail, transports\u2026 Ce qu\u2019il faut retenir de l\u2019intervention d\u2019Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/qbPu4C3kyL","31":"\u00ab Les cours viennent de commencer et j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 l\u2019impression de couler \u00bb : les \u00e9tudiants au d\u00e9fi du d\u00e9couragement https:\/\/t.co\/86wQKlgBbF","32":"Croatie-France EN DIRECT : suivez le match de la Ligue des nations #CROFRA https:\/\/t.co\/ZOHMrzEq63","33":"Immobilier : les biens de luxe attirent encore https:\/\/t.co\/7bVnA3k5MO","34":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : l'application de tra\u00e7age StopCovid va \u00eatre remplac\u00e9 par une nouvelle application \"Tous AntiCovid\" https:\/\/t.co\/6YjWuMayrx","35":"#Covid19 EN DIRECT : le chef de l'Etat rentre dans le d\u00e9tail du nouveau triptyque de la strat\u00e9gie sanitaire du gouvernement : \u201ctester, alerter, prot\u00e9ger\u201d. https:\/\/t.co\/ceIUzL607q #Macron20h","36":"#Covid19 EN DIRECT : Emmanuel Macron pr\u00e9cise qu'aucune fermeture d'\u00e9tablissements scolaires, de commerces ou de services de proximit\u00e9 n'est envisag\u00e9e https:\/\/t.co\/83oWfEYjqy #Macron20h","37":"#Covid19 Sur le t\u00e9l\u00e9travail, Emmanuel Macron n'envisage pas de mettre en place une obligation g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e pour les entreprises : \"Il faut du bon sens mais ce n'est pas la panac\u00e9e.\" https:\/\/t.co\/VjXsltjfQv #Macron20h","38":"#Covid19 \"C'est dur d'avoir 20 ans en 2020, c'est dur. Donc je ne donnerais jamais de le\u00e7ons \u00e0 nos jeunes. Parce que ce sont ceux qui, honn\u00eatement, vivent un sacrifice terrible\", dit Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/lMA66FMQj9 #Macron20h","39":"#Espagne : le gouvernement condamn\u00e9 pour ne pas avoir prot\u00e9g\u00e9 une victime de f\u00e9minicide https:\/\/t.co\/DJmCvotjRb","40":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : \"Quand on invite des amis, on essaye de ne pas \u00eatre plus de 6 \u00e0 table\u200b\", dit Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/Ss86yPW5cK #Macron20h","41":":red_circle:  #Covid19 CARTE : un couvre-feu d\u2019au moins quatre semaines d\u00e8s ce samedi, entre 21 heures et 6 heures, en Ile-de-France et dans huit autres m\u00e9tropoles https:\/\/t.co\/X9hQPYyjiK #Macron20h","42":"Il y aura une \"limitation\" argue Emmanuel Macron, qui confirme la mise en place d'attestation de justification de d\u00e9placement, sur le mod\u00e8le de celles mises en place pendant le confinement. Les contrevenants s'exposeront \u00e0 une amende de 135 euros. https:\/\/t.co\/xyZaP29Jvk #Covid19","43":"#Covid19 EN DIRECT : Emmanuel Macron pr\u00e9cise que des aides seront mises en place pour les professionnels affect\u00e9s par ces mesures https:\/\/t.co\/LUslvKTcH2","44":"Emmanuel Macron annonce un couvre-feu d\u2019au moins quatre semaines d\u00e8s ce samedi, entre 21 heures et 6 heures, en Ile-de-France et dans huit autres m\u00e9tropoles https:\/\/t.co\/0KTvkPx87N","45":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : Emmanuel Macron confirme que tous les th\u00e9\u00e2tres, tous les restaurants, tous les bars en Ile-de-France et dans les huit m\u00e9tropoles concern\u00e9es par le couvre-feu devront fermer \u00e0 21 heures. https:\/\/t.co\/4eKDH1Z2Te #Macron20h","46":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : le gouvernement souhaite que le couvre-feu soit \u00e9tendu \u00e0 six semaines, soit jusqu'au 1er d\u00e9cembre, mais il doit obtenir une validation du Parlement. Pour l'heure, il ne peut d\u00e9cider que pour un mois. https:\/\/t.co\/sbLHiCEaNz #macron20h","47":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : couvre feu de quatre semaines d\u00e8s ce samedi, entre 21 heures et 6 heures, dans la r\u00e9gion Ile-de-France et dans huit autres m\u00e9tropoles Lille, Rouen, Saint-Etienne, Toulouse, Lyon, Grenoble, Aix et Montpellier. https:\/\/t.co\/7SttzsDVX1 #macron20h","48":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : Emmanuel Macron confirme que des dispositifs de couvre-feu vont \u00eatre mis en place https:\/\/t.co\/b2O8B1xBTx #Macron20h","49":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : Emmanuel Macron reconnait que la France est dans une \"deuxi\u00e8me vague\" : \"Ce virus que nous connaissons maintenant depuis le d\u00e9but et qui nous frappent depuis huit mois, revient.\" https:\/\/t.co\/UU0wanw3aQ #Macron20h","50":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : \"Nous n'avons pas perdu le contr\u00f4le. Nous sommes dans une situation qui est pr\u00e9occupante et qui justifie que nous ne soyons ni inactifs ni dans la panique\", dit Macron https:\/\/t.co\/3XU1gxYrV8 #macron20h","51":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : La prise de parole d'Emmanuel Macron d\u00e9bute https:\/\/t.co\/i3TtCEcain","52":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : la mise en place de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire n'est qu'un cadre juridique qui permet de prendre les mesures, mais pour l'heure on ignore la nature \u00e9ventuelle de ces derni\u00e8res https:\/\/t.co\/SpeyivlrG7","53":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : Plus de d\u00e9tails lors d'une conf\u00e9rence de presse de Jean Castex, jeudi apr\u00e8s-midi https:\/\/t.co\/gP3UJbU16P","54":"\u00ab Si l\u2019Europe ne r\u00e9ussit pas son plan de relance, elle aura cr\u00e9\u00e9 une immense d\u00e9ception d\u00e9mocratique \u00bb, estime le secr\u00e9taire d\u2019Etat fran\u00e7ais aux affaires europ\u00e9ennes https:\/\/t.co\/pxr6kZTVjg","55":"Les derniers chiffres montrent une augmentation du nombre de personnes en r\u00e9animation (1 633 pour une capacit\u00e9 actuelle nationale d\u2019environ 5 000 lits) et 84 d\u00e9c\u00e8s en vingt-quatre heures, avec un bilan global de pr\u00e8s de 33 000 morts en sept mois #Covid19 https:\/\/t.co\/KD5Sqz0jHc","56":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire entrera en vigueur \u00e0 partir du 17 octobre \u00e0 minuit sur l'ensemble du territoire national, en raison de l'aggravation de l'\u00e9pid\u00e9mie de #Covid19 https:\/\/t.co\/ckGPOWpxdx","57":"Covid-19\u00a0: l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire r\u00e9tabli sur l\u2019ensemble du territoire \u00e0 partir de samedi, Macron s\u2019exprime \u00e0 20h, suivez le direct sur \u2066@lemondefr\u2069  https:\/\/t.co\/3P1ynOWW6I","58":"En vue de la pr\u00e9sidentielle de 2022, Emmanuel Macron veut jouer la carte du pr\u00e9sident protecteur https:\/\/t.co\/1qJ4rzgEvI","59":":red_circle:  #Covid19 EN DIRECT : l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire r\u00e9tabli sur l\u2019ensemble du territoire \u00e0 partir de samedi https:\/\/t.co\/WT6MerOXy1 #macron20h","60":"Covid-19\u00a0: l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire r\u00e9tabli sur l\u2019ensemble du territoire \u00e0 partir de samedi https:\/\/t.co\/0KTvkPx87N","61":"Thomas Vinterberg, r\u00e9alisateur du film \u00ab Drunk \u00bb : \u00ab Boire, c\u2019est accepter l\u2019irruption de l\u2019incontr\u00f4lable \u00bb https:\/\/t.co\/lBFwiHMU4j","62":"#Brexit | Un \u00ab no deal \u00bb p\u00e9naliserait plus le Royaume-Uni que l\u2019Union europ\u00e9enne, puisqu\u2019on parle d\u2019un march\u00e9 de 65 millions d\u2019habitants contre un espace \u00e9conomique de 450 millions de consommateurs https:\/\/t.co\/KH7sKiMzfe","63":"Le #Covid19 n\u2019est pas devenu \u00ab 50 \u00e0 100 fois moins l\u00e9tal \u00bb qu\u2019en mars, comme l\u2019affirme le professeur Toussaint. Son raisonnement se base sur un calcul tr\u00e8s biais\u00e9. https:\/\/t.co\/0Khuqb6Bsi","64":"#Covid19 EN DIRECT : suivez l\u2019intervention t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e d\u2019Emmanuel Macron. Le chef de l\u2019Etat pourrait annoncer une s\u00e9rie de mesures plus strictes dans certaines grandes villes. #macron20h https:\/\/t.co\/zYblgMfsly","65":"Les cinq num\u00e9ros uns syndicaux \u00e9crivent \u00e0 Castex. C'est assez rare pour \u00eatre soulign\u00e9, d\u2019autant que le ton du courrier est offensif. Et ce, \u00e0 quelques heures de l'interview t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e de Macron https:\/\/t.co\/9DSTL8FY3R","66":"\u00ab L\u2019\u00e9treinte \u00bb d\u2019une tigresse de Sib\u00e9rie et d\u2019un sapin, photo animali\u00e8re de l\u2019ann\u00e9e 2020 https:\/\/t.co\/u6ZKZMxQHB","67":"Le militant a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 mercredi 14 octobre pour avoir tent\u00e9 de s\u2019emparer, en juin, d\u2019un poteau fun\u00e9raire d\u2019origine tchadienne, pour d\u00e9noncer le \u00ab pillage \u00bb culturel de l\u2019Afrique. https:\/\/t.co\/kkEOsQDk0u","68":"Comment, au printemps et malgr\u00e9 les restrictions de d\u00e9placements, de grands patrons ont voyag\u00e9 en jets priv\u00e9s https:\/\/t.co\/mWgVf0rhX5","69":"Mich\u00e8le Rubirola n\u2019a pas encore investi son bureau, fait sa rentr\u00e9e aujourd\u2019hui seulement. \u00abMaire-bis, \u00e7a m\u2019aurait \u00e9t\u00e9 parfaitement. C\u2019est dommage, \u00e7a n\u2019existe pas\u00bb, confie celle qui ne r\u00eavait pas d\u2019\u00eatre maire. R\u00e9cit d\u2019une situation politique pas banale https:\/\/t.co\/65sG431t7H","70":"\u00ab L\u2019\u00e9treinte \u00bb d\u2019une tigresse de Sib\u00e9rie et d\u2019un sapin, photo animali\u00e8re de l\u2019ann\u00e9e 2020 https:\/\/t.co\/SE3m8ZwSHP","71":"TRIBUNE | \u00ab La d\u00e9cision de supprimer l\u2019instruction en famille justifierait un d\u00e9bat public \u00bb https:\/\/t.co\/VXbysyOPwX","72":"#Covid19 : comment Donald Trump \u00e9lectrise les relations entre l\u2019administration et les Etats https:\/\/t.co\/xcGkBmi2WS","73":"L\u2019ONU refuse l\u2019entr\u00e9e de l\u2019Arabie saoudite \u00e0 son Conseil des droits de l\u2019homme https:\/\/t.co\/0nrJdoc8C5","74":"\u00ab Sur l\u2019organisation de l\u2019islam de France, les solutions d\u2019Emmanuel Macron reposent sur trois id\u00e9es fausses \u00bb https:\/\/t.co\/cwPEgXNFj6","75":"\u00c9DITO | \u00ab Cet argent, toute l\u2019Europe en a besoin, face \u00e0 une crise dont elle ne voit pas la fin \u00bb https:\/\/t.co\/wxxf6dF6ib","76":"#Covid19 : l\u2019Irlande du Nord rallonge ses vacances scolaires de deux semaines et ferme ses pubs et restaurants https:\/\/t.co\/9uwlNasBnb","77":"Au #Canada, ouverture du proc\u00e8s pour viol de l\u2019ancien producteur qu\u00e9b\u00e9cois Gilbert Rozon https:\/\/t.co\/Lsjt3pBDrO","78":"CHRONIQUE. \u00ab De mani\u00e8re inattendue, la pand\u00e9mie de #Covid19 a ressuscit\u00e9 la cause de l\u2019Etat de droit \u00bb, estime @SylvieKauffmann https:\/\/t.co\/3a2MyB07Y8","79":"Plan de relance, assurance ch\u00f4mage... Les syndicats dictent leurs exigences dans une lettre au gouvernement https:\/\/t.co\/SvFkmU07zj","80":"\u00ab Tu es au courant que je ne reste que trois mois\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: \u00e0 Marseille, les d\u00e9buts d\u00e9routants de Mich\u00e8le Rubirola \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/nGkkBIOgZd","81":"TRIBUNE | \u00ab Si l\u2019islamisme est un danger pour la R\u00e9publique, il l\u2019est aussi, voire plus, pour l\u2019islam et les musulmans qui ont tout int\u00e9r\u00eat \u00e0 le combattre \u00bb https:\/\/t.co\/sNlEX7B649","82":"Microsoft et les autorit\u00e9s am\u00e9ricaines s\u2019attaquent \u00e0 l\u2019un des plus gros \u00ab botnets \u00bb du monde https:\/\/t.co\/uE0dFXsD25","83":"Un navire turc reprend les recherches gazi\u00e8res en M\u00e9diterran\u00e9e malgr\u00e9 les pressions internationales. La #Turquie donnera \u00e0 la Gr\u00e8ce \u00ab la le\u00e7on qu\u2019elle m\u00e9rite \u00bb en M\u00e9diterran\u00e9e orientale, a affirm\u00e9 le pr\u00e9sident turc. https:\/\/t.co\/4qmD5d3a6Q","84":"Le Royaume-Uni a plus \u00e0 perdre que l\u2019UE en cas de \u00ab\u00a0no deal\u00a0\u00bb mais l\u2019Europe a n\u00e9anmoins beaucoup \u00e0 perdre \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/kNe20li8n3","85":"L'\u00e9quipe video @lemondefr a remont\u00e9 la piste du \"Bor\u00e9al\", un navire fran\u00e7ais qui s'est approch\u00e9 du p\u00f4le Nord, le 8 septembre 2020. Un \"exploit\" qui en dit long sur l'\u00e9tat de la banquise arctique... :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/1qARlkbtM0 par @Arthur_Crpt https:\/\/t.co\/qXzFWv07cP","86":"Mouvance QAnon : les r\u00e9seaux sociaux mod\u00e8rent \u00e0 t\u00e2tons https:\/\/t.co\/iaMEEXcQlB","87":"Plus de vingt ans de prison requis contre Farid Ikken, l\u2019auteur de l\u2019attaque au marteau devant Notre-Dame en 2017 https:\/\/t.co\/Izf1rXizfF","88":"Il pr\u00eache montre dor\u00e9e au poignet et diamant au doigt, ses d\u00e9placements se font en Mercedes et en jet priv\u00e9. Silas Malafaia, pasteur en mission pour Bolsonaro | par @brunomeyerfeld  https:\/\/t.co\/65zo5my21h","89":"#Gr\u00e8ce : Treize ans de prison pour Nikolaos Michaloliakos, le chef du parti n\u00e9onazi Aube dor\u00e9e https:\/\/t.co\/87bwE2WXpu","90":"\u00ab Etre une femme imame en France en 2020 n\u2019a rien d\u2019exceptionnel \u00bb https:\/\/t.co\/OpZDEzMoIS","91":"Oubli\u00e9es les fili\u00e8res S, ES, L... Les \u00e9l\u00e8ves se sont pleinement saisis de la r\u00e9forme du lyc\u00e9e https:\/\/t.co\/ygPbV4m0cU","92":"Le militant congolais Emery Mwazulu Diyabanza condamn\u00e9 \u00e0 1 000 euros d\u2019amende apr\u00e8s sa tentative de vol au Quai Branly https:\/\/t.co\/cppKJW4ASn","93":"En Tanzanie, le Kilimandjaro en proie aux flammes https:\/\/t.co\/QjphiFM6OH","94":"Les villas corses de Pierre Ferracci, proche d\u2019Emmanuel Macron, \u00e9chappent \u00e0 la d\u00e9molition https:\/\/t.co\/YFwMThn3AZ","95":"Election pr\u00e9sidentielle en #Guin\u00e9e : dix petits candidats dans l\u2019ombre des \u00ab mastodontes \u00bb https:\/\/t.co\/6EisY2hEsl","96":"En Norv\u00e8ge, un ancien d\u00e9put\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 onze mois de prison ferme pour des notes de frais fictives https:\/\/t.co\/f0ClQmdUpA","97":"ENTRETIEN avec Eric Judor : \u00ab J\u2019ai une carri\u00e8re \u00e0 retardement \u00bb\nL\u2019acteur et r\u00e9alisateur revient sur son parcours et explique son go\u00fbt de l\u2019absurde :backhand_index_pointing_down:         https:\/\/t.co\/muyGc5FD8x","98":"Le militant congolais Emery Mwazulu Diyabanza condamn\u00e9 \u00e0 1 000 euros d\u2019amende apr\u00e8s sa tentative de vol au Quai Branly https:\/\/t.co\/gfHKA0HuLn","99":"En France, la mouvance conspirationniste QAnon gagne des adeptes https:\/\/t.co\/IoiX8mcNcW","100":"Deux Russes et une Am\u00e9ricaine s\u2019amarrent \u00e0 l\u2019ISS apr\u00e8s un voyage express record https:\/\/t.co\/qvdbCO4inu","101":"\u00ab De mani\u00e8re inattendue, la pand\u00e9mie a ressuscit\u00e9 la cause de l\u2019Etat de droit \u00bb https:\/\/t.co\/mIEgRY6Uhd","102":"A Marseille, deux jeunes filles bless\u00e9es lors d\u2019une fusillade sur fond de trafic de drogue https:\/\/t.co\/2i5isEOaiD","103":"Chronique | \u00ab On a d\u00e9cid\u00e9 de contacter en priorit\u00e9 les entreprises du secteur m\u00e9dico-social : cliniques, maisons de retraite, cr\u00e8ches, aides \u00e0 domicile. Pour les autres entreprises, on ira dans un second temps, s\u2019il reste des vaccin. \u00bb https:\/\/t.co\/LJ5vPTwMC2","104":"La Pologne et la Hongrie peuvent-elles se payer le luxe de faire capoter le plan de relance europ\u00e9en (et sacrifier les milliards qui leur sont destin\u00e9s) pour r\u00e9sister sur l'Etat de droit ? Improbable.\nhttps:\/\/t.co\/zJoTcjaftp","105":"Au #Mali, la lib\u00e9ration de 200 islamistes constitue un succ\u00e8s pour les djihadistes : quels engagements ont \u00e9t\u00e9 pris de part et d\u2019autre ? Quel cr\u00e9dit les dirigeants maliens peuvent-ils tirer de la lib\u00e9ration des otages ? https:\/\/t.co\/LwZvMWDdU7","106":"Adepte des provocations n\u00e9onazies, celle-ci pourrait enfin lui co\u00fbter sa carri\u00e8re politique : le chef de l\u2019extr\u00eame droite slovaque est condamn\u00e9 \u00e0 quatre ans de prison | par @jbchastand  https:\/\/t.co\/qk31skEKBr","107":"R\u00e9cit | A\u00a0Marseille, les d\u00e9buts d\u00e9routants de Mich\u00e8le Rubirola, la maire qui ne r\u00eavait pas d\u2019\u00eatre maire https:\/\/t.co\/wLkMB9HbXM","108":"Atteintes \u00e0 la la\u00efcit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole : \u00ab J\u2019ai le sentiment qu\u2019on est plut\u00f4t dans une forme de stagnation, qu\u2019on a endigu\u00e9 quelque chose \u00bb, affirme Jean-Michel Blanquer. https:\/\/t.co\/lWKojS9gB7","109":"Exception faite des fronti\u00e8res ferm\u00e9es et de la r\u00e9cession \u00e9conomique, la vie s\u2019\u00e9coule d\u00e9sormais normalement dans le pays, o\u00f9 la population peut sans restriction et sans crainte se rendre dans les stades ou les pubs.","110":"Cela va mal, tr\u00e8s mal:  #Mediapro s'est mis sous la protection du Tribunal de commerce pour ren\u00e9gocier les droits t\u00e9l\u00e9 avec la @LFPfr. Sans accord, c'est la faillite qui menace l'\u00e9diteur de #Telefoot et donc tout le football fran\u00e7ais  https:\/\/t.co\/6dE5rywKcl via @lemondefr","111":"Pendant le confinement et la p\u00e9riode des 100km, certains, en levant les yeux au ciel ou en consultant FlightRadar, se sont interrog\u00e9s: pourquoi y aper\u00e7oit-on quantit\u00e9 de jets priv\u00e9s? Ont-ils des raisons valides de voyager? \nNous avons enqu\u00eat\u00e9 ac @EmmanFre\nhttps:\/\/t.co\/Ecf5mUjptP","112":"Les 100 milliards d\u2019euros de mesures annonc\u00e9es par le gouvernement soutiendront la croissance de seulement 1,1 point l\u2019an prochain.","113":"En vingt-cinq ans, la Grande Barri\u00e8re a perdu la moiti\u00e9 de ses coraux https:\/\/t.co\/Jg5XKEOWOn","114":"#ALaUne \nL'Am\u00e9rique face aux th\u00e9ories conspirationnistes | Politique : Jean Castex au creux de la vague | Edito : Ne tirez pas sur le plan de relance | Religion \u00ab Etre femme et imame en France \u00bb\n\n#PrenezSoinDeVous https:\/\/t.co\/qkpS3KFULY","115":"Le plan de relance n\u2019aura qu\u2019un effet limit\u00e9 sur la croissance en 2021, estime l\u2019OFCE https:\/\/t.co\/HWXiFVoATJ","116":"Un vent nordique a souffl\u00e9 sur Cannes S\u00e9ries https:\/\/t.co\/8N8YqfQ1KJ","117":"Nouvelle-Z\u00e9lande : en campagne pour sa r\u00e9\u00e9lection, Jacinda Ardern, s\u2019appuie sur sa bonne gestion de la crise sanitaire https:\/\/t.co\/08iJjv3Yd9","118":"Le message est clair : \u00ab Les chr\u00e9tiens n\u2019ont pas besoin de Trump pour les sauver. La v\u00e9rit\u00e9 est que Trump a besoin des chr\u00e9tiens pour sauver sa campagne d\u00e9sordonn\u00e9e (\u2026). Il a utilis\u00e9 la foi chr\u00e9tienne pour ses int\u00e9r\u00eats personnels \u00bb.","119":"Plusieurs initiatives lanc\u00e9es ces derniers jours par des personnalit\u00e9s catholiques et protestantes, religieuses ou la\u00efques entendent convaincre les \u00e9lecteurs chr\u00e9tiens de choisir le camp d\u00e9mocrate. https:\/\/t.co\/sSgQcUf0K1 https:\/\/t.co\/M16eBuoFHV","120":"Farid Ikken : \u00ab Quand j\u2019ai d\u00e9couvert les images de bombardements en Syrie, j\u2019\u00e9tais totalement perturb\u00e9 par cette barbarie. Ces vid\u00e9os se multipliaient, et j\u2019ai bascul\u00e9 dans l\u2019islam radical, parce que rien ne justifiait ces crimes abominables. \u00bb  https:\/\/t.co\/JMG6SmRmIu","121":"\u00ab Les bo\u00eetes \u00e0 lettres en question, non officielles et non autoris\u00e9es, enfreignent la loi et mettent en danger la s\u00e9curit\u00e9 des bulletins de vote. \u00bb","122":"Trump : \u00ab Je vous demande de me rendre service. Femmes de banlieue, voulez-vous bien m\u2019aimer ? S\u2019il vous pla\u00eet. S\u2019il vous pla\u00eet. J\u2019ai sauv\u00e9 votre putain de quartier, d\u2019accord ? \u00bb https:\/\/t.co\/tKK61z3JdQ","123":"Entre Isra\u00e9liens et Libanais, l\u2019app\u00e2t du gaz est plus fort que l\u2019\u00e9tat de guerre dans lequel ils vivent depuis 40 ans. Les deux voisins engagent des pourparlers sur leur fronti\u00e8re maritime    pour exploiter les eaux riches en gaz \u2066@benjbarthe\u2069  https:\/\/t.co\/WzVmfKirQY","124":"Apr\u00e8s avoir fait de sa politique pro-masque un mod\u00e8le, la R\u00e9publique tch\u00e8que rattrap\u00e9e par l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19  https:\/\/t.co\/qkMxv3rCCI","125":"Un policier dans un \u00e9tat grave apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 renvers\u00e9 par un automobiliste dans l\u2019Essonne https:\/\/t.co\/7gmpkpcFRM","126":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, J \u2212 20 : l\u2019ombre de Donald Trump sur la confirmation de la juge Amy Coney Barrett https:\/\/t.co\/oA1hqun3xm","127":"Exp\u00e9rience \u00e9thylique, vir\u00e9e saisissante, enfance d\u2019une terreur\u2026 Les films \u00e0 l\u2019affiche https:\/\/t.co\/7dW9KUfaHK","128":"Washington annonce un \u00ab accord de principe \u00bb sur le trait\u00e9 de d\u00e9sarmement nucl\u00e9aire New Start, Moscou d\u00e9ment : \u00ab la Russie et les Etats-Unis ne se sont pas mis d\u2019accord sur un gel de leurs arsenaux nucl\u00e9aires \u00bb https:\/\/t.co\/OFLpDqjid1","129":"Incroyable enqu\u00eate sur le mouvement complotiste p\u00e9dophilo-satanique international QAnon\u00a0qui peut faire chavirer l\u2019\u00e9lection via les r\u00e9seaux sociaux. Un sacr\u00e9 boulot de \u2066@gregorbrandy\u2069 et \u2066@Damien_Leloup\u2069 pour \u2066@lemondefr\u2069  https:\/\/t.co\/9zbnbBSLrY","130":"G\u00e9rald Darmanin d\u00e9samorce les tensions avec les policiers avant leur passage \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e https:\/\/t.co\/TNJGt1fmy6","131":"Couvre-feu nocturne avec fermeture des commerces et des lieux publics, interdiction de circuler \u00e0 partir de 20 heures, de 21 heures ou de 22 heures, retour au t\u00e9l\u00e9travail, r\u00e9gulation des transports : \u00ab toutes les options sont sur la table \u00bb.","132":"Des \u00ab urnes \u00e9lectorales \u00bb install\u00e9es par les r\u00e9publicains font pol\u00e9mique en Californie https:\/\/t.co\/4xqlqfFFiG","133":"En se lan\u00e7ant dans la 5G, Apple esp\u00e8re bondir \u00ab dans une nouvelle \u00e8re \u00bb https:\/\/t.co\/XHz5EZggDj","134":"La basilique du Sacr\u00e9-C\u0153ur class\u00e9e monument historique https:\/\/t.co\/fkezQbwvKq","135":"QAnon\u00a0: enqu\u00eate sur\u00a0la th\u00e9orie conspirationniste qui contamine l\u2019Am\u00e9rique https:\/\/t.co\/tHfVouBfxP","136":"Face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague du Covid-19, Emmanuel Macron devrait d\u00e9voiler une s\u00e9rie de mesures contraignantes https:\/\/t.co\/Nl3GW9oRZQ","137":"G\u00e9rald Darmanin pr\u00e9sente ses mesures pour am\u00e9liorer le \u00ab quotidien \u00bb des policiers https:\/\/t.co\/qZ0OD0zSSs"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:30:45","1":"2020-10-14 23:17:39","2":"2020-10-14 23:17:14","3":"2020-10-14 23:17:01","4":"2020-10-14 22:44:35","5":"2020-10-14 22:30:33","6":"2020-10-14 22:18:42","7":"2020-10-14 22:05:34","8":"2020-10-14 22:01:42","9":"2020-10-14 21:52:55","10":"2020-10-14 21:39:44","11":"2020-10-14 21:26:58","12":"2020-10-14 21:13:27","13":"2020-10-14 21:00:50","14":"2020-10-14 20:50:48","15":"2020-10-14 20:39:23","16":"2020-10-14 20:26:37","17":"2020-10-14 20:13:02","18":"2020-10-14 20:01:13","19":"2020-10-14 19:50:58","20":"2020-10-14 19:50:55","21":"2020-10-14 19:50:51","22":"2020-10-14 19:50:46","23":"2020-10-14 19:48:30","24":"2020-10-14 19:44:42","25":"2020-10-14 19:42:44","26":"2020-10-14 19:37:42","27":"2020-10-14 19:29:40","28":"2020-10-14 19:21:36","29":"2020-10-14 19:16:11","30":"2020-10-14 19:12:02","31":"2020-10-14 19:06:42","32":"2020-10-14 18:55:02","33":"2020-10-14 18:42:52","34":"2020-10-14 18:42:26","35":"2020-10-14 18:36:44","36":"2020-10-14 18:35:26","37":"2020-10-14 18:33:25","38":"2020-10-14 18:30:29","39":"2020-10-14 18:29:57","40":"2020-10-14 18:29:09","41":"2020-10-14 18:25:51","42":"2020-10-14 18:22:36","43":"2020-10-14 18:19:46","44":"2020-10-14 18:15:53","45":"2020-10-14 18:15:12","46":"2020-10-14 18:12:58","47":"2020-10-14 18:09:51","48":"2020-10-14 18:05:35","49":"2020-10-14 18:02:33","50":"2020-10-14 17:59:38","51":"2020-10-14 17:56:45","52":"2020-10-14 17:54:25","53":"2020-10-14 17:51:34","54":"2020-10-14 17:44:06","55":"2020-10-14 17:41:59","56":"2020-10-14 17:38:02","57":"2020-10-14 17:35:04","58":"2020-10-14 17:31:07","59":"2020-10-14 17:28:08","60":"2020-10-14 17:24:56","61":"2020-10-14 17:24:10","62":"2020-10-14 17:16:16","63":"2020-10-14 17:08:57","64":"2020-10-14 17:00:47","65":"2020-10-14 16:52:22","66":"2020-10-14 16:52:12","67":"2020-10-14 16:51:57","68":"2020-10-14 16:51:51","69":"2020-10-14 16:51:35","70":"2020-10-14 16:47:13","71":"2020-10-14 16:39:21","72":"2020-10-14 16:27:25","73":"2020-10-14 16:13:00","74":"2020-10-14 15:58:48","75":"2020-10-14 15:45:32","76":"2020-10-14 15:31:24","77":"2020-10-14 15:19:21","78":"2020-10-14 15:07:18","79":"2020-10-14 14:54:55","80":"2020-10-14 14:52:16","81":"2020-10-14 14:42:43","82":"2020-10-14 14:30:46","83":"2020-10-14 14:19:55","84":"2020-10-14 14:11:10","85":"2020-10-14 14:10:59","86":"2020-10-14 14:07:32","87":"2020-10-14 13:55:42","88":"2020-10-14 13:38:01","89":"2020-10-14 13:21:34","90":"2020-10-14 13:04:47","91":"2020-10-14 12:51:12","92":"2020-10-14 12:50:08","93":"2020-10-14 12:35:55","94":"2020-10-14 12:18:36","95":"2020-10-14 12:03:23","96":"2020-10-14 11:46:52","97":"2020-10-14 11:29:35","98":"2020-10-14 11:12:30","99":"2020-10-14 10:56:15","100":"2020-10-14 10:43:08","101":"2020-10-14 10:21:49","102":"2020-10-14 10:04:15","103":"2020-10-14 09:51:06","104":"2020-10-14 09:38:03","105":"2020-10-14 09:25:03","106":"2020-10-14 09:22:21","107":"2020-10-14 09:20:53","108":"2020-10-14 09:11:45","109":"2020-10-14 09:04:01","110":"2020-10-14 08:50:39","111":"2020-10-14 08:50:24","112":"2020-10-14 08:46:13","113":"2020-10-14 08:43:58","114":"2020-10-14 08:34:56","115":"2020-10-14 08:21:21","116":"2020-10-14 07:52:23","117":"2020-10-14 07:23:37","118":"2020-10-14 07:00:27","119":"2020-10-14 07:00:16","120":"2020-10-14 06:50:39","121":"2020-10-14 06:42:45","122":"2020-10-14 06:34:25","123":"2020-10-14 06:31:14","124":"2020-10-14 06:30:52","125":"2020-10-14 06:23:04","126":"2020-10-14 06:03:25","127":"2020-10-14 05:49:37","128":"2020-10-14 05:35:30","129":"2020-10-14 05:20:04","130":"2020-10-14 05:18:47","131":"2020-10-14 05:11:49","132":"2020-10-14 05:03:43","133":"2020-10-14 04:50:08","134":"2020-10-14 04:33:21","135":"2020-10-14 03:52:09","136":"2020-10-14 02:23:02","137":"2020-10-14 00:25:23"},"retweet_count":{"0":29,"1":5,"2":10,"3":45,"4":2,"5":59,"6":14,"7":6,"8":5,"9":5,"10":4,"11":36,"12":14,"13":5,"14":19,"15":31,"16":9,"17":34,"18":23,"19":11,"20":3,"21":2,"22":2,"23":46,"24":20,"25":10,"26":8,"27":30,"28":19,"29":4,"30":34,"31":80,"32":7,"33":7,"34":9,"35":8,"36":8,"37":11,"38":22,"39":35,"40":8,"41":10,"42":9,"43":9,"44":63,"45":79,"46":19,"47":69,"48":21,"49":19,"50":11,"51":4,"52":3,"53":6,"54":12,"55":24,"56":54,"57":14,"58":11,"59":59,"60":37,"61":7,"62":16,"63":34,"64":81,"65":19,"66":39,"67":32,"68":56,"69":97,"70":67,"71":16,"72":3,"73":144,"74":43,"75":6,"76":63,"77":15,"78":7,"79":10,"80":19,"81":29,"82":10,"83":85,"84":13,"85":13,"86":7,"87":9,"88":16,"89":93,"90":23,"91":8,"92":19,"93":53,"94":67,"95":7,"96":649,"97":11,"98":7,"99":21,"100":16,"101":17,"102":13,"103":9,"104":32,"105":9,"106":19,"107":19,"108":3,"109":9,"110":141,"111":65,"112":7,"113":130,"114":11,"115":23,"116":2,"117":46,"118":48,"119":18,"120":5,"121":7,"122":23,"123":17,"124":12,"125":14,"126":5,"127":2,"128":18,"129":50,"130":6,"131":44,"132":22,"133":12,"134":116,"135":33,"136":116,"137":10},"favorite_count":{"0":71,"1":0,"2":0,"3":0,"4":25,"5":76,"6":63,"7":25,"8":26,"9":19,"10":15,"11":134,"12":22,"13":25,"14":17,"15":42,"16":23,"17":101,"18":37,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":69,"24":30,"25":23,"26":14,"27":56,"28":29,"29":22,"30":43,"31":163,"32":36,"33":19,"34":39,"35":24,"36":27,"37":21,"38":59,"39":74,"40":22,"41":19,"42":14,"43":23,"44":87,"45":65,"46":29,"47":61,"48":33,"49":29,"50":15,"51":11,"52":15,"53":19,"54":30,"55":34,"56":63,"57":0,"58":31,"59":51,"60":66,"61":37,"62":45,"63":58,"64":279,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":217,"71":32,"72":27,"73":467,"74":52,"75":23,"76":69,"77":26,"78":17,"79":10,"80":0,"81":89,"82":19,"83":111,"84":0,"85":0,"86":19,"87":55,"88":27,"89":294,"90":89,"91":30,"92":34,"93":51,"94":54,"95":14,"96":1118,"97":45,"98":25,"99":41,"100":49,"101":35,"102":28,"103":18,"104":0,"105":20,"106":61,"107":35,"108":10,"109":46,"110":0,"111":0,"112":17,"113":124,"114":29,"115":40,"116":22,"117":185,"118":98,"119":56,"120":12,"121":25,"122":56,"123":0,"124":0,"125":23,"126":27,"127":8,"128":24,"129":0,"130":15,"131":90,"132":42,"133":33,"134":604,"135":64,"136":283,"137":15},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris","100":"Paris","101":"Paris","102":"Paris","103":"Paris","104":"Paris","105":"Paris","106":"Paris","107":"Paris","108":"Paris","109":"Paris","110":"Paris","111":"Paris","112":"Paris","113":"Paris","114":"Paris","115":"Paris","116":"Paris","117":"Paris","118":"Paris","119":"Paris","120":"Paris","121":"Paris","122":"Paris","123":"Paris","124":"Paris","125":"Paris","126":"Paris","127":"Paris","128":"Paris","129":"Paris","130":"Paris","131":"Paris","132":"Paris","133":"Paris","134":"Paris","135":"Paris","136":"Paris","137":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","100":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","101":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","102":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","103":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","104":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","105":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","106":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","107":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","108":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","109":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","110":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","111":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","112":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","113":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","114":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","115":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","116":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","117":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","118":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","119":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","120":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","121":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","122":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","123":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","124":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","125":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","126":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","127":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","128":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","129":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","130":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","131":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","132":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","133":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","134":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","135":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","136":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","137":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4umPoWJz3O","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/15\/covid-19-emmanuel-macron-choisit-le-couvre-feu-pour-tenter-d-endiguer-la-deuxieme-vague_6056056_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602717270","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[90,113]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E6OfzQLwva","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/big-browser\/article\/2020\/10\/14\/en-une-phrase-le-boys-band-bts-provoque-la-colere-des-internautes-chinois_6056015_4832693.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602691248","display_url":"lemonde.fr\/big-browser\/ar\u2026","indices":[89,112]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/52yxldjFtr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/emmanuel-macron-acte-l-echec-de-l-application-stopcovid-qui-sera-renommee-tous-anti-covid_6056049_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602711231","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[109,132]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"decodeurs","name":"Les D\u00e9codeurs","id":87162538,"id_str":"87162538","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RvRwX3wSjX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/10\/14\/couvre-feu-bars-fetes-quelles-restrictions-dans-votre-ville-ou-departement_6056051_4355770.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602706783","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0ApFjRYtB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/15\/ligue-des-nations-bousculee-la-france-s-impose-en-croatie-2-1_6056054_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602714432","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[67,90]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUWht971ih","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/israel-approuve-la-construction-de-plus-de-2-000-logements-dans-des-colonies-en-cisjordanie_6056012_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602704440","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[92,115]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vqD7Eqlr0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/le-gouvernement-presente-son-plan-d-actions-pour-les-droits-lgbt_6055981_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602676804","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[228,251]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsErZRXQ2B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/farid-ikken-condamne-a-vingt-huit-ans-de-reclusion-criminelle_6056043_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602701617","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[62,85]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IBdhWtFiss","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/14\/it-must-be-heaven-elia-suleiman-voyageur-du-monde-et-spectateur-sans-voix_6056037_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602712502","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[81,104]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c00Pksp7wR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/10\/14\/yehoshua-kenaz-ecrivain-israelien-est-mort_6056014_3382.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602711997","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[45,68]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DU7zZNE6p2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/big-browser\/article\/2020\/10\/14\/en-une-phrase-le-boys-band-bts-provoque-la-colere-des-internautes-chinois_6056015_4832693.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602687513","display_url":"lemonde.fr\/big-browser\/ar\u2026","indices":[75,98]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LfIGXX2har","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/facebook-interdit-les-publicites-qui-decouragent-la-vaccination_6055988_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602673103","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[68,91]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PeQGMy870S","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/09\/10\/covid-19-que-sont-les-tests-antigeniques-deployes-cette-semaine-en-ile-de-france_6051680_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602704420","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[166,189]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UogAVf93vU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/14\/au-centre-pompidou-les-cahiers-du-cinema-font-leur-festival_6056008_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602692892","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[65,88]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4dBuBTUV4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/actualite-medias\/article\/2020\/10\/14\/droits-de-diffusion-du-football-l-elysee-ne-veut-pas-intervenir-dans-le-dossier-mediapro_6056027_3236.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602694961","display_url":"lemonde.fr\/actualite-medi\u2026","indices":[91,114]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxJRVALY0h","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/le-covid-19-met-a-l-epreuve-l-unite-du-royaume-uni_6056032_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602707004","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[51,74]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gs0tq9aIA2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/donnees-de-sante-la-plate-forme-health-data-hub-survit-a-nouveau-au-conseil-d-etat_6056038_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602698725","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[85,108]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WB3lfF2N21","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/14\/deux-russes-et-une-americaine-s-amarrent-a-l-iss-apres-un-voyage-express-record_6055987_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602672965","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[88,111]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"StopCovid","indices":[46,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rk1pL7H4DN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/emmanuel-macron-acte-l-echec-de-l-application-stopcovid-qui-sera-renommee-tous-anti-covid_6056049_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602704483","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[96,119]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMondeEcoEnt","name":"Le Monde Eco\/Ent","id":412213891,"id_str":"412213891","indices":[3,17]},{"screen_name":"JulietteGarnier","name":"Juliette Garnier","id":199415990,"id_str":"199415990","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14S2BBKl78","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/14\/nicolas-hieronimus-succedera-a-jean-paul-agon-a-la-tete-de-l-oreal_6056046_3234.html","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[110,133]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_campus","name":"Le Monde Campus","id":2790069319,"id_str":"2790069319","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baj54A3hv0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/10\/14\/ariane-ascaride-actrice-je-suis-la-fille-d-une-femme-entravee_6055900_4401467.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602686185","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[89,112]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_sport","name":"Le Monde Sport","id":93630781,"id_str":"93630781","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aKBRlgb7Pj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/14\/mercato-les-footballeurs-africains-echappent-a-la-crise-sanitaire_6056039_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602701105","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[87,110]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwIcimfduV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/education-les-stages-de-3e-seront-facultatifs-cette-annee-en-raison-de-la-crise-sanitaire_6056034_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602704909","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[96,119]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkRiukTzaD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/04\/01\/coronavirus-visualisez-le-nombre-de-personnes-hospitalisees-departement-par-departement_6035199_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602704682","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[98,121]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcQWv5fj5N","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/14\/covid-19-a-new-delhi-le-retour-de-la-pollution-amplifie-les-effets-du-virus_6055970_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602701638","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[70,93]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[129,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5f0f5jnS7p","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194037471","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[105,128]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Tha\u00eflande","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zdngqHM1Cl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/thailande-des-milliers-de-manifestants-pro-democratie-defilent-dans-les-rues-de-bangkok_6056018_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602692763","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[91,114]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[101,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9l9MwNoEk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194036895","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[77,100]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VuGMn55m54","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2020\/10\/14\/croatie-france-suivez-le-match-de-la-ligue-des-nations-en-direct_6056028_3242.html","display_url":"lemonde.fr\/sport\/live\/202\u2026","indices":[88,111]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qbPu4C3kyL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/14\/covid-19-couvre-feu-teletravail-transports-ce-qu-il-faut-retenir-de-l-intervention-d-emmanuel-macron_6056047_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[106,129]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/86wQKlgBbF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/10\/14\/les-cours-viennent-de-commencer-et-j-ai-deja-l-impression-de-couler-les-etudiants-au-defi-du-decouragement_6055957_4401467.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602692488","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[113,136]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"CROFRA","indices":[67,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZOHMrzEq63","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2020\/10\/14\/croatie-france-suivez-le-match-de-la-ligue-des-nations-en-direct_6056028_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602701700","display_url":"lemonde.fr\/sport\/live\/202\u2026","indices":[75,98]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7bVnA3k5MO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/argent\/article\/2020\/10\/14\/immobilier-les-biens-de-luxe-attirent-encore_6055924_1657007.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602699875","display_url":"lemonde.fr\/argent\/article\u2026","indices":[47,70]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YjWuMayrx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033895","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[122,145]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Macron20h","indices":[179,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ceIUzL607q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033671","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[155,178]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Macron20h","indices":[174,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/83oWfEYjqy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033460","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[150,173]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Macron20h","indices":[205,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjXsltjfQv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033402","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[181,204]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"Macron20h","indices":[223,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMA66FMQj9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033316","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[199,222]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Espagne","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DJmCvotjRb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/espagne-le-gouvernement-condamne-pour-ne-pas-avoir-protege-une-victime-de-feminicide_6056029_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602696692","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[88,111]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[141,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ss86yPW5cK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033235","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[117,140]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[177,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9hQPYyjiK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194033146","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[153,176]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[272,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xyZaP29Jvk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194032576","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[248,271]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUslvKTcH2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194032464","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[130,153]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0KTvkPx87N","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[157,180]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[234,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eKDH1Z2Te","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194032363","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[210,233]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"macron20h","indices":[248,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbLHiCEaNz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194032248","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[224,247]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"macron20h","indices":[257,267]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SttzsDVX1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194032113","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[233,256]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[130,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b2O8B1xBTx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194031915","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[106,129]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Macron20h","indices":[227,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UU0wanw3aQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194031756","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[203,226]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"macron20h","indices":[216,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XU1gxYrV8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194031601","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[192,215]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3TtCEcain","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194031544","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[68,91]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpeyivlrG7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194030895","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[200,223]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gP3UJbU16P","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194030853","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[105,128]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pxr6kZTVjg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/clement-beaune-si-l-europe-ne-reussit-pas-son-plan-de-relance-elle-aura-cree-une-immense-deception-democratique_6056006_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602686196","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[165,188]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[246,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KD5Sqz0jHc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194025095","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[255,278]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"Covid19","indices":[185,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ckGPOWpxdx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194030061","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[194,217]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bekouz","name":"Helene Bekmezian","id":10652262,"id_str":"10652262","indices":[3,10]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1qJ4rzgEvI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/12\/en-vue-de-la-presidentielle-de-2022-emmanuel-macron-veut-jouer-la-carte-du-president-protecteur_6055664_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602692635","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[97,120]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]},{"text":"macron20h","indices":[131,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WT6MerOXy1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?highlight=1194029705","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[107,130]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0KTvkPx87N","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[94,117]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lBFwiHMU4j","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/13\/thomas-vinterberg-boire-c-est-accepter-l-irruption-de-l-incontrolable_6055770_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684855","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[108,131]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Brexit","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KH7sKiMzfe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/le-royaume-uni-a-plus-a-perdre-que-l-ue-en-cas-de-no-deal_6056007_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684907","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[198,221]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Khuqb6Bsi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/10\/14\/le-covid-19-n-est-pas-devenu-50-a-100-fois-moins-letal-qu-en-mars-comme-l-affirme-le-professeur-toussaint_6056010_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684814","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[164,187]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"macron20h","indices":[174,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYblgMfsly","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/14\/covid-19-suivez-en-direct-l-intervention-televisee-d-emmanuel-macron_6056024_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602693220","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[185,208]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raphaellebd","name":"Rapha\u00eblle Besse Desmouli\u00e8res","id":95688658,"id_str":"95688658","indices":[3,15]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6ZKZMxQHB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/14\/l-etreinte-d-une-tigresse-de-siberie-et-d-un-sapin-photo-animaliere-de-l-annee-2020_6056020_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602691956","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[110,133]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArianeChemin","name":"Ariane Chemin","id":2734142528,"id_str":"2734142528","indices":[3,16]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SE3m8ZwSHP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/14\/l-etreinte-d-une-tigresse-de-siberie-et-d-un-sapin-photo-animaliere-de-l-annee-2020_6056020_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602692851","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[89,112]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VXbysyOPwX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/14\/la-decision-de-supprimer-l-instruction-en-famille-sauf-raison-de-sante-justifierait-un-debat-public_6055935_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602692877","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[93,116]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xcGkBmi2WS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/covid-19-comment-donald-trump-electrise-les-relations-entre-l-administration-et-les-etats_6055995_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602683741","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[92,115]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0nrJdoc8C5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/l-onu-refuse-l-entree-de-l-arabie-saoudite-a-son-conseil-des-droits-de-l-homme_6055977_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602672688","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[79,102]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cwPEgXNFj6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/14\/les-solutions-qu-emmanuel-macron-preconise-reposent-sur-trois-idees-fausses-en-ce-qui-concerne-l-organisation-de-l-islam-de-france_6055920_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602688765","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[110,133]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxxf6dF6ib","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/14\/europe-ne-tirez-pas-sur-le-plan-de-relance_6055979_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602679023","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[98,121]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9uwlNasBnb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/14\/covid-19-l-irlande-du-nord-durcit-ses-restrictions-ferme-ses-pubs-et-restaurants-et-rallonge-ses-vacances-scolaires-de-deux-semaines_6056000_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602683256","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[111,134]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Canada","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lsjt3pBDrO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/au-canada-ouverture-du-proces-pour-viol-de-l-ancien-producteur-quebecois-gilbert-rozon_6055965_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684643","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[89,112]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SylvieKauffmann","name":"Sylvie Kauffmann","id":413413847,"id_str":"413413847","indices":[111,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3a2MyB07Y8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/de-maniere-inattendue-la-pandemie-a-ressuscite-la-cause-de-l-etat-de-droit_6055910_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684277","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[128,151]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SvFkmU07zj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/14\/face-a-la-crise-les-syndicats-dictent-leurs-exigences-dans-une-lettre-au-gouvernement_6055993_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602682033","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[108,131]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schneidervanes","name":"Schneider Vanessa","id":382072779,"id_str":"382072779","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNlEX7B649","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/14\/eva-janadin-et-anne-sophie-monsinay-etre-une-femme-imame-en-france-en-2020-n-a-rien-d-exceptionnel_6055903_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602684362","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[157,180]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uE0dFXsD25","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/microsoft-et-les-autorites-americaines-s-attaquent-a-l-un-des-plus-gros-botnets-du-monde_6055991_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602682013","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[93,116]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Turquie","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qmD5d3a6Q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/un-navire-turc-reprend-les-recherches-gazieres-en-mediterranee-malgre-les-pressions-internationales_6055994_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602681573","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[216,239]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VMalingre","name":"VirginieMalingre","id":776143326,"id_str":"776143326","indices":[3,13]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[127,137]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChGroult","name":"Charles-Henry Groult","id":402106532,"id_str":"402106532","indices":[3,12]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[29,39]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iaMEEXcQlB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/mouvance-qanon-les-reseaux-sociaux-moderent-a-tatons_6055913_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602678609","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[55,78]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Izf1rXizfF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/10\/14\/plus-de-vingt-ans-de-prison-requis-contre-l-auteur-de-l-attaque-au-marteau-devant-notre-dame-en-2017_6055998_1653578.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602682471","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[114,137]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunomeyerfeld","name":"Bruno Meyerfeld","id":625381795,"id_str":"625381795","indices":[165,180]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/65zo5my21h","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/silas-malafaia-pasteur-en-mission-pour-bolsonaro_6055909_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602680598","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[182,205]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e8ce","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/87bwE2WXpu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/treize-ans-de-prison-pour-nikolaos-michaloliakos-le-chef-du-parti-neonazi-grec-aube-doree_6055997_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602679654","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[95,118]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpZDEzMoIS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/14\/eva-janadin-et-anne-sophie-monsinay-etre-une-femme-imame-en-france-en-2020-n-a-rien-d-exceptionnel_6055903_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602676422","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[67,90]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ygPbV4m0cU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/education\/article\/2020\/10\/14\/au-lycee-la-reforme-a-l-epreuve-des-faits_6055908_1473685.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/education\/arti\u2026","indices":[94,117]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cppKJW4ASn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/le-militant-congolais-emery-mwazulu-diyabanza-condamne-a-1-000-euros-d-amende-apres-sa-tentative-de-vol-au-quai-branly_6055989_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602673482","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[119,142]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QjphiFM6OH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/14\/en-tanzanie-le-kilimandjaro-en-proie-aux-flammes_6055955_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602671824","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[50,73]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFwMThn3AZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/10\/14\/en-corse-les-villas-de-pierre-ferracci-echappent-a-la-demolition_6055985_1653578.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602675785","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[90,113]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Guin\u00e9e","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6EisY2hEsl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/14\/election-presidentielle-en-guinee-dix-petits-candidats-dans-l-ombre-des-mastodontes_6055951_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602667409","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[91,114]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0ClQmdUpA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/en-norvege-un-ancien-depute-condamne-a-onze-mois-de-prison-ferme-pour-des-notes-de-frais-fictives_6055986_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602670922","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[99,122]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/muyGc5FD8x","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/14\/eric-judor-j-ai-une-carriere-a-retardement_6055936_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602669262","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[157,180]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfHKA0HuLn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/le-militant-congolais-emery-mwazulu-diyabanza-condamne-a-1-000-euros-d-amende-apres-sa-tentative-de-vol-au-quai-branly_6055989_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602672280","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[119,142]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IoiX8mcNcW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/en-france-la-mouvance-conspirationniste-qanon-gagne-des-adeptes_6055916_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602672280","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[65,88]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvdbCO4inu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/14\/deux-russes-et-une-americaine-s-amarrent-a-l-iss-apres-un-voyage-express-record_6055987_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602671824","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[80,103]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mIEgRY6Uhd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/de-maniere-inattendue-la-pandemie-a-ressuscite-la-cause-de-l-etat-de-droit_6055910_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602669964","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[80,103]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2i5isEOaiD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/deux-jeunes-filles-blessees-lors-d-une-fusillade-a-marseille-sur-fond-de-trafic-de-drogue_6055978_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602669069","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[91,114]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LJ5vPTwMC2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/emploi\/article\/2020\/10\/14\/vaccin-antigrippal-pour-tous-pas-avant-deux-mois_6055931_1698637.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602665635","display_url":"lemonde.fr\/emploi\/article\u2026","indices":[236,259]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SylvieKauffmann","name":"Sylvie Kauffmann","id":413413847,"id_str":"413413847","indices":[3,19]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[{"text":"Mali","indices":[3,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwZvMWDdU7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/14\/au-mali-la-liberation-de-200-islamistes-constitue-un-succes-pour-les-djihadistes_6055956_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602667052","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[220,243]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jbchastand","name":"JB Chastand","id":14941993,"id_str":"14941993","indices":[173,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qk31skEKBr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/le-chef-de-l-extreme-droite-slovaque-condamne-a-quatre-ans-de-prison_6055969_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602667340","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[186,209]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLkMB9HbXM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/14\/tu-es-au-courant-que-je-ne-reste-que-trois-mois-a-marseille-les-debuts-deroutants-de-michele-rubirola_6055975_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[104,127]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lWKojS9gB7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/education\/article\/2020\/10\/14\/les-atteintes-a-la-laicite-a-l-ecole-plutot-stable_6055963_1473685.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602666704","display_url":"lemonde.fr\/education\/arti\u2026","indices":[165,188]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"Mediapro","indices":[45,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandrinecassini","name":"Sandrine Cassini","id":11765002,"id_str":"11765002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaMotet","name":"Motet","id":2419033884,"id_str":"2419033884","indices":[3,11]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jg5XKEOWOn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/14\/en-vingt-cinq-ans-la-grande-barriere-a-perdu-la-moitie-de-ses-coraux_6055959_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602664767","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[70,93]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]},{"text":"PrenezSoinDeVous","indices":[196,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316295690507649026,"id_str":"1316295690507649026","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRr9NwWAAIFsOn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRr9NwWAAIFsOn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qkpS3KFULY","display_url":"pic.twitter.com\/qkpS3KFULY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1316296418508902400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HWXiFVoATJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/14\/le-plan-de-relance-n-aura-qu-un-effet-limite-sur-la-croissance-en-2021-estime-l-ofce_6055945_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602661885","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[86,109]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N8YqfQ1KJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/14\/un-vent-nordique-sur-cannes-series_6055944_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602661884","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[45,68]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08iJjv3Yd9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/nouvelle-zelande-en-campagne-pour-sa-reelection-jacinda-ardern-s-appuie-sur-sa-bonne-gestion-de-la-crise-sanitaire_6055943_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602659218","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[119,142]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sSgQcUf0K1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/le-vote-catholique-l-autre-enjeu-de-la-nomination-de-la-juge-barrett_6055927_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602658815","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1316272593121538048,"id_str":"1316272593121538048","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRW8xSXcAAlo9n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRW8xSXcAAlo9n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M16eBuoFHV","display_url":"pic.twitter.com\/M16eBuoFHV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1316272595696857088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JMG6SmRmIu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/13\/au-second-jour-de-son-proces-pour-l-attaque-d-un-policier-farid-ikken-fait-l-eloge-de-l-etat-islamique_6055898_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602658239","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[246,269]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tKK61z3JdQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/presidentielle-americaine-j-20-l-ombre-de-donald-trump-sur-la-confirmation-de-la-juge-amy-coney-barrett_6055930_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[179,202]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatriceGurrey","name":"B\u00e9atrice Gurrey","id":2338486314,"id_str":"2338486314","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jbchastand","name":"JB Chastand","id":14941993,"id_str":"14941993","indices":[3,14]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7gmpkpcFRM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/un-policier-dans-un-etat-grave-apres-avoir-ete-renverse-par-un-automobiliste-dans-l-essonne_6055941_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602656364","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[92,115]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oA1hqun3xm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/presidentielle-americaine-j-20-l-ombre-de-donald-trump-sur-la-confirmation-de-la-juge-amy-coney-barrett_6055930_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602653745","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[109,132]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dW9KUfaHK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/cinema\/article\/2020\/10\/13\/experience-ethylique-viree-saisissante-enfance-d-une-terreur-les-films-a-l-affiche_6055899_3476.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602653744","display_url":"lemonde.fr\/cinema\/article\u2026","indices":[86,109]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFLpDqjid1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/les-etats-unis-annoncent-un-accord-de-principe-sur-new-start-a-moscou-qui-dement_6055919_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602653312","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[211,234]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoffreyRicome","name":"Joffrey Ricome","id":221549213,"id_str":"221549213","indices":[3,17]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNJGt1fmy6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/gerald-darmanin-desamorce-les-tensions-avec-les-policiers-avant-leur-passage-a-l-elysee_6055914_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602642088","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[88,111]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4xqlqfFFiG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/14\/des-urnes-electorales-installees-par-les-republicains-font-polemique-en-californie_6055912_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602642800","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[87,110]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHz5EZggDj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/14\/en-se-lancant-dans-la-5g-apple-espere-bondir-dans-une-nouvelle-ere_6055907_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602648530","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[72,95]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkezQbwvKq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/14\/la-basilique-du-sacre-c-ur-classee-monument-historique_6055906_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602642800","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[55,78]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHfVouBfxP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/14\/qanon-aux-racines-de-la-theorie-conspirationniste-qui-contamine-l-amerique_6055921_4408996.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[74,97]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nl3GW9oRZQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/14\/face-a-la-deuxieme-vague-du-covid-19-emmanuel-macron-devoilera-une-serie-de-mesures-contraignantes_6055905_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602642088","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[107,130]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qZ0OD0zSSs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/14\/gerald-darmanin-presente-ses-mesures-pour-ameliorer-le-quotidien-des-policiers_6055901_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602629168","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[83,106]}]}}}