{"screen_name":{"0":"maldita_ciencia","1":"maldita_ciencia","2":"maldita_ciencia","3":"maldita_ciencia","4":"maldita_ciencia"},"tweet_id":{"0":1316411913195192330,"1":1316315078329860096,"2":1316284581864243201,"3":1316284420769316864,"4":1316279960399679489},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false},"text":{"0":"Nos hace una ilusi\u00f3n loca que nazca #ChequeadoCiencia con la que los colegas de @Chequeado van a hacer factchecking cient\u00edfico desde Argentina :smiling_face_with_smiling_eyes: \u00a1Mucha suerte @FlorBallarino! Si alguna vez necesitas de la Maldita Ciencia, ya sabes d\u00f3nde encontrarnos :winking_face: https:\/\/t.co\/OJGD2WWH4i","1":"Cuidado: Sanidad no ha avisado a los mayores de 40 a\u00f1os de que no deben tomarse ibuprofeno https:\/\/t.co\/1U7m9DWVRG","2":"Qu\u00e9 es el MMS, por qu\u00e9 no hay evidencias de que cure la COVID-19 (ni nada) y por qu\u00e9 los supuestos testimonios de su eficacia no son evidencias cient\u00edficas\n\nhttps:\/\/t.co\/CsJqtZ72WL","3":"No sustituir la mascarilla por la bufanda y quitarse los guantes antes de manipularla: recomendaciones para evitar la propagaci\u00f3n del coronavirus con fr\u00edo, viento y lluvia https:\/\/t.co\/Ad4keB2DZa","4":"Por qu\u00e9 consumir solo alimentos 'bebibles' si podemos masticar puede tener efectos perjudiciales para la salud\n\nhttps:\/\/t.co\/iNLcv2dVZZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 16:13:52","1":"2020-10-14 09:49:05","2":"2020-10-14 07:47:54","3":"2020-10-14 07:47:15","4":"2020-10-14 07:29:32"},"retweet_count":{"0":3,"1":13,"2":9,"3":19,"4":8},"favorite_count":{"0":5,"1":0,"2":14,"3":0,"4":9},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","1":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","2":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","3":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","4":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ChequeadoCiencia","indices":[36,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[80,90]},{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[159,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OJGD2WWH4i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lauzommer\/status\/1316051610997526528","display_url":"twitter.com\/lauzommer\/stat\u2026","indices":[252,275]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanrojo","name":"joaquin r. sanchis","id":250046262,"id_str":"250046262","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1U7m9DWVRG","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/14\/sanidad-ibuprofeno-mayores-40-bulo\/?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=Cuidado:%20Sanidad%20no%20ha%20avisado%20a%20los%20mayores%20de%2040%20a%C3%B1os%20de%20que%20no%20deben%20tomarse%20ibuprofeno","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[104,127]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CsJqtZ72WL","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/13\/mms-cds-diario-de-mallorca-covid-19\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[157,180]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"411emilio","name":"emilio lindosa lucas","id":2679109831,"id_str":"2679109831","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNLcv2dVZZ","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/14\/alimentos-bebidos-masticacion-efectos-salud-mandibulas\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[112,135]}]}}}