{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT","10":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1316484237810429960,"1":1316467590747828231,"2":1316438046909308929,"3":1316421162897899520,"4":1316420353405706241,"5":1316406545459089410,"6":1316378261618909185,"7":1316337086438440962,"8":1316317390695784449,"9":1316292494758469632,"10":1316261488416481280},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":":heart_with_arrow::fire: Se montan un tr\u00edo en Valladolid y una de las chicas se cae por la ventana\n https:\/\/t.co\/4XylL1bF01","1":":fire: Detenida una mujer por darle 200 euros a un ni\u00f1o rata para quemar la furgoneta de su exnovio\n https:\/\/t.co\/oIvWkSSEJA","2":"Detenidos dos marroqu\u00edes por violar a una asistente social de un centro de menas\n https:\/\/t.co\/abfef6Od9i","3":"@el_bozao \u00bfYa se ha chivado tu madre? :smirking_face:","4":":face_with_medical_mask: Si a los dem\u00e1s os molesta ir con mascarilla imaginad a los que somos guapos :smiling_face_with_sunglasses:","5":"El Supremo ratifica las condenas de la trama G\u00fcrtel pero confirma que la moci\u00f3n de S\u00e1nchez contra Rajoy fue 'fake'\n\nhttps:\/\/t.co\/KDkFhJi9d7","6":":dagger: Un preso de una etnia que no podemos decir (pero que escucha a Camar\u00f3n) mata a a otro de 30 pu\u00f1aladas\n https:\/\/t.co\/p539avXEwj","7":":red_circle: Un inmigrante marroqu\u00ed estampa su coche contra la comisar\u00eda de los Mossos d'Esquadra en Ripoll\n https:\/\/t.co\/YyuIyNr4T8","8":":play_button_selector: Macarena Olona llama a Pablo Iglesias 'mat\u00f3n': 'Ni ese mo\u00f1o podr\u00e1 esconder al aut\u00e9ntico coletas'\n\nhttps:\/\/t.co\/eXIrkRwax0","9":"Un candidato de Podemos pide una 'guerra civil' y 'exterminar' a todos los votantes de Vox, PP y Ciudadanos\n\nhttps:\/\/t.co\/mFQIh38412","10":"Defender la bandera de Espa\u00f1a no sale gratis\n https:\/\/t.co\/8GKUZYKY5B"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 21:01:16","1":"2020-10-14 19:55:07","2":"2020-10-14 17:57:43","3":"2020-10-14 16:50:37","4":"2020-10-14 16:47:24","5":"2020-10-14 15:52:32","6":"2020-10-14 14:00:09","7":"2020-10-14 11:16:32","8":"2020-10-14 09:58:16","9":"2020-10-14 08:19:20","10":"2020-10-14 06:16:08"},"retweet_count":{"0":11,"1":28,"2":177,"3":1,"4":60,"5":11,"6":53,"7":12,"8":17,"9":149,"10":10},"favorite_count":{"0":48,"1":67,"2":246,"3":27,"4":271,"5":16,"6":180,"7":32,"8":46,"9":233,"10":25},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","10":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4XylL1bF01","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sexo\/sucesos-trio-valladolid","display_url":"mediterraneodigital.com\/sexo\/sucesos-t\u2026","indices":[78,101]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIvWkSSEJA","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/sucesos-quema-furgoneta-granada","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[96,119]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abfef6Od9i","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/menas-violacion-zaragoza","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[82,105]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_bozao","name":"seroki.","id":853593081727287296,"id_str":"853593081727287296","indices":[0,9]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDkFhJi9d7","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/sentencia-gurtel-audiencia-nacional","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/sentenc\u2026","indices":[116,139]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p539avXEwj","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/prision-brians-2-presos","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[105,128]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyuIyNr4T8","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/mossos-ripoll","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[98,121]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXIrkRwax0","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/politica\/macarena-olona-pablo-iglesias","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[101,124]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mFQIh38412","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/adolfo-ranero-podemos","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/adolfo-\u2026","indices":[109,132]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8GKUZYKY5B","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/erik-encinas\/bandera-espana","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[46,69]}]}}}