{"screen_name":{"0":"NoHayPandemia__"},"tweet_id":{"0":1316402836767485953},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"En Catalu\u00f1a (con efecto domin\u00f3) todos los bares y restaurantes cerrar\u00e1n 15 d\u00edas (m\u00ednimo) y los comerciantes pidiendo ayudas al gobierno por los cierres.\n\u00bfQu\u00e9 hac\u00e9is que no sal\u00eds con un hacha a defender lo que es vuestro?\nSi os cierran ahora ya no volver\u00e9is a abrir m\u00e1s."},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 15:37:48"},"retweet_count":{"0":38},"favorite_count":{"0":114},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}