{"screen_name":{"0":"PacienteL"},"tweet_id":{"0":1316364715858317312},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"La Fundaci\u00f3n Terapias Naturales colabora con las I Jornadas de Cardiolog\u00eda Hol\u00edstica https:\/\/t.co\/QNwDRyruwL"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 13:06:19"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":1},"user_location":{"0":"Community of Madrid, Spain"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DTFM90VsNz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNwDRyruwL","expanded_url":"https:\/\/www.fundaciontn.es\/noticia\/2505-la-fundacion-terapias-naturales-colabora-con-las-i-jornadas-de-cardiologia-holistica-","display_url":"fundaciontn.es\/noticia\/2505-l\u2026","indices":[85,108]}]}}}