{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve","35":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1316522601548783621,"1":1316518085436809219,"2":1316513105820647425,"3":1316508004217499654,"4":1316497583846707201,"5":1316491163734618113,"6":1316487051777318913,"7":1316482368857870338,"8":1316478219906953216,"9":1316473189908783104,"10":1316460352159309824,"11":1316459349166956544,"12":1316458784546525185,"13":1316458008348626945,"14":1316454899589275649,"15":1316451007514189826,"16":1316444091559931913,"17":1316439769799368705,"18":1316433524405219334,"19":1316428626305445888,"20":1316424487848611840,"21":1316418327099641858,"22":1316413565465751552,"23":1316408371529084930,"24":1316403445654487040,"25":1316397685310664712,"26":1316393370764357632,"27":1316388145143918593,"28":1316383234910019589,"29":1316370197708709888,"30":1316367865256304641,"31":1316365390235172865,"32":1316364025173889025,"33":1316339025834323969,"34":1316309376764981248,"35":1316255313633447936},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":true,"35":false},"text":{"0":"Maka: m\u00fasica urbana y 'Bendiciones' https:\/\/t.co\/SH0uvroXA2","1":"Los expertos responden a las dudas sobre la vacuna y aseguran que r\u00e1pido no significa inseguro https:\/\/t.co\/e8mhh4gVqk","2":"\u00c1frica, el continente que esquiva el coronavirus https:\/\/t.co\/7ynSpQR6hA","3":"La dif\u00edcil carrera para ser profesional del f\u00fatbol playa https:\/\/t.co\/Kp9ku2hSUd","4":"Retrasos, PCR y ant\u00edgenos: \u00bfqu\u00e9 est\u00e1 pasando con los datos en Madrid? https:\/\/t.co\/QYDATG6ByH","5":"Cristiano Ronaldo cumple la cuarentena en Tur\u00edn https:\/\/t.co\/8THa7q7MV4","6":"Lucas Eguibar busca romper la barrera de los 100 kil\u00f3metros por hora https:\/\/t.co\/GLytDMEjXm","7":"Las cenizas de Espa\u00f1eta ser\u00e1n esparcidas en el campo de Mestalla https:\/\/t.co\/lZWUwpNymO","8":"Ernesto, voluntario espa\u00f1ol de la vacuna contra la COVID-19 de Janssen, tras la pausa del ensayo: \"Nos han dicho que no nos alarmemos\" https:\/\/t.co\/nXYQZ4CS1c","9":"Nuevas restricciones contra la COVID en Europa https:\/\/t.co\/n55GlffEua","10":"Francia impondr\u00e1 el toque de queda durante cuatro semanas en Par\u00eds y otras 8 grandes ciudades ante el avance de la pandemia\n\nInforma @almuariza\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/1AzoXEEQcX","11":"Asturias vuelve esta medianoche a Fase 2 al menos durante 15 d\u00edas por el repunte de casos de coronavirus\n\nInforma @Guadamegias\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/8CNpPVVDvF","12":"Los hosteleros catalanes ya han anunciado que recurrir\u00e1n ante la Justicia el cierre de bares y restaurantes\n\nInforma @Laura_Vdl\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/6qYAKIXfnr","13":"Catalu\u00f1a cierra bares y restaurantes durante 15 d\u00edas a partir del viernes para frenar los contagios de coronavirus\n\nInforma @Laura_Vdl\n\n:television:https:\/\/t.co\/T0Jy7bufF2 https:\/\/t.co\/4NIE3d2eXr","14":"El Supremo confirma la condena al PP por beneficiarse a t\u00edtulo lucrativo de la trama G\u00fcrtel\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/jHKPS1Hkqz","15":"Mario G. Obrero, los versos maduros de un poeta adolescente https:\/\/t.co\/tfz6dKQRS2","16":"Dafen, la ciudad china de las copias de arte https:\/\/t.co\/vclEgEizie","17":":red_circle:Urgente: #Macron anuncia \"toque de queda\" en Par\u00eds y en las ciudades con mayor incidencia de #covid. Una especie de \"confinamiento nocturno\" de 9 de la noche a 6 de la madrugada. Se reestablece, desde el s\u00e1bado, el estado de emergencia sanitaria.#CouvreFeu https:\/\/t.co\/zt985msnDD","18":"Protestas en el Reino Unido contra las restricciones por el coronavirus https:\/\/t.co\/SpW8QoALQ6","19":"Catalu\u00f1a cierra bares y restaurantes durante 15 d\u00edas para frenar al coronavirus https:\/\/t.co\/q9QRj37VU1","20":"Descontento entre los estudiantes por el cierre de las universidades: \"No tiene sentido\" https:\/\/t.co\/MkGv5pnRyW","21":"El virus como argumento en el Festival de Sitges https:\/\/t.co\/VDHzK57zbn","22":"Terapia familiar para superar el duelo por la p\u00e9rdida de un ser querido sin despedida https:\/\/t.co\/UcVZIOjHDO","23":"Termina una at\u00edpica vendimia marcada por la pandemia y con un 15% m\u00e1s de producci\u00f3n https:\/\/t.co\/sSVpE5RWxo","24":"El cierre de la frontera entre M\u00e9xico y EE.UU. por la COVID-19 deja a miles de migrantes atrapados https:\/\/t.co\/1g7E5IoiP6","25":"Condena a Interior por no proteger a una mujer asesinada por violencia machista https:\/\/t.co\/iLprMz8s92","26":"A Espa\u00f1a se le moj\u00f3 la p\u00f3lvora en ataque: 21 disparos, 0 goles https:\/\/t.co\/IXAAPVIGJ1","27":"Dificultades en los institutos con el modelo semipresencial https:\/\/t.co\/aJXPBngCJU","28":"Comienza en Valencia el juicio a 'Maje' y su amante por el presunto apu\u00f1alamiento del marido de ella https:\/\/t.co\/WGwVXVpwlF","29":"En @EnPortada_TVE han viajado a Mexicali, la l\u00ednea fronteriza que separa M\u00e9xico de California, para retratar el d\u00eda a d\u00eda de sus gentes.\n\n:television: Hoy, a las 23:50 h, en @la2_tve, #EPMexicali \n\nUn trabajo de @annabosch y @abarrososanz https:\/\/t.co\/8sHYRq7wPL https:\/\/t.co\/wkc7GpVE7E","30":"La de hoy, ha sido una sesi\u00f3n de control al Gobierno tensa, llena de interrupciones y de gritos #Sesi\u00f3nDeControl\n\n:television: Informa @M_Bartolome https:\/\/t.co\/sG19WCbj7q https:\/\/t.co\/vxtOTE4waS","31":"El Supremo ha confirmado la condena al PP como part\u00edcipe a t\u00edtulo lucrativo en el 'caso G\u00fcrtel', aunque cree que la Audiencia Nacional \"se excedi\u00f3\" en sus alusiones sobre la 'caja B' del partido.\n\n:television: Informa @CristinaBlach https:\/\/t.co\/sG19WCbj7q https:\/\/t.co\/bsf65M7VCh","32":"Catalu\u00f1a ha decidido cerrar bares y restaurantes durante 15 d\u00edas para frenar el avance del coronavirus, una medida que ha levantado las protestas del sector hostelero.\n\n:television:  Sigue el TD1 en directo:  https:\/\/t.co\/sG19WCbj7q https:\/\/t.co\/KrkpCkNdH3","33":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\nEl Supremo confirma la condena del PP por el 'caso G\u00fcrtel' y las penas de hasta 51 a\u00f1os de prisi\u00f3n.\n\n:right_arrow: 11 de los acusados son condenados a m\u00e1s de 12 a\u00f1os de prisi\u00f3n, incluyendo Correa, Crespo, B\u00e1rcenas, Ortega, L\u00f3pez Viejo o Sep\u00falveda https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/vf3IABSs5v","34":":red_circle:  \u00daLTIMA HORA \n\nEl Ministerio del Interior, condenado por no proteger a una mujer asesinada por violencia machista\n\nAmpliamos en https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ https:\/\/t.co\/MumSFjaIhv","35":"Oxfam Intermon prev\u00e9 un mill\u00f3n m\u00e1s de pobres en Espa\u00f1a debido a la pandemia https:\/\/t.co\/0NqOGrtHR5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:33:42","1":"2020-10-14 23:15:45","2":"2020-10-14 22:55:58","3":"2020-10-14 22:35:42","4":"2020-10-14 21:54:17","5":"2020-10-14 21:28:47","6":"2020-10-14 21:12:26","7":"2020-10-14 20:53:50","8":"2020-10-14 20:37:21","9":"2020-10-14 20:17:22","10":"2020-10-14 19:26:21","11":"2020-10-14 19:22:22","12":"2020-10-14 19:20:07","13":"2020-10-14 19:17:02","14":"2020-10-14 19:04:41","15":"2020-10-14 18:49:13","16":"2020-10-14 18:21:44","17":"2020-10-14 18:04:34","18":"2020-10-14 17:39:45","19":"2020-10-14 17:20:17","20":"2020-10-14 17:03:50","21":"2020-10-14 16:39:21","22":"2020-10-14 16:20:26","23":"2020-10-14 15:59:48","24":"2020-10-14 15:40:13","25":"2020-10-14 15:17:20","26":"2020-10-14 15:00:11","27":"2020-10-14 14:39:25","28":"2020-10-14 14:19:55","29":"2020-10-14 13:28:06","30":"2020-10-14 13:18:50","31":"2020-10-14 13:09:00","32":"2020-10-14 13:03:35","33":"2020-10-14 11:24:14","34":"2020-10-14 09:26:25","35":"2020-10-14 05:51:36"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":3,"3":0,"4":5,"5":1,"6":2,"7":2,"8":2,"9":1,"10":23,"11":28,"12":6,"13":13,"14":8,"15":1,"16":2,"17":265,"18":2,"19":2,"20":0,"21":1,"22":2,"23":0,"24":1,"25":3,"26":1,"27":1,"28":0,"29":6,"30":3,"31":3,"32":6,"33":142,"34":76,"35":3},"favorite_count":{"0":3,"1":1,"2":7,"3":0,"4":6,"5":2,"6":3,"7":4,"8":3,"9":2,"10":15,"11":38,"12":6,"13":21,"14":11,"15":4,"16":2,"17":0,"18":1,"19":5,"20":1,"21":1,"22":7,"23":4,"24":2,"25":3,"26":1,"27":3,"28":2,"29":0,"30":6,"31":6,"32":14,"33":0,"34":0,"35":5},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","33":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","34":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","35":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SH0uvroXA2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/maka-musica-urbana-bendiciones\/5684248\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602717975","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[36,59]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8mhh4gVqk","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-expertos-dudas-vacuna\/5684234\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602716826","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[95,118]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ynSpQR6hA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/africa-esquiva-coronavirus\/5684231\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602715769","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[49,72]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kp9ku2hSUd","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/dificil-carrera-para-ser-profesional-del-futbol-playa\/5684250\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602714603","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[57,80]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QYDATG6ByH","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/retrasos-pcr-antigenos-esta-pasando-datos-coronavirus-madrid\/5684229\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602712264","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[70,93]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8THa7q7MV4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cristiano-ronaldo-cumple-cuarentena-turin\/5684258\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602710614","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[48,71]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLytDMEjXm","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/lucas-eguibar-busca-romper-barrera-100-kilometros-hora\/5684251\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602709776","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[69,92]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZWUwpNymO","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cenizas-espaneta-seran-esparcidas-campo-mestalla\/5684253\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602708677","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[65,88]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nXYQZ4CS1c","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/voluntario-espanol-janssen\/5684236\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602707513","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[135,158]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n55GlffEua","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/nuevas-restricciones-covid-europa\/5684243\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602706402","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[47,70]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[133,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1316460056506892288,"id_str":"1316460056506892288","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316460056506892288\/img\/Aixgx4CmX1JARG6h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316460056506892288\/img\/Aixgx4CmX1JARG6h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1AzoXEEQcX","display_url":"pic.twitter.com\/1AzoXEEQcX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316460352159309824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guadamegias","name":"Guadalupe Meg\u00edas","id":352936480,"id_str":"352936480","indices":[114,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1316459003778527232,"id_str":"1316459003778527232","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316459003778527232\/img\/s10mdd6GSA7djYUx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316459003778527232\/img\/s10mdd6GSA7djYUx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8CNpPVVDvF","display_url":"pic.twitter.com\/8CNpPVVDvF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316459349166956544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Laura_Vdl","name":"Laura Vidal","id":101511927,"id_str":"101511927","indices":[117,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1316458753252880384,"id_str":"1316458753252880384","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316458753252880384\/pu\/img\/WIoSFeDi9KgvOmMQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316458753252880384\/pu\/img\/WIoSFeDi9KgvOmMQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6qYAKIXfnr","display_url":"pic.twitter.com\/6qYAKIXfnr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316458784546525185\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Laura_Vdl","name":"Laura Vidal","id":101511927,"id_str":"101511927","indices":[124,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0Jy7bufF2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1316457718794735616,"id_str":"1316457718794735616","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316457718794735616\/img\/q4qX1KeFag7ccFE4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1316457718794735616\/img\/q4qX1KeFag7ccFE4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4NIE3d2eXr","display_url":"pic.twitter.com\/4NIE3d2eXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316458008348626945\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1316454871273439234,"id_str":"1316454871273439234","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316454871273439234\/pu\/img\/hntchmcmQV_qp2IZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316454871273439234\/pu\/img\/hntchmcmQV_qp2IZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jHKPS1Hkqz","display_url":"pic.twitter.com\/jHKPS1Hkqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316454899589275649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfz6dKQRS2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td1_joven_poeta_141020\/5684000\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602700004","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[60,83]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vclEgEizie","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/dafen-ciudad-china-copistas-arte\/5674028\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602697878","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[45,68]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[25,32]},{"text":"covid","indices":[109,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpW8QoALQ6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/protestas-reino-unido-restricciones-coronavirus\/5683973\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602697039","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9QRj37VU1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cataluna-cierra-bares-restaurantes-durante-15-dias-para-frenar-coronavirus\/5683950\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602695774","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[80,103]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MkGv5pnRyW","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/universidad-granada-cataluna-valencia-clases-distancia-covid\/5683976\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602694868","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[89,112]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VDHzK57zbn","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td1_sitges_14102020\/5684002\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602693274","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[49,72]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UcVZIOjHDO","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/terapia-familiar-duelo-coronavirus-pais-vasco\/5683975\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602691922","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[86,109]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sSVpE5RWxo","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/termina-vendimia-atipica-pandemia-coronavirus\/5683952\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602690789","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[84,107]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1g7E5IoiP6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/miles-migrantes-atrapados-frontera-mexico-eeuu\/5683971\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602688510","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[99,122]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLprMz8s92","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/condena-interior-proteger-mujer-asesinada-violencia-machista\/5683981\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602687260","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[80,103]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXAAPVIGJ1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/espana-falta-ataque-gol-ucrania\/5683986\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602687254","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[63,86]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJXPBngCJU","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/dificultades-modelo-semipresencial-institutos\/5683978\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602686237","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[60,83]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGwVXVpwlF","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/juicio-del-caso-maje\/5683982\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602685045","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[101,124]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"EnPortada_TVE","name":"En Portada","id":377271982,"id_str":"377271982","indices":[13,27]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"Sesi\u00f3nDeControl","indices":[96,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Bartolome","name":"Macarena Bartolom\u00e9","id":208061846,"id_str":"208061846","indices":[124,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sG19WCbj7q","expanded_url":"https:\/\/rtve.es\/directo-la-1","display_url":"rtve.es\/directo-la-1","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1316367846759370752,"id_str":"1316367846759370752","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316367846759370752\/pu\/img\/IbYW3juT7x8H4rnM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316367846759370752\/pu\/img\/IbYW3juT7x8H4rnM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vxtOTE4waS","display_url":"pic.twitter.com\/vxtOTE4waS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316367865256304641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaBlach","name":"Cristina Blach","id":234859736,"id_str":"234859736","indices":[207,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sG19WCbj7q","expanded_url":"https:\/\/rtve.es\/directo-la-1","display_url":"rtve.es\/directo-la-1","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1316365194269003779,"id_str":"1316365194269003779","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316365194269003779\/pu\/img\/5iHDMgOh6HWRvScS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316365194269003779\/pu\/img\/5iHDMgOh6HWRvScS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bsf65M7VCh","display_url":"pic.twitter.com\/bsf65M7VCh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316365390235172865\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sG19WCbj7q","expanded_url":"https:\/\/rtve.es\/directo-la-1","display_url":"rtve.es\/directo-la-1","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1316363976461225987,"id_str":"1316363976461225987","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316363976461225987\/pu\/img\/yve8NqQAiXb4aWiV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316363976461225987\/pu\/img\/yve8NqQAiXb4aWiV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KrkpCkNdH3","display_url":"pic.twitter.com\/KrkpCkNdH3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1316364025173889025\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,11]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,11]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NqOGrtHR5","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/oxfam-intermon-preve-millon-mas-pobres-espana-debido-pandemia\/5683525\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602654572","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[76,99]}]}}}