{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl","64":"thecliniccl","65":"thecliniccl","66":"thecliniccl","67":"thecliniccl","68":"thecliniccl","69":"thecliniccl","70":"thecliniccl","71":"thecliniccl","72":"thecliniccl","73":"thecliniccl","74":"thecliniccl","75":"thecliniccl","76":"thecliniccl","77":"thecliniccl","78":"thecliniccl","79":"thecliniccl","80":"thecliniccl","81":"thecliniccl","82":"thecliniccl","83":"thecliniccl","84":"thecliniccl","85":"thecliniccl","86":"thecliniccl","87":"thecliniccl","88":"thecliniccl","89":"thecliniccl","90":"thecliniccl","91":"thecliniccl","92":"thecliniccl","93":"thecliniccl","94":"thecliniccl","95":"thecliniccl","96":"thecliniccl","97":"thecliniccl","98":"thecliniccl","99":"thecliniccl","100":"thecliniccl","101":"thecliniccl","102":"thecliniccl","103":"thecliniccl","104":"thecliniccl","105":"thecliniccl","106":"thecliniccl","107":"thecliniccl","108":"thecliniccl","109":"thecliniccl","110":"thecliniccl","111":"thecliniccl","112":"thecliniccl","113":"thecliniccl","114":"thecliniccl","115":"thecliniccl","116":"thecliniccl","117":"thecliniccl","118":"thecliniccl","119":"thecliniccl","120":"thecliniccl","121":"thecliniccl","122":"thecliniccl","123":"thecliniccl","124":"thecliniccl","125":"thecliniccl","126":"thecliniccl","127":"thecliniccl","128":"thecliniccl","129":"thecliniccl","130":"thecliniccl","131":"thecliniccl","132":"thecliniccl","133":"thecliniccl","134":"thecliniccl","135":"thecliniccl","136":"thecliniccl","137":"thecliniccl","138":"thecliniccl","139":"thecliniccl","140":"thecliniccl","141":"thecliniccl","142":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1316527975010050051,"1":1316526709248798724,"2":1316524196625776645,"3":1316522183154434048,"4":1316521685097549824,"5":1316519161464590338,"6":1316516646006202370,"7":1316515687418994690,"8":1316514305085501441,"9":1316511611952168960,"10":1316509092777807872,"11":1316506588274921472,"12":1316504065178849282,"13":1316503208743915521,"14":1316501548567007232,"15":1316499272804827137,"16":1316496510935326720,"17":1316495653451825152,"18":1316493998656229377,"19":1316491491829841920,"20":1316489600060157953,"21":1316487705635811328,"22":1316486445679497216,"23":1316485918652616706,"24":1316484173515890689,"25":1316483090039156742,"26":1316481414917959680,"27":1316479736139440128,"28":1316478897844891648,"29":1316476395053363200,"30":1316473864361259009,"31":1316473329629495304,"32":1316472056394010625,"33":1316471348651319296,"34":1316470997688647689,"35":1316469079696445445,"36":1316466313192239105,"37":1316465892834840576,"38":1316462249037438976,"39":1316461316052258817,"40":1316458766527799296,"41":1316456250901749762,"42":1316455465073639424,"43":1316454128906838017,"44":1316451216059248640,"45":1316450917353484290,"46":1316449873122734081,"47":1316448700672217090,"48":1316447932485455873,"49":1316446224589955073,"50":1316444867669692417,"51":1316443666328825859,"52":1316441152971837440,"53":1316440056631046144,"54":1316439005509103620,"55":1316436117785391107,"56":1316434398816985089,"57":1316433599856545794,"58":1316432567332229120,"59":1316432272325775365,"60":1316431139658231808,"61":1316429824177639426,"62":1316427807313080321,"63":1316426343547109376,"64":1316422318969757696,"65":1316419762642182145,"66":1316418506640982017,"67":1316416672903958528,"68":1316414463764029440,"69":1316413163475275789,"70":1316409472097624065,"71":1316406755937652738,"72":1316404390354399233,"73":1316402312051675136,"74":1316399200951828481,"75":1316395454175862785,"76":1316393889008365568,"77":1316392076360265728,"78":1316389841974824963,"79":1316388704202764289,"80":1316387413179199488,"81":1316386280394108929,"82":1316383565559607296,"83":1316381244003962880,"84":1316378788788350977,"85":1316376845999394823,"86":1316374001430781953,"87":1316372218746634247,"88":1316370983381536769,"89":1316368958442934272,"90":1316367221627777024,"91":1316365654799396865,"92":1316365009744691204,"93":1316363600722878465,"94":1316360616337121280,"95":1316359820040007686,"96":1316358102111969280,"97":1316356872446902272,"98":1316355645021487104,"99":1316355227843526657,"100":1316354022702489602,"101":1316350554554150918,"102":1316348545293791234,"103":1316348486837841920,"104":1316345520072404992,"105":1316344733552324610,"106":1316341527736655872,"107":1316337970224467969,"108":1316337704230096899,"109":1316335453990260738,"110":1316333234461040643,"111":1316330417306374144,"112":1316327903689355264,"113":1316325409106145282,"114":1316322871384432640,"115":1316320351824097281,"116":1316318088338518016,"117":1316310306755432449,"118":1316303994260779008,"119":1316277568316866560,"120":1316264995253088278,"121":1316247368841519104,"122":1316229755134500864,"123":1316213395163623426,"124":1316204594125582344,"125":1316204593903284225,"126":1316197512089399296,"127":1316194519000518656,"128":1316193679598669832,"129":1316192007157620736,"130":1316189495151263744,"131":1316187410984767489,"132":1316186970180251649,"133":1316182049825456128,"134":1316181449763098625,"135":1316179419598409736,"136":1316178689453948928,"137":1316176906497282049,"138":1316174395019329536,"139":1316171874649415681,"140":1316171667916435456,"141":1316169357806972929,"142":1316166997353394182},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false},"text":{"0":"#Video | :television: \"Hoy hundimos el miedo\": Colectivo LasTesis realiza nueva intervenci\u00f3n en Valpara\u00edso https:\/\/t.co\/u5g59FIjQ3","1":"A fines de diciembre del a\u00f1o pasado, el Gobierno le entreg\u00f3 a Fiscal\u00eda un informe de 112 p\u00e1ginas que analizaba el comportamiento de las redes sociales durante el estallido social https:\/\/t.co\/6B9JHc6VOj","2":"Si bien las cifras hablaban de un retroceso de la enfermedad en la Regi\u00f3n Metropolitana, al mismo tiempo se comenz\u00f3 a registrar una multiplicaci\u00f3n de los casos en regiones, primero en el norte, y luego en el sur https:\/\/t.co\/tJSkl8n9gI","3":"18-O: Colegio de Profesores convoca a docentes a manifestarse en la calle \"con todas las medidas sanitarias\" y de forma pac\u00edfica https:\/\/t.co\/vafR2XX01B","4":"The Clinic convers\u00f3 con el profesor de la Escuela de Pol\u00edtica y Relaciones P\u00fablicas de la Queen Mary University en Londres, Javier Sajuria, para entender el rol fundamental que tienen los apoderados de mesa https:\/\/t.co\/FNZrEFt0CY","5":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/U6bA4e3l2K","6":"Luego de la muerte de Yasna Yaupe, sus familiares decidieron irse de La Pintana. La alcaldesa Pizarro lo lamenta: \u201cYo me siento impotente, porque andamos con estas bandas libres por la calle y vemos c\u00f3mo la gente que queremos que se quede termina y\u00e9ndose\u201d https:\/\/t.co\/tBzrzH04wF","7":"El alcalde Claudio Castro manifest\u00f3 que hab\u00eda una necesidad de \"dejar atr\u00e1s figuras que produc\u00edan divisiones en la comunidad y que tampoco ten\u00edan relaci\u00f3n con la identidad e historia renquina\". https:\/\/t.co\/H4SsdaGK0f","8":"La pandemia y la crisis econ\u00f3mica hunden a la industria editorial en el pa\u00eds de Quino https:\/\/t.co\/DBeca6g52A","9":"Si bien las cifras hablaban de un retroceso de la enfermedad en la Regi\u00f3n Metropolitana, al mismo tiempo se comenz\u00f3 a registrar una multiplicaci\u00f3n de los casos en regiones, primero en el norte, y luego en el sur, siendo Punta Arenas el caso m\u00e1s complejo   https:\/\/t.co\/ty9kbfAdH8","10":"Se cumplen 26 a\u00f1os del estreno de Pulp Fiction en Estados Unidos. La cinta de Quentin Tarantino fue aclamada por la critica y llevo al director a a ganar la Palma de Oro en el Festival de Cannes https:\/\/t.co\/JTPTjdaoTw","11":"\u201cAhora todos sabemos lo que es estar confinado, pero mi pap\u00e1 s\u00ed estuvo confinado de verdad, en otras circunstancias y en otra \u00e9poca\u201d rememora la abogada Paz Z\u00e1rate. https:\/\/t.co\/4EY0USqTDp","12":"Con solo cuatro sencillos instrumentos y una organizaci\u00f3n comunitaria, el Cabildo Tajamar se las arregl\u00f3 para seguir expresando su opini\u00f3n pol\u00edtica sin infringir las normas de copropiedad https:\/\/t.co\/0hO6AWjl42","13":":red_circle: Capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito ser\u00e1 formalizado por homicidio tras dar orden de fuego que provoc\u00f3 la muerte de Romario Veloz https:\/\/t.co\/NTRvWUa890","14":"\u201cPor ser de La Pintana nos meten a todos a un mismo saco, pero all\u00e1 la mayor\u00eda de la gente es buena, son unos pocos los que disparan y matan. Pero yo no voy a perder a otro hijo por estar all\u00e1, me da lo mismo la casa\u201d, confiesa el padre de Yasna Yaupe https:\/\/t.co\/Jf5j91hwvW","15":"Los m\u00e1s duros, que ya anunciaron su votaci\u00f3n, ya sea a favor o en contra; los vigilantes, que est\u00e1n a la expectativa de que el Gobierno tome golpee el escenario actual y tome las riendas del conflicto https:\/\/t.co\/6yPEfeIg1O","16":"Miembro de \"El grupo de los 40\", hoy se plantea una carrera pol\u00edtica que podr\u00eda llevarlo a la Constituyente https:\/\/t.co\/dcD5ZgEuUY","17":"Julio Bascu\u00f1\u00e1n en el ojo del hurac\u00e1n: juntan casi 400 mil firmas para quitarle licencia de \u00e1rbitro y el presidente de Per\u00fa le lanz\u00f3 dura cr\u00edtica :thinking_face: https:\/\/t.co\/MgvjD1FgzP","18":"La campa\u00f1a impulsada por el Partido Humanista de marcar AC (Asamblea Constituyente) en el voto no ha dejado indiferente a los electores que adhieren a la opci\u00f3n \"Apruebo\", muchos de los cuales han hecho una \"contra campa\u00f1a\" para no marcar dicha sigla https:\/\/t.co\/cf43j0zbIk","19":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: Pandemia con punto de quiebre: Falta de recursos tiene a la tenista Sof\u00eda Fuentes (@sofiatenista) pensando en el retiro: \u201cEmpieza a explotar tus capacidades y no te enfoques tanto en tu discapacidad\u201d. https:\/\/t.co\/l8wpC8CGR8","20":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020   https:\/\/t.co\/tiDcEid2Jk","21":"Paula Vial, la abogada del director de cine Nicol\u00e1s L\u00f3pez, sali\u00f3 al paso luego de que la Fiscal\u00eda solicitara 15 a\u00f1os de presidio en contra de este por las acusaciones de violaci\u00f3n y abuso sexual    https:\/\/t.co\/WxNn6AGOx9","22":"#PulpFiction | :cinema:  Ac\u00e1 te contamos los detalles de un cl\u00e1sico que ya va por su segundo cuarto de siglo    https:\/\/t.co\/ANJ03mmwlc","23":"#TiempoLibre :popcorn:(@FICVALDIVIA): \"Las cintas que integran la competencia Largometraje Chileno indagan en las cuentas a\u00fan pendientes con nuestro paisaje natural y con el pueblo Mapuche\"\n:backhand_index_pointing_right: Detalles ac\u00e1: https:\/\/t.co\/XgOW8fqxyR\n:play_button_selector: Visita https:\/\/t.co\/phvCeh7mv5\n#FICValdivia2020 https:\/\/t.co\/Nkbdr3HThQ","24":"La Ley de Transparencia consigna que entre 18 de octubre y 25 de marzo de 2020 Carabineros acept\u00f3 260 licencias por salud mental en todo el pa\u00eds. Los graves problemas quedaron en evidencia tras suicidio de subteniente Jofr\u00e9. https:\/\/t.co\/OZi4h8oEBV","25":"#TiempoLibre | :television: Conoce la serie que re\u00fane a Daniela Vega con Ester Exp\u00f3sito y Yalitza Aparicio    https:\/\/t.co\/uCJqD24Koz","26":":rolled-up_newspaper_selector:| Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cSi no somos capaces de ponernos de acuerdo, la derecha va a tener un porcentaje importante en la C. Constitucional lo que va a permitir vetar aquellas cosas que nos urge cambiar\u201d https:\/\/t.co\/fEWsAw1f7X","27":"Gobierno responde a Amnist\u00eda Internacional y cuestiona \u201climitado alcance\u201d de los antecedentes del informe   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/iPXkdV9Mti https:\/\/t.co\/VitkgvI8Mt","28":"En el velorio, su madre recibi\u00f3 una visita inesperada. \u201cSe me acerc\u00f3 un desconocido que se identific\u00f3 como l\u00edder de una banda narco (...) despu\u00e9s lleg\u00f3 con otro caballero que era jefe de esa banda. \u00c9l me dijo qui\u00e9n hab\u00eda sido (el autor del disparo)\u201d   https:\/\/t.co\/mTTxXs1gWQ","29":"Juegos interactivos en papel The Clinic presenta el \u00fanico juego que viene con rebaja: Gran Capital, Ponce Lerou Edition https:\/\/t.co\/6KghYIacM5","30":"Las intervenciones en pol\u00edtica han sido reiteradas en la vida de @Bacigalupe. Si bien sus padres no militaban, la pol\u00edtica siempre fue un tema de conversaci\u00f3n y de definiciones en su familia https:\/\/t.co\/97L7cRGpFt","31":"Cient\u00edficos descubren que un grupo sangu\u00edneo podr\u00eda tener un menor riesgo al contagio por coronavirus    https:\/\/t.co\/G6X2nAhiM9","32":"#JuegosDeMesa :game_die: | \u00bfTe gusta Cyanide &amp; Happiness? \u00a1Entonces no te pierdas este concurso que The Clinic y #AsmodeeChile tienen para ti! :hushed_face:\nParticipa por este entretenido juego siguiendo las instrucciones de ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:\n#Concurso #TranviaMortal https:\/\/t.co\/NblhTP0K7q","33":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cYo tengo mucho respeto por las etnias. Por los mapuches. Por todo lo que han tenido que vivir\u201d https:\/\/t.co\/54gWEAxKSX","34":"La campa\u00f1a impulsada por el Partido Humanista de marcar AC (Asamblea Constituyente) en el voto no ha dejado indiferente a los electores que adhieren a la opci\u00f3n \"Apruebo\", muchos de los cuales han hecho una \"contra campa\u00f1a\" para no marcar dicha sigla   https:\/\/t.co\/SUrzbF1grF","35":"Antes de morir por una bala loca, Yasna asumi\u00f3 que ser\u00eda madre soltera. As\u00ed lo recuerda su profesora jefe: \u201cnunca la vi amargada, ni arrepentida, lo tom\u00f3 con un sentido de responsabilidad. Desde ese instante ella resplandeci\u00f3, brillaba. Estaba tan feliz\u201d \n https:\/\/t.co\/OSQARugaqi","36":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: Pandemia con punto de quiebre: Falta de recursos tiene a la tenista Sof\u00eda Fuentes (@sofiatenista) pensando en el retiro: \u201cDejo mis raquetas de lado un tiempo ya que no todos tenemos un sueldo por el deporte\u201d https:\/\/t.co\/MpUqDgVtUL","37":"Caso P\u00edo Nono | :red_circle: Fiscal\u00eda abre investigaci\u00f3n por \u201cdes\u00f3rdenes p\u00fablicos\u201d contra joven empujado al r\u00edo Mapocho      https:\/\/t.co\/ykhpJDcbnl","38":"Diputados dan luz verde a proyecto que busque que Pi\u00f1era pida el retiro o la renuncia de Mario Rozas \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ndGmuzARJE https:\/\/t.co\/TMcgrSMrtR","39":"#Reportaje | :newspaper: Quiz\u00e1s no partidistas, pero s\u00ed pol\u00edticos parecen ser los fines de Facir. De hecho, seg\u00fan su propio presidente, Pedro Veas, la organizaci\u00f3n aspira a conseguir, ni m\u00e1s ni menos, que un lugar en el Congreso. https:\/\/t.co\/fVs5r4l5iw","40":"Sobre la muerte de Yasna Yaupe, el fiscal jefe de delitos violentos de la Fiscal\u00eda Metropolitana Sur, Christi\u00e1n Toledo, explica que \u201cya tenemos los antecedentes de quien pudo ser el autor de los disparos\u201d. https:\/\/t.co\/Q4iGJ2Lk3y","41":"A fines de diciembre del a\u00f1o pasado, el Gobierno le entreg\u00f3 a Fiscal\u00eda un informe de 112 p\u00e1ginas que analizaba el comportamiento de las redes sociales durante el estallido social https:\/\/t.co\/AsQofzeiHD","42":":thinking_face: Ministro Paris (@DrEnriqueParis) resalta manejo de Chile en la pandemia: \u201cHemos sido reconocidos como un ejemplo de Latinoam\u00e9rica\u201d   \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/T6fB3bk7QH https:\/\/t.co\/kTffR7tcKu","43":"Si bien las cifras hablaban de un retroceso de la enfermedad en la Regi\u00f3n Metropolitana, al mismo tiempo se comenz\u00f3 a registrar una multiplicaci\u00f3n de los casos en regiones, primero en el norte, y luego en el sur https:\/\/t.co\/OpQeY0A0do","44":"Luego de la muerte de Yasna Yaupe, sus familiares decidieron irse de La Pintana. La alcaldesa Pizarro lo lamenta: \u201cYo me siento impotente, porque andamos con estas bandas libres por la calle y vemos c\u00f3mo la gente que queremos que se quede termina y\u00e9ndose\u201d  https:\/\/t.co\/gY1EA5QGJi","45":"La doble herida de una bala loca: la historia de la joven de 18 a\u00f1os que falleci\u00f3 amamantando a su hija - https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","46":"Fiscal\u00eda solicita 10 a\u00f1os de presidio por violaci\u00f3n y 5 a\u00f1os por abuso sexual para el director de cine Nicol\u00e1s L\u00f3pez\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/yRBuvMMs1H https:\/\/t.co\/7DlJUQ4DDn","47":"La pandemia y la crisis econ\u00f3mica hunden a la industria editorial en el pa\u00eds de Quino https:\/\/t.co\/LiQvEwAGiE","48":"Tribunal autoriza a fiscal Chong para acceder a c\u00e1mara personal de ex carabinero acusado de empujar a joven al r\u00edo Mapocho    https:\/\/t.co\/jx2wxF5XO4","49":"#Reportaje | :newspaper: Seg\u00fan la rendici\u00f3n de cuentas anual de junio de 2019, el colectivo se financia con el aporte de 20 asociaciones, que en promedio colaboran con $700 mil mensuales cada una. https:\/\/t.co\/op2Jr7FvYn","50":"As\u00ed fue c\u00f3mo las y los vecinos de las Torres de Tajamar se sobrepusieron al retiro de carteles y pudieron proyectar sus mensajes - https:\/\/t.co\/zwJHzH4sPG","51":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/Qjmxhwljr0","52":"Yasna falleci\u00f3 el pasado 12 de septiembre,  producto de una bala loca mientras amamantaba a su hija. La munici\u00f3n rebot\u00f3 entre sus costillas y destroz\u00f3 sus \u00f3rganos. La guagua se salv\u00f3 gracias a su madre. Apenas alcanzaron a estar 65 d\u00edas juntas.  \n https:\/\/t.co\/ZZiqWff7TQ","53":"Video :television: | \u201cLas palabras de Ma\u00f1alich son memes mundiales\u201d: la parada de carros de Julio C\u00e9sar Rodr\u00edguez al diputado Ram\u00edrez en pleno matinal\n https:\/\/t.co\/DYOcEQP1EQ","54":"Los m\u00e1s duros, que ya anunciaron su votaci\u00f3n, ya sea a favor o en contra; los vigilantes, que est\u00e1n a la expectativa de que el Gobierno tome golpee el escenario actual y tome las riendas del conflicto https:\/\/t.co\/FGaPERDWib","55":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: Pandemia con punto de quiebre: Falta de recursos tiene a la tenista Sof\u00eda Fuentes (@sofiatenista) pensando en el retiro: \u201cEmpieza a explotar tus capacidades y no te enfoques tanto en tu discapacidad\u201d. https:\/\/t.co\/88mcJbb2Zq","56":"Toda la atenci\u00f3n ac\u00e1 :face_screaming_in_fear: \u00bfQu\u00e9 riesgos tiene marcar AC en la papeleta del plebiscito?: Cientista pol\u00edtico responde :backhand_index_pointing_down:\n https:\/\/t.co\/SUrzbF1grF","57":"#Columna | :writing_hand_selector: Carlos Ch\u00e1vez (@cchavezferone): \"El COVID-19 y la dif\u00edcil vuelta a los entrenamientos nos obliga, fuerza lo que antes no quisimos implementar\" https:\/\/t.co\/EPY05CXtrA","58":"La alcaldesa de Providencia argument\u00f3 que fue en el periodo de Bachelet \"donde hubo todos los robos de todos los generales y nadie se dio cuenta y nadie hizo nada\" :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/MTaVNR6eE9","59":"#FICValdivia2020  :clapper_board: | Largometrajes chilenos en @FICVALDIVIA: Observaciones hacia el interior\n:play_button_selector: Visita https:\/\/t.co\/sfXYdBfXo6\n:eyes: Detalles las cintas que integran la competencia, ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GQYOsXsdBb","60":"Mientras su hermana mor\u00eda, los balazos segu\u00edan sonando. Mitxy, que estaba en el primer piso, subi\u00f3 corriendo las escaleras y vio a su hermana tendida. Tuvo que asomarse por una ventana y gritarle a los pistoleros para que detuvieran el enfrentamiento. https:\/\/t.co\/C98tvTuCZH","61":"Este bono est\u00e1 dirigido a due\u00f1as de casa, madres de hijos con alguna discapacidad e incluso hombres mayores de 18 a\u00f1os, en el caso de no haber ninguna mujer en el hogar.\n:backhand_index_pointing_down: Mira ac\u00e1 si obtuviste el beneficio :backhand_index_pointing_down:   https:\/\/t.co\/4i7hJ7WjKC","62":"Condenan a pareja que le ocasion\u00f3 lesiones cerebrales a su beb\u00e9 tras someterla a extrema dieta vegana  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/gLgAaDFyKy https:\/\/t.co\/PTc7feP59t","63":"Desde hace siete meses que su nombre en una de las referencias, en el debate cient\u00edfico, sobre c\u00f3mo entender y anticipar los efectos de la pandemia.    https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","64":":warning_selector: Ojo con la informaci\u00f3n falsa sobre el #Plebiscito2020   https:\/\/t.co\/igKdZ7ReDp","65":"\u201cPor ser de La Pintana nos meten a todos a un mismo saco, pero all\u00e1 la mayor\u00eda de la gente es buena, son unos pocos los que disparan y matan. Pero yo no voy a perder a otro hijo por estar all\u00e1, me da lo mismo la casa\u201d, confiesa el padre de Yasna Yaupe  https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","66":"#Columna | :writing_hand_selector: Ileana Elordi (@ileanaelordi): \"Es indiscutible que en Chile existe un problema de leg\u00edtimidad severo, partiendo por la el contexto ileg\u00edtimo en que se cre\u00f3 la constituci\u00f3n del 80\"    https:\/\/t.co\/yArR2OQ1b2","67":":face_with_raised_eyebrow: El comentario de Mario Sep\u00falveda en acto en La Moneda que no dej\u00f3 a nadie indiferente  \n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/88VQPsSPAh https:\/\/t.co\/cL3AOYu3QS","68":"En Chile una madre de 18 a\u00f1os muri\u00f3 en su pieza mientras amamantaba a su guagua de dos meses. Aqu\u00ed les dejo su historia, en mi debut con pauta propia como periodista de @thecliniccl https:\/\/t.co\/LZPNapVQkl","69":"\u201cEn Chile, hubo un inconformismo con el r\u00e9gimen pol\u00edtico-legal que existe y quieren que se transforme, lo mismo que pas\u00f3 en Colombia. Pero all\u00e1 hay una cultura de participaci\u00f3n ciudadana m\u00e1s avanzada que la nuestra\u201d   https:\/\/t.co\/XMFdl5230A","70":"Durante la noche del 11 de septiembre, Yasna falleci\u00f3 producto de un impacto de bala, mientras amamantaba a su hija de dos meses en su habitaci\u00f3n de La Pintana. Cercanos reconstruyen su corta vida y los 65 d\u00edas junto a la peque\u00f1a Adeline   \nPor @seb_palma  https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","71":"El ministro del Interior de ese entonces, Gonzalo Blumel, asegur\u00f3 que se trataba de \u201cinformaci\u00f3n extraordinariamente sofisticada\u201d que se hab\u00eda obtenido gracias a \u201ctecnolog\u00edas de big data\u201d    https:\/\/t.co\/DZLtaHtIM0","72":":newspaper: | Carabineros s\u00f3lo cuenta con 32 psic\u00f3logos y 19 psiquiatras para sus m\u00e1s de 60 mil funcionarios. El suicidio del subteniente Mauricio Jofr\u00e9 dej\u00f3 en evidencia las falencias de la instituci\u00f3n en esta materia. Por alumnos de @PeriodismoUDP   https:\/\/t.co\/3POoE1ULut","73":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cYo tengo mucho respeto por las etnias. Por los mapuches. Por todo lo que han tenido que vivir\u201d      https:\/\/t.co\/jDgQo0HjZk","74":":eyes: Gobierno Digital descarta que hackers hayan tenido acceso a Claves \u00danicas: \u201cNo existe base de datos en que est\u00e9n disponibles las contrase\u00f1as\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/FYyZZkmiYf https:\/\/t.co\/8xS625pEkX","75":"#Columna | :writing_hand_selector: Amalia Vald\u00e9s (@ailamasedlav): \"En Chile, la privaci\u00f3n del derecho a sufragio y el encarcelamiento van intr\u00ednsecamente de la mano\"     https:\/\/t.co\/ksJ2sY0x80","76":":red_circle: Ahora en The Clinic \n:warning_selector: Advierten que el Covid-19 puede provocar una repentina y definitiva sordera  https:\/\/t.co\/zL8Nn4EgoU  \n:soccer_ball: El d\u00eda en que \u201cToby\u201d Vega predijo que la Roja sacar\u00eda solo 1 punto en las primeras dos fechas clasificatorias  https:\/\/t.co\/IcM4j5Du0W https:\/\/t.co\/rH65VChcUN","77":"#Columna | :writing_hand_selector: Carlos Ch\u00e1vez (@cchavezferone): \"Hay que aprovechar a los m\u00e1s viejos, aprender, pero tambi\u00e9n dejarlos partir. Que hagan su labor, que dejen un legado\"   https:\/\/t.co\/HP1Vkvxhg9","78":":soccer_ball:| Manuel de Tezanos en llamas contra el VAR y el penal a favor de #Chile: \u201cVidal se aviva ah\u00ed, porque lo tocan y se queda como si lo hubieran matado\u201d  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CKlqImKnNR","79":"A fines de diciembre del a\u00f1o pasado, el Gobierno le entreg\u00f3 a Fiscal\u00eda un informe de 112 p\u00e1ginas que analizaba el comportamiento de las redes sociales durante el estallido social.     https:\/\/t.co\/DZLtaHtIM0","80":":red_circle: |  Chile registra 19 fallecidos y 1.089 nuevos contagiados de Covid-19 en \u00faltimas 24 horas    https:\/\/t.co\/mJE3ZDZVXa","81":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfSabes d\u00f3nde tienes que votar?  Ac\u00e1 te contamos lo que debes hacer #Plebiscito2020  https:\/\/t.co\/ArvdbbXC4n","82":"La pandemia y la crisis econ\u00f3mica hunden a la industria editorial en el pa\u00eds de Quino\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/u6dbGH8K6e https:\/\/t.co\/XjzkGpHU7v","83":":crystal_ball: Toby Vega en Alameda con Placilla  (Igual fall\u00f3 por uno)  https:\/\/t.co\/EGrAzQDV0G","84":"Amnist\u00eda Internacional pone la lupa en altos mandos de Carabineros (@Carabdechile): \u201cPermitieron comisi\u00f3n de actos de tortura contra manifestantes\u201d    \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/I58SgzZ7An https:\/\/t.co\/HTMeZFskgM","85":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: Pandemia con punto de quiebre: Falta de recursos tiene a la tenista Sof\u00eda Fuentes (@sofiatenista) pensando en el retiro    https:\/\/t.co\/p1LEtG36Sl","86":"Est\u00e1bamos igual de enojados anoche | :angry_face: \u201cNo grabo ni una we\u2026\u201d: La promesa que Quique Neira le hizo a Alexis S\u00e1nchez en el furor del partido Chile vs Colombia  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/YeDx5j4GUs https:\/\/t.co\/J06Ly11Tuv","87":"#VIDEO | :television: Sujeto irrumpe en el Persa B\u00edo B\u00edo y amenaza con arma de fuego a transe\u00fantes     https:\/\/t.co\/QtE3u2QC9S","88":"Si bien las cifras hablaban de un retroceso de la enfermedad en la R. Metropolitana, al mismo tiempo se comenz\u00f3 a registrar una multiplicaci\u00f3n de los casos en regiones, siendo Punta Arenas el caso m\u00e1s complejo de todos    https:\/\/t.co\/N3vSYEDlq9","89":"En un sondeo realizado por The Clinic a las bancadas del parlamento, se pueden apreciar al menos tres posiciones de cara a la discusi\u00f3n sobre la reforma constitucional que permitir\u00e1 un nuevo retiro de los fondos previsionales   https:\/\/t.co\/fhQ7V2W51Q","90":"#VIDEO | :television: De alto impacto: joven fue perseguido durante seis minutos por un puma mientras practicaba senderismo  :eyes:\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/lnluPekLYj https:\/\/t.co\/2MwtxqQQ5m","91":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/Pm2afbYINS","92":"Advierten que el Covid-19 puede provocar una repentina y definitiva sordera    https:\/\/t.co\/Fu1Ch6OGml","93":"La Seremi nos hizo llegar los futuros saludos que piensa hacer y en The Clinic te los mostramos https:\/\/t.co\/hLT3BIQV0U","94":"#Columna | :writing_hand_selector: Ileana Elordi (@ileanaelordi): \"Es indiscutible que en Chile existe un problema de leg\u00edtimidad severo, partiendo por la el contexto ileg\u00edtimo en que se cre\u00f3 la constituci\u00f3n del 80\" https:\/\/t.co\/wZMZ3E3zkZ","95":":warning_selector: Servel desmiente informaci\u00f3n difundida en redes sociales sobre extensi\u00f3n en d\u00edas de votaci\u00f3n para el #Plebiscito2020 \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/hFlHyZ08eL https:\/\/t.co\/cc2f3Lw3DC","96":"Ilustrador mexicano y uso de su vi\u00f1eta por la Seremi de Cultura: \u201cQuien eligi\u00f3 esa publicaci\u00f3n ni siquiera se molest\u00f3 en ponerle atenci\u00f3n a la imagen\u201d https:\/\/t.co\/HTr3qFVhCS","97":":backhand_index_pointing_right: Estas son las cinco regiones de Chile que aparecen entre las 10 m\u00e1s desarrolladas de Am\u00e9rica Latina     https:\/\/t.co\/abPH9haIzz","98":"Cuando faltan once d\u00edas del plebiscito nacional, quienes presenten PCR positivo ya no podr\u00e1n votar. https:\/\/t.co\/nxsX4xzU1X","99":"Dos carabineros acusados de montaje en prisi\u00f3n preventiva por homicidio frustrado: simularon un robo para encubrir los hechos     https:\/\/t.co\/wWyAnkscDH","100":"Miembro de \"El grupo de los 40\", hoy se plantea una carrera pol\u00edtica que podr\u00eda llevarlo a la Constituyente.   https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","101":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cA pesar de tener una buena impresi\u00f3n del \"nuevo Lav\u00edn\", me parece que de ah\u00ed no va a salir nada nuevo\u201d\nPor @ClaudiaAlamo https:\/\/t.co\/BDWLp3zyL2","102":"VIDEO. El d\u00eda en que \u201cToby\u201d Vega predijo que la Roja sacar\u00eda solo 1 punto en las primeras dos fechas clasificatorias - https:\/\/t.co\/EGrAzQDV0G","103":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/x22BEbqmEw","104":"Si bien las cifras hablaban de un retroceso de la enfermedad en la R. Metropolitana, al mismo tiempo se comenz\u00f3 a registrar una multiplicaci\u00f3n de los casos en regiones, primero en el norte, y luego en el sur  https:\/\/t.co\/uivx0UQZZr","105":"\u201cNo s\u00e9 qu\u00e9 estar\u00e1 viendo\u201d: La respuesta de Paulo D\u00edaz a Alexis S\u00e1nchez por comentario sobre el recambio - https:\/\/t.co\/iQnQ5x0pyn","106":"VIDEO. La raz\u00f3n tras el llanto de Kim Jong-un en medio de un inusual discurso ante la naci\u00f3n - https:\/\/t.co\/ra0YKkcFo6","107":"\u201cEn Chile, hubo un inconformismo con el r\u00e9gimen pol\u00edtico-legal que existe y quieren que se transforme, lo mismo que pas\u00f3 en Colombia. Pero all\u00e1 hay una cultura de participaci\u00f3n ciudadana m\u00e1s avanzada que la nuestra\u201d https:\/\/t.co\/PiNZ0M1NNX","108":"VIDEO. De alto impacto: joven fue perseguido durante seis minutos por un puma mientras practicaba senderismo - https:\/\/t.co\/U3lm5qQv2B","109":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Claudio Castro (@cn_castro) alcalde de Renca: \u201cSi Jadue aspira a ser candidato de conglomerado que va desde el centro hasta la izquierda, tiene que cambiar las formas\u201d\nPor @ClaudiaAlamo https:\/\/t.co\/OGeCKUcBu5","110":"La Seremi nos hizo llegar los futuros saludos que piensa hacer y en The Clinic te los mostramos https:\/\/t.co\/hOwx6xWYkJ","111":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/yBKMWIjD6x","112":"En un sondeo realizado por The Clinic a las bancadas del parlamento, se pueden apreciar al menos tres posiciones de cara a la discusi\u00f3n sobre la reforma constitucional que permitir\u00e1 un nuevo retiro de los fondos previsionales https:\/\/t.co\/ArxpRaC0uT","113":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/kHoetYTUGH","114":"#Columna | :writing_hand_selector: Ileana Elordi (@ileanaelordi): \"Esta elecci\u00f3n, da por primera vez la opci\u00f3n de sentarse a conversar. Tal vez, la capacidad de conversar es lo \u00fanico realmente democr\u00e1tico\" https:\/\/t.co\/yXVhSKlJ4K","115":"Humor: \u00a1Los otros saludos de la seremi de las Culturas en Twitter! https:\/\/t.co\/onRJw0HU0c","116":"Desde mediados de junio, el n\u00famero de casos de coronavirus a nivel pa\u00eds comenz\u00f3 a descender. https:\/\/t.co\/cjX4qEFqEv","117":"A continuaci\u00f3n una gu\u00eda con informaci\u00f3n y recomendaciones de seguridad sanitaria con miras al 25 de octubre. https:\/\/t.co\/ewyOvK2Llo","118":"Ilustrador mexicano y uso de su vi\u00f1eta por la Seremi de Cultura: \u201cQuien eligi\u00f3 esa publicaci\u00f3n ni siquiera se molest\u00f3 en ponerle atenci\u00f3n a la imagen\u201d https:\/\/t.co\/YE2Ri17vSC","119":"Mejor que Among (?), el juego para disfrutar en la madrugada https:\/\/t.co\/sGh1jJused","120":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cMe da miedo la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del mundo. Nosotros estamos relativamente bien, pero piensa en \u00c1frica. All\u00e1 es fatal.\u201d https:\/\/t.co\/oIdvSbDOUY","121":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfD\u00f3nde tienes que votar? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/7NWv3Lhckg","122":"As\u00ed se mueve el virus por Chile: Gr\u00e1ficos muestran la evoluci\u00f3n de las 20 comunas con m\u00e1s casos de Covid-19 https:\/\/t.co\/n9KkJAVVdf","123":"#Columna | :writing_hand_selector: Amalia Vald\u00e9s (@pasecolaquijota) \u2013 Votar en la c\u00e1rcel: de la privaci\u00f3n de libertad a la privaci\u00f3n ciudadana https:\/\/t.co\/9NzNaTSGQi","124":"\u201cEl consenso no significaba que estuvi\u00e9ramos de acuerdo en el contenido de la Constituci\u00f3n, sino que \u00edbamos a hacer la mejor Constituci\u00f3n posible y que no nos \u00edbamos a dedicar a imponer nuestros puntos de vista por la fuerza\" https:\/\/t.co\/gmhnUyMU8F","125":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 pasa si gana el rechazo? #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/t23Gq6CmJb","126":"El mensaje de Iv\u00e1n Zamorano a Alexis S\u00e1nchez tras romper hist\u00f3rica marca por la Roja https:\/\/t.co\/zQbwfGj4S3","127":"#Columna | :writing_hand_selector: Ileana Elordi (@ileanaelordi): \"Es indiscutible que en Chile existe un problema de leg\u00edtimidad severo, partiendo por la el contexto ileg\u00edtimo en que se cre\u00f3 la constituci\u00f3n del 80\" https:\/\/t.co\/Y4YR0mlFLG","128":"\"Les tiemblan las ca\u00f1uelas\": Iv\u00e1n Flores lanza dura cr\u00edtica a diputados de oposici\u00f3n que no apoyaron la acusaci\u00f3n contra Ma\u00f1alich https:\/\/t.co\/qHxQM4VsBX","129":"La Seremi nos hizo llegar los futuros saludos que piensa hacer y en The Clinic te los mostramos https:\/\/t.co\/FlpJh0VF1r","130":"Desde mediados de junio, el n\u00famero de casos de coronavirus a nivel pa\u00eds comenz\u00f3 a descender. https:\/\/t.co\/oIIlNqQw5Z","131":"#Videos | :television: \u00a1La Roja lo da vuelta! Chile gana por dos a uno a Colombia: revive aqu\u00ed los goles de Arturo Vidal y Alexis S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/PfcsvYzHce","132":"En un sondeo realizado por The Clinic a las bancadas del parlamento, se pueden apreciar al menos tres posiciones de cara a la discusi\u00f3n sobre la reforma constitucional que permitir\u00e1 un nuevo retiro de los fondos previsionales https:\/\/t.co\/HIVXpK7jW3","133":":newspaper: | Carabineros s\u00f3lo cuenta con 32 psic\u00f3logos y 19 psiquiatras para sus m\u00e1s de 60 mil funcionarios. El suicidio del subteniente Mauricio Jofr\u00e9 dej\u00f3 en evidencia las falencias de la instituci\u00f3n en esta materia. Por alumnos de @PeriodismoUDP https:\/\/t.co\/fSUGVmwzcw","134":"#Video | :television: Chile sufre en los primeros minutos: as\u00ed relataron en Argentina el gol de Colombia https:\/\/t.co\/Y7rAP75dc3","135":"Ilustrador mexicano y uso de su vi\u00f1eta por la Seremi de Cultura: \u201cQuien eligi\u00f3 esa publicaci\u00f3n ni siquiera se molest\u00f3 en ponerle atenci\u00f3n a la imagen\u201d https:\/\/t.co\/iEqwFZ3XVj","136":"Servel desmiente informaci\u00f3n difundida en redes sociales sobre extensi\u00f3n en d\u00edas de votaci\u00f3n para el Plebiscito :eyes: https:\/\/t.co\/igKdZ7ReDp","137":"A continuaci\u00f3n una gu\u00eda con informaci\u00f3n y recomendaciones de seguridad sanitaria con miras al 25 de octubre. https:\/\/t.co\/4WU1Bub6hu","138":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  Basco Vazko, de la realizaci\u00f3n de murales a los proyectos en casa: https:\/\/t.co\/RMuBzx5z2e","139":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Mary Rose McGill renovada: \u201cYo tengo mucho respeto por las etnias. Por los mapuches. Por todo lo que han tenido que vivir\u201d https:\/\/t.co\/VdBRBxFKI5","140":"#Video | :television: De alto impacto: joven fue perseguido durante seis minutos por un puma mientras hac\u00eda senderismo :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/U3lm5qQv2B","141":"\"Hay una similitud (entre Colombia y Chile) en cuanto a la movilizaci\u00f3n que dio origen al proceso constituyente. Hay un proceso ciudadano muy activo, din\u00e1mico y movilizado\" https:\/\/t.co\/qS7am44NER","142":"Menos de media hora y recordamos los mejores momentos de #LaRoja frente a #Colombia en estos \u00faltimos a\u00f1os https:\/\/t.co\/cpn4mAg6Xc"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:55:03","1":"2020-10-14 23:50:02","2":"2020-10-14 23:40:02","3":"2020-10-14 23:32:02","4":"2020-10-14 23:30:04","5":"2020-10-14 23:20:02","6":"2020-10-14 23:10:02","7":"2020-10-14 23:06:14","8":"2020-10-14 23:00:44","9":"2020-10-14 22:50:02","10":"2020-10-14 22:40:01","11":"2020-10-14 22:30:04","12":"2020-10-14 22:20:03","13":"2020-10-14 22:16:39","14":"2020-10-14 22:10:03","15":"2020-10-14 22:01:00","16":"2020-10-14 21:50:02","17":"2020-10-14 21:46:37","18":"2020-10-14 21:40:03","19":"2020-10-14 21:30:05","20":"2020-10-14 21:22:34","21":"2020-10-14 21:15:02","22":"2020-10-14 21:10:02","23":"2020-10-14 21:07:56","24":"2020-10-14 21:01:00","25":"2020-10-14 20:56:42","26":"2020-10-14 20:50:03","27":"2020-10-14 20:43:22","28":"2020-10-14 20:40:02","29":"2020-10-14 20:30:06","30":"2020-10-14 20:20:02","31":"2020-10-14 20:17:55","32":"2020-10-14 20:12:51","33":"2020-10-14 20:10:03","34":"2020-10-14 20:08:39","35":"2020-10-14 20:01:02","36":"2020-10-14 19:50:02","37":"2020-10-14 19:48:22","38":"2020-10-14 19:33:53","39":"2020-10-14 19:30:11","40":"2020-10-14 19:20:03","41":"2020-10-14 19:10:03","42":"2020-10-14 19:06:56","43":"2020-10-14 19:01:37","44":"2020-10-14 18:50:03","45":"2020-10-14 18:48:51","46":"2020-10-14 18:44:42","47":"2020-10-14 18:40:03","48":"2020-10-14 18:37:00","49":"2020-10-14 18:30:12","50":"2020-10-14 18:24:49","51":"2020-10-14 18:20:03","52":"2020-10-14 18:10:03","53":"2020-10-14 18:05:42","54":"2020-10-14 18:01:31","55":"2020-10-14 17:50:03","56":"2020-10-14 17:43:13","57":"2020-10-14 17:40:03","58":"2020-10-14 17:35:56","59":"2020-10-14 17:34:46","60":"2020-10-14 17:30:16","61":"2020-10-14 17:25:02","62":"2020-10-14 17:17:01","63":"2020-10-14 17:11:12","64":"2020-10-14 16:55:13","65":"2020-10-14 16:45:03","66":"2020-10-14 16:40:04","67":"2020-10-14 16:32:47","68":"2020-10-14 16:24:00","69":"2020-10-14 16:18:50","70":"2020-10-14 16:04:10","71":"2020-10-14 15:53:22","72":"2020-10-14 15:43:58","73":"2020-10-14 15:35:43","74":"2020-10-14 15:23:21","75":"2020-10-14 15:08:28","76":"2020-10-14 15:02:15","77":"2020-10-14 14:55:03","78":"2020-10-14 14:46:10","79":"2020-10-14 14:41:39","80":"2020-10-14 14:36:31","81":"2020-10-14 14:32:01","82":"2020-10-14 14:21:13","83":"2020-10-14 14:12:00","84":"2020-10-14 14:02:15","85":"2020-10-14 13:54:31","86":"2020-10-14 13:43:13","87":"2020-10-14 13:36:08","88":"2020-10-14 13:31:14","89":"2020-10-14 13:23:11","90":"2020-10-14 13:16:17","91":"2020-10-14 13:10:03","92":"2020-10-14 13:07:29","93":"2020-10-14 13:01:53","94":"2020-10-14 12:50:02","95":"2020-10-14 12:46:52","96":"2020-10-14 12:40:02","97":"2020-10-14 12:35:09","98":"2020-10-14 12:30:17","99":"2020-10-14 12:28:37","100":"2020-10-14 12:23:50","101":"2020-10-14 12:10:03","102":"2020-10-14 12:02:04","103":"2020-10-14 12:01:50","104":"2020-10-14 11:50:03","105":"2020-10-14 11:46:55","106":"2020-10-14 11:34:11","107":"2020-10-14 11:20:03","108":"2020-10-14 11:18:59","109":"2020-10-14 11:10:03","110":"2020-10-14 11:01:14","111":"2020-10-14 10:50:02","112":"2020-10-14 10:40:03","113":"2020-10-14 10:30:08","114":"2020-10-14 10:20:03","115":"2020-10-14 10:10:02","116":"2020-10-14 10:01:02","117":"2020-10-14 09:30:07","118":"2020-10-14 09:05:02","119":"2020-10-14 07:20:02","120":"2020-10-14 06:30:04","121":"2020-10-14 05:20:02","122":"2020-10-14 04:10:02","123":"2020-10-14 03:05:02","124":"2020-10-14 02:30:03","125":"2020-10-14 02:30:03","126":"2020-10-14 02:01:55","127":"2020-10-14 01:50:01","128":"2020-10-14 01:46:41","129":"2020-10-14 01:40:02","130":"2020-10-14 01:30:03","131":"2020-10-14 01:21:47","132":"2020-10-14 01:20:01","133":"2020-10-14 01:00:28","134":"2020-10-14 00:58:05","135":"2020-10-14 00:50:01","136":"2020-10-14 00:47:07","137":"2020-10-14 00:40:02","138":"2020-10-14 00:30:03","139":"2020-10-14 00:20:02","140":"2020-10-14 00:19:13","141":"2020-10-14 00:10:02","142":"2020-10-14 00:00:40"},"retweet_count":{"0":85,"1":12,"2":3,"3":99,"4":1,"5":0,"6":7,"7":58,"8":5,"9":5,"10":0,"11":5,"12":4,"13":699,"14":4,"15":2,"16":23,"17":2,"18":4,"19":1,"20":1,"21":6,"22":4,"23":1,"24":10,"25":3,"26":4,"27":7,"28":8,"29":6,"30":6,"31":7,"32":0,"33":0,"34":5,"35":8,"36":3,"37":3,"38":36,"39":3,"40":3,"41":9,"42":9,"43":3,"44":4,"45":4,"46":7,"47":3,"48":185,"49":6,"50":9,"51":0,"52":64,"53":60,"54":2,"55":2,"56":20,"57":2,"58":65,"59":0,"60":15,"61":1,"62":15,"63":7,"64":8,"65":11,"66":6,"67":0,"68":27,"69":2,"70":53,"71":20,"72":8,"73":2,"74":3,"75":9,"76":1,"77":0,"78":1,"79":4,"80":5,"81":3,"82":2,"83":0,"84":131,"85":3,"86":1,"87":5,"88":4,"89":2,"90":8,"91":1,"92":4,"93":4,"94":5,"95":7,"96":4,"97":1,"98":6,"99":206,"100":7,"101":3,"102":5,"103":0,"104":7,"105":0,"106":0,"107":1,"108":6,"109":2,"110":1,"111":2,"112":3,"113":1,"114":3,"115":7,"116":1,"117":4,"118":8,"119":3,"120":0,"121":0,"122":6,"123":7,"124":3,"125":5,"126":5,"127":4,"128":495,"129":5,"130":2,"131":6,"132":6,"133":15,"134":2,"135":17,"136":8,"137":7,"138":0,"139":0,"140":9,"141":1,"142":1},"favorite_count":{"0":232,"1":17,"2":5,"3":234,"4":4,"5":5,"6":5,"7":276,"8":6,"9":2,"10":8,"11":7,"12":12,"13":999,"14":10,"15":3,"16":89,"17":16,"18":8,"19":3,"20":1,"21":5,"22":15,"23":4,"24":12,"25":32,"26":8,"27":3,"28":15,"29":14,"30":17,"31":11,"32":0,"33":4,"34":5,"35":16,"36":5,"37":3,"38":139,"39":3,"40":5,"41":21,"42":37,"43":2,"44":6,"45":6,"46":35,"47":5,"48":548,"49":6,"50":23,"51":2,"52":56,"53":136,"54":5,"55":2,"56":24,"57":2,"58":206,"59":4,"60":9,"61":4,"62":19,"63":28,"64":5,"65":18,"66":9,"67":4,"68":0,"69":3,"70":26,"71":19,"72":8,"73":3,"74":2,"75":12,"76":2,"77":8,"78":2,"79":6,"80":2,"81":1,"82":3,"83":1,"84":137,"85":6,"86":4,"87":1,"88":4,"89":1,"90":24,"91":3,"92":4,"93":7,"94":4,"95":4,"96":12,"97":4,"98":2,"99":134,"100":41,"101":8,"102":13,"103":2,"104":6,"105":1,"106":3,"107":2,"108":17,"109":2,"110":5,"111":0,"112":3,"113":1,"114":5,"115":16,"116":0,"117":4,"118":21,"119":1,"120":1,"121":3,"122":7,"123":5,"124":1,"125":1,"126":10,"127":8,"128":1413,"129":6,"130":1,"131":26,"132":7,"133":21,"134":1,"135":42,"136":3,"137":3,"138":1,"139":6,"140":24,"141":4,"142":2},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile","64":"Chile","65":"Chile","66":"Chile","67":"Chile","68":"Chile","69":"Chile","70":"Chile","71":"Chile","72":"Chile","73":"Chile","74":"Chile","75":"Chile","76":"Chile","77":"Chile","78":"Chile","79":"Chile","80":"Chile","81":"Chile","82":"Chile","83":"Chile","84":"Chile","85":"Chile","86":"Chile","87":"Chile","88":"Chile","89":"Chile","90":"Chile","91":"Chile","92":"Chile","93":"Chile","94":"Chile","95":"Chile","96":"Chile","97":"Chile","98":"Chile","99":"Chile","100":"Chile","101":"Chile","102":"Chile","103":"Chile","104":"Chile","105":"Chile","106":"Chile","107":"Chile","108":"Chile","109":"Chile","110":"Chile","111":"Chile","112":"Chile","113":"Chile","114":"Chile","115":"Chile","116":"Chile","117":"Chile","118":"Chile","119":"Chile","120":"Chile","121":"Chile","122":"Chile","123":"Chile","124":"Chile","125":"Chile","126":"Chile","127":"Chile","128":"Chile","129":"Chile","130":"Chile","131":"Chile","132":"Chile","133":"Chile","134":"Chile","135":"Chile","136":"Chile","137":"Chile","138":"Chile","139":"Chile","140":"Chile","141":"Chile","142":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","64":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","65":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","66":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","67":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","68":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","69":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","70":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","71":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","72":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","73":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","74":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","75":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","76":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","77":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","78":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","79":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","80":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","81":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","82":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","83":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","84":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","85":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","86":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","87":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","88":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","89":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","90":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","91":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","92":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","93":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","94":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","95":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","96":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","97":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","98":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","99":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","100":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","101":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","102":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","103":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","104":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","105":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","106":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","107":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","108":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","109":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","110":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","111":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","112":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","113":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","114":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","115":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","116":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","117":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","118":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","119":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","120":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","121":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","122":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","123":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","124":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","125":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","126":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","127":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","128":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","129":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","130":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","131":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","132":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","133":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","134":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","135":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","136":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","137":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","138":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","139":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","140":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","141":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","142":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u5g59FIjQ3","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/video-hoy-hundimos-el-miedo-colectivo-lastesis-realiza-nueva-intervencion-en-valparaiso\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/vid\u2026","indices":[96,119]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6B9JHc6VOj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rzcd30reZWS","display_url":"ow.ly\/Rzcd30reZWS","indices":[179,202]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tJSkl8n9gI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GB2x30reZWR","display_url":"ow.ly\/GB2x30reZWR","indices":[212,235]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vafR2XX01B","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/18-o-colegio-de-profesores-convoca-a-docentes-a-manifestarse-en-la-calle-con-todas-las-medidas-sanitarias\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/18-\u2026","indices":[129,152]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNZrEFt0CY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Nx5J30reZWQ","display_url":"ow.ly\/Nx5J30reZWQ","indices":[207,230]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U6bA4e3l2K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9PVS30reZWP","display_url":"ow.ly\/9PVS30reZWP","indices":[110,133]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBzrzH04wF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gWCV30reZWO","display_url":"ow.ly\/gWCV30reZWO","indices":[256,279]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4SsdaGK0f","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/avenida-jaime-guzman-no-va-mas-en-renca-concejo-municipal-aprobo-cambiar-el-nombre-de-la-calle\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/ave\u2026","indices":[194,217]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBeca6g52A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JloG30reZWN","display_url":"ow.ly\/JloG30reZWN","indices":[86,109]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ty9kbfAdH8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5eAS30reZWM","display_url":"ow.ly\/5eAS30reZWM","indices":[256,279]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JTPTjdaoTw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D8ff30reZWK","display_url":"ow.ly\/D8ff30reZWK","indices":[195,218]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EY0USqTDp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PUyM30reZWJ","display_url":"ow.ly\/PUyM30reZWJ","indices":[165,188]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hO6AWjl42","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cKAe30reZWH","display_url":"ow.ly\/cKAe30reZWH","indices":[188,211]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NTRvWUa890","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/capitan-del-ejercito-sera-formalizado-por-homicidio-tras-dar-orden-de-fuego-que-provoco-la-muerte-de-romario-veloz\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/cap\u2026","indices":[117,140]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jf5j91hwvW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8M7I30reZWG","display_url":"ow.ly\/8M7I30reZWG","indices":[252,275]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6yPEfeIg1O","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/56rz30reZWF","display_url":"ow.ly\/56rz30reZWF","indices":[201,224]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dcD5ZgEuUY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uCCA30reZWE","display_url":"ow.ly\/uCCA30reZWE","indices":[108,131]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MgvjD1FgzP","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/julio-bascunan-en-el-ojo-del-huracan-juntan-casi-400-mil-firmas-para-quitarle-licencia-de-arbitro-y-el-presidente-de-peru-le-lanzo-dura-critica\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/jul\u2026","indices":[147,170]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cf43j0zbIk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EkvX30reZWD","display_url":"ow.ly\/EkvX30reZWD","indices":[251,274]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiatenista","name":"Sof\u00eda Fuentes Deorellana \ud83c\udfbe","id":832248344516972544,"id_str":"832248344516972544","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l8wpC8CGR8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4ZP230reZWC","display_url":"ow.ly\/4ZP230reZWC","indices":[225,248]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tiDcEid2Jk","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit-constituyente-que-pasa-si-gana-el-rechazo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/kit\u2026","indices":[117,140]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WxNn6AGOx9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/abogada-de-nicolas-lopez-hemos-dicho-desde-el-primer-dia-que-las-acusaciones-mediaticas-son-falsas\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/abo\u2026","indices":[198,221]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"PulpFiction","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANJ03mmwlc","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/26-anos-de-pulp-fiction-polemicas-en-su-estreno-y-el-reparto-que-no-fue\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/26-\u2026","indices":[105,128]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"TiempoLibre","indices":[0,12]},{"text":"FICValdivia2020","indices":[256,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FICVALDIVIA","name":"FICVALDIVIA","id":67636970,"id_str":"67636970","indices":[15,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XgOW8fqxyR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3doFFzO","display_url":"bit.ly\/3doFFzO","indices":[198,221]},{"url":"https:\/\/t.co\/phvCeh7mv5","expanded_url":"http:\/\/www.ficvaldivia.cl","display_url":"ficvaldivia.cl","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1316485915511054343,"id_str":"1316485915511054343","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUY9xHXYAcw7Gh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUY9xHXYAcw7Gh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nkbdr3HThQ","display_url":"pic.twitter.com\/Nkbdr3HThQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316485918652616706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZi4h8oEBV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5bVt30reXxJ","display_url":"ow.ly\/5bVt30reXxJ","indices":[225,248]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"TiempoLibre","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCJqD24Koz","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/conoce-la-serie-que-reune-a-daniela-vega-con-ester-exposito-y-yalitza-aparicio\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/con\u2026","indices":[99,122]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[20,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEWsAw1f7X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SvX330reXxH","display_url":"ow.ly\/SvX330reXxH","indices":[230,253]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPXkdV9Mti","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YKwm50BSIEW","display_url":"ow.ly\/YKwm50BSIEW","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1316479734482640897,"id_str":"1316479734482640897","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUTV-_WoAEAf16.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUTV-_WoAEAf16.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VitkgvI8Mt","display_url":"pic.twitter.com\/VitkgvI8Mt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316479736139440128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":585,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":585,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":442,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mTTxXs1gWQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Xsk330reXxF","display_url":"ow.ly\/Xsk330reXxF","indices":[252,275]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KghYIacM5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gxTd30reXxD","display_url":"ow.ly\/gxTd30reXxD","indices":[120,143]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bacigalupe","name":"Bacigalupe","id":12808192,"id_str":"12808192","indices":[65,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97L7cRGpFt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/myYD30reXxC","display_url":"ow.ly\/myYD30reXxC","indices":[191,214]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6X2nAhiM9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/cientificos-descubren-que-un-grupo-sanguineo-podria-tener-un-menor-riesgo-al-contagio-por-coronavirus\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/cie\u2026","indices":[105,128]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"JuegosDeMesa","indices":[0,13]},{"text":"AsmodeeChile","indices":[108,121]},{"text":"Concurso","indices":[214,223]},{"text":"TranviaMortal","indices":[224,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NblhTP0K7q","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/alerta-de-concurso-the-clinic-y-asmodee-te-regalan-el-juego-de-mesa-de-cyanide-happiness\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ale\u2026","indices":[239,262]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/54gWEAxKSX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Mizq30reXxB","display_url":"ow.ly\/Mizq30reXxB","indices":[146,169]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUrzbF1grF","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/que-riesgos-tiene-marcar-ac-en-la-papeleta-del-plebiscito-cientista-politico-responde\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/que\u2026","indices":[253,276]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSQARugaqi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ecmO30reXxA","display_url":"ow.ly\/ecmO30reXxA","indices":[257,280]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiatenista","name":"Sof\u00eda Fuentes Deorellana \ud83c\udfbe","id":832248344516972544,"id_str":"832248344516972544","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MpUqDgVtUL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nmOO30reXxx","display_url":"ow.ly\/nmOO30reXxx","indices":[232,255]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ykhpJDcbnl","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/caso-pio-nono-fiscalia-abre-investigacion-por-desordenes-publicos-contra-joven-empujado-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/cas\u2026","indices":[114,137]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndGmuzARJE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qBfa50BSEDa","display_url":"ow.ly\/qBfa50BSEDa","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1316462247934332928,"id_str":"1316462247934332928","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUDcIhWkAAXDVT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUDcIhWkAAXDVT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TMcgrSMrtR","display_url":"pic.twitter.com\/TMcgrSMrtR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316462249037438976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fVs5r4l5iw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H8ZM30reXxt","display_url":"ow.ly\/H8ZM30reXxt","indices":[220,243]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4iGJ2Lk3y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EcGR30reXxr","display_url":"ow.ly\/EcGR30reXxr","indices":[206,229]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AsQofzeiHD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/br3P30reXxp","display_url":"ow.ly\/br3P30reXxp","indices":[179,202]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[18,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6fB3bk7QH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i1Yk50BSDxu","display_url":"ow.ly\/i1Yk50BSDxu","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1316455462808756232,"id_str":"1316455462808756232","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT9RL9WoAgxu2S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT9RL9WoAgxu2S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kTffR7tcKu","display_url":"pic.twitter.com\/kTffR7tcKu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316455465073639424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":764,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpQeY0A0do","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7t3l30reXxn","display_url":"ow.ly\/7t3l30reXxn","indices":[212,235]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gY1EA5QGJi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AVQ730reXxl","display_url":"ow.ly\/AVQ730reXxl","indices":[257,280]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-doble-herida-de-una-bala-loca-la-historia-de-la-joven-de-18-anos-que-fallecio-amamantando-a-su-hija\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-\u2026","indices":[106,129]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yRBuvMMs1H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AcB150BSBQs","display_url":"ow.ly\/AcB150BSBQs","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1316449871612784641,"id_str":"1316449871612784641","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT4LvIWsAEcH81.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkT4LvIWsAEcH81.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7DlJUQ4DDn","display_url":"pic.twitter.com\/7DlJUQ4DDn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316449873122734081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiQvEwAGiE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bulC30reXxi","display_url":"ow.ly\/bulC30reXxi","indices":[86,109]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jx2wxF5XO4","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/tribunal-autoriza-a-fiscal-chong-para-acceder-a-camara-personal-de-ex-carabinero-acusado-de-empujar-a-joven-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/tri\u2026","indices":[126,149]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Reportaje","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/op2Jr7FvYn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TpuF30reXxg","display_url":"ow.ly\/TpuF30reXxg","indices":[187,210]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwJHzH4sPG","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/asi-fue-como-las-y-los-vecinos-de-las-torres-de-tajamar-se-sobrepusieron-a-la-censura-de-la-administracion-y-proyectaron-sus-mensajes\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/asi\u2026","indices":[131,154]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qjmxhwljr0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wZHJ30reXxf","display_url":"ow.ly\/wZHJ30reXxf","indices":[92,115]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZiqWff7TQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7RYR30reXxc","display_url":"ow.ly\/7RYR30reXxc","indices":[248,271]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DYOcEQP1EQ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/video-las-palabras-de-manalich-son-memes-mundiales-la-parada-de-carros-de-julio-cesar-rodriguez-al-diputado-ramirez-en-pleno-matinal\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/vid\u2026","indices":[141,164]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGaPERDWib","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/j6ZC30reXxa","display_url":"ow.ly\/j6ZC30reXxa","indices":[201,224]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiatenista","name":"Sof\u00eda Fuentes Deorellana \ud83c\udfbe","id":832248344516972544,"id_str":"832248344516972544","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/88mcJbb2Zq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Mn2u30reXx6","display_url":"ow.ly\/Mn2u30reXx6","indices":[225,248]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUrzbF1grF","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/que-riesgos-tiene-marcar-ac-en-la-papeleta-del-plebiscito-cientista-politico-responde\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/que\u2026","indices":[115,138]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cchavezferone","name":"Carlos","id":87462883,"id_str":"87462883","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EPY05CXtrA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Z8Jj30reXx4","display_url":"ow.ly\/Z8Jj30reXx4","indices":[157,180]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTaVNR6eE9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/matthei-arremete-contra-bachelet-y-acusa-que-carabineros-se-pudrio-en-su-gobierno\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/mat\u2026","indices":[166,189]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"FICValdivia2020","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FICVALDIVIA","name":"FICVALDIVIA","id":67636970,"id_str":"67636970","indices":[48,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfXYdBfXo6","expanded_url":"http:\/\/ficvaldivia.cl","display_url":"ficvaldivia.cl","indices":[104,127]},{"url":"https:\/\/t.co\/GQYOsXsdBb","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/largometrajes-chilenos-en-ficvaldivia-observaciones-hacia-el-interior\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/lar\u2026","indices":[185,208]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C98tvTuCZH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JAH530reXx1","display_url":"ow.ly\/JAH530reXx1","indices":[252,275]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4i7hJ7WjKC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/ojo-al-dato-conoce-si-fuiste-beneficiada-con-el-bono-de-proteccion-para-jefas-de-hogar\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/ojo\u2026","indices":[211,234]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLgAaDFyKy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Dpr450BSx8M","display_url":"ow.ly\/Dpr450BSx8M","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1316427805605986307,"id_str":"1316427805605986307","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTkHU2XgAMxU3H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTkHU2XgAMxU3H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTc7feP59t","display_url":"pic.twitter.com\/PTc7feP59t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316427807313080321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cuatro-hitos-para-entender-por-que-se-habla-del-salubrista-gonzalo-bacigalupe\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cua\u2026","indices":[152,175]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Plebiscito2020","indices":[41,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igKdZ7ReDp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/servel-desmiente-informacion-difundida-en-redes-sociales-sobre-extension-en-dias-de-votacion-para-el-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ser\u2026","indices":[59,82]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-doble-herida-de-una-bala-loca-la-historia-de-la-joven-de-18-anos-que-fallecio-amamantando-a-su-hija\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-\u2026","indices":[253,276]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ileanaelordi","name":"ILEANA DIOTIMA","id":3120227125,"id_str":"3120227125","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yArR2OQ1b2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-ileana-elordi-wunelve-el-lucero-del-alba\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[198,221]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/88VQPsSPAh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WyKW50BSu5x","display_url":"ow.ly\/WyKW50BSu5x","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1316416671796596736,"id_str":"1316416671796596736","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTZ_QLWkAAWbGj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTZ_QLWkAAWbGj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL3AOYu3QS","display_url":"pic.twitter.com\/cL3AOYu3QS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316416672903958528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[3,13]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMFdl5230A","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/lecciones-desde-colombia-presidentes-de-la-asamblea-constituyente-recuerdan-el-proceso-de-hace-30-anos-y-analizan-el-que-chile-recien-comienza\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/lec\u2026","indices":[218,241]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seb_palma","name":"Sebastian Palma","id":838189644,"id_str":"838189644","indices":[245,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bB5YfUPofE","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-doble-herida-de-una-bala-loca-la-historia-de-la-joven-de-18-anos-que-fallecio-amamantando-a-su-hija\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-\u2026","indices":[257,280]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZLtaHtIM0","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi-fue-la-caida-del-polemico-informe-big-data-del-gobierno-que-atribuyo-al-k-pop-influencia-sobre-el-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi\u2026","indices":[191,214]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeriodismoUDP","name":"Periodismo UDP","id":27965006,"id_str":"27965006","indices":[225,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3POoE1ULut","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/08\/carabinero-en-caida-libre-la-historia-de-mauricio-jofre\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/08\/car\u2026","indices":[242,265]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDgQo0HjZk","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/09\/mary-rose-mcgill-renovada-no-echo-de-menos-los-eventos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/09\/mar\u2026","indices":[151,174]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYyZZkmiYf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/56On50BSnHb","display_url":"ow.ly\/56On50BSnHb","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1316399199324385280,"id_str":"1316399199324385280","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTKGOJWsAArqo0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkTKGOJWsAArqo0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8xS625pEkX","display_url":"pic.twitter.com\/8xS625pEkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316399200951828481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ailamasedlav","name":"Amalia Vald\u00e9s Riesco","id":122287849,"id_str":"122287849","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksJ2sY0x80","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-amalia-valdes-votar-en-la-carcel-de-la-privacion-de-libertad-a-la-privacion-ciudadana\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[149,172]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zL8Nn4EgoU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nRoR9d","display_url":"bit.ly\/3nRoR9d","indices":[103,126]},{"url":"https:\/\/t.co\/IcM4j5Du0W","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dCYIXn","display_url":"bit.ly\/3dCYIXn","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1316393885556506627,"id_str":"1316393885556506627","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTFQ60XgAMGgZk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkTFQ60XgAMGgZk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rH65VChcUN","display_url":"pic.twitter.com\/rH65VChcUN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316393889008365568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":732,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":732,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cchavezferone","name":"Carlos","id":87462883,"id_str":"87462883","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HP1Vkvxhg9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/columna-de-carlos-chavez-los-grandes-tienen-algo-que-decir\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/col\u2026","indices":[167,190]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Chile","indices":[67,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CKlqImKnNR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/k06550BSkhp","display_url":"ow.ly\/k06550BSkhp","indices":[155,178]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZLtaHtIM0","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi-fue-la-caida-del-polemico-informe-big-data-del-gobierno-que-atribuyo-al-k-pop-influencia-sobre-el-estallido-social\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi\u2026","indices":[184,207]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJE3ZDZVXa","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/chile-registra-19-fallecidos-y-1-089-nuevos-contagiados-de-covid-19-en-ultimas-24-horas\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/chi\u2026","indices":[96,119]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[136,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ArvdbbXC4n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1aH250BSjuZ","display_url":"ow.ly\/1aH250BSjuZ","indices":[153,176]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6dbGH8K6e","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-pandemia-y-la-crisis-economica-hunden-la-industria-editorial-en-el-pais-de-quino\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/la-\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1316383564297129986,"id_str":"1316383564297129986","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS74JIX0AIDYWT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS74JIX0AIDYWT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XjzkGpHU7v","display_url":"pic.twitter.com\/XjzkGpHU7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316383565559607296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":929,"h":598,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":929,"h":598,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGrAzQDV0G","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/video-el-dia-en-que-toby-vega-predijo-que-la-roja-sacaria-solo-1-punto-en-las-primeras-dos-fechas-clasificatorias\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/vid\u2026","indices":[60,83]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carabdechile","name":"Carabineros de Chile","id":118784585,"id_str":"118784585","indices":[68,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I58SgzZ7An","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/797j50BSh34","display_url":"ow.ly\/797j50BSh34","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1316378787395899399,"id_str":"1316378787395899399","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS3iFyXkAco5DA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkS3iFyXkAco5DA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HTMeZFskgM","display_url":"pic.twitter.com\/HTMeZFskgM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316378788788350977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sofiatenista","name":"Sof\u00eda Fuentes Deorellana \ud83c\udfbe","id":832248344516972544,"id_str":"832248344516972544","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p1LEtG36Sl","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/pandemia-con-punto-de-quiebre-falta-de-recursos-tiene-a-la-tenista-sofia-fuentes-pensando-en-el-retiro\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/pan\u2026","indices":[147,170]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YeDx5j4GUs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/P24N50BSfp7","display_url":"ow.ly\/P24N50BSfp7","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1316373999715323905,"id_str":"1316373999715323905","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSzLaSXkAEDccH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSzLaSXkAEDccH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J06Ly11Tuv","display_url":"pic.twitter.com\/J06Ly11Tuv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316374001430781953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtE3u2QC9S","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/video-sujeto-irrumpe-en-el-persa-bio-bio-y-amenaza-con-arma-de-fuego-a-transeuntes\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/vid\u2026","indices":[92,115]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N3vSYEDlq9","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi-se-mueve-el-virus-por-chile-graficos-muestran-la-evolucion-de-las-20-comunas-con-mas-casos-de-covid-19\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/asi\u2026","indices":[222,245]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhQ7V2W51Q","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/09\/descolgados-convencidos-y-vigilantes-asi-se-ordena-el-mapa-del-congreso-de-cara-al-segundo-retiro-10-por-ciento-de-las-afp\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/09\/des\u2026","indices":[228,251]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnluPekLYj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HlO950BScQa","display_url":"ow.ly\/HlO950BScQa","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1316367220419833857,"id_str":"1316367220419833857","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkStAzcXsAEczwz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkStAzcXsAEczwz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2MwtxqQQ5m","display_url":"pic.twitter.com\/2MwtxqQQ5m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316367221627777024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pm2afbYINS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rjL330reOB8","display_url":"ow.ly\/rjL330reOB8","indices":[115,138]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fu1Ch6OGml","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/advierten-que-el-covid-19-puede-provocar-una-repentina-y-definitiva-sordera\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/adv\u2026","indices":[79,102]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLT3BIQV0U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/padP30reOB7","display_url":"ow.ly\/padP30reOB7","indices":[96,119]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ileanaelordi","name":"ILEANA DIOTIMA","id":3120227125,"id_str":"3120227125","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZMZ3E3zkZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t4xA30reOB6","display_url":"ow.ly\/t4xA30reOB6","indices":[195,218]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Plebiscito2020","indices":[104,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFlHyZ08eL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LvjL50BSbxg","display_url":"ow.ly\/LvjL50BSbxg","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1316359818626707458,"id_str":"1316359818626707458","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSmR9nXsAIlNPD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkSmR9nXsAIlNPD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cc2f3Lw3DC","display_url":"pic.twitter.com\/cc2f3Lw3DC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1316359820040007686\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTr3qFVhCS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eMUn30reOB4","display_url":"ow.ly\/eMUn30reOB4","indices":[151,174]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/abPH9haIzz","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/estas-son-las-cinco-regiones-de-chile-que-aparecen-entre-las-10-mas-desarrolladas-de-america-latina\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/est\u2026","indices":[106,129]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nxsX4xzU1X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PygR30reOB3","display_url":"ow.ly\/PygR30reOB3","indices":[100,123]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWyAnkscDH","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/dos-carabineros-acusados-de-montaje-en-prision-preventiva-por-homicidio-frustrado-simularon-un-robo-para-encubrir-los-hechos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/dos\u2026","indices":[130,153]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLQ8wur5id","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cuatro-hitos-para-entender-por-que-se-habla-del-salubrista-gonzalo-bacigalupe\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/cua\u2026","indices":[111,134]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[34,44]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[172,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BDWLp3zyL2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xzbz30reOB1","display_url":"ow.ly\/xzbz30reOB1","indices":[186,209]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGrAzQDV0G","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/video-el-dia-en-que-toby-vega-predijo-que-la-roja-sacaria-solo-1-punto-en-las-primeras-dos-fechas-clasificatorias\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/vid\u2026","indices":[119,142]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x22BEbqmEw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gSfJ30reOAZ","display_url":"ow.ly\/gSfJ30reOAZ","indices":[92,115]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uivx0UQZZr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Puim30reOAX","display_url":"ow.ly\/Puim30reOAX","indices":[209,232]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQnQ5x0pyn","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/14\/no-se-que-estara-viendo-la-respuesta-de-paulo-diaz-a-alexis-sanchez-por-comentario-sobre-el-recambio\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/14\/no-\u2026","indices":[106,129]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ra0YKkcFo6","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-la-razon-tras-el-llanto-de-kim-jong-un-en-medio-de-un-inusual-discurso-ante-la-nacion\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[95,118]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PiNZ0M1NNX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8Wpm30reOAT","display_url":"ow.ly\/8Wpm30reOAT","indices":[216,239]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3lm5qQv2B","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-de-alto-impacto-joven-fue-perseguido-durante-seis-minutos-por-un-puma-mientras-hacia-senderismo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[111,134]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cn_castro","name":"Claudio Castro Salas","id":105964998,"id_str":"105964998","indices":[34,44]},{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[190,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OGeCKUcBu5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BC7u30reOAS","display_url":"ow.ly\/BC7u30reOAS","indices":[204,227]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOwx6xWYkJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nw1e30reOAR","display_url":"ow.ly\/nw1e30reOAR","indices":[96,119]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBKMWIjD6x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jRuj30reOAQ","display_url":"ow.ly\/jRuj30reOAQ","indices":[110,133]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ArxpRaC0uT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dYwi30reOAP","display_url":"ow.ly\/dYwi30reOAP","indices":[226,249]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHoetYTUGH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/s60S30reOAO","display_url":"ow.ly\/s60S30reOAO","indices":[115,138]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ileanaelordi","name":"ILEANA DIOTIMA","id":3120227125,"id_str":"3120227125","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yXVhSKlJ4K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pLdL30reOAM","display_url":"ow.ly\/pLdL30reOAM","indices":[185,208]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/onRJw0HU0c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aKbN30reOAL","display_url":"ow.ly\/aKbN30reOAL","indices":[67,90]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cjX4qEFqEv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mYDI30reOAK","display_url":"ow.ly\/mYDI30reOAK","indices":[93,116]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewyOvK2Llo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eKSz30reOAI","display_url":"ow.ly\/eKSz30reOAI","indices":[109,132]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YE2Ri17vSC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LYVL30reOAH","display_url":"ow.ly\/LYVL30reOAH","indices":[151,174]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGh1jJused","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oawZ30reOAE","display_url":"ow.ly\/oawZ30reOAE","indices":[61,84]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIdvSbDOUY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2NLe30reOAD","display_url":"ow.ly\/2NLe30reOAD","indices":[173,196]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7NWv3Lhckg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8WGf30reOAC","display_url":"ow.ly\/8WGf30reOAC","indices":[110,133]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9KkJAVVdf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yMUw30reOAB","display_url":"ow.ly\/yMUw30reOAB","indices":[108,131]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pasecolaquijota","name":"Mar\u00eda Vald\u00e9s Riesco","id":4034234537,"id_str":"4034234537","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9NzNaTSGQi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SeLS30reOAz","display_url":"ow.ly\/SeLS30reOAz","indices":[122,145]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gmhnUyMU8F","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V1nr30reOAw","display_url":"ow.ly\/V1nr30reOAw","indices":[226,249]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t23Gq6CmJb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U5fr30reOAy","display_url":"ow.ly\/U5fr30reOAy","indices":[115,138]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQbwfGj4S3","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/el-mensaje-de-ivan-zamorano-a-alexis-sanchez-tras-romper-historica-marca-por-la-roja\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/el-\u2026","indices":[85,108]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ileanaelordi","name":"ILEANA DIOTIMA","id":3120227125,"id_str":"3120227125","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4YR0mlFLG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/crPe30reOAv","display_url":"ow.ly\/crPe30reOAv","indices":[195,218]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qHxQM4VsBX","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/les-tiemblan-las-canuelas-ivan-flores-lanza-dura-critica-a-diputados-de-oposicion-que-no-apoyaron-la-acusacion-contra-manalich\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/les\u2026","indices":[130,153]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FlpJh0VF1r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/G8yN30reOAu","display_url":"ow.ly\/G8yN30reOAu","indices":[96,119]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIIlNqQw5Z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rfYs30reOAt","display_url":"ow.ly\/rfYs30reOAt","indices":[93,116]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"Videos","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfcsvYzHce","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/videos-la-roja-lo-da-vuelta-revive-aqui-los-goles-de-arturo-vidal-y-alexis-sanchez\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[127,150]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIVXpK7jW3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WvfE30reOAs","display_url":"ow.ly\/WvfE30reOAs","indices":[226,249]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeriodismoUDP","name":"Periodismo UDP","id":27965006,"id_str":"27965006","indices":[225,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSUGVmwzcw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DeLS30reOAq","display_url":"ow.ly\/DeLS30reOAq","indices":[240,263]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7rAP75dc3","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-chile-sufre-en-los-primeros-minutos-asi-relataron-en-argentina-el-gol-de-colombia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[94,117]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEqwFZ3XVj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z59z30reOAp","display_url":"ow.ly\/z59z30reOAp","indices":[151,174]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igKdZ7ReDp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/servel-desmiente-informacion-difundida-en-redes-sociales-sobre-extension-en-dias-de-votacion-para-el-plebiscito\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/ser\u2026","indices":[114,137]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4WU1Bub6hu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QUQa30reOAo","display_url":"ow.ly\/QUQa30reOAo","indices":[109,132]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMuBzx5z2e","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zSED30reOAn","display_url":"ow.ly\/zSED30reOAn","indices":[92,115]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VdBRBxFKI5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Wzv130reOAm","display_url":"ow.ly\/Wzv130reOAm","indices":[146,169]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3lm5qQv2B","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/13\/video-de-alto-impacto-joven-fue-perseguido-durante-seis-minutos-por-un-puma-mientras-hacia-senderismo\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/13\/vid\u2026","indices":[110,133]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qS7am44NER","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6F3F30reOAl","display_url":"ow.ly\/6F3F30reOAl","indices":[173,196]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"LaRoja","indices":[57,64]},{"text":"Colombia","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpn4mAg6Xc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EZaK30reOAk","display_url":"ow.ly\/EZaK30reOAk","indices":[106,129]}]}}}