{"screen_name":{"0":"delorianstyle","1":"Eres_john_Doe","2":"yoanalitico","3":"Anto41414770","4":"luisanteatinos","5":"Superconchudo","6":"FactaNverba1","7":"Rolod14"},"tweet_id":{"0":1316525014385074180,"1":1316498540122853380,"2":1316497344045756417,"3":1316493139323031552,"4":1316486322849275906,"5":1316476881022091264,"6":1316469596380172289,"7":1316466478896553985},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false},"text":{"0":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","1":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","2":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","3":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","4":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","5":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","6":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?","7":"Espa\u00f1a, Portugal y Francia inician la narrativa de aumento de casos por Coronatimo para confinar a la poblaci\u00f3n por SEGUNDA VEZ.\n\n#YoNoMeConfino y t\u00fa?"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-10-14 23:43:17","1":"2020-10-14 21:58:05","2":"2020-10-14 21:53:20","3":"2020-10-14 21:36:38","4":"2020-10-14 21:09:33","5":"2020-10-14 20:32:02","6":"2020-10-14 20:03:05","7":"2020-10-14 19:50:41"},"retweet_count":{"0":17,"1":17,"2":17,"3":17,"4":17,"5":17,"6":17,"7":17},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":30},"user_location":{"0":"","1":"Juli\u00f3briga.","2":"","3":"","4":"","5":"City Eyes","6":"","7":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeConfino","indices":[130,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}