{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA","80":"ANTIMASCARILLA","81":"ANTIMASCARILLA","82":"ANTIMASCARILLA","83":"ANTIMASCARILLA","84":"ANTIMASCARILLA","85":"ANTIMASCARILLA","86":"ANTIMASCARILLA","87":"ANTIMASCARILLA","88":"ANTIMASCARILLA","89":"ANTIMASCARILLA","90":"ANTIMASCARILLA","91":"ANTIMASCARILLA","92":"ANTIMASCARILLA","93":"ANTIMASCARILLA","94":"ANTIMASCARILLA","95":"ANTIMASCARILLA","96":"ANTIMASCARILLA","97":"ANTIMASCARILLA","98":"ANTIMASCARILLA","99":"ANTIMASCARILLA","100":"ANTIMASCARILLA","101":"ANTIMASCARILLA","102":"ANTIMASCARILLA","103":"ANTIMASCARILLA","104":"ANTIMASCARILLA","105":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1315803448617709568,"1":1315802771405242369,"2":1315802734499688455,"3":1315802529259814913,"4":1315801933131780098,"5":1315801883366359050,"6":1315801675551170560,"7":1315800122769498113,"8":1315799773061017600,"9":1315799408739528704,"10":1315798825697783808,"11":1315798807918059521,"12":1315798290567434241,"13":1315797275579478016,"14":1315796606344671233,"15":1315796438467608578,"16":1315788937999380481,"17":1315788676862017541,"18":1315788279606804480,"19":1315787500896620546,"20":1315787202912190471,"21":1315786030365237248,"22":1315768970465685504,"23":1315768943366283264,"24":1315724090884476928,"25":1315722391297953792,"26":1315721545050927107,"27":1315720960948006912,"28":1315718130128359424,"29":1315717375598252033,"30":1315716709114875904,"31":1315715719770902528,"32":1315715266597150720,"33":1315715058308190208,"34":1315714682771181568,"35":1315714600483139587,"36":1315713542885117952,"37":1315713512681938951,"38":1315713145214832642,"39":1315712255162568705,"40":1315711827100266501,"41":1315711510661001218,"42":1315711421934698501,"43":1315711318813560837,"44":1315710944673177600,"45":1315710884942053379,"46":1315710588102811653,"47":1315708934334930949,"48":1315708694475268096,"49":1315705680100286467,"50":1315705266227294208,"51":1315704871207792640,"52":1315704076118757376,"53":1315703175937228800,"54":1315696604658176000,"55":1315695082876661761,"56":1315693815307567104,"57":1315693611342876674,"58":1315692369304584192,"59":1315692307052736518,"60":1315692110264270848,"61":1315691959294492683,"62":1315690013322096640,"63":1315686374008393730,"64":1315683164598210562,"65":1315682652113035265,"66":1315682054022062087,"67":1315681801868894211,"68":1315662011917840384,"69":1315660697607561216,"70":1315660450584047617,"71":1315657119723651072,"72":1315656312290775040,"73":1315655347051339776,"74":1315654454176350210,"75":1315654314870874113,"76":1315651950348840965,"77":1315651710073876480,"78":1315641197159948289,"79":1315640946227380224,"80":1315639117955371008,"81":1315637683457318913,"82":1315635630517428224,"83":1315635449470296064,"84":1315634456565362689,"85":1315634051974402050,"86":1315631826472497152,"87":1315631125138735107,"88":1315631089621364738,"89":1315630920410501120,"90":1315630800172351490,"91":1315629553872769024,"92":1315626294005166080,"93":1315625521649254401,"94":1315617333986111489,"95":1315617101432975360,"96":1315611615996370945,"97":1315610066142334976,"98":1315608584521232384,"99":1315608270946603008,"100":1315607842687266816,"101":1315604177234599939,"102":1315604125418221569,"103":1315603537565540352,"104":1315601801366900738,"105":1315600269279997952},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":true,"84":false,"85":true,"86":false,"87":true,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false},"text":{"0":"La OMS sonroja a S\u00e1nchez: \"Dejen de usar el confinamiento como principal m\u00e9todo de control\u201d\n@Qan0nS \nhttps:\/\/t.co\/tuT8qwSm9H","1":"@YouTube @YouTubeEspanol \nRetwitead a ver si escuchan a estos 200.000 espa\u00f1oles a los que han privado de la libertad de pensamiento y expresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/hrqSSNuGXY","2":"Y es el mismo que ac\u00e1 en Chile tambi\u00e9n est\u00e1 arruinando al pa\u00eds. Solo los pa\u00edses coludidos con la PLANDEMIA est\u00e1n arruinados. https:\/\/t.co\/Jx5W5mD0Id","3":"Cada vez que ve\u00e1is c\u00f3mo viven en Wuhan, acordaros que #SanchezPsicopata ha confinado Madrid.\nY si, el virus vino de all\u00ed. https:\/\/t.co\/bGYMI9J2mR","4":"Si tras el Covid-19 Usted ha perdido su negocio o su trabajo, est\u00e1 apurado econ\u00f3micamente, ha entrado en depresi\u00f3n, tiene alguna desgracia familiar, piensa que el mundo se ha vuelto loco, ve negro el futuro etc., debe Usted saber que TODO ESE SUFRIMIENTO O SACRIFICIO ES PARA NADA","5":"\u00bfQui\u00e9n en su sano juicio le dar\u00eda dinero a este gobierno infecto para apuntalar su dictadura? https:\/\/t.co\/aGgeHdLQcP","6":"La #OMS ahora admite que no es recomendable el confinamiento. Se advert\u00eda desde el sentido com\u00fan en abril. No escucharon y persiguieron a los que lo marcaban. Deben hacerse cargo del desastre que causaron...","7":"El Ped\u00f3filo con el Mu\u00f1eco Diab\u00f3lico !!! https:\/\/t.co\/xN0uWA22YK","8":"YouTube se aprovecha de su condici\u00f3n de plataforma para obtener productos aka creadores \n\nHacer pasta de ellos y usar su pasta del advertising para aumentar tr\u00e1fico y \n\nOperar como un medio de prensa editorial ajena a las demandas y juicios \n\nPara imponer su ideolog\u00eda sorosiana https:\/\/t.co\/ETUQW1lDgb","9":"En 24h si YouTube no me devuelve la cuenta les voy a demandar.\nComo en USA entiendo que ya no son una red social, son un medio de comunicaci\u00f3n y est\u00e1n vulnerando derechos fundamentales al censursarme.\nPerder\u00e9 o ganar\u00e9.\nPero abrimos el mel\u00f3n.\nRetwitead por favor.\n#youtubeCensura https:\/\/t.co\/22PpreWe5S","10":"El da\u00f1o cerebral causado por las m\u00e1scaras NO SE PUEDE REVERTIR - Health and Money News https:\/\/t.co\/OhCDbmzqpH","11":"El c\u00f3digo de Nuremberg 1947 y su c\u00f3digo prohiben terminantemente las vacunas o medicaciones obligatorias a la poblaci\u00f3n ... \n\n\u00bfRecord\u00e1is los nazis?  \n\nPos eso :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/51pkgdylWY","12":"Trump y Bolsonaro ten\u00edan raz\u00f3n, dicho por la OMS.\n\n\u00bfQue hacemos con los gilipollas, que aun asi siguen confinando?\n\n#SanchezDimision https:\/\/t.co\/hgiZpsVnM3","13":"POLIC\u00cdAS POR LA LIBERTAD !!!!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/g8mubRrgax","14":"12 oct 2020: absolutamente Confirmado, la OMS nos tiene para el wuebeo. :face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/dBgMrh7df7","15":"#SanchezDictador sabe esto????\n\n#SanchezDimision https:\/\/t.co\/AdBP8wJWb4","16":"\"Lo Pais\" es una verg\u00fcenza. https:\/\/t.co\/76KJzfXWhT","17":"#SanchezPsicopata no ha hablado con este hombre,  no? https:\/\/t.co\/1p5jxF0Zqd","18":"\u00bfQUI\u00c9N HIZO ESTO?\n\n:keycap_1:Acuerdo de Paz entre Corea del Norte y Corea del Sur\n:keycap_2:Acuerdo de Paz de Oriente Medio\n:keycap_3:Acuerdo Serbia \/ Kosovo\n:keycap_4:Weinstein \/ Epstein destruidos\n:keycap_5:Soleimani \/ Baghdadi enterrados\n:keycap_6:ISIS destruido\n:keycap_7:Retirada de las tropas estadounidenses de Afganist\u00e1n \/ Irak https:\/\/t.co\/mxGLZfzfhT","19":"#SanchezPsicopata confinando Madrid.\nY los medido espa\u00f1oles :zipper-mouth_face::zipper-mouth_face::zipper-mouth_face:.\nSuecia NO EXISTE. https:\/\/t.co\/4ezH9VhpSO","20":"Anons :eyes:\nNo os perd\u00e1is a este presentador d Sky Neus AU q llama x su nombre a las reuniones del Foro Econ\u00f3mico Mundial en Davos y al plan actual para asociar Covid con Cambio Clim\u00e1tico para q las Izquierdas mundiales impongan un r\u00e9gimen FASCISTA. Si, si Izquierda = Fascismo. https:\/\/t.co\/70gMyE0Zpr","21":"entonces somos caidos de la amaca..!!! me toca incluir porq en minoria seguimos en nada https:\/\/t.co\/h8IfESVOeK","22":"Para ustedes covidiotas borregos de @BluRadioCo https:\/\/t.co\/Cq91w2bNw5","23":"Luego viene este se\u00f1or.Propone que las pague el estado.Que salfamos en coche.En moto.Que nos pongamos la vacuna 'segura'.Y todos contentos con mascarilla.Por Espa\u00f1a:Ceuta_&_Melilla::clapping_hands:en ning\u00fan momento apela ala libertad individual por el uso de https:\/\/t.co\/gsw1GKPuJi\u00f1os en el cole.CRIMINALES. https:\/\/t.co\/JkDL540Lme https:\/\/t.co\/795sPFTkyZ","24":"Vaya.... y ahora que hacemos con #SanchezPsicopata?????? https:\/\/t.co\/Iyj3lqpXwv","25":"Ahora que Iker se ha vuelto Sat\u00e1nico, y est\u00e1 comprado por #SanchezPsicopata ya defiende a Soros abiertamente (y ataca a Trump) https:\/\/t.co\/Aufz0Q4048 https:\/\/t.co\/OQRn5S1Zn7","26":"NO T\u0130ENEN EL B\u0130CHO PORQUE NO HAY B\u0130CHO!\nLos Centros de Detecci\u00f3n de Enfermedades norteamericanos reconocen en una publicaci\u00f3n que no tienen muestras del Covid-19 aislado: es decir, que no lo tienen. (Lo que tienen es su -supuesta- transcripci\u00f3n del ARN). https:\/\/t.co\/Ho3stvxZxZ","27":"Jajaja. Me r\u00edo, pero es muy real, y muy triste !!!!! https:\/\/t.co\/4dbqYnqYVg","28":"Vaaaamos !!!!! https:\/\/t.co\/lcGsF3XJxM","29":"OTRO NEGACIONISTAS: \"EEUU\"\n\nLos CDC de EEUU reconocen en una publicaci\u00f3n que no tienen muestras del Covid-19 aislado. \n\nLA FARSA SE CAE. #SanchezDimision\n\n https:\/\/t.co\/JLPFkw6bwn","30":"Como a Suecia le ha ido tan mal......... y adem\u00e1s as\u00ed no venden ni un medicamento ni una vacuna !!!!!!\n\nY ya sab\u00e9is quien fund\u00eda la OMS (lo digo para que pens\u00e9is, TAMPOCO MUCHO)\n\nhttps:\/\/t.co\/k2XHms8MWL","31":"Hoy lo tratar\u00e1n en el Telediario de TVE 1 https:\/\/t.co\/oYmzTw5Zb5","32":"La Casa Rothschild registr\u00f3 hace cinco a\u00f1os un sistema para detectar una infecci\u00f3n viral (Covid). Los Rothschild ten\u00edan preparada la \"fase de los test\" en el a\u00f1o 2015.\n@Qan0nS https:\/\/t.co\/XPrPZ27v1I","33":"OJO NI\u00d1OS!!!!!\n\nEN ALEMANIA EMPEZ\u00d3 EL COLE 50 DIAS ANTES.... ah\u00ed lo dejo.\n\nLuego vendr\u00e1n las quejas!!!!!!! https:\/\/t.co\/1NyvKJpBWW","34":"Impresionante. La OMS condena los confinamientos como hace la declaraci\u00f3n de Great Barrington (m\u00e1s de 16.000 doctores la firman). Dice q los confinamientos solo han tra\u00eddo caos y pobreza y llaman a los l\u00edderes mundiales a que dejen de utilizar esta medida. https:\/\/t.co\/W6MD8c15nw","35":"Ja ja ja otro NEGACIONISTA, esta vez la OMS https:\/\/t.co\/GNb0GGcA50","36":"La farmac\u00e9utica Roche organiza un acto con el ministro Illa para trazar las l\u00edneas de la sanidad. Resulta como menos sorprendente cuando dicha empresa estuvo detr\u00e1s del esc\u00e1ndalo de la gripe A https:\/\/t.co\/SscT90rjWE","37":"Si los m\u00e9dicos no reaccionan ante la EVIDENCIA real, aunque de momento no sea, \"cient\u00edfica\", de que el Coronavirus o lo que sea, se soluciona en horas con el Di\u00f3xido de Cloro ( MMS), pueden verse metidos en un buen l\u00edo. https:\/\/t.co\/5haGHEMxOU","38":"He llegado de mi paseo\nSin bozal\nTodo el mundo  con bozal a las afueras de Madrid.. pueblo..\nOtra cosa: espa\u00f1oles: no merec\u00e9is el pa\u00eds que ten\u00e9is\nMuy poca gente ha colocado bandera\nLuego no os quej\u00e9is cuando no os quede pa\u00eds","39":"Ni 1 solo Periodista de TODA ESPA\u00d1A se ha dado cuenta de esto.........\n\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face:\n\n OYARZABAL meti\u00f3 EL GOL, y quedamos 1-0 !!!!!! https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","40":"Esta noche el Telediario de TVE 1 https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","41":"Los de la OMS deb\u00edan meterlos en la trena https:\/\/t.co\/KHPobunTpb","42":"El Tribunal Superior de Arag\u00f3n concluye que no se puede limitar la movilidad de ciudades que incluyen miles de personas sanas\nhttps:\/\/t.co\/scaALP5JCb","43":"Perdone pero son Vd. los Covidianos jihadistas los que deben demostrar que las medidas adoptadas (confinamientos, respiradores a ancianos, mascarillas y freakadas) han \"salvado vidas\". Y tambi\u00e9n que han salvado m\u00e1s vidas de las que han destrozado.\n\nhttps:\/\/t.co\/Gpw2P1Q73N","44":"Durante estos meses me he dado cuenta de lo peligroso que es coexistir con retrasados subhumanos. Esa masa amorfa que sigue justificando la destrucci\u00f3n absoluta de su pa\u00eds se ha convertido en mi enemigo n\u00famero 1...","45":"#SanchezPsicopata habr\u00e1 le\u00eddo esto?\n\nLo digo por Madrid y eso......:smirking_face::smirking_face::smirking_face: https:\/\/t.co\/z0V61mvAAK","46":"@Macarena_Olona algo que decir? https:\/\/t.co\/LOVDTuYhJJ","47":"El golpe era necesario para los afrancesados y la masoner\u00eda, el PSOE estaba en ca\u00edda libre y el m neandertzale igual. \n\nTen\u00edan que crear un nuevo escenario para llevar a Espa\u00f1a a su \u00e1rea de influencia. https:\/\/t.co\/arAFJhvwHT","48":"TODOS (VOX INCLUIDO) EST\u00c1N EN ESTO, esta es la triste realidad :pensive_face::pensive_face: https:\/\/t.co\/67GjFfFm0l","49":"Hay gente que SE NIEGA A AYUDAR A #SanchezDictador a seguir con el GENOCIDIO.\n\nhttps:\/\/t.co\/3mZZc4bd3W\n\n#SanchezDimision","50":"Pero #SanchezPsicopata confina Madrid.\n\nAlguien entiende algo?????????\n\nSe r\u00eden en nuestra cara !!!!!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/zqDZYwACqM","51":"BORREGOS, DESPERTAD.\nHACE 5 A\u00d1OS !!!!!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/vehXLYNFQR","52":"@sanchezdelreal nadie va a defender a los ni\u00f1os?????? https:\/\/t.co\/1NyvKJpBWW","53":"Otra NEGACIONIESTA.....\n\n\u00bfCUANTOS VAN YA? https:\/\/t.co\/1NyvKJpBWW","54":"Est\u00e1n vendiendo Espa\u00f1a,  Y YA NI SE ESCONDEN !!!!!!!! https:\/\/t.co\/Cb7S7RyJRX","55":"@Santi_ABASCAL si de verdad quisieses Espa\u00f1a......... https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","56":"Es un enemigo declarado de Espa\u00f1a. Y est\u00e1 en el Gobierno. https:\/\/t.co\/tpNECVrlDZ","57":"Adivinar el siguiente?:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/gfDE8iDOXF","58":"si usted va con bozal y ve a alguien que no lo tiene, en vez de ir de acusete y cagarse de miedo, mejor averigue qu\u00e9 sabr\u00e1 esa persona que no siente miedo por su vida. Quiz\u00e1s el equivocado es usted. Investigue.. apague la tele.. piense por usted mismo","59":"@CencerroViriato Desde los or\u00edgenes nos est\u00e1n controlando con el miedo y ahora que somos concientes de ello no reaccionamos?","60":"Los del marca...tambien negacionistas...cada vez somos m\u00e1s...esta vez por una desgracia...:downcast_face_with_sweat::sad_but_relieved_face:\nhttps:\/\/t.co\/QfYUngsHOR","61":"Si VOx destapa la FARSA COVID, Abascal es Presidente en 3 meses. https:\/\/t.co\/au8cicGg4X","62":"El 9 de Julio empez\u00f3 la OBLIGATORIEDAD DE MASCARILLAS AL AIRE LIBRE.\n\n- O llevar mascarilla ayuda a dar positivo en el PCR.\n\n- O el 9 de Julio se empezaron a hacer mucho m\u00e1s PCR, con lo cual todo estaba planeado (#Plandemia)\n\nPENSAD ALGO, PERO PENSAD, POR FAVOR. https:\/\/t.co\/XPISZwNHkU","63":"2 noticias que se ENTIENDEN MEJOR JUNTAS !!!!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/ZQiVU5jBxV https:\/\/t.co\/60HAqpRSqu","64":"EL COVID ESTA DESTROZANDO ESPA\u00d1A.\nY TODOS los pol\u00edticos est\u00e1n de acuerdo en la FARSA.\nHay alg\u00fan Pol\u00edtico DE VERDAD EN ESPA\u00d1A ????????\nRT como si no hubiera ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/5ssCA6azy6","65":"El Supremo determina que militares y guardias civiles est\u00e1n obligados a desobedecer \u00f3rdenes ilegales https:\/\/t.co\/dJ9pzDC5lq","66":"Mientras #SanchezPsicopata confina Madrid, escuchen a Trump.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5ssCA6azy6","67":"Vaya.........A ESTE PASO, SANCHEZ Y EL RESTO DE POL\u00cdTICOS ESPA\u00d1OLES ser\u00e1n los \u00fanicos NO Negacionistas.\n@sanchezdelreal https:\/\/t.co\/vJkzdWlNNX","68":"Recordad, sin PCR har\u00edamos vida normal.\n\nEl inventor del PCR \n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/CKp64X4CUt","69":"Si alguno sigue viendo la Televisi\u00f3n\n\n\u00bfhan dado esta noticia? https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","70":"Empiezo esta iniciativa con la esperanza de que todos los que est\u00e9is hartos de este Nuevo Orden al que quieren someternos dig\u00e1is \u201cNO\u201d y juntos, en todas partes del mundo, pongamos punto y final a la mayor estafa sanitaria del siglo XXI. https:\/\/t.co\/zbJUxZggv9","71":"Los Medios espa\u00f1oles BLA BLA BLA BLA... millones de Casos en el Mundo, Y NO SE DAN CUENTA DE ESTO ?????????\n\nNO ME LO CREO!!!!!!!!\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","72":"Que denuncie TODO EL MUNDO!!!!!! https:\/\/t.co\/KRZsWUzHH2","73":"Espa\u00f1a YA ES UNA DICTADURA.\n\nO DESPIERTAIS YA DE LA FARSA COVID... o en breve no habr\u00e1 Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/rp89ZCprU9","74":"BOOOOOOOM.\nQue NO OS ENGA\u00d1EN, VOX sabe esto, y NO OS LO DICE.\n\nA VOX NO LE INTERESAIS VOSOTROS,  SOLO LES INTERESA TU VOTO !!!!\n@sanchezdelreal #SanchezDimision https:\/\/t.co\/llqSsOhrg2","75":"@BabylonDab Sabes que es sarcasmo, no?","76":"#SanchezDictador ha acabado con nuestra CAPACIDAD DE PENSAMIENTO.......... https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","77":"Y #SanchezDictador CONFINANDO MADRID.\n\nSER\u00c1 UN COVID DIFERENTE EL DE ESPA\u00d1A???????? \n\n(aun habr\u00e1 gilipollas que se lo creer\u00edan :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:) https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","78":"@navedelmisterio @carmenporter_ Eres un perro vendido,  y lo sabes.\n\nDebes dormir fatal. \n\nEso si, de d\u00eda estar\u00e1s forrado de pasta.","79":"@sanchezdelreal, si desde la OPOSICI\u00d3N  SE DIJESE ALGO EN CONTRA DE LAS MASCARILLAS, O DE LA DISTANCIA SOCIAL ......Y SE HABLASE DE RECUPERAR NUESTRA VIDAS DE VERDAD, seria un clamor nacional !!!!!! https:\/\/t.co\/5Kbq7SZde6","80":"Y #SanchezDictador CONFINANDO MADRID.\n\nSER\u00c1 UN COVID DIFERENTE EL DE ESPA\u00d1A???????? \n\n(aun habr\u00e1 gilipollas que se lo creer\u00edan :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:) https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","81":"\u00bf\u00bf\u00bf TAN TONTOS SOMOS EN ESPA\u00d1A ????\n\nEn Marzo pod\u00eda comprar eso de que \"en Espa\u00f1a nos tocamos mucho\"\n\nY ahora??? Por que????\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5gkTpqBZDf","82":"NO se puede defender la democracia y la libertad CON UN BOZAL PUESTO ....\n\nEs como defender a la mujer musulmana con un BURKA","83":"Yo tampoco https:\/\/t.co\/XSzp5KFHP3","84":"Estamos MUERTOS CEREBRALMENTE HABLANDO. Nos enga\u00f1an en nuestra cara, Y NOS DA IGUAL https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","85":":eye: EL SIMBOLISMO SER\u00c1 SU PERDICI\u00d3N\n\n:right_arrow_selector: Y luego te llamar\u00e1n conspiranoico si denuncias la relaci\u00f3n entre #BlackLivesMatter, satanistas, asquerosos ped\u00f3filos, la Masoner\u00eda, el Partido Dem\u00f3crata y la \u00e9lite mundialista.\n\n:flushed_face: MIRAD: :OK_hand:666 :upwards_button: :eye:\n\nSIGUE :downwards_button: :downwards_button: :downwards_button:\nhttps:\/\/t.co\/QB93smRZMm","86":"BOOOOOOOM :collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\n\nNing\u00fan Periodista de @marca se ha dado cuenta de esto? :thinking_face::thinking_face::thinking_face:\n\nQUE CURIOSO........ https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","87":"No saldr\u00e1 en las televisiones este asesinato de un seguidor de Trump por serlo. Lo ha asesinado un Antifa, esos protegidos por nuestros medios. L\u00f3gico que lo est\u00e9n, ya que ese movimiento comunista de terrorismo urbano tienen grandes conexiones y amigos en el gobierno. https:\/\/t.co\/tsbc7vOAu2","88":"@Policia_Granada @A3Noticias No se si est\u00e1is cumpliendo \u00f3rdenes ILEGALES, u os lo cre\u00e9is, PERO DEJAR AL PUEBLO EN PAZ, POR FAVOR.\n\nMIRAR AUSTRALIA, CON EL MISMO COVID. https:\/\/t.co\/Y1ljfT6nba","89":"BOOOOOOOM :collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\n\nNing\u00fan Periodista de @telediario_tve se ha dado cuenta de esto? :thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","90":"@La_SER : Espero que pas\u00e9is por esto.\n\n\u00bfEsto no era UNA PANDEMIA MUNDIAL?\n\nPOR QUE ELLOS SI PUEDEN Y LOS DE GRANADA NO PUEDEN. https:\/\/t.co\/w5UId7iyh0 https:\/\/t.co\/8wMaivAwCK","91":"Pero eso fue con la Gripe A....\n\nAhora con El Covid NO PASAR\u00c1 ESO.\n\nVosotros tranquilos, est\u00e1is en buenas manos.\n\nhttps:\/\/t.co\/9sZN5fzjej","92":"BOOOOOOOM :collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\n\nNing\u00fan Periodista de @telediario_tve se ha dado cuenta de esto? :thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","93":"NOS ENGA\u00d1AN COMO A IDIOTAS !!!!!!!\n\nDE VEZ EN CUANDO SUELTAN UN POSITIVOS DE ALG\u00daN FUTBOLISTA PARA MANTENER LA FARSA.\n\nMALA SUERTE CUANDO LUIS ENRIQUE LO PONE 3 D\u00cdAS DESPU\u00c9S DEL POSITIVO (a ti te encierran 14 d\u00edas en casa) Y VA Y METE EL GOL DEL TRIUNFO. https:\/\/t.co\/vps7diQ74M https:\/\/t.co\/ETMZml9oW6","94":"Que NO OS ENGA\u00d1EN, #SanchezDictador sabe esto https:\/\/t.co\/llqSsOhrg2","95":"Los medios italianos ENAGA\u00d1AN a los italianos.\n\nLos medios espa\u00f1oles ENGA\u00d1AN a los espa\u00f1oles.\n\nEn HOLANDA HACEN VIDA NORMAL, SIN MASCARILLAS NI DISTANCIA SOCIAL.....VIDA NORMAL !!!!!!!\n\nY NOS LOS QUIEREN ESCONDER !!!\n\nSi el Virus no esta all\u00ed... ES QUE NO EXISTE (o es inocuo) https:\/\/t.co\/wcXVJmBVFN https:\/\/t.co\/Q2ECWrNmAp","96":"\"He vivido en Reino Unido y en Italia, y me quedo con Espa\u00f1a de largo. Pero con el gobierno actual todo lo que hemos avanzado en muchos a\u00f1os no lo estamos cargando a pasos agigantados\"\n\nHe le\u00eddo esto en un chat. ESTA ES LA TRISTE REALIDAD DE ESPA\u00d1A.","97":"LLEGAMOS AL VESTIDO MAREADOS.\nPues imaginar los ni\u00f1os peque\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/r7YUdQ5cVJ","98":"Quiz\u00e1s en Espa\u00f1a....... https:\/\/t.co\/kQAkM2MyXb","99":"El Londres est\u00e1 tan mal como en Madrid.......... https:\/\/t.co\/PLwpIEgaFL","100":"#SanchezPsicopata ha iniciado su GENOCIDIO.\nAbrir\u00e1 TVE 1 el Telediario con esta importante noticia???\nEST\u00c1N MURIENDO ESPA\u00d1OLES!!!!! https:\/\/t.co\/kVlfr5rFO2","101":"Abrir\u00e1 TVE 1 el Telediario con esta noticia? https:\/\/t.co\/uyQfBXweKf","102":"Otro NEGACIONISTA!!!!\n\nEsta vez el Peri\u00f3dico El Mundo\nhttps:\/\/t.co\/uBHdRchEiO","103":"Hace poco le\u00ed que los 3 Paises m\u00e1s REPRESIVOS del.Mundo eran Espa\u00f1a, Inglaterra y Australia.\n\nEn AUSTRALIA ser\u00e1n Dictadores, pero NO GILIPOLLAS. \n\nNi a ellos se les ha ocurrido poner a sus gente Mascarilla.\n\n#SanchezDictador #SanchezPsicopata \n#SanchezDimision https:\/\/t.co\/IuuKTGN2Mv","104":"Abrir\u00e1 hoy el Telediario de La Sexta con esta noticia? https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","105":"Otro NEGACIONISTA!!!!\n\nEsta vez el Peri\u00f3dico El Mundo\n\nhttps:\/\/t.co\/uBHdRchEiO"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false},"created_at":{"0":"2020-10-12 23:56:03","1":"2020-10-12 23:53:21","2":"2020-10-12 23:53:12","3":"2020-10-12 23:52:24","4":"2020-10-12 23:50:01","5":"2020-10-12 23:49:50","6":"2020-10-12 23:49:00","7":"2020-10-12 23:42:50","8":"2020-10-12 23:41:26","9":"2020-10-12 23:40:00","10":"2020-10-12 23:37:41","11":"2020-10-12 23:37:36","12":"2020-10-12 23:35:33","13":"2020-10-12 23:31:31","14":"2020-10-12 23:28:51","15":"2020-10-12 23:28:11","16":"2020-10-12 22:58:23","17":"2020-10-12 22:57:21","18":"2020-10-12 22:55:46","19":"2020-10-12 22:52:41","20":"2020-10-12 22:51:29","21":"2020-10-12 22:46:50","22":"2020-10-12 21:39:03","23":"2020-10-12 21:38:56","24":"2020-10-12 18:40:42","25":"2020-10-12 18:33:57","26":"2020-10-12 18:30:35","27":"2020-10-12 18:28:16","28":"2020-10-12 18:17:01","29":"2020-10-12 18:14:01","30":"2020-10-12 18:11:22","31":"2020-10-12 18:07:27","32":"2020-10-12 18:05:39","33":"2020-10-12 18:04:49","34":"2020-10-12 18:03:19","35":"2020-10-12 18:03:00","36":"2020-10-12 17:58:48","37":"2020-10-12 17:58:40","38":"2020-10-12 17:57:13","39":"2020-10-12 17:53:41","40":"2020-10-12 17:51:58","41":"2020-10-12 17:50:43","42":"2020-10-12 17:50:22","43":"2020-10-12 17:49:57","44":"2020-10-12 17:48:28","45":"2020-10-12 17:48:14","46":"2020-10-12 17:47:03","47":"2020-10-12 17:40:29","48":"2020-10-12 17:39:32","49":"2020-10-12 17:27:33","50":"2020-10-12 17:25:54","51":"2020-10-12 17:24:20","52":"2020-10-12 17:21:11","53":"2020-10-12 17:17:36","54":"2020-10-12 16:51:29","55":"2020-10-12 16:45:26","56":"2020-10-12 16:40:24","57":"2020-10-12 16:39:36","58":"2020-10-12 16:34:39","59":"2020-10-12 16:34:25","60":"2020-10-12 16:33:38","61":"2020-10-12 16:33:02","62":"2020-10-12 16:25:18","63":"2020-10-12 16:10:50","64":"2020-10-12 15:58:05","65":"2020-10-12 15:56:03","66":"2020-10-12 15:53:40","67":"2020-10-12 15:52:40","68":"2020-10-12 14:34:02","69":"2020-10-12 14:28:48","70":"2020-10-12 14:27:49","71":"2020-10-12 14:14:35","72":"2020-10-12 14:11:23","73":"2020-10-12 14:07:33","74":"2020-10-12 14:04:00","75":"2020-10-12 14:03:26","76":"2020-10-12 13:54:03","77":"2020-10-12 13:53:05","78":"2020-10-12 13:11:19","79":"2020-10-12 13:10:19","80":"2020-10-12 13:03:03","81":"2020-10-12 12:57:21","82":"2020-10-12 12:49:12","83":"2020-10-12 12:48:29","84":"2020-10-12 12:44:32","85":"2020-10-12 12:42:55","86":"2020-10-12 12:34:05","87":"2020-10-12 12:31:18","88":"2020-10-12 12:31:09","89":"2020-10-12 12:30:29","90":"2020-10-12 12:30:00","91":"2020-10-12 12:25:03","92":"2020-10-12 12:12:06","93":"2020-10-12 12:09:02","94":"2020-10-12 11:36:30","95":"2020-10-12 11:35:34","96":"2020-10-12 11:13:46","97":"2020-10-12 11:07:37","98":"2020-10-12 11:01:44","99":"2020-10-12 11:00:29","100":"2020-10-12 10:58:47","101":"2020-10-12 10:44:13","102":"2020-10-12 10:44:00","103":"2020-10-12 10:41:40","104":"2020-10-12 10:34:46","105":"2020-10-12 10:28:41"},"retweet_count":{"0":47,"1":92,"2":2,"3":4,"4":60,"5":5,"6":174,"7":1,"8":10,"9":717,"10":313,"11":30,"12":2,"13":0,"14":5,"15":1,"16":11,"17":0,"18":143,"19":2,"20":40,"21":2,"22":1,"23":1,"24":1,"25":3,"26":51,"27":1,"28":1,"29":26,"30":1,"31":3,"32":172,"33":1,"34":279,"35":0,"36":360,"37":39,"38":10,"39":0,"40":0,"41":28,"42":69,"43":53,"44":4,"45":0,"46":0,"47":15,"48":10,"49":0,"50":3,"51":3,"52":0,"53":1,"54":2,"55":1,"56":971,"57":0,"58":165,"59":3,"60":9,"61":0,"62":39,"63":1,"64":4,"65":851,"66":3,"67":1,"68":15,"69":0,"70":94,"71":1,"72":1,"73":4,"74":1,"75":0,"76":0,"77":7,"78":0,"79":0,"80":7,"81":2,"82":40,"83":2,"84":3,"85":93,"86":0,"87":1106,"88":2,"89":2,"90":0,"91":82,"92":2,"93":5,"94":0,"95":6,"96":0,"97":0,"98":1,"99":1,"100":1,"101":2,"102":7,"103":2,"104":1,"105":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":11,"4":0,"5":0,"6":0,"7":6,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":6,"13":2,"14":0,"15":3,"16":22,"17":0,"18":0,"19":4,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":2,"25":4,"26":0,"27":3,"28":3,"29":23,"30":2,"31":6,"32":0,"33":3,"34":0,"35":3,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":0,"47":0,"48":10,"49":0,"50":2,"51":3,"52":1,"53":1,"54":4,"55":2,"56":0,"57":2,"58":0,"59":0,"60":0,"61":2,"62":43,"63":1,"64":5,"65":0,"66":2,"67":2,"68":13,"69":1,"70":0,"71":2,"72":0,"73":10,"74":2,"75":2,"76":0,"77":0,"78":4,"79":0,"80":11,"81":3,"82":0,"83":0,"84":5,"85":0,"86":1,"87":0,"88":2,"89":0,"90":0,"91":93,"92":1,"93":5,"94":1,"95":8,"96":0,"97":3,"98":3,"99":1,"100":3,"101":1,"102":14,"103":4,"104":2,"105":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]},{"screen_name":"Qan0nS","name":"Patriot Qanon 2.0","id":1297032700818345984,"id_str":"1297032700818345984","indices":[105,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuT8qwSm9H","expanded_url":"https:\/\/www.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/oms-sonroja-pedro-sanchez-dejen-de-usar-confinamiento-como-principal-metodo-de-control_20100118_102.html?fbclid=IwAR3TnT0M9BJIq0y1VU7o_wBVUt16slsIJ6_NwMENDDd5ed74jI_RUuf59Mo","display_url":"economiadigital.es\/politica-y-soc\u2026","indices":[114,137]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[19,27]},{"screen_name":"YouTubeEspanol","name":"YouTube en Espa\u00f1ol","id":47612389,"id_str":"47612389","indices":[28,43]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanValMo1","name":"POLITICAMENTE INCORRECTO","id":1161664033658998785,"id_str":"1161664033658998785","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[54,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bGYMI9J2mR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/neomatrix_1\/status\/1315681200753774593","display_url":"twitter.com\/neomatrix_1\/st\u2026","indices":[122,145]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felipeFH9","name":"Asociaci\u00f3n por el Futuro de Nuestros Hijos","id":1237140016662487040,"id_str":"1237140016662487040","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CdV_Navarra","name":"CdV - Navarra","id":4713731837,"id_str":"4713731837","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1315801414724190215,"id_str":"1315801414724190215","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKqak-XgAc2pKr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKqak-XgAc2pKr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aGgeHdLQcP","display_url":"pic.twitter.com\/aGgeHdLQcP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CdV_Navarra\/status\/1315801417718861830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1800,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":408,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315801417718861830,"source_status_id_str":"1315801417718861830","source_user_id":4713731837,"source_user_id_str":"4713731837"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[21,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierlanari","name":"Javier Lanari","id":1242315786,"id_str":"1242315786","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xN0uWA22YK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JEG123456ijsud\/status\/1315362701800017920","display_url":"twitter.com\/JEG123456ijsud\u2026","indices":[40,63]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ana69600768","name":"Ana","id":1262319239433773061,"id_str":"1262319239433773061","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhCDbmzqpH","expanded_url":"https:\/\/healthandmoneynews.wordpress.com\/2020\/10\/09\/brain-damage-from-masks-cannot-be-reversed\/","display_url":"healthandmoneynews.wordpress.com\/2020\/10\/09\/bra\u2026","indices":[104,127]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[116,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hgiZpsVnM3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maiiaceleste_\/status\/1315662492341764097","display_url":"twitter.com\/maiiaceleste_\/\u2026","indices":[133,156]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g8mubRrgax","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/BopVjSGUb9w","display_url":"youtu.be\/BopVjSGUb9w","indices":[34,57]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kyl_selina","name":"Selina Kyle. Me opongo al #NuevoOrdenMundial","id":103406751,"id_str":"103406751","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[0,16]},{"text":"SanchezDimision","indices":[32,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdBP8wJWb4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElHombreRie\/status\/1315795779878084609","display_url":"twitter.com\/ElHombreRie\/st\u2026","indices":[49,72]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76KJzfXWhT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ferpamanz\/status\/1315732161065033729","display_url":"twitter.com\/ferpamanz\/stat\u2026","indices":[28,51]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1p5jxF0Zqd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1315703259240202241","display_url":"twitter.com\/CarmCerb21\/sta\u2026","indices":[54,77]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ezH9VhpSO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1315760685440217089","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[83,106]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[3,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabestebandido","name":"Gabriel Lara \ud83c\uddea\ud83c\udde8 TP","id":3089345560,"id_str":"3089345560","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio96258375","name":"Sergio","id":1272949865056800768,"id_str":"1272949865056800768","indices":[3,18]},{"screen_name":"BluRadioCo","name":"BluRadio Colombia","id":622082899,"id_str":"622082899","indices":[56,67]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidMiedo","name":"DavidSinMiedo\ud83e\udd28\ud83d\ude02\ud83e\udd28","id":1303656339609133057,"id_str":"1303656339609133057","indices":[3,14]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[33,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iyj3lqpXwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jna54\/status\/1314934168271413249","display_url":"twitter.com\/jna54\/status\/1\u2026","indices":[57,80]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[58,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aufz0Q4048","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/navedelmisterio\/status\/1315409830576783360","display_url":"twitter.com\/navedelmisteri\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1315722388491960321,"id_str":"1315722388491960321","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJiipUXgAEfXPn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJiipUXgAEfXPn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OQRn5S1Zn7","display_url":"pic.twitter.com\/OQRn5S1Zn7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315722391297953792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":558,"h":344,"resize":"fit"},"large":{"w":558,"h":344,"resize":"fit"},"small":{"w":558,"h":344,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osiers59","name":"Osiers","id":918433993846083585,"id_str":"918433993846083585","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4dbqYnqYVg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QSpan0n\/status\/1315719165978783746","display_url":"twitter.com\/QSpan0n\/status\u2026","indices":[53,76]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lcGsF3XJxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1315717871188799489","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[15,38]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[137,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JLPFkw6bwn","expanded_url":"https:\/\/thewashingtonstandard.com\/cdc-documents-no-quantified-virus-isolates-of-the-2019-ncov-are-currently-available\/?fbclid=IwAR0vt7JSUH4Ak7cSV60iyR4P6CsPuE-1U8KHODmvStdXADBdOjj7-qrvIPA","display_url":"thewashingtonstandard.com\/cdc-documents-\u2026","indices":[156,179]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2XHms8MWL","expanded_url":"https:\/\/www.jornada.com.mx\/ultimas\/mundo\/2020\/10\/12\/rechaza-oms-dejar-libre-al-covid-para-lograr-inmunidad-colectiva-9963.html","display_url":"jornada.com.mx\/ultimas\/mundo\/\u2026","indices":[179,202]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYmzTw5Zb5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315690013322096640","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[42,65]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NyvKJpBWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mabarnier\/status\/1315074860675141632","display_url":"twitter.com\/mabarnier\/stat\u2026","indices":[107,130]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GNb0GGcA50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1315636270916407296","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[44,67]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandra12102017","name":"Sandra","id":917821911714934786,"id_str":"917821911714934786","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[133,156]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314983988646367232","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[34,57]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z0V61mvAAK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1315356611976794114","display_url":"twitter.com\/gonzo_blogger\/\u2026","indices":[71,94]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LOVDTuYhJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315708694475268096","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[32,55]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"otrobot111","name":"\u271d\ufe0f\ud83d\udc90Bar\u00f3n Facha \ud83d\udc90","id":1248185174770110466,"id_str":"1248185174770110466","indices":[3,14]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315708683897241606,"id_str":"1315708683897241606","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJWE7uXgAYADVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJWE7uXgAYADVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/67GjFfFm0l","display_url":"pic.twitter.com\/67GjFfFm0l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315708694475268096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":779,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":442,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1070,"h":1648,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[34,50]},{"text":"SanchezDimision","indices":[104,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3mZZc4bd3W","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/3cqvFyra_yY","display_url":"youtu.be\/3cqvFyra_yY","indices":[79,102]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[5,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zqDZYwACqM","expanded_url":"https:\/\/www.0223.com.ar\/nota\/2020-10-12-13-50-0-la-oms-ya-no-recomienda-la-cuarentena-y-el-video-se-volvio-viral","display_url":"0223.com.ar\/nota\/2020-10-1\u2026","indices":[106,129]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vehXLYNFQR","expanded_url":"https:\/\/elcorreodeespana.com\/opinion\/144137162\/La-Banca-Rothschild-registro-hace-cinco-anos-un-metodo-para-testar-el-covid-19-demostrandose--con-todo-ello-la-PLANDEMIA-Por-Luys-Coleto.html","display_url":"elcorreodeespana.com\/opinion\/144137\u2026","indices":[43,66]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NyvKJpBWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mabarnier\/status\/1315074860675141632","display_url":"twitter.com\/mabarnier\/stat\u2026","indices":[54,77]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NyvKJpBWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mabarnier\/status\/1315074860675141632","display_url":"twitter.com\/mabarnier\/stat\u2026","indices":[42,65]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cb7S7RyJRX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ari_arifu\/status\/1315606724599050240","display_url":"twitter.com\/ari_arifu\/stat\u2026","indices":[54,77]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314983988646367232","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[54,77]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315693605097558019,"id_str":"1315693605097558019","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJIXO0X0AMw2tQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJIXO0X0AMw2tQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfDE8iDOXF","display_url":"pic.twitter.com\/gfDE8iDOXF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315693611342876674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1004,"h":667,"resize":"fit"},"large":{"w":1004,"h":667,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]},{"screen_name":"CencerroViriato","name":"@Cencerro","id":2176523930,"id_str":"2176523930","indices":[21,37]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfYUngsHOR","expanded_url":"https:\/\/www.marca.com\/tiramillas\/actualidad\/2020\/10\/12\/5f84337822601dfc2e8b459e.html","display_url":"marca.com\/tiramillas\/act\u2026","indices":[110,133]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/au8cicGg4X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alonso_dm\/status\/1315633548402012160","display_url":"twitter.com\/alonso_dm\/stat\u2026","indices":[65,88]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[213,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315690010876825601,"id_str":"1315690010876825601","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJFGBTX0AEhJ8q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJFGBTX0AEhJ8q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XPISZwNHkU","display_url":"pic.twitter.com\/XPISZwNHkU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315690013322096640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":602,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":602,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQiVU5jBxV","expanded_url":"https:\/\/www.scabelum.com\/post\/asociaci%C3%B3n-espa%C3%B1ola-de-pediatr%C3%ADa-s-a?fbclid=IwAR2F4jaJ7Fa-VDw17N9czXmDKYynaQa2hqGTv6l11_r1YDLHLgaCZL3IVaY","display_url":"scabelum.com\/post\/asociaci%\u2026","indices":[50,73]},{"url":"https:\/\/t.co\/60HAqpRSqu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1315415322330095617","display_url":"twitter.com\/Solo__Verdad\/s\u2026","indices":[74,97]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ssCA6azy6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/POTUS_Trump_ESP\/status\/1313295725120299009","display_url":"twitter.com\/POTUS_Trump_ES\u2026","indices":[164,187]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Spain_Libre","name":"ESPA\u00d1AunaLibre","id":1205901847048937474,"id_str":"1205901847048937474","indices":[3,15]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[9,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ssCA6azy6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/POTUS_Trump_ESP\/status\/1313295725120299009","display_url":"twitter.com\/POTUS_Trump_ES\u2026","indices":[74,97]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[103,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vJkzdWlNNX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1315679990374113280","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[119,142]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315661976048226305,"id_str":"1315661976048226305","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIrmLbX0AE3vZt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIrmLbX0AE3vZt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CKp64X4CUt","display_url":"pic.twitter.com\/CKp64X4CUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315662011917840384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1055,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":598,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1228,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314983988646367232","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[62,85]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[147,170]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KRZsWUzHH2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tereveret\/status\/1315593924916973573","display_url":"twitter.com\/tereveret\/stat\u2026","indices":[33,56]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315655341040959488,"id_str":"1315655341040959488","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIlj-GXgAAW297.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIlj-GXgAAW297.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rp89ZCprU9","display_url":"pic.twitter.com\/rp89ZCprU9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315655347051339776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":591,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[144,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[128,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llqSsOhrg2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315617101432975360","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[161,184]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BabylonDab","name":"Desmontando Babylon","id":2597079943,"id_str":"2597079943","indices":[0,11]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[75,98]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[22,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[0,16]},{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[17,31]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Kbq7SZde6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aparici54\/status\/1315388016110841856","display_url":"twitter.com\/aparici54\/stat\u2026","indices":[199,222]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[2,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314983988646367232","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[133,156]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315637674213019648,"id_str":"1315637674213019648","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIVfoCWkAAREml.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIVfoCWkAAREml.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gkTpqBZDf","display_url":"pic.twitter.com\/5gkTpqBZDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315637683457318913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"donajimena17","name":"do\u00f1ajimena17","id":1212378611686072320,"id_str":"1212378611686072320","indices":[3,16]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[84,107]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"BlackLivesMatter","indices":[121,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marca","name":"MARCA","id":15095537,"id_str":"15095537","indices":[40,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[99,122]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Policia_Granada","name":"Polic\u00eda local de Granada 2.0","id":4583542948,"id_str":"4583542948","indices":[0,16]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[17,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1315630876684890112,"id_str":"1315630876684890112","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315630876684890112\/pu\/img\/7lFhoeuDMUANhrW1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315630876684890112\/pu\/img\/7lFhoeuDMUANhrW1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y1ljfT6nba","display_url":"pic.twitter.com\/Y1ljfT6nba","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315631089621364738\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[60,75]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5UId7iyh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1315628069894455297","display_url":"twitter.com\/La_SER\/status\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1315630518151663623,"id_str":"1315630518151663623","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315630518151663623\/pu\/img\/xVAggxGAx9GkO1Ah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315630518151663623\/pu\/img\/xVAggxGAx9GkO1Ah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8wMaivAwCK","display_url":"pic.twitter.com\/8wMaivAwCK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315630800172351490\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9sZN5fzjej","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/diario\/2010\/06\/05\/sociedad\/1275688803_850215.html","display_url":"elpais.com\/diario\/2010\/06\u2026","indices":[114,137]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[40,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okmcL1BNo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[87,110]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vps7diQ74M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315624759351275521\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/vps7diQ74M","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1315625507338301443,"id_str":"1315625507338301443","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIKba5XsAMcz34.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIKba5XsAMcz34.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ETMZml9oW6","display_url":"pic.twitter.com\/ETMZml9oW6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315625521649254401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[19,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/llqSsOhrg2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315617101432975360","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[46,69]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wcXVJmBVFN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TherGa33\/status\/1314494621200846848","display_url":"twitter.com\/TherGa33\/statu\u2026","indices":[277,300]}],"media":[{"id":1315617093736333313,"id_str":"1315617093736333313","indices":[301,324],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkICxryWAAE0Llo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkICxryWAAE0Llo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q2ECWrNmAp","display_url":"pic.twitter.com\/Q2ECWrNmAp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315617101432975360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":448,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1010,"h":1533,"resize":"fit"},"medium":{"w":791,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7YUdQ5cVJ","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/deportes\/polemica-en-el-primer-partido-con-mascarillas-entre-ademar-y-sinfin-de-balonmano-llegamos-al-vestuario-mareados_202010115f83187d7c72380001cc81b4.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/depor\u2026","indices":[65,88]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kQAkM2MyXb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1315420270258200578","display_url":"twitter.com\/Solo__Verdad\/s\u2026","indices":[24,47]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PLwpIEgaFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Brixton_Ben26\/status\/1315316523439980545","display_url":"twitter.com\/Brixton_Ben26\/\u2026","indices":[49,72]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315607833644335104,"id_str":"1315607833644335104","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkH6WrQXgAAIDRd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkH6WrQXgAAIDRd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kVlfr5rFO2","display_url":"pic.twitter.com\/kVlfr5rFO2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315607842687266816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uyQfBXweKf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315438001397420032","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[45,68]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBHdRchEiO","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/salud\/2020\/10\/12\/5f83e9b5fdddffcf6d8b45e0.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[54,77]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[208,224]},{"text":"SanchezPsicopata","indices":[225,242]},{"text":"SanchezDimision","indices":[244,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315603375417946112,"id_str":"1315603375417946112","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315603375417946112\/pu\/img\/RePoMexYC5wrU8-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315603375417946112\/pu\/img\/RePoMexYC5wrU8-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IuuKTGN2Mv","display_url":"pic.twitter.com\/IuuKTGN2Mv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315603537565540352\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAoWmgozqv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1314983988646367232","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[55,78]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBHdRchEiO","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/salud\/2020\/10\/12\/5f83e9b5fdddffcf6d8b45e0.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[55,78]}]}}}