{"screen_name":{"0":"BabylonDab","1":"BabylonDab","2":"BabylonDab","3":"BabylonDab","4":"BabylonDab","5":"BabylonDab","6":"BabylonDab","7":"BabylonDab","8":"BabylonDab","9":"BabylonDab","10":"BabylonDab","11":"BabylonDab","12":"BabylonDab","13":"BabylonDab","14":"BabylonDab","15":"BabylonDab","16":"BabylonDab"},"tweet_id":{"0":1315726166821670912,"1":1315689195394887681,"2":1315688045610504192,"3":1315687538644971521,"4":1315681195439665152,"5":1315663157101301763,"6":1315663111395958786,"7":1315663049982869504,"8":1315657440202022914,"9":1315656276655902721,"10":1315655400075808768,"11":1315655242084683777,"12":1315653896681947137,"13":1315653667748564992,"14":1315652006204366853,"15":1315650131438567424,"16":1315646572038885378},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true},"text":{"0":"Si, es sabido. Ese el metodo de mi abuela, aunque la lechuga creo que solo era necesario en visperas de cuaresma, muy buen consejo para compartir (las magdalenas). https:\/\/t.co\/Q1gckXuHA0","1":"@BabylonDab Video\u2192v\u00edctimas de la manipulaci\u00f3n oficial, y victimarias con quien no cree en la versi\u00f3n oficial de los hechos. Es guerra de 4\u00aa G., se trata de alterar nuestro nivel de consciencia hasta aceptar ese doble thinking https:\/\/t.co\/tZB5InDalw","2":"Franja electoral para la nueva subnormalidad, osea, para subnormales. https:\/\/t.co\/T5RikVTmkN","3":"@IgnaciodeTorre3 Un balconazi \u00bfque es? \u00bfvictima o victimario? Si con la que est\u00e1 cayendo, nos centramos en los detalles sem\u00e1nticos de cada enunciado por importantes que eston pudieran llegar a parecer \u00bfque somos?\u00bfque sentido tendr\u00eda?","4":"@IgnaciodeTorre3 De eso nada, se puede. Otra cosa es que no pueda ser al 50% victima y 50% victimario. Ah\u00ed va otro pseudo-oximoron \"Hay m\u00e1s idiotas que personas\", jajaja, un saludo","5":"@DelaAbellan Le invito a ver este v\u00eddeo. Si quiere profundizar m\u00e1s hay una lista en mi canal de Youtube \"t\u00e9cnico preocupado\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7N7bQxWGWI","6":"Madre m\u00eda. Estoy empezando a cre\u00e9rmelo:face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/iup79DNIEa","7":"Recordad, sin PCR har\u00edamos vida normal.\n\nEl inventor del PCR \n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/CKp64X4CUt","8":"Eso da la impresi\u00f3n, \u00bfno? jajaja, un saludo de un no infectado por el covidiotismo. https:\/\/t.co\/9BnmUMrADM","9":"ESPA\u00d1A (en un futuro muy pr\u00f3ximo...) https:\/\/t.co\/TN6zhCojLq","10":"Hospital princesa Madrid.\nNuevas im\u00e1genes de OTRO hospital que no tiene colapso de ning\u00fan tipo.\nMadrid confinado porque empieza por M. https:\/\/t.co\/mDy3xe4ubl","11":"El da\u00f1o cerEbral ocasionado por las mascarillas NO ES REVERSIBLE. Las mascaras COVID-19 son un crimen contra la humanidad y abuso infantil 6-7 minutos.... https:\/\/t.co\/nmRWzCfczv","12":"Hoy en mi paseo en el parque v\u00ed 14 perros muy responsables: TODOS LLEVABAN A SU DUE\u00d1O CON BOZAL...","13":"Ver IDIOCRACIA  ser\u00e1 como hacer un master de aqu\u00ed a un par de a\u00f1os. No seas IDIOTA  y aprovecha a verla AHORA, ya que creeras en El Pais y en el gobierno... otra vez m\u00e1s, tendr\u00e1s que estudiar al menos \u00bfno? https:\/\/t.co\/cSEQvWL7Sc","14":"Los virus son lo contrario a un zoobie,  est\u00e1n muertos, pero son cosas que cobr\u00e1n vida cuando otro virus dice PANGOL\u00cdN cerca de un idiota... AHHHHHH (he dicho pangol\u00edn y soy seg\u00fan mi ex-suegra como un virus o un idiota) ESTAMOS PERDIDOS https:\/\/t.co\/xSZkGRPH99","15":"Quiz\u00e1 el problema lo tengamos nosotros con el, seriamente... qui\u00e9n vea esto normal es un imbecil integral, un zoombie del que, o nos libramos junto con sus amiguetes covidianos o acabar\u00e1 con la especie humana... antes del a\u00f1o 2040. https:\/\/t.co\/5SQNe5Wt8E","16":"Escuchen  por favor este audio de iVoox que desmonta algunos mitos y les aportar\u00e1 la sabidur\u00eda del pueblo llano, de los ancianos, de la historia contada a la luz de la lumbre\n#DiadelaHispanidad\n\nUTP97 La leyenda negra y la aventura sagrada del saber https:\/\/t.co\/AG77jyJhX5"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-10-12 18:48:57","1":"2020-10-12 16:22:03","2":"2020-10-12 16:17:29","3":"2020-10-12 16:15:28","4":"2020-10-12 15:50:15","5":"2020-10-12 14:38:35","6":"2020-10-12 14:38:24","7":"2020-10-12 14:38:09","8":"2020-10-12 14:15:52","9":"2020-10-12 14:11:14","10":"2020-10-12 14:07:45","11":"2020-10-12 14:07:08","12":"2020-10-12 14:01:47","13":"2020-10-12 14:00:52","14":"2020-10-12 13:54:16","15":"2020-10-12 13:46:49","16":"2020-10-12 13:32:40"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":39,"3":0,"4":0,"5":13,"6":124,"7":12,"8":0,"9":14,"10":305,"11":32,"12":81,"13":1,"14":2,"15":21,"16":11},"favorite_count":{"0":10,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":17,"10":0,"11":33,"12":0,"13":1,"14":7,"15":28,"16":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","1":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","2":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","3":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","4":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","5":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","6":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","7":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","8":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","9":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","10":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","11":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","12":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","13":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","14":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","15":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK","16":"https:\/\/t.co\/NObBBme5XK"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1gckXuHA0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ShowMeTheSky1\/status\/1315721293027737601","display_url":"twitter.com\/ShowMeTheSky1\/\u2026","indices":[164,187]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uridim1","name":"uridim","id":833066911579652096,"id_str":"833066911579652096","indices":[3,11]},{"screen_name":"BabylonDab","name":"Desmontando Babylon","id":2597079943,"id_str":"2597079943","indices":[13,24]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTINWO333","name":"Amaita WAKE UP!","id":2166115861,"id_str":"2166115861","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1315510562147758080,"id_str":"1315510562147758080","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkGh4usXcAADHVN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkGh4usXcAADHVN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T5RikVTmkN","display_url":"pic.twitter.com\/T5RikVTmkN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTINWO333\/status\/1315510564345581568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":375,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315510564345581568,"source_status_id_str":"1315510564345581568","source_user_id":2166115861,"source_user_id_str":"2166115861"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[0,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[3,19]},{"screen_name":"DelaAbellan","name":"Hellblazer","id":1256121241427161094,"id_str":"1256121241427161094","indices":[21,33]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DelaAbellan","name":"Hellblazer","id":1256121241427161094,"id_str":"1256121241427161094","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iup79DNIEa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1315397154664521729","display_url":"twitter.com\/ProgreAzote\/st\u2026","indices":[57,80]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1315661976048226305,"id_str":"1315661976048226305","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIrmLbX0AE3vZt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIrmLbX0AE3vZt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CKp64X4CUt","display_url":"pic.twitter.com\/CKp64X4CUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315662011917840384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1055,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":598,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1228,"resize":"fit"}},"source_status_id":1315662011917840384,"source_status_id_str":"1315662011917840384","source_user_id":1282243407470047232,"source_user_id_str":"1282243407470047232"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9BnmUMrADM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315654314870874113","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[84,107]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TN6zhCojLq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrLiberal\/status\/1315207701924843521","display_url":"twitter.com\/SrLiberal\/stat\u2026","indices":[37,60]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmRWzCfczv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HenryMakow\/status\/1315650246777733126","display_url":"twitter.com\/HenryMakow\/sta\u2026","indices":[155,178]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSEQvWL7Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1315629553872769024","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[206,229]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSZkGRPH99","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/C19Roberto\/status\/1315550909771010048","display_url":"twitter.com\/C19Roberto\/sta\u2026","indices":[237,260]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5SQNe5Wt8E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lobo_este\/status\/1315639318350893057","display_url":"twitter.com\/lobo_este\/stat\u2026","indices":[232,255]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}