{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org","11":"correctiv_org","12":"correctiv_org","13":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1315743565369221120,"1":1315727183470567424,"2":1315676099221749767,"3":1315653456829579265,"4":1315646649931313153,"5":1315623256112594946,"6":1315605235893764096,"7":1315588505771356160,"8":1315574446233726978,"9":1315565503545511936,"10":1315564881656139782,"11":1315549554276786177,"12":1315547754974732289,"13":1315533804950482944},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Zum Schluss eine Leseempfehlung: Die Kollegen @volkab1, @PinkertReiko, @aspinrath und @B_Strunz haben einen spannenden Bericht zur Prozesser\u00f6ffnung geschrieben. Hier nachzulesen :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:                       https:\/\/t.co\/qtP4KljsQc","1":"Auf dem Weg nach D\u00fcsseldorf zur Er\u00f6ffnung eines der gr\u00f6\u00dften #Mafia-Prozesse in der deutschen Geschichte. 14 M\u00e4nner stehen vor Gericht, es geht u.a. um Drogenhandel, Geldw\u00e4sche und Verst\u00f6\u00dfe gegen das Waffenrecht. Ein Thread :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:","2":"Es muss nicht immer gleich das Hakenkreuz im Bild sein: Die Neuen Rechten haben auf Instagram ganz eigene Codes aus Emojis und Hashtags. Unterschwellig schaffen sie es so, ihre Botschaften in die Streams anderer User zu bringen.\nhttps:\/\/t.co\/fHZt7Q88YZ","3":"Wir haben untersucht, welche Hashtags, Emojis und Erkennungszeichen Rechte auf Instagram nutzen. Was verbindet AfD, rechte Gruppierungen und die Community? #KeinFilterF\u00fcrRechts\nhttps:\/\/t.co\/fHZt7QpKnz","4":"@SaraSchurmann @investigate_eu @riffreporter Die Klimakrise ist global, Recherchen hierzu sind notwendig. Wie j\u00fcngst von @AnnikaJoeres und @katahuth. Sie zeigen: Die Klima-Bilanz der EU ist verheerend. Aber EU-F\u00f6rdergelder flie\u00dfen ohne Klimavorgaben in Beton und touristische Projekte. \nhttps:\/\/t.co\/IKt7UXC0sD","5":"Die Erkennungscodes der Rechten Szene gehen heute weit \u00fcber Bomberjacke und #Glatze hinaus. Die Neuen Rechten wissen, wie sie mit perfekt inszenierten Posts und unterschwelligen Codes aus Hashtags und Emojis ihre Gesinnung zum Ausdruck bringen. https:\/\/t.co\/fHZt7Q88YZ","6":"Das Netzwerk von CORRECTIV.Lokal lebt davon, dass sich Lokaljournalist*innen und @correctiv_org eng austauschen. Zwei Wege:\n\nSLACK (diskutieren \u00fcber neue Themen, Lesetipps\u2026)\n\nNEWSLETTER (Ist Neu: ab jetzt alle 2 Monate)\n\nHier kostenlos \u201eMitglied werden\u201c: https:\/\/t.co\/Lp3EmUkk5Q","7":"F\u00fcr den dritten Teil unserer #KeinFilterF\u00fcrRechts-Recherche haben wir noch einmal tief in unsere Daten geschaut: Wir zeigen, wie die rechte Szene auf Instagram kommuniziert, welche Erkennungszeichen und Codes sie dort verwendet. https:\/\/t.co\/SKrzbqwc1D","8":"Hashtags, W\u00f6rter &amp; Codes \u2013 wir haben uns die Beitr\u00e4ge der rechten Szene auf Instagram n\u00e4her angeschaut. Welche Themen dominieren &amp; welche Emojis die Wirkung der Nachrichten verst\u00e4rken sollen, erkl\u00e4rt Teil 3 unserer #KeinFilterF\u00fcrRechts-Recherche. :magnifying_glass_tilted_right::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/tG6dpl9p01","9":"In Teil 3 unserer Recherche #KeinFilterF\u00fcrRechts werfen wir einen Blick in die reinen Daten: Durch die H\u00e4ufigkeit von Hashtags und Worten k\u00f6nnen wir zeigen, wor\u00fcber die rechte Szene auf #Instagram \"spricht\". Und welche Emojis als Erkennungszeichen dienen. https:\/\/t.co\/bW579QfNAZ","10":"JUBIL\u00c4UMSFOLGE! @f_karig erkl\u00e4rt warum Instagram das intelligenteste Netzwerk der Geschichte ist, wir sprechen \u00fcber @correctiv_org Recherchen, Trumps cineastisches Gefangensein im affective-Feedback-Loop &amp; Flaubert &amp; verschenken 10 Ausdr\u00fccke die weg k\u00f6nnen\nhttps:\/\/t.co\/VAxFJpQ4an","11":"Hashtags wie #DefendEuropa, #MutzurWahrheit oder #heimatverliebt werden von Anh\u00e4ngern der Neuen Rechten auf #Instagram besonders h\u00e4ufig genutzt. Unser Datensatz zeigt, in welcher Verbindung die Hashtags zueinander stehen. #KeinFilterF\u00fcrRechts\n\nhttps:\/\/t.co\/GGcHKi2HUF","12":"Vom dritten Stock, Altbau, 60qm, 1200\u20ac kalt auf die Cayman Inseln. Auf dem Wohnungsmarkt wird gekauft und spekuliert, dass die Immobilienpreise explodieren. Wir wollen schauen, was dort vor sich geht. Mit Euch zusammen.\nhttps:\/\/t.co\/DV8bPpjbj7","13":"Ideologie durch die Hintert\u00fcr: Unser dritter Teil von #KeinFilterF\u00fcrRechts zeigt, wie die rechte Szene mit versteckten Codes und unscheinbaren Hashtags nichtsahnende Menschen auf Instagram in ihre Welt zieht. Auf welche Codes Ihr achten m\u00fcsst. :blue_heart: https:\/\/t.co\/GGcHKi2HUF"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-10-12 19:58:05","1":"2020-10-12 18:53:00","2":"2020-10-12 15:30:00","3":"2020-10-12 14:00:02","4":"2020-10-12 13:32:59","5":"2020-10-12 12:00:02","6":"2020-10-12 10:48:25","7":"2020-10-12 09:41:56","8":"2020-10-12 08:46:04","9":"2020-10-12 08:10:32","10":"2020-10-12 08:08:04","11":"2020-10-12 07:07:10","12":"2020-10-12 07:00:01","13":"2020-10-12 06:04:35"},"retweet_count":{"0":9,"1":52,"2":27,"3":5,"4":4,"5":23,"6":1,"7":75,"8":16,"9":24,"10":3,"11":34,"12":7,"13":47},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":62,"3":20,"4":4,"5":51,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":72,"12":29,"13":90},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","11":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","12":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","13":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargheBettoni","name":"Margherita Bettoni","id":2365312849,"id_str":"2365312849","indices":[3,17]},{"screen_name":"volkab1","name":"Volkmar Kabisch","id":494747181,"id_str":"494747181","indices":[65,73]},{"screen_name":"PinkertReiko","name":"Reiko Pinkert","id":1302974519544553473,"id_str":"1302974519544553473","indices":[75,88]},{"screen_name":"aspinrath","name":"Andreas Spinrath","id":524566798,"id_str":"524566798","indices":[90,100]},{"screen_name":"B_Strunz","name":"Benedikt Strunz","id":577092182,"id_str":"577092182","indices":[105,114]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Mafia","indices":[79,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargheBettoni","name":"Margherita Bettoni","id":2365312849,"id_str":"2365312849","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHZt7Q88YZ","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/12\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-kommunikation-hashtags-emojis-codes\/#hashtag","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[229,252]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[156,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHZt7QpKnz","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/12\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-kommunikation-hashtags-emojis-codes\/#hashtag","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[177,200]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaraSchurmann","name":"Sara Schurmann","id":1108478257,"id_str":"1108478257","indices":[0,14]},{"screen_name":"investigate_eu","name":"Investigate Europe","id":765507685630500868,"id_str":"765507685630500868","indices":[15,30]},{"screen_name":"riffreporter","name":"Riff: Journalismus zu Tech, Umwelt, Wissen & mehr","id":3372201089,"id_str":"3372201089","indices":[31,44]},{"screen_name":"AnnikaJoeres","name":"Annika Joeres","id":1052189708195782656,"id_str":"1052189708195782656","indices":[121,134]},{"screen_name":"katahuth","name":"Katarina Huth","id":864870602510921729,"id_str":"864870602510921729","indices":[139,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IKt7UXC0sD","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/klimawandel\/2020\/10\/05\/agrarsubventionen-der-eu-betonbruecken-statt-klimaschutz","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/klim\u2026","indices":[287,310]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Glatze","indices":[76,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHZt7Q88YZ","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/12\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-kommunikation-hashtags-emojis-codes\/#hashtag","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[245,268]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsachse","name":"Jonathan Sachse","id":29954030,"id_str":"29954030","indices":[3,11]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[94,108]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[43,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dertilly","name":"Till Eckert","id":389793054,"id_str":"389793054","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"steinberg_arne","name":"Arne Steinberg","id":3234191230,"id_str":"3234191230","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[44,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"echt_alice","name":"Alice Echtermann","id":2913639286,"id_str":"2913639286","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samelou","name":"Samira El Ouassil","id":275140490,"id_str":"275140490","indices":[3,11]},{"screen_name":"f_karig","name":"Friedemann Karig","id":172712387,"id_str":"172712387","indices":[29,37]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"DefendEuropa","indices":[13,26]},{"text":"MutzurWahrheit","indices":[28,43]},{"text":"heimatverliebt","indices":[49,64]},{"text":"Instagram","indices":[108,118]},{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[222,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGcHKi2HUF","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/12\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-kommunikation-hashtags-emojis-codes\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[244,267]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DV8bPpjbj7","expanded_url":"https:\/\/www.sr.de\/sr\/home\/nachrichten\/dossiers\/wemgehoert\/wgds_antworten_wichtigste_fragen_100.htm","display_url":"sr.de\/sr\/home\/nachri\u2026","indices":[220,243]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"KeinFilterF\u00fcrRechts","indices":[54,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGcHKi2HUF","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/10\/12\/kein-filter-fuer-rechts-instagram-rechtsextremismus-kommunikation-hashtags-emojis-codes\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[246,269]}]}}}