{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL","10":"DemagogPL","11":"DemagogPL","12":"DemagogPL","13":"DemagogPL","14":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1315732679854354433,"1":1315732674179457024,"2":1315705120508784643,"3":1315705119141441537,"4":1315671103562448902,"5":1315671102048305154,"6":1315667999345475585,"7":1315571313222791169,"8":1315571308391002112,"9":1315571303269761026,"10":1315571298131738624,"11":1315571292880490496,"12":1315571287897583616,"13":1315571283082575872,"14":1315571278040969221},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":":cross_mark: #Fa\u0142sz \n\nNie ma dowod\u00f3w na to, \u017ce promienie s\u0142oneczne jako takie os\u0142abiaj\u0105 dzia\u0142anie wirusa SARS-CoV-2. Fala UV-C mo\u017ce co prawda zabi\u0107 wirusa, jednak aby tak si\u0119 sta\u0142o, konieczne jest d\u0142ugotrwa\u0142e na\u015bwietlanie.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/aTxOQwsJL4\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 https:\/\/t.co\/1dDcE8Pyg5","1":"Czy promieniowanie UV ze S\u0142o\u0144ca os\u0142abi\u0142o zasi\u0119g koronawirusa? Sprawdzili\u015bmy s\u0142ynne s\u0142owa premiera @MorawieckiM.\n\n:cross_mark: #Fa\u0142sz \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/aTxOQwsJL4\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #koronawirusPRAWDA https:\/\/t.co\/zPJqvpJJlO","2":":cross_mark:#Fakenews\n\nJak dot\u0105d nie powsta\u0142o \u017cadne badanie, kt\u00f3re udowodni\u0142oby szkodliwo\u015b\u0107 promieniowania elektromagnetycznego powstaj\u0105cego przy okazji korzystania z zakresu fal wykorzystywanych w ramach sieci #5G.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/oFurIEI5AG\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","3":"Mimo wiedzy na temat cz\u0119stotliwo\u015bci, na kt\u00f3rych operuje nowa technologia mobilna #5G, i stosunkowo dobrze rozpoznanego wp\u0142ywu cz\u0119stotliwo\u015bci radiowych na zdrowie wiele os\u00f3b uwa\u017ca wci\u0105\u017c, \u017ce jest to technologia szkodliwa.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/oFurIEI5AG","4":"W raporcie znajdziecie informacje o bie\u017c\u0105cych obostrzeniach, https:\/\/t.co\/yHkwaibLnf.:\n\n:white_heavy_check_mark:Czy maseczki s\u0105 obowi\u0105zkowe dla wszystkich? \n:white_heavy_check_mark:Jakie zasady dotycz\u0105ce komunikacji zbiorowej obecnie obowi\u0105zuj\u0105?\n:white_heavy_check_mark:Jakie s\u0105 r\u00f3\u017cnice pomi\u0119dzy stref\u0105 \u017c\u00f3\u0142t\u0105 i czerwon\u0105? \n\nhttps:\/\/t.co\/auM2QSeWQY","5":"To dobry moment, aby przypomnie\u0107, \u017ce wszystkie wa\u017cne i przydatne informacje na temat pandemii, choroby COVID-19 oraz formalnych zasad kwarantanny znajdziecie w naszym raporcie, kt\u00f3ry od marca aktualizujemy o najnowsze dane i komunikaty. \n\nhttps:\/\/t.co\/auM2QSeWQY","6":"@bpaszcza @RozekTom @LukaszLamza @RafalMostowy @KamilSikora @sylvcz @mar_watrobinski Dzi\u0119kujemy, z ciekawo\u015bci\u0105 zapoznamy si\u0119 ;)","7":":cross_mark: Nie, @Andruszkiewicz1 nie napisa\u0142 tego tweeta: https:\/\/t.co\/tQnAUaz0l8\n:cross_mark: Nie, @Adamowicz_Magda i @Dulkiewicz_A nie hajlowa\u0142y z balkonu: https:\/\/t.co\/UP6UCTkKfK\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #Fakenews https:\/\/t.co\/0n06Ff1Dbz","8":":cross_mark: Prezydent Ghany nie twierdzi, \u017ce zaplanowano pandemi\u0119: https:\/\/t.co\/5D2Qoh2Kpp\n:cross_mark: @MWosPL nie m\u00f3wi\u0142, \u017ce wi\u0119ksze zad\u0142u\u017cenie pa\u0144stwa oznacza mniejszy d\u0142ug obywateli: https:\/\/t.co\/hwtWhNhxBD\n:cross_mark: Maryla Rodowicz popiera Kaczy\u0144skiego i Dud\u0119? Fa\u0142szywy cytat: https:\/\/t.co\/SlZlEJW9kJ https:\/\/t.co\/lhF6ikm8d2","9":":cross_mark: Fa\u0142szywy cytat przypisany do pos\u0142a @radekfogiel: https:\/\/t.co\/AJ3PbeGNQX\n:cross_mark: Abp J\u0119draszewski nie powiedzia\u0142, \u017ce \u201ekoronawirus to kara boska za homoseksualizm\u201d: https:\/\/t.co\/rtmu4B11sq\n:cross_mark: Nie, szczepionka przeciw COVID-19 nie doprowadzi do holokaustu: https:\/\/t.co\/SL2CrKOsWj https:\/\/t.co\/0AvNSrBNhc","10":":cross_mark: #Fakenews\n\n:cross_mark: Ten mural nie powsta\u0142 w 1994 na lotnisku w Denver: https:\/\/t.co\/E5NCWFrhZG\n:cross_mark: Wielki zwolennik szczepie\u0144 nie zmar\u0142 z powodu szczepionki: https:\/\/t.co\/wgVcoIHlrg\n:cross_mark: Nie, @ZiobroPL nie wstrzyma\u0142 32 karetek pogotowia, dlatego \u017ce s\u0105 z WO\u015aP: https:\/\/t.co\/yGtQTbQPka https:\/\/t.co\/6ymOOw3Kp1","11":":cross_mark: @sobonartur (@pisorgpl) o umieralno\u015bci na koronawirusa: https:\/\/t.co\/LqilogjRKJ\n:cross_mark: @wlodekczarzasty (@__Lewica) o tym, w ilu szko\u0142ach obecnie jest edukacja zdalna: https:\/\/t.co\/SMYwhvRgjI\n:white_heavy_check_mark: @SawickiMarek (@nowePSL) o produkcji drobiu: https:\/\/t.co\/RQdyVowVSJ\n\n#FactCheck https:\/\/t.co\/DqKgRaEE0Q","12":":cross_mark: Halina Bieda (@Platforma_org) o tym, ile Polak\u00f3w jest w wieku poprodukcyjnym: https:\/\/t.co\/cOOznx5pKX\n:warning_selector: @bbudka (PO) o wyroku TK w sprawie ustawy dezubekizacyjnej: https:\/\/t.co\/qDZ8hZbZhY\n:white_heavy_check_mark: @PiotrMuller (@pisorgpl) o tym, ile os\u00f3b umiera na COVID-19: https:\/\/t.co\/nrQJjJcHxm https:\/\/t.co\/G2LCQKuJOJ","13":":cross_mark: @Hetman_K (@nowePSL) o g\u0142osowaniu europos\u0142\u00f3w PiS ws. Funduszu Sprawiedliwej Transformacji: https:\/\/t.co\/feZ001azc9\n:cross_mark: @JEmilewicz (@Porozumienie__) o d\u0142ugu publicznym Polski, Niemiec, Francji i W\u0142och: https:\/\/t.co\/IL9y5mjJJs\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/dMfbn3pkXG","14":"Przed Wami posumowanie pracy Demagoga w zesz\u0142ym tygodniu, a w nim 20 nowych analiz. Na dobry pocz\u0105tek tygodnia :) \n\n#PolitycyPodKontrol\u0105\n\n:warning_selector: @MWosPL (@pisorgpl) o tym, czy policja ma prawo asystowa\u0107 przy interwencjach dotycz\u0105cych zwierz\u0105t: https:\/\/t.co\/eYsoj1zvBP\n\n#FactCheck https:\/\/t.co\/YRH1y2d1jl"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-10-12 19:14:50","1":"2020-10-12 19:14:49","2":"2020-10-12 17:25:20","3":"2020-10-12 17:25:19","4":"2020-10-12 15:10:09","5":"2020-10-12 15:10:09","6":"2020-10-12 14:57:49","7":"2020-10-12 08:33:37","8":"2020-10-12 08:33:36","9":"2020-10-12 08:33:35","10":"2020-10-12 08:33:34","11":"2020-10-12 08:33:33","12":"2020-10-12 08:33:31","13":"2020-10-12 08:33:30","14":"2020-10-12 08:33:29"},"retweet_count":{"0":3,"1":8,"2":0,"3":2,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0},"favorite_count":{"0":7,"1":16,"2":0,"3":8,"4":2,"5":3,"6":1,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":5},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska","10":"Polska","11":"Polska","12":"Polska","13":"Polska","14":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","10":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","11":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","12":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","13":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","14":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[2,8]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[259,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTxOQwsJL4","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-promieniowanie-uv-ze-slonca-oslabilo-zasieg-koronawirusa\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1315732504427532289,"id_str":"1315732504427532289","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJrveHWkAEcZxk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJrveHWkAEcZxk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1dDcE8Pyg5","display_url":"pic.twitter.com\/1dDcE8Pyg5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315732679854354433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fa\u0142sz","indices":[115,121]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[170,190]},{"text":"FactCheck","indices":[191,201]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[202,223]},{"text":"koronawirusPRAWDA","indices":[224,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MorawieckiM","name":"Mateusz Morawiecki","id":939053934232195072,"id_str":"939053934232195072","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTxOQwsJL4","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy-promieniowanie-uv-ze-slonca-oslabilo-zasieg-koronawirusa\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/czy\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1315732401121828864,"id_str":"1315732401121828864","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJrpdRWoAA54cO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJrpdRWoAA54cO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zPJqvpJJlO","display_url":"pic.twitter.com\/zPJqvpJJlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315732674179457024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"5G","indices":[200,203]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[252,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oFurIEI5AG","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-5g-nie-zakloca-ukladu-odpornosciowego-czlowieka\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[227,250]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[81,84]},{"text":"Fakenews","indices":[222,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oFurIEI5AG","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/nie-5g-nie-zakloca-ukladu-odpornosciowego-czlowieka\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/nie-\u2026","indices":[254,277]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHkwaibLnf","expanded_url":"http:\/\/m.in","display_url":"m.in","indices":[61,84]},{"url":"https:\/\/t.co\/auM2QSeWQY","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/cala-prawda-o-koronawirusie\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[254,277]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/auM2QSeWQY","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/cala-prawda-o-koronawirusie\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[239,262]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bpaszcza","name":"Bartosz Paszcza","id":2394464146,"id_str":"2394464146","indices":[0,9]},{"screen_name":"RozekTom","name":"Tomasz Ro\u017cek","id":1129477242,"id_str":"1129477242","indices":[10,19]},{"screen_name":"LukaszLamza","name":"Lukasz Lamza","id":2446746451,"id_str":"2446746451","indices":[20,32]},{"screen_name":"RafalMostowy","name":"Rafal Mostowy","id":255756679,"id_str":"255756679","indices":[33,46]},{"screen_name":"KamilSikora","name":"Kamil Sikora","id":360696983,"id_str":"360696983","indices":[47,59]},{"screen_name":"sylvcz","name":"Sylwia Czubkowska","id":101564798,"id_str":"101564798","indices":[60,67]},{"screen_name":"mar_watrobinski","name":"Marcin W\u0105trobi\u0144ski","id":826183279237664769,"id_str":"826183279237664769","indices":[68,84]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"FactCheck","indices":[163,173]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[174,195]},{"text":"Fakenews","indices":[196,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andruszkiewicz1","name":"Adam Andruszkiewicz","id":3106178813,"id_str":"3106178813","indices":[7,23]},{"screen_name":"Adamowicz_Magda","name":"Magdalena Adamowicz","id":1100499396041625601,"id_str":"1100499396041625601","indices":[80,96]},{"screen_name":"Dulkiewicz_A","name":"Aleksandra Dulkiewicz","id":1105027657396355073,"id_str":"1105027657396355073","indices":[99,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tQnAUaz0l8","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SJyeK3","display_url":"buff.ly\/2SJyeK3","indices":[49,72]},{"url":"https:\/\/t.co\/UP6UCTkKfK","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34IIuYw","display_url":"buff.ly\/34IIuYw","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1315571245363220484,"id_str":"1315571245363220484","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHZE9SX0AQmbGl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHZE9SX0AQmbGl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0n06Ff1Dbz","display_url":"pic.twitter.com\/0n06Ff1Dbz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571313222791169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MWosPL","name":"Micha\u0142 Wo\u015b","id":1538671028,"id_str":"1538671028","indices":[83,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5D2Qoh2Kpp","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jUkSGS","display_url":"buff.ly\/3jUkSGS","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/hwtWhNhxBD","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nRb0A2","display_url":"buff.ly\/3nRb0A2","indices":[165,188]},{"url":"https:\/\/t.co\/SlZlEJW9kJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33Ndyam","display_url":"buff.ly\/33Ndyam","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1315571073971294208,"id_str":"1315571073971294208","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHY6-zWkAA9FGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHY6-zWkAA9FGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lhF6ikm8d2","display_url":"pic.twitter.com\/lhF6ikm8d2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571308391002112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radekfogiel","name":"Rados\u0142aw Fogiel","id":18214715,"id_str":"18214715","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJ3PbeGNQX","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jRFMGx","display_url":"buff.ly\/3jRFMGx","indices":[51,74]},{"url":"https:\/\/t.co\/rtmu4B11sq","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GYjCne","display_url":"buff.ly\/2GYjCne","indices":[160,183]},{"url":"https:\/\/t.co\/SL2CrKOsWj","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SPWlqc","display_url":"buff.ly\/2SPWlqc","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1315570697830367232,"id_str":"1315570697830367232","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHYlFkXgAAtERz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHYlFkXgAAtERz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0AvNSrBNhc","display_url":"pic.twitter.com\/0AvNSrBNhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571303269761026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZiobroPL","name":"Zbigniew Ziobro | SP","id":1614572052,"id_str":"1614572052","indices":[182,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E5NCWFrhZG","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GRHLfw","display_url":"buff.ly\/2GRHLfw","indices":[66,89]},{"url":"https:\/\/t.co\/wgVcoIHlrg","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3705q8j","display_url":"buff.ly\/3705q8j","indices":[151,174]},{"url":"https:\/\/t.co\/yGtQTbQPka","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SNaKni","display_url":"buff.ly\/2SNaKni","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1315570592662327296,"id_str":"1315570592662327296","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHYe9yWkAAVerV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHYe9yWkAAVerV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ymOOw3Kp1","display_url":"pic.twitter.com\/6ymOOw3Kp1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571298131738624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"FactCheck","indices":[261,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sobonartur","name":"Artur Sobo\u0144","id":972287478,"id_str":"972287478","indices":[2,13]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[15,24]},{"screen_name":"wlodekczarzasty","name":"W\u0142odzimierzCzarzasty \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 #Lewica","id":485755268,"id_str":"485755268","indices":[84,100]},{"screen_name":"__Lewica","name":"Lewica","id":66324459,"id_str":"66324459","indices":[102,111]},{"screen_name":"SawickiMarek","name":"Marek Sawicki","id":362433298,"id_str":"362433298","indices":[191,204]},{"screen_name":"nowePSL","name":"\ud83c\udf40 PSL","id":2426963910,"id_str":"2426963910","indices":[206,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqilogjRKJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GR6ujT","display_url":"buff.ly\/2GR6ujT","indices":[58,81]},{"url":"https:\/\/t.co\/SMYwhvRgjI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/30VzwWT","display_url":"buff.ly\/30VzwWT","indices":[165,188]},{"url":"https:\/\/t.co\/RQdyVowVSJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GTHo42","display_url":"buff.ly\/2GTHo42","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1315570402043858945,"id_str":"1315570402043858945","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHYT3rXkAEdfbB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHYT3rXkAEdfbB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DqKgRaEE0Q","display_url":"pic.twitter.com\/DqKgRaEE0Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571292880490496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Platforma_org","name":"PlatformaObywatelska","id":53003895,"id_str":"53003895","indices":[16,30]},{"screen_name":"bbudka","name":"Borys Budka","id":118739645,"id_str":"118739645","indices":[107,114]},{"screen_name":"PiotrMuller","name":"Piotr M\u00fcller","id":121679076,"id_str":"121679076","indices":[193,205]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[207,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cOOznx5pKX","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3iR6Fcr","display_url":"buff.ly\/3iR6Fcr","indices":[80,103]},{"url":"https:\/\/t.co\/qDZ8hZbZhY","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34NlOWX","display_url":"buff.ly\/34NlOWX","indices":[167,190]},{"url":"https:\/\/t.co\/nrQJjJcHxm","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34RNc6c","display_url":"buff.ly\/34RNc6c","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1315569918071504896,"id_str":"1315569918071504896","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHX3svXgAA2LPL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHX3svXgAA2LPL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G2LCQKuJOJ","display_url":"pic.twitter.com\/G2LCQKuJOJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571287897583616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[227,247]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[248,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hetman_K","name":"Krzysztof Hetman","id":747764682459582465,"id_str":"747764682459582465","indices":[2,11]},{"screen_name":"nowePSL","name":"\ud83c\udf40 PSL","id":2426963910,"id_str":"2426963910","indices":[13,21]},{"screen_name":"JEmilewicz","name":"Jadwiga Emilewicz \ud83d\udcaf\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":2435997204,"id_str":"2435997204","indices":[119,130]},{"screen_name":"Porozumienie__","name":"Porozumienie","id":2231621580,"id_str":"2231621580","indices":[132,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/feZ001azc9","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3iZ5QhP","display_url":"buff.ly\/3iZ5QhP","indices":[93,116]},{"url":"https:\/\/t.co\/IL9y5mjJJs","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GI563w","display_url":"buff.ly\/2GI563w","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1315569534582091776,"id_str":"1315569534582091776","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHXhYIXcAAv64-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHXhYIXcAAv64-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dMfbn3pkXG","display_url":"pic.twitter.com\/dMfbn3pkXG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571283082575872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[116,136]},{"text":"FactCheck","indices":[265,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MWosPL","name":"Micha\u0142 Wo\u015b","id":1538671028,"id_str":"1538671028","indices":[141,148]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[150,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYsoj1zvBP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3djrImx","display_url":"buff.ly\/3djrImx","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1315569099779473408,"id_str":"1315569099779473408","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHXIEXWAAAnejG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHXIEXWAAAnejG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRH1y2d1jl","display_url":"pic.twitter.com\/YRH1y2d1jl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1315571278040969221\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]}}}