{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1315803150763397126,"1":1315801419778326528,"2":1315797718099537921,"3":1315794536870879233,"4":1315793636349669376,"5":1315791541160439808,"6":1315790815944421381,"7":1315789631422713860,"8":1315787945484398598,"9":1315785769525678080,"10":1315784715681529856,"11":1315782847962251266,"12":1315775889385435136,"13":1315774653852516354,"14":1315773136105803776,"15":1315772331793567745,"16":1315771964695478272,"17":1315769240440446977,"18":1315750289711001601,"19":1315748631027355648,"20":1315736119225577472,"21":1315672524336881664,"22":1315671193199038464,"23":1315553576006098944},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":"En agosto una twittera q dec\u00eda ser sobrina d una famosa folcl\u00f3rica espa\u00f1ola,me ofreci\u00f3 una mansi\u00f3n en California para escapar d la JuntaC\u00f3vica.Qued\u00e9 con ella en un rec\u00f3ndito bosque de Palencia. Me vendi\u00f3.Desde ese momento me siguieron por media Espa\u00f1a. Lo contar\u00e9 en mis memorias.","1":"@JosaOlleros 7 veces campe\u00f3n provincial de Teruel. Entre 3 participantes","2":"@JosaOlleros Ya te digo que no. Me negaba a jugar los challengers de tierra batida. Una vez jugu\u00e9 la previa del Conde de God\u00f3 juvenil pero me torc\u00ed el tobillo en el primer juego ganando 0-40. Luego ya dej\u00e9 el tenis y me pas\u00e9 a pesca con mosca.","3":"@clcristinaines Y de borregos cazurros","4":"Cuando los hombres eran hombres,no les hac\u00eda falta tatuarse mierdas,hacerse dibujos en el lateral rapado o pintarse el pelo. Que esperar de un hombre as\u00ed hoy en d\u00eda? \nBozal. Consciente es de su poca hombr\u00eda, recurre a iconograf\u00eda corporal para llamar la atenci\u00f3n de alg\u00fan modo.","5":"@JosaOlleros Yo he jugado al tenis. Cuando me tocaba jugar en tierra batida, me negaba, me parec\u00eda de ni\u00f1as.","6":"Nunca vi un programa de Cuarto Milenio. Alguna vez hac\u00eda zapping, veia ese estudio t\u00e9trico y esa frente enorme y p\u00e1lida y quitaba r\u00e1pido por si aparec\u00eda Casper o alg\u00fan otro fantasma. En serio este hombre es una referencia cient\u00edfica para tantos espa\u00f1oles? \nVaya nivel.","7":"@JosaOlleros No est\u00e1 mal del todo. Pero los tenistas buenos siempre se toman la temporada de tierra como un entrenamiento. En Roland Garros se centran los tenistas segundos espadas. Que el Roland Garros lo han ganado tenistas mediocres como Albert Costa , Norman, Gomez, Gaudio o Kafelnikov","8":"M\u00e9rito lo de Nadal?\nDesde los 3 a\u00f1os con una raqueta en el club de su t\u00edo? Ganar 13 RolandGarros est\u00e1 bien pero los tenistas buenos no se toman en serio la tierra. Es semitenis(casi p\u00e1del). En las dem\u00e1s superficies es vulgar, no tiene t\u00e9cnica. Lo que se dice un pasabolas.","9":"Para mi , Rafa Nadal no est\u00e1 ni entre los 5 mejores deportistas de la historia de Espa\u00f1a. Y entra en el top 10 por los pelos.","10":"Mercedes Mil\u00e1, la que en 2009 dec\u00eda que lo de los virus era una farsa y las mascarillas un atentado humano, ahora como loca por dar p\u00e1bulo a la farsa de los virus. Cu\u00e1nto te ha pagado por cambiar de opini\u00f3n tu Adonis Pedro S\u00e1nchez, mala bruja?","11":"El Doctor Cagadas que se encargue de hacer trasplantes y reconstrucciones y que evite hablar de microbiolog\u00eda, que no tiene ni idea.","12":"Hay 3 Espa\u00f1as\n\nLa de los borregos de izquierdas.\nLa de los borregos de derechas.\nLa de los anticovidianos. https:\/\/t.co\/e1PUz1gjpG","13":"Covid19 es la enfermedad, de toda vida (unificaci\u00f3n d pat\u00f3genos respiratorios bajo el timo d la PCR + todo tipo d microangiopat\u00edas tromb\u00f3ticas, +la farsa d los asintom\u00e1ticos).  Enfermedad falsamente atribu\u00edda a un falso virus,cuyos genes d secuencia comparten miles d pat\u00f3genos. https:\/\/t.co\/Kflwo0cvit","14":"@PedroRa82101790 @ogabel_ No inventes. No veas tanto la tv","15":"@Tifon_1902 @Todoesunmontaj1 @manumarlasca Sin az\u00facar","16":"@ocbkk @manumarlasca Jajajaja","17":"El Doctor Papaya se va de vacaciones 7 d\u00edas a Menorca.\nMe voy a hacer snorkel con la paga que me han dado mis pap\u00e1s por estar un mes sin meteme en l\u00edos. @manumarlasca","18":"https:\/\/t.co\/njFQLGn2kx\n\nLos \"expertos\" covidianos os est\u00e1n diciendo que llevareis la mascarilla toda la vida, borregos.\nUn par de a\u00f1os las medidas, pero la mascarilla es para integrarla y usarla eternamente. Retrasados, seguid ciegos y sordos. https:\/\/t.co\/cIgsZu7x9T","19":"La realidad?\nYo no niego la realidad tr\u00e1gica q estamos viviendo. \nVerdad emp\u00edrica?\nEl SarsCov2 una verdad emp\u00edrica?\nY eso? Qui\u00e9n lo ha demostrado ? Ni que haya un virus nuevo letal, ni los contagios, ni que sea una enfermedad nueva, ni q los muertos atribu\u00eddos sean por eso. https:\/\/t.co\/qx8U4pSeIp","20":"El SarsCov2 no existe,ni el 1, ni el 3(q lleva a\u00f1os falsamente secuenciado en el GenBank). Una secuencia quim\u00e9rica ex\u00f3gena  comprende varias secuencias insertadas en un pl\u00e1smido de matrices de genes de varios virusARN ( incluso en el ADN d muchas bacterias, si no se hace la RT)","21":"@correypilla Claro que se lo ha puesto. Lo m\u00e1s seguro es q esos enfermos de la UCI tengan otra patolog\u00eda, c\u00e1ncer de pulm\u00f3n o neumon\u00eda bacteriana. Pero habr\u00e1n dado PosiTIMO PCR o hasta se lo habr\u00e1n inventado.","22":"Est\u00e1n agotados y muy cabreados con los pacientes.\n\nMor\u00edos, escoria.\n\nhttps:\/\/t.co\/ozfir9GusU","23":"El a\u00f1o que viene seguir\u00e1 todo igual. Retrasados. Tontos del culo\nhttps:\/\/t.co\/N4CTVToVyE"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-10-12 23:54:52","1":"2020-10-12 23:47:59","2":"2020-10-12 23:33:16","3":"2020-10-12 23:20:38","4":"2020-10-12 23:17:03","5":"2020-10-12 23:08:44","6":"2020-10-12 23:05:51","7":"2020-10-12 23:01:08","8":"2020-10-12 22:54:27","9":"2020-10-12 22:45:48","10":"2020-10-12 22:41:36","11":"2020-10-12 22:34:11","12":"2020-10-12 22:06:32","13":"2020-10-12 22:01:38","14":"2020-10-12 21:55:36","15":"2020-10-12 21:52:24","16":"2020-10-12 21:50:56","17":"2020-10-12 21:40:07","18":"2020-10-12 20:24:49","19":"2020-10-12 20:18:13","20":"2020-10-12 19:28:30","21":"2020-10-12 15:15:48","22":"2020-10-12 15:10:31","23":"2020-10-12 07:23:08"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":11,"5":0,"6":8,"7":0,"8":3,"9":0,"10":11,"11":3,"12":9,"13":12,"14":0,"15":0,"16":0,"17":5,"18":28,"19":7,"20":35,"21":2,"22":13,"23":8},"favorite_count":{"0":23,"1":0,"2":0,"3":1,"4":36,"5":0,"6":30,"7":0,"8":10,"9":5,"10":39,"11":20,"12":43,"13":30,"14":2,"15":1,"16":0,"17":41,"18":45,"19":37,"20":91,"21":20,"22":56,"23":33},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosaOlleros","name":"josa_olleros","id":1311316688831483904,"id_str":"1311316688831483904","indices":[0,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clcristinaines","name":"CLow","id":302250571,"id_str":"302250571","indices":[0,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1PUz1gjpG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eva86388762\/status\/1315365793643855873","display_url":"twitter.com\/Eva86388762\/st\u2026","indices":[107,130]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kflwo0cvit","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroRa82101790\/status\/1315750143866658816","display_url":"twitter.com\/PedroRa8210179\u2026","indices":[279,302]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroRa82101790","name":"Pedro Ramirez","id":1191072019401580544,"id_str":"1191072019401580544","indices":[0,16]},{"screen_name":"ogabel_","name":"\u0398\u011f\u03b1\u0e56\u0454\u0ec4\u00ae","id":1093180269459398657,"id_str":"1093180269459398657","indices":[17,25]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tifon_1902","name":"Tifon_1902","id":1279854384839626753,"id_str":"1279854384839626753","indices":[0,11]},{"screen_name":"Todoesunmontaj1","name":"Todoesunmontaje","id":1267908336772669441,"id_str":"1267908336772669441","indices":[12,28]},{"screen_name":"manumarlasca","name":"Manuel Marlasca","id":62029654,"id_str":"62029654","indices":[29,42]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ocbkk","name":"Sipnosis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f (saboteador de papayas?","id":1667891011,"id_str":"1667891011","indices":[0,6]},{"screen_name":"manumarlasca","name":"Manuel Marlasca","id":62029654,"id_str":"62029654","indices":[7,20]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manumarlasca","name":"Manuel Marlasca","id":62029654,"id_str":"62029654","indices":[153,166]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njFQLGn2kx","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.ideal.es\/sociedad\/virologa-margarita-val-aclara-mascarilla-problema-restaurantes-20201010114242-nt_amp.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.idea\u2026","indices":[0,23]}],"media":[{"id":1315750274418577420,"id_str":"1315750274418577420","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ750fXkAw1qYS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ750fXkAw1qYS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cIgsZu7x9T","display_url":"pic.twitter.com\/cIgsZu7x9T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1315750289711001601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":521,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":552,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315748614120058882,"id_str":"1315748614120058882","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ6ZLZWsAI3FLB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ6ZLZWsAI3FLB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qx8U4pSeIp","display_url":"pic.twitter.com\/qx8U4pSeIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1315748631027355648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":401,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"correypilla","name":"Corre y Pilla","id":24399612,"id_str":"24399612","indices":[0,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozfir9GusU","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/papel\/historias\/2020\/10\/12\/5f82c9dafdddff2b558b4579.html","display_url":"elmundo.es\/papel\/historia\u2026","indices":[69,92]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4CTVToVyE","expanded_url":"https:\/\/www.heraldo.es\/noticias\/aragon\/zaragoza\/fiestas-del-pilar\/2020\/10\/12\/real-zaragoza-felicita-dia-del-pilar-1399714.html","display_url":"heraldo.es\/noticias\/arago\u2026","indices":[65,88]}]}}}