{"screen_name":{"0":"ECUADORCHEQUEA"},"tweet_id":{"0":1315713059592318977},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"\u00bfRecuperaci\u00f3n econ\u00f3mica? \u00bfConfianza empresarial restablecida? Le hicimos un chequeo a los datos en la renuncia de Richard Mart\u00ednez y hay algunos que merecen contexto. Rev\u00edsalos aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/OmQ1sM4zqm"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-12 17:56:52"},"retweet_count":{"0":1},"favorite_count":{"0":1},"user_location":{"0":"Quito, Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XoIquUQ4ix"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OmQ1sM4zqm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jQLo3S","display_url":"bit.ly\/3jQLo3S","indices":[183,206]}]}}}