{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom","47":"elcomerciocom","48":"elcomerciocom","49":"elcomerciocom","50":"elcomerciocom","51":"elcomerciocom","52":"elcomerciocom","53":"elcomerciocom","54":"elcomerciocom","55":"elcomerciocom","56":"elcomerciocom","57":"elcomerciocom","58":"elcomerciocom","59":"elcomerciocom","60":"elcomerciocom","61":"elcomerciocom","62":"elcomerciocom","63":"elcomerciocom","64":"elcomerciocom","65":"elcomerciocom","66":"elcomerciocom","67":"elcomerciocom","68":"elcomerciocom","69":"elcomerciocom","70":"elcomerciocom","71":"elcomerciocom","72":"elcomerciocom","73":"elcomerciocom","74":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1315801926022295554,"1":1315799788886151168,"2":1315796892723355649,"3":1315794858150428672,"4":1315794263792324608,"5":1315791859717865472,"6":1315786482091806721,"7":1315784309878317056,"8":1315781794780782592,"9":1315774223047168007,"10":1315773875226116099,"11":1315773634124771328,"12":1315771727201345538,"13":1315769210379931654,"14":1315766695529771009,"15":1315763622254084096,"16":1315762631664447495,"17":1315759353333526534,"18":1315756231894630402,"19":1315749077754277889,"20":1315745554714947585,"21":1315742677602906112,"22":1315741528120340483,"23":1315740641180164097,"24":1315736496423477253,"25":1315733978284871680,"26":1315731461828423687,"27":1315728948081430528,"28":1315723911963668483,"29":1315721395343511554,"30":1315716028371030019,"31":1315705391339184134,"32":1315701177942765575,"33":1315700785796329472,"34":1315696466300633088,"35":1315695592484548609,"36":1315685698469584903,"37":1315684472596160512,"38":1315678747174088707,"39":1315676741424345089,"40":1315671621395505152,"41":1315665153778745345,"42":1315660287895367680,"43":1315654707579420673,"44":1315654043931422721,"45":1315645981615161345,"46":1315645074366246912,"47":1315639658420862979,"48":1315637834418663425,"49":1315635790848942081,"50":1315631490554908674,"51":1315626413865734144,"52":1315621786726400001,"53":1315620939346960386,"54":1315620748984307712,"55":1315620222754336768,"56":1315613733440323584,"57":1315612124916445184,"58":1315610390143938561,"59":1315609429325295618,"60":1315509499000750080,"61":1315504465970069504,"62":1315499432805367808,"63":1315494399510421504,"64":1315484333306646529,"65":1315479299986722816,"66":1315474266943418368,"67":1315469233900449792,"68":1315464200576208897,"69":1315459167373713409,"70":1315454134288490498,"71":1315449116206526466,"72":1315449101086076928,"73":1315444067954692098,"74":1315442892475977732},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false},"text":{"0":"El Banco Central proyecta una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de entre 1,5% y 2,2% del PIB en el 2021\nhttps:\/\/t.co\/weGZbc6Wrs","1":"A su corta edad sus ideas y an\u00e1lisis ya han sido recogidos por publicaciones de la ONU. Samanta Villegas habla de salir de la pobreza, mientras se garantiza la sostenibilidad ambiental del planeta \u00bb https:\/\/t.co\/95ZLpG8hea https:\/\/t.co\/lt91kxjG8C","2":"Mauricio Claver-Carone, presidente del BID, se pronuncia sobre los recursos para Ecuador y la vinculaci\u00f3n de Richard Mart\u00ednez a su equipo \u00bb https:\/\/t.co\/92XSSgTa6r https:\/\/t.co\/7o0ZNb4V9H","3":"#ATENCI\u00d3N | \u201c\u00a112 de Octubre, nada que celebrar!\u201d. Intentan derribar monumento a Isabel La Cat\u00f3lica en #Quito. Manifestaci\u00f3n con l\u00edderes ind\u00edgenas, antimotines, gases \u00bb https:\/\/t.co\/D3G9YAUYlG https:\/\/t.co\/62ISUF4GDk","4":"10 escuelas rurales de Ibarra retornan a clases presenciales de manera progresiva\nhttps:\/\/t.co\/xHj5lBh45u","5":"Drama y p\u00e9rdidas econ\u00f3micas afrontan los damnificados de la explosi\u00f3n de gas en Cumbay\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/9BOFlXnkvM","6":"@rgrvelez El presidente de la Comisi\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n, Elio Pe\u00f1a, rechaza que el titular del Cpccs, Christian Cruz, recurriera a una acci\u00f3n de protecci\u00f3n para tratar de frenar juicio pol\u00edtico en su contra.\n\nV\u00eda @rgrvelez\n12-10-2020 https:\/\/t.co\/6D6qjzMyxt","7":"#ATENCI\u00d3N | D\u00edas calurosos en Quito. \u00bfQu\u00e9 pasa en octubre? El Inamhi se pronuncia sobre la \u00e9poca de lluvias en la Sierra \u00bb https:\/\/t.co\/tpfGMAAw4P https:\/\/t.co\/xAcctlQG2l","8":"El Nacional ratifica su paso a los \u2018playoffs\u2019 de la Superliga Femenina tras el 8-0 a San Miguel de Ibarra\nhttps:\/\/t.co\/HhlCbQIicF","9":"@rgrvelez \"La presencia m\u00eda dentro del Cpccs representa a m\u00e1s de 800 000 personas que votaron para que est\u00e9 dentro de este organismo\", sostiene Christian Cruz, quien enfrentar\u00e1 juicio pol\u00edtico\n\nV\u00eda @rgrvelez\n12-10-2020 https:\/\/t.co\/v3cDip0Fle","10":"\"Acudir\u00e9 a las instancias que sean necesarias para defender la verdad, la transparencia y el buen nombre\", dice el presidente del Cpccs, Christian Cruz, quien ser\u00e1 interpelado en la Asamblea.\n\nV\u00eda @rgrvelez\n12-10-2020 https:\/\/t.co\/oMXzHtAMXN","11":"Un incendio forestal destruye los p\u00e1ramos de Sigchos, en Cotopaxi\nhttps:\/\/t.co\/8RpO1mOeGv","12":"#ATENCI\u00d3N | \u00bfQuiere estudiar en Europa? :airplane::books::globe_showing_Europe-Africa: La Embajada de Francia en Ecuador y la UE organizan una charla sobre oportunidades de estudios en el exterior \u00bb https:\/\/t.co\/MzlzKj1liv https:\/\/t.co\/VoRJWKN9MH","13":"Dos visiones distintas sobre los hechos de las protestas de octubre del 2019 se recogen en dos libros\nhttps:\/\/t.co\/v8rTAzn80c","14":"#ATENCI\u00d3N | Ni\u00f1os y adolescentes han subido hasta 5 kilos en la pandemia en Ecuador. \u00bfClases virtuales? \u00bfQu\u00e9 hacer? Hablan especialistas \u00bb https:\/\/t.co\/GuTBBMt3AY https:\/\/t.co\/4tgdHv5iYl","15":"M\u00e9xico retira estatua de Crist\u00f3bal Col\u00f3n antes de tradicional protesta anual\nhttps:\/\/t.co\/TPyynPQBSH","16":"#QUITO | Este #12Octubre mestizos e ind\u00edgenas se manifestaron contra la violencia del paro de octubre del 2019, con velas por los muertos. Hubo gases lacrim\u00f3genos cuando se intent\u00f3 derribar el monumento a Isabel la Cat\u00f3lica, por los 528 a\u00f1os de la llegada de Col\u00f3n a Am\u00e9rica https:\/\/t.co\/PwL3pUuElB","17":"#ATENCI\u00d3N | La Conaie y la Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas del Paro Inocencio Tucumbi presentan denuncia contra el Estado por supuesta lesa humanidad \u00bb https:\/\/t.co\/lL5x1IChaO https:\/\/t.co\/sZ63tU7K1p","18":"Pablo Repetto, DT de Liga: 'Haremos todo lo que nos alcance para ser campeones sin final'\nhttps:\/\/t.co\/YMeWVU7iC3","19":"Junta Electoral del Guayas a la espera de informe t\u00e9cnico-jur\u00eddico sobre candidatura de Daniel Salcedo Bonilla\nhttps:\/\/t.co\/esVIcMp60I","20":"El nuevo tel\u00e9fono de Apple, el #iPhone12, contar\u00e1 finalmente con una tecnolog\u00eda que no funcionar\u00e1 en todos los pa\u00edses. \u00bfSu estreno? \u00bb https:\/\/t.co\/eAreOSDaOI https:\/\/t.co\/e4OmxS8Yiu","21":"#URGENTE | Ministerio de Salud reconoce 12 218 fallecidos en el contexto del #covid19 en #Ecuador. Informe de este lunes 12 de octubre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/6ZIF4huROZ https:\/\/t.co\/bJXeVAv7ms","22":"#ATENCI\u00d3N | Barcelona SC separa a tres futbolistas de su plantel. \u00bfLa raz\u00f3n? \u00bb https:\/\/t.co\/cU4c1dwOOg https:\/\/t.co\/2aKH0LYzFT","23":"#URGENTE | Ecuador registra 282 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan Ministerio de Salud. Informe de este lunes 12 de octubre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/6ZIF4huROZ https:\/\/t.co\/zIQ2ekfGQY","24":"#ATENCI\u00d3N | Hombre viol\u00f3 a ni\u00f1a en un taxi; sentencia de 29 a\u00f1os \u00bb https:\/\/t.co\/6UME6veEQf https:\/\/t.co\/yzuAOI66Uh","25":"Personal del FMI volver\u00e1 a Argentina en noviembre del 2020 para conversar sobre programa de apoyo\nhttps:\/\/t.co\/9l8U1NmilF","26":"Habitantes de Cumbay\u00e1 piden la entrega de un parque metropolitano, pero la Polic\u00eda ya tiene un proyecto en el terreno\nhttps:\/\/t.co\/Ncubovo3NH","27":"Agencia cient\u00edfica de EE.UU. registra columna de ceniza del volc\u00e1n Sangay\nhttps:\/\/t.co\/NMyb9K9hxW","28":"En el coraz\u00f3n de Venezuela, los partidarios de Maduro avivan una ola de protestas\nhttps:\/\/t.co\/OAioi556ka","29":"#AN\u00c1LISIS | \u2018M\u00e1s cr\u00e9dito para mujeres\u2019. Compartimos la opini\u00f3n de nuestra editora de Negocios, M\u00f3nica Orozco \u00bb https:\/\/t.co\/xg22oTVD7W https:\/\/t.co\/CuUSoqhKiz","30":"Deportivo Cuenca present\u00f3 oficialmente a Ely Esterilla como su nuevo refuerzo\nhttps:\/\/t.co\/xiXD5UnxwL","31":"\u00d3scar Washington Tab\u00e1rez ensayar\u00e1 el equipo titular de Uruguay en el estadio Monumental de Guayaquil https:\/\/t.co\/P3jNkqgMT2","32":"#EDITORIAL | \u2018Pandemia, econom\u00eda y debate racial en elecciones\u2019. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/fEvsgSqgYN https:\/\/t.co\/ngCmLgVRNA","33":"#ATENCI\u00d3N | Tribunal de la Corte Nacional reinstal\u00f3 el juicio del #CasoSingue, tras siete meses de pandemia. Se trata del tercer proceso contra el expresidente Jorge Glas \u00bb https:\/\/t.co\/DDWr27xw1Q https:\/\/t.co\/yzLo7Af4Pq","34":"Familias bolivianas acuden al parto casero por el colapso de los hospitales debido al covid-19 https:\/\/t.co\/r3eskRmMhi","35":"#ATENCI\u00d3N | \u201cNo fue penal\u201d. DT de Ecuador, Gustavo Alfaro, agita el avispero del VAR en partido ante la Argentina de Messi. #Video \u00bb https:\/\/t.co\/PsUpJUQi60 https:\/\/t.co\/eAXEHJLT3Z","36":"#ATENCI\u00d3N | Primer caso de #covid19 e influenza en una misma persona se confirma en M\u00e9xico. Preocupaci\u00f3n en la comunidad m\u00e9dica \u00bb https:\/\/t.co\/DtbX4gAIpC https:\/\/t.co\/saHKhJe0Wo","37":"La pandemia puede frenarse r\u00e1pidamente con las herramientas correctas, seg\u00fan la OMS https:\/\/t.co\/BCjy4iTQKK","38":"#ATENCI\u00d3N | Tribunal de la Corte Nacional de Justicia (CNJ) declara inocente a Fernando Alvarado, exsecretario de Comunicaci\u00f3n; Carlos Bravo, y otros en #CasoSecom. \u00bfInexistencia del delito? \u00bb https:\/\/t.co\/NKPdoKDfi7 https:\/\/t.co\/wmQRvFp8vR","39":"'Queremos protecci\u00f3n': polic\u00eda francesa protesta por violencia contra agentes https:\/\/t.co\/N0qd3gmuDa","40":"#ATENCI\u00d3N | Servicio de agua potable se suspende en cinco parroquias orientales de #Quito. Sectores afectados \u00bb https:\/\/t.co\/D7gkHE6Wni https:\/\/t.co\/bTSP0m8CZc","41":"La ciclov\u00eda recreativa se tom\u00f3 15 kil\u00f3metros de avenidas en el norte de Guayaquil https:\/\/t.co\/nO1DA02dfc","42":"Las especias, aliadas del estilo de vida saludable en los hogares https:\/\/t.co\/O28Gu298EZ","43":"Twitter impone restricciones y m\u00e1s etiquetas de advertencia antes de elecci\u00f3n en EE.UU. https:\/\/t.co\/pt32I2cyn9","44":"#ATENCI\u00d3N | Grupos que ofrecen cr\u00e9ditos falsos se activaron con fuerza durante la pandemia en #Ecuador. Polic\u00eda revela c\u00f3mo se engancha a las v\u00edctimas \u00bb https:\/\/t.co\/jAojnx2Mmr https:\/\/t.co\/OnbWNSX2St","45":"#Eliminatorias | \"Poca gente defendiendo\". Gustavo Alfaro, DT de Ecuador, ratifica que la Tri buscar\u00e1 la victoria frente a Uruguay \u00bb https:\/\/t.co\/UuSGyq3vGq https:\/\/t.co\/ujaNYECcAs","46":"Francia dar\u00e1 una prima de 1 000 euros para comprar un auto el\u00e9ctrico usado https:\/\/t.co\/drYeG1P3uW","47":"#ATENCI\u00d3N | Instituto Geof\u00edsico registr\u00f3 sismo en sur de #Ecuador, la madrugada de este 12 de octubre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/iwUrIGTChT https:\/\/t.co\/NUhs6DdWMP","48":"Nominada de Trump a la Corte Suprema de EE.UU. Amy Coney Barrett enfrenta prueba en el Senado https:\/\/t.co\/4Nafmy6IEM","49":"#ATENCI\u00d3N | Casa de valores niega relaci\u00f3n con empresa investigada por estafa al Isspol. Mar\u00eda Paula Romo, ministra de Gobierno, se pronunci\u00f3 \u00bb https:\/\/t.co\/e8JYqTh90b https:\/\/t.co\/QDW27RnjET","50":"#Covid19 | Investigadores australianos revelan cu\u00e1ntos d\u00edas puede durar el coronavirus en superficies como billetes y el cristal de pantallas \u00bb https:\/\/t.co\/JuMRQeRvJ2 https:\/\/t.co\/YMwaONJxDo","51":"La ONU advierte sobre dram\u00e1tico aumento de desastres naturales en \u00faltimos 20 a\u00f1os https:\/\/t.co\/P45rXVMtID","52":"#Quito | Los \u00edndices de radiaci\u00f3n han alcanzado categor\u00edas \u201cextremadamente altas\u201d en la capital, advierte el Inamhi. Durante el feriado, se registraron 49 incendios forestales en el Distrito Metropolitano \u00bb https:\/\/t.co\/HLiclWZpyS https:\/\/t.co\/cbkRvTnUlw","53":"Paul Milgrom y Robert Wilson ganan Nobel de Econom\u00eda 2020 por trabajo sobre teor\u00eda de subastas https:\/\/t.co\/hgAl2CYVxX https:\/\/t.co\/zuTwutpsM0","54":"China hace pruebas de covid-19 a todos los residentes de la ciudad Qingdao tras nuevos casos https:\/\/t.co\/TVK7zVFtrJ","55":"[ #Vi\u00f1eta ] 'La del estribo'\nLa #caricatura del d\u00eda por Pancho\nM\u00e1s caricaturas en \u00bb https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ https:\/\/t.co\/3LDzkrItDB","56":"Los Angeles Lakers consiguen su decimos\u00e9ptimo t\u00edtulo de campeones de la NBA https:\/\/t.co\/b3YSPa70QU","57":"Autogesti\u00f3n mantiene activos los N\u00facleos de la Casa de la Cultura https:\/\/t.co\/snLQbKxBYE","58":"Italia prepara nuevas restricciones para frenar escalada del coronavirus https:\/\/t.co\/213hTOnSzF","59":"Amigos, compartimos la #portadaEC con los temas m\u00e1s destacados de este lunes 12 de octubre del 2020.\n\nMant\u00e9ngase informado en :mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/yPeQq3g2ui https:\/\/t.co\/usaUYGfDRH","60":"Hoteleros satisfechos por presencia de turistas en las playas de Esmeraldas https:\/\/t.co\/wlPqZub8Va","61":"Un martes 13 crucial para Bolivia, Venezuela, Chile y Ecuador, que ir\u00e1n por su primer triunfo en las eliminatorias https:\/\/t.co\/lrtWf0Aw4l","62":"Feria Gastron\u00f3mica Ra\u00edces de Guayaquil fue visitada por m\u00e1s de 15 000 comensales https:\/\/t.co\/FukxbcqVkD","63":"Controles en playas de Santa Elena y Guayas se mantuvieron, aunque con cierta flexibilizaci\u00f3n https:\/\/t.co\/yGwhZz0ezR","64":"Gustavo Alfaro ratific\u00f3 que Ecuador defender\u00e1 con pocos jugadores ante Uruguay. Buscar\u00e1 ganar en Quito https:\/\/t.co\/UuSGyql6xY","65":"Laura Isabel Villafuerte, ecuatoriana-alemana, es consultora en evaluaci\u00f3n de talentos y desarrollo de liderazgo. Perspectiva desde la que ahonda en concepci\u00f3n de un valor como la confianza en los tiempos de coronavirus \u00bb https:\/\/t.co\/S2P55gTaAc https:\/\/t.co\/oiSQJv8pAY","66":"A pesar de su complejidad, la muerte posee una simbolog\u00eda art\u00edstica que cambia constantemente, como sucede a niveles sociales y pol\u00edticos, para inmortalizar el instante en el que se desvanece la vida \u00bb https:\/\/t.co\/7Eu7cCA71E https:\/\/t.co\/n69GdDdFyc","67":"#ATENCI\u00d3N | Con solo 12 camas con ox\u00edgeno, Senegal es un caso de \u00e9xito en el control de la pandemia. \u00bfC\u00f3mo lo logr\u00f3? \u00bb https:\/\/t.co\/QtcRzChj44 https:\/\/t.co\/WTgBScE8Ex","68":"Los antiguos habitantes de los alrededores se preocupaban por mantener contento a Shunki, que seg\u00fan sus creencias habita en las cumbres \u00bb https:\/\/t.co\/cviGBdnxGa https:\/\/t.co\/2TtC9LpnUL","69":"#ATENCI\u00d3N | \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la circulaci\u00f3n vehicular en #Quito tras el #feriado? \u00bb https:\/\/t.co\/qO2vaeCBg9 https:\/\/t.co\/KuJBVYdOfM","70":"#ATENCI\u00d3N | Balance preliminar del feriado en Ecuador: emergencias, turismo, v\u00edas... \u00bb https:\/\/t.co\/wNcwqRiM8f https:\/\/t.co\/B5nWHuZquw","71":"#ATENCI\u00d3N | Ecuador activa b\u00fasqueda de Tessy Verrier, de 3 a\u00f1os. Interpol emiti\u00f3 alerta amarilla; fue vista en Quito \u00bb https:\/\/t.co\/fqmNolgKsQ https:\/\/t.co\/yWN0WTRQfC","72":"Hace cuatro a\u00f1os, las encuestas en Estados Unidos se equivocaron en predecir al ganador de las elecciones presidenciales y podr\u00edan volver a equivocarse esta vez, aunque es menos probable \u00bb https:\/\/t.co\/b21hoexbw7 https:\/\/t.co\/V0aBESIAYX","73":"#ATENCI\u00d3N | Voraz incendio forestal consume la Reserva Ecol\u00f3gica Manglares Churute \u00bb https:\/\/t.co\/AZu8vqgclS https:\/\/t.co\/mO0kgmTR7T","74":"Ministra de Gobierno dice que no existe macrot\u00edtulo que respalde operaci\u00f3n de USD 327 millones del Isspol con IBCorp https:\/\/t.co\/cEgKeEtmAp"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true},"created_at":{"0":"2020-10-12 23:50:00","1":"2020-10-12 23:41:30","2":"2020-10-12 23:30:00","3":"2020-10-12 23:21:55","4":"2020-10-12 23:19:33","5":"2020-10-12 23:10:00","6":"2020-10-12 22:48:38","7":"2020-10-12 22:40:00","8":"2020-10-12 22:30:00","9":"2020-10-12 21:59:55","10":"2020-10-12 21:58:32","11":"2020-10-12 21:57:34","12":"2020-10-12 21:50:00","13":"2020-10-12 21:40:00","14":"2020-10-12 21:30:00","15":"2020-10-12 21:17:47","16":"2020-10-12 21:13:51","17":"2020-10-12 21:00:50","18":"2020-10-12 20:48:25","19":"2020-10-12 20:20:00","20":"2020-10-12 20:06:00","21":"2020-10-12 19:54:34","22":"2020-10-12 19:50:00","23":"2020-10-12 19:46:28","24":"2020-10-12 19:30:00","25":"2020-10-12 19:20:00","26":"2020-10-12 19:10:00","27":"2020-10-12 19:00:00","28":"2020-10-12 18:40:00","29":"2020-10-12 18:30:00","30":"2020-10-12 18:08:40","31":"2020-10-12 17:26:24","32":"2020-10-12 17:09:40","33":"2020-10-12 17:08:06","34":"2020-10-12 16:50:56","35":"2020-10-12 16:47:28","36":"2020-10-12 16:08:09","37":"2020-10-12 16:03:17","38":"2020-10-12 15:40:32","39":"2020-10-12 15:32:33","40":"2020-10-12 15:12:13","41":"2020-10-12 14:46:31","42":"2020-10-12 14:27:11","43":"2020-10-12 14:05:00","44":"2020-10-12 14:02:22","45":"2020-10-12 13:30:20","46":"2020-10-12 13:26:43","47":"2020-10-12 13:05:12","48":"2020-10-12 12:57:57","49":"2020-10-12 12:49:50","50":"2020-10-12 12:32:45","51":"2020-10-12 12:12:34","52":"2020-10-12 11:54:11","53":"2020-10-12 11:50:49","54":"2020-10-12 11:50:04","55":"2020-10-12 11:47:58","56":"2020-10-12 11:22:11","57":"2020-10-12 11:15:48","58":"2020-10-12 11:08:54","59":"2020-10-12 11:05:05","60":"2020-10-12 04:28:00","61":"2020-10-12 04:08:00","62":"2020-10-12 03:48:00","63":"2020-10-12 03:28:00","64":"2020-10-12 02:48:00","65":"2020-10-12 02:28:00","66":"2020-10-12 02:08:00","67":"2020-10-12 01:48:00","68":"2020-10-12 01:28:00","69":"2020-10-12 01:08:00","70":"2020-10-12 00:48:00","71":"2020-10-12 00:28:03","72":"2020-10-12 00:28:00","73":"2020-10-12 00:08:00","74":"2020-10-12 00:03:19"},"retweet_count":{"0":8,"1":18,"2":20,"3":74,"4":7,"5":4,"6":8,"7":19,"8":7,"9":4,"10":13,"11":11,"12":103,"13":9,"14":77,"15":13,"16":115,"17":36,"18":26,"19":16,"20":49,"21":23,"22":17,"23":28,"24":43,"25":11,"26":43,"27":18,"28":5,"29":20,"30":21,"31":12,"32":7,"33":8,"34":17,"35":24,"36":68,"37":19,"38":157,"39":37,"40":63,"41":24,"42":18,"43":17,"44":111,"45":14,"46":10,"47":13,"48":5,"49":29,"50":58,"51":35,"52":57,"53":24,"54":63,"55":27,"56":131,"57":51,"58":106,"59":22,"60":18,"61":7,"62":13,"63":2,"64":13,"65":10,"66":6,"67":51,"68":11,"69":3,"70":36,"71":377,"72":7,"73":33,"74":30},"favorite_count":{"0":18,"1":0,"2":40,"3":189,"4":17,"5":12,"6":14,"7":35,"8":16,"9":3,"10":16,"11":13,"12":308,"13":18,"14":116,"15":43,"16":227,"17":104,"18":43,"19":12,"20":78,"21":20,"22":17,"23":24,"24":62,"25":16,"26":46,"27":21,"28":10,"29":29,"30":18,"31":11,"32":4,"33":22,"34":22,"35":41,"36":78,"37":19,"38":167,"39":39,"40":55,"41":35,"42":27,"43":22,"44":92,"45":37,"46":31,"47":50,"48":7,"49":41,"50":52,"51":44,"52":49,"53":19,"54":60,"55":39,"56":165,"57":58,"58":100,"59":28,"60":68,"61":35,"62":45,"63":9,"64":52,"65":21,"66":9,"67":154,"68":23,"69":29,"70":97,"71":346,"72":19,"73":32,"74":47},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador","47":"Ecuador","48":"Ecuador","49":"Ecuador","50":"Ecuador","51":"Ecuador","52":"Ecuador","53":"Ecuador","54":"Ecuador","55":"Ecuador","56":"Ecuador","57":"Ecuador","58":"Ecuador","59":"Ecuador","60":"Ecuador","61":"Ecuador","62":"Ecuador","63":"Ecuador","64":"Ecuador","65":"Ecuador","66":"Ecuador","67":"Ecuador","68":"Ecuador","69":"Ecuador","70":"Ecuador","71":"Ecuador","72":"Ecuador","73":"Ecuador","74":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","47":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","48":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","49":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","50":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","51":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","52":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","53":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","54":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","55":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","56":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","57":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","58":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","59":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","60":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","61":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","62":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","63":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","64":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","65":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","66":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","67":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","68":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","69":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","70":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","71":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","72":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","73":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","74":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/weGZbc6Wrs","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ecuador-banco-central-recuperacion-economia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ecu\u2026","indices":[93,116]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RevistaLideres","name":"Revista L\u00cdDERES","id":38038211,"id_str":"38038211","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/92XSSgTa6r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Pji2H","display_url":"bit.ly\/34Pji2H","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1315754968461303809,"id_str":"1315754968461303809","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKALDKXYAEYiwq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKALDKXYAEYiwq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7o0ZNb4V9H","display_url":"pic.twitter.com\/7o0ZNb4V9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315796892723355649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[102,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D3G9YAUYlG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34P9hT4","display_url":"bit.ly\/34P9hT4","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1315794809005711360,"id_str":"1315794809005711360","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKkaEwWoAAVeBD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKkaEwWoAAVeBD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62ISUF4GDk","display_url":"pic.twitter.com\/62ISUF4GDk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315794858150428672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHj5lBh45u","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/escuelas-rurales-ibarra-clases-presenciales.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/esc\u2026","indices":[82,105]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9BOFlXnkvM","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/perdidas-economicas-damnificados-explosion-cumbaya.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/per\u2026","indices":[88,111]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[0,9]},{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[213,222]}],"urls":[],"media":[{"id":1315786441599975424,"id_str":"1315786441599975424","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315786441599975424\/pu\/img\/TsEkKK1LgdSjsayY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315786441599975424\/pu\/img\/TsEkKK1LgdSjsayY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6D6qjzMyxt","display_url":"pic.twitter.com\/6D6qjzMyxt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315786482091806721\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":760,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":760,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tpfGMAAw4P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jW7iTd","display_url":"bit.ly\/3jW7iTd","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1315765502287982593,"id_str":"1315765502287982593","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKJwMuWsAEpb_2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKJwMuWsAEpb_2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xAcctlQG2l","display_url":"pic.twitter.com\/xAcctlQG2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315784309878317056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HhlCbQIicF","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/nacional-ratifica-paso-playoffs-superliga.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/nacio\u2026","indices":[106,129]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[0,9]},{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[198,207]}],"urls":[],"media":[{"id":1315774163475402754,"id_str":"1315774163475402754","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315774163475402754\/pu\/img\/t3heOoJ9mcP2dlIJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315774163475402754\/pu\/img\/t3heOoJ9mcP2dlIJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v3cDip0Fle","display_url":"pic.twitter.com\/v3cDip0Fle","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315774223047168007\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[197,206]}],"urls":[],"media":[{"id":1315773806338768897,"id_str":"1315773806338768897","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315773806338768897\/pu\/img\/WrvdYRwN5laofWtT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315773806338768897\/pu\/img\/WrvdYRwN5laofWtT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oMXzHtAMXN","display_url":"pic.twitter.com\/oMXzHtAMXN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315773875226116099\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8RpO1mOeGv","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/incendio-forestal-paramos-sigchos-cotopaxi.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/inc\u2026","indices":[66,89]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MzlzKj1liv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GU0nvc","display_url":"bit.ly\/2GU0nvc","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1315754682078330880,"id_str":"1315754682078330880","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ_6YTWAAA_nqa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ_6YTWAAA_nqa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VoRJWKN9MH","display_url":"pic.twitter.com\/VoRJWKN9MH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315771727201345538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8rTAzn80c","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/libros-protestas-octubre-romo-iza.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/lib\u2026","indices":[102,125]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GuTBBMt3AY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34MKOxO","display_url":"bit.ly\/34MKOxO","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1315734371001868288,"id_str":"1315734371001868288","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJtcHpWoAA7WlZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJtcHpWoAA7WlZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4tgdHv5iYl","display_url":"pic.twitter.com\/4tgdHv5iYl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315766695529771009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPyynPQBSH","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/mexico-retira-estatua-cristobal-colon.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/mex\u2026","indices":[77,100]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"QUITO","indices":[0,6]},{"text":"12Octubre","indices":[14,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315762130575077379,"id_str":"1315762130575077379","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315762130575077379\/pu\/img\/5unZyhHdMVUQESiY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1315762130575077379\/pu\/img\/5unZyhHdMVUQESiY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PwL3pUuElB","display_url":"pic.twitter.com\/PwL3pUuElB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315762631664447495\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lL5x1IChaO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEnclz","display_url":"bit.ly\/3lEnclz","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1315759339236462592,"id_str":"1315759339236462592","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKEJdkXkAAS5Bs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKEJdkXkAAS5Bs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZ63tU7K1p","display_url":"pic.twitter.com\/sZ63tU7K1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315759353333526534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMeWVU7iC3","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/pablo-repetto-dt-liga-haremos.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/pablo\u2026","indices":[90,113]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/esVIcMp60I","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/guayas-informe-candidatura-daniel-salcedo.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/gua\u2026","indices":[111,134]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"iPhone12","indices":[31,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAreOSDaOI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nDbUQx","display_url":"bit.ly\/3nDbUQx","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1315740606807891968,"id_str":"1315740606807891968","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJzHF1XYAAkkcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJzHF1XYAAkkcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e4OmxS8Yiu","display_url":"pic.twitter.com\/e4OmxS8Yiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315745554714947585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[77,85]},{"text":"Ecuador","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ZIF4huROZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/311mG9z","display_url":"bit.ly\/311mG9z","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1315742671906975744,"id_str":"1315742671906975744","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ0_S7WsAAAzFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ0_S7WsAAAzFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bJXeVAv7ms","display_url":"pic.twitter.com\/bJXeVAv7ms","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315742677602906112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU4c1dwOOg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Idv6E3","display_url":"bit.ly\/2Idv6E3","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1315734556650201091,"id_str":"1315734556650201091","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJtm7PXYAMcn4J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJtm7PXYAMcn4J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2aKH0LYzFT","display_url":"pic.twitter.com\/2aKH0LYzFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315741528120340483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ZIF4huROZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/311mG9z","display_url":"bit.ly\/311mG9z","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1315740636637810688,"id_str":"1315740636637810688","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJzI09X0AA12BM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJzI09X0AA12BM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zIQ2ekfGQY","display_url":"pic.twitter.com\/zIQ2ekfGQY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315740641180164097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UME6veEQf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dkYSSL","display_url":"bit.ly\/3dkYSSL","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1315722128415690752,"id_str":"1315722128415690752","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJiTgdWkAAo0LW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJiTgdWkAAo0LW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yzuAOI66Uh","display_url":"pic.twitter.com\/yzuAOI66Uh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315736496423477253\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9l8U1NmilF","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/fmi-reunion-argentina-programa-economico.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fmi\u2026","indices":[98,121]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ncubovo3NH","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/parque-metropolitano-cumbaya-terreno-policia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/par\u2026","indices":[118,141]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMyb9K9hxW","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/agencia-eeuu-ceniza-volcan-sangay.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/age\u2026","indices":[74,97]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAioi556ka","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/protestas-partidarios-nicolas-maduro-venezuela.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pro\u2026","indices":[82,105]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"AN\u00c1LISIS","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xg22oTVD7W","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/CredisMujrs","display_url":"bit.ly\/CredisMujrs","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1315702458962849793,"id_str":"1315702458962849793","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJQamCWsAEyv0K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJQamCWsAEyv0K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CuUSoqhKiz","display_url":"pic.twitter.com\/CuUSoqhKiz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315721395343511554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xiXD5UnxwL","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/deportivo-cuenca-presento-oficialmente-esterilla.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/depor\u2026","indices":[78,101]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3jNkqgMT2","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/oscar-tabarez-ensayara-equipo-uruguay.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/oscar\u2026","indices":[101,124]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEvsgSqgYN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/EleccnsEEUU","display_url":"bit.ly\/EleccnsEEUU","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1315701171928129537,"id_str":"1315701171928129537","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJPPrdXYAEWckG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJPPrdXYAEWckG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ngCmLgVRNA","display_url":"pic.twitter.com\/ngCmLgVRNA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315701177942765575\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"CasoSingue","indices":[66,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDWr27xw1Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEMu2W","display_url":"bit.ly\/3lEMu2W","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1315700776359075842,"id_str":"1315700776359075842","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJO4p2WoAIbK0v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJO4p2WoAIbK0v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yzLo7Af4Pq","display_url":"pic.twitter.com\/yzLo7Af4Pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315700785796329472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3eskRmMhi","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/familias-bolivia-parto-coronavirus-hospitales.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fam\u2026","indices":[95,118]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Video","indices":[124,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsUpJUQi60","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GZqbpC","display_url":"bit.ly\/2GZqbpC","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1315695576634347520,"id_str":"1315695576634347520","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJKJ_XX0AAa6eO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJKJ_XX0AAa6eO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eAXEHJLT3Z","display_url":"pic.twitter.com\/eAXEHJLT3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315695592484548609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DtbX4gAIpC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3doKzwz","display_url":"bit.ly\/3doKzwz","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1315685678215319552,"id_str":"1315685678215319552","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJBJ04X0AA1Uyl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJBJ04X0AA1Uyl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/saHKhJe0Wo","display_url":"pic.twitter.com\/saHKhJe0Wo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315685698469584903\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BCjy4iTQKK","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/pandemia-oms-herramientas-tedros-adhanom.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pan\u2026","indices":[84,107]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"CasoSecom","indices":[153,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NKPdoKDfi7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36YTBiz","display_url":"bit.ly\/36YTBiz","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1315678736684134400,"id_str":"1315678736684134400","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkI61xqXsAA6USW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkI61xqXsAA6USW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wmQRvFp8vR","display_url":"pic.twitter.com\/wmQRvFp8vR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315678747174088707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0qd3gmuDa","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/policia-francia-protesta-violencia-agentes.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pol\u2026","indices":[78,101]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[83,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D7gkHE6Wni","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GZeUWk","display_url":"bit.ly\/2GZeUWk","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1315671601212514306,"id_str":"1315671601212514306","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkI0Wb9XYAIU7M-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkI0Wb9XYAIU7M-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bTSP0m8CZc","display_url":"pic.twitter.com\/bTSP0m8CZc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315671621395505152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nO1DA02dfc","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ciclovia-recreativa-kilometros-guayaquil-movilidad.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cic\u2026","indices":[82,105]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O28Gu298EZ","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/especias-aliadas-estilo-vida-saludable.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/esp\u2026","indices":[66,89]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pt32I2cyn9","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/twitter-desinformacion-elecciones-estados-unidos.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/twi\u2026","indices":[88,111]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Ecuador","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAojnx2Mmr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34QcFx2","display_url":"bit.ly\/34QcFx2","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1315654015351427072,"id_str":"1315654015351427072","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIkWzhWkAAXKk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIkWzhWkAAXKk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OnbWNSX2St","display_url":"pic.twitter.com\/OnbWNSX2St","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315654043931422721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuSGyq3vGq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nQmvHY","display_url":"bit.ly\/3nQmvHY","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1315645970470907906,"id_str":"1315645970470907906","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIdCiAXsAIyarh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIdCiAXsAIyarh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ujaNYECcAs","display_url":"pic.twitter.com\/ujaNYECcAs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315645981615161345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/drYeG1P3uW","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/francia-prima-compra-auto-electrico.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fra\u2026","indices":[75,98]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Ecuador","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwUrIGTChT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33VfFsR","display_url":"bit.ly\/33VfFsR","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1315639636492943360,"id_str":"1315639636492943360","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIXR2GWAAANhIE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIXR2GWAAANhIE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NUhs6DdWMP","display_url":"pic.twitter.com\/NUhs6DdWMP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315639658420862979\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Nafmy6IEM","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/amy-coney-barret-corte-senado.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/amy\u2026","indices":[94,117]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8JYqTh90b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iNTVmR","display_url":"bit.ly\/3iNTVmR","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1315635730459303936,"id_str":"1315635730459303936","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkITue_WoAABygF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkITue_WoAABygF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QDW27RnjET","display_url":"pic.twitter.com\/QDW27RnjET","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315635790848942081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuMRQeRvJ2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GObGFy","display_url":"bit.ly\/2GObGFy","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1315631335281758209,"id_str":"1315631335281758209","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIPuprXkAExFvK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIPuprXkAExFvK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMwaONJxDo","display_url":"pic.twitter.com\/YMwaONJxDo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315631490554908674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P45rXVMtID","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/desastres-naturales-cambio-climatico-onu.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/des\u2026","indices":[82,105]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HLiclWZpyS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jQ7mUs","display_url":"bit.ly\/3jQ7mUs","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1315621751762620416,"id_str":"1315621751762620416","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIHA0SWkAA6Y_z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIHA0SWkAA6Y_z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cbkRvTnUlw","display_url":"pic.twitter.com\/cbkRvTnUlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315621786726400001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hgAl2CYVxX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36RMhFE","display_url":"bit.ly\/36RMhFE","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1315620874955952128,"id_str":"1315620874955952128","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIGNx7WkAAWAJ9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIGNx7WkAAWAJ9.png","url":"https:\/\/t.co\/zuTwutpsM0","display_url":"pic.twitter.com\/zuTwutpsM0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315620939346960386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVK7zVFtrJ","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/china-pruebas-covid19-contagios-qingdao.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/chi\u2026","indices":[93,116]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Vi\u00f1eta","indices":[2,9]},{"text":"caricatura","indices":[32,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/caricatuEC","display_url":"bit.ly\/caricatuEC","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1315620209651331074,"id_str":"1315620209651331074","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIFnDeXsAIqtfR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIFnDeXsAIqtfR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3LDzkrItDB","display_url":"pic.twitter.com\/3LDzkrItDB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315620222754336768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":851,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":482,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1453,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b3YSPa70QU","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/angeles-lakers-titulo-campeones-nba.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/angel\u2026","indices":[76,99]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/snLQbKxBYE","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/autogestion-activos-nucleos-casa-cultura.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/aut\u2026","indices":[66,89]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/213hTOnSzF","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/italia-nuevas-restricciones-contagios-coronavirus.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ita\u2026","indices":[73,96]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"portadaEC","indices":[23,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPeQq3g2ui","expanded_url":"http:\/\/elcomercio.com","display_url":"elcomercio.com","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1315609254959755264,"id_str":"1315609254959755264","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkH7paEXsAAtnYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkH7paEXsAAtnYp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/usaUYGfDRH","display_url":"pic.twitter.com\/usaUYGfDRH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315609429325295618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":452,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1362,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":798,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wlPqZub8Va","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SMzlso","display_url":"bit.ly\/2SMzlso","indices":[76,99]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrtWf0Aw4l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iRAAks","display_url":"bit.ly\/3iRAAks","indices":[115,138]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FukxbcqVkD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nCxgNQ","display_url":"bit.ly\/3nCxgNQ","indices":[81,104]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yGwhZz0ezR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jOOkOs","display_url":"bit.ly\/3jOOkOs","indices":[94,117]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuSGyql6xY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nQmvHY","display_url":"bit.ly\/3nQmvHY","indices":[103,126]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S2P55gTaAc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jWzQfy","display_url":"bit.ly\/3jWzQfy","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1315442125455142912,"id_str":"1315442125455142912","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFjpMJWsAA43Nz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFjpMJWsAA43Nz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oiSQJv8pAY","display_url":"pic.twitter.com\/oiSQJv8pAY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315479299986722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Eu7cCA71E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Fl5owl","display_url":"bit.ly\/2Fl5owl","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1315442049345302528,"id_str":"1315442049345302528","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFjkwnWsAAwyRL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFjkwnWsAAwyRL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n69GdDdFyc","display_url":"pic.twitter.com\/n69GdDdFyc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315474266943418368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtcRzChj44","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nQiweu","display_url":"bit.ly\/3nQiweu","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1315441894055440384,"id_str":"1315441894055440384","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFjbuHXcAAzF7s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFjbuHXcAAzF7s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WTgBScE8Ex","display_url":"pic.twitter.com\/WTgBScE8Ex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315469233900449792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cviGBdnxGa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GRN12y","display_url":"bit.ly\/2GRN12y","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1315441194307063808,"id_str":"1315441194307063808","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFiy_WWkAAoU3b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFiy_WWkAAoU3b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2TtC9LpnUL","display_url":"pic.twitter.com\/2TtC9LpnUL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315464200576208897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[51,57]},{"text":"feriado","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qO2vaeCBg9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dhWU5L","display_url":"bit.ly\/3dhWU5L","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1315441120852279298,"id_str":"1315441120852279298","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFiuttXgAIGm7T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFiuttXgAIGm7T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KuJBVYdOfM","display_url":"pic.twitter.com\/KuJBVYdOfM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315459167373713409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wNcwqRiM8f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dgOrQp","display_url":"bit.ly\/3dgOrQp","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1315441024001605633,"id_str":"1315441024001605633","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFipE6XgAEyJVr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFipE6XgAEyJVr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B5nWHuZquw","display_url":"pic.twitter.com\/B5nWHuZquw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315454134288490498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqmNolgKsQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34R9jts","display_url":"bit.ly\/34R9jts","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1315449110439383041,"id_str":"1315449110439383041","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFp_xPX0AERBxb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFp_xPX0AERBxb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yWN0WTRQfC","display_url":"pic.twitter.com\/yWN0WTRQfC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315449116206526466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b21hoexbw7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iQ8AOj","display_url":"bit.ly\/3iQ8AOj","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1315440811379765249,"id_str":"1315440811379765249","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFics1XsAEp7wJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFics1XsAEp7wJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V0aBESIAYX","display_url":"pic.twitter.com\/V0aBESIAYX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315449101086076928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":717,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZu8vqgclS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nGco8A","display_url":"bit.ly\/3nGco8A","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1315438492592345088,"id_str":"1315438492592345088","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFgVurXkAAdKBu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFgVurXkAAdKBu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mO0kgmTR7T","display_url":"pic.twitter.com\/mO0kgmTR7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1315444067954692098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEgKeEtmAp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33TXaFb","display_url":"bit.ly\/33TXaFb","indices":[117,140]}]}}}