{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1315791373765947392,"1":1315763859832139779,"2":1315745963080908802,"3":1315745259691929601,"4":1315745225244110848,"5":1315707141915897858,"6":1315674251291222017,"7":1315670846724345857,"8":1315661933937393664,"9":1315660602803720192,"10":1315660437279535104,"11":1315657892490620929,"12":1315535156879519744,"13":1315519218926878720,"14":1315456559003176962,"15":1315456439465447424},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true},"text":{"0":"Interesante informaci\u00f3n  en estas manos estamos. #MotivosParaLaMoci\u00f3n \u00bf @populares en esta situaci\u00f3n no van a apoyar la moci\u00f3n de @vox_es  ? https:\/\/t.co\/WQn4QYuzjn","1":"Hispanidad y Leyenda Negra: \u00bfacusar\u00e1n a China de cometer un genocidio en Espa\u00f1a? \nLa izquierda lleva muchos a\u00f1os banalizando el concepto de genocidio en su campa\u00f1a antiespa\u00f1ola, y esa manipulaci\u00f3n se vuelve ahora en su contra: https:\/\/t.co\/1cIryEdbC8","2":"El Holocausto de Huanchaco: imaginad lo que dir\u00edan si esto lo hubiesen hecho los espa\u00f1oles.\nBrutales sacrificios de ni\u00f1os en el Per\u00fa precolombino entre los a\u00f1os 1400 y 1450. S\u00ed que hubo un genocidio en Am\u00e9rica, pero no es el que dice la ultraizquierda: https:\/\/t.co\/VntqP9Qbjv","3":"Espa\u00f1a no cometi\u00f3 ning\u00fan genocidio en Am\u00e9rica: lo que hizo fue poner fin a uno. \nLa verdad hist\u00f3rica frente a las falsedades de la 'leyenda negra' antiespa\u00f1ola: https:\/\/t.co\/5ecNWdZfLF","4":"Lope de Aguirre, de O\u00f1ate \nPascual de Andagoya,de Cuartango \nJuan de Garay, de Ordu\u00f1a\nJuan de Tolosa, de Tolosa\nDiego Ibarra, de  Eibar\nMiguel L\u00f3pez,de Zum\u00e1rraga\nJuan Martinez, de Bergara\nHay decenas de conquistadores Vasconavarros para decapitar. Pero quiz\u00e1 no los conozcan. https:\/\/t.co\/rxm215XexU","5":"Los actos militares en Espa\u00f1a y el extranjero con motivo del d\u00eda de la Fiesta Nacional 2020. \nHa habido actos en Madrid, Barcelona, San Sebasti\u00e1n, Valencia, Afganist\u00e1n, Irak... Pod\u00e9is ver aqu\u00ed las im\u00e1genes. #FiestaNacional \nhttps:\/\/t.co\/4oVqImwVEG","6":"Las im\u00e1genes de las movilizaciones de Vox \u00abcontra un Gobierno criminal y totalitario\u00bb. \nSe han organizado caravanas de coches con Banderas de Espa\u00f1a y otros actos en muchas ciudades para denunciar las medidas ilegales del ejecutivo. #Espa\u00f1aSaleALaCalle \nhttps:\/\/t.co\/O9cRSNUs4i","7":"Nuestra Guardia Nocturna saliente realiza izamiento de los pabellones patrios de Chile y Espa\u00f1a en conmemoraci\u00f3n de un nuevo D\u00eda de la Hispanidad. :Chile::Spain:\n\n#diadelahispanidad #espa\u00f1a:Spain: \n\n@EmbEspanaChile @chile_aiech @conbech @octava_valdivia @Bomba_Decima https:\/\/t.co\/23DytkYUlI","8":"Wishing our friends and allies in #Spain a very happy National Day of Spain! :party_popper:\n\n\u00a1Feliz #D\u00edaNacionalDeEspa\u00f1a a todos los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas!\n\n:Poland::Spain:\n\n#12deOctubre https:\/\/t.co\/OpwBVPw24H","9":":red_circle: @vox_es interpone denuncia por PREVARICACI\u00d3N por el estado policial ilegal ordenado por Marlaska antes de la entrada en vigor del estado de alarma en Madrid. \n\nEn las calles. En los Tribunales. En las Instituciones. Siempre a vuestro lado. https:\/\/t.co\/eoO0LliKaH","10":"Comienza a disentir. Nace La Gaceta de la Iberosfera. https:\/\/t.co\/IJp1hhfOA6","11":":Spain:\u00a1Feliz #FiestaNacionaldeEspa\u00f1a! \"En nombre del gobierno de EE.UU. y del pueblo estadounidense, ofrezco mis felicitaciones al pueblo de Espa\u00f1a con motivo de la Fiesta Nacional de Espa\u00f1a.\"     \nMensaje de @SecPompeo. Texto completo: https:\/\/t.co\/jVfEwrrhSs https:\/\/t.co\/Cgn4LrYx5O","12":"Espa\u00f1a no cometi\u00f3 ning\u00fan genocidio en Am\u00e9rica: lo que hizo fue poner fin a uno. \nLa verdad hist\u00f3rica frente a las falsedades de la 'leyenda negra' antiespa\u00f1ola: https:\/\/t.co\/5ecNWdZfLF","13":"Hispanidad y Leyenda Negra: \u00bfacusar\u00e1n a China de cometer un genocidio en Espa\u00f1a? \nLa izquierda lleva muchos a\u00f1os banalizando el concepto de genocidio en su campa\u00f1a antiespa\u00f1ola, y esa manipulaci\u00f3n se vuelve ahora en su contra: https:\/\/t.co\/1cIryEdbC8","14":"A todos los hermanos hispanos de Espa\u00f1a y del resto del mundo, \u00a1feliz d\u00eda de la Hispanidad! https:\/\/t.co\/FT6HLsjmu3","15":"1) \u201cQue cont\u00e9is c\u00f3mo nos matan, nos torturan, nos violan\u201d: la agon\u00eda de los granjeros blancos en la Sud\u00e1frica del CNA, por @MarcelGascon. NO DEJ\u00c9IS DE LEERLO. https:\/\/t.co\/KYRh3KrgKW a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-10-12 23:08:04","1":"2020-10-12 21:18:44","2":"2020-10-12 20:07:37","3":"2020-10-12 20:04:49","4":"2020-10-12 20:04:41","5":"2020-10-12 17:33:21","6":"2020-10-12 15:22:40","7":"2020-10-12 15:09:08","8":"2020-10-12 14:33:43","9":"2020-10-12 14:28:26","10":"2020-10-12 14:27:46","11":"2020-10-12 14:17:39","12":"2020-10-12 06:09:57","13":"2020-10-12 05:06:37","14":"2020-10-12 00:57:38","15":"2020-10-12 00:57:09"},"retweet_count":{"0":24,"1":49,"2":139,"3":2347,"4":3618,"5":31,"6":98,"7":16,"8":68,"9":2624,"10":782,"11":1725,"12":2347,"13":49,"14":122,"15":514},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":166,"3":0,"4":0,"5":0,"6":169,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":4148,"13":89,"14":295,"15":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"MotivosParaLaMoci\u00f3n","indices":[70,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuandDiosDavila","name":"Juan de Dios D\u00e1vila","id":393687538,"id_str":"393687538","indices":[3,19]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[93,103]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VntqP9Qbjv","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2018\/09\/06\/el-holocausto-de-huanchaco-imaginad-lo-que-dirian-si-esto-lo-hubiesen-hecho-los-espanoles\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2018\/0\u2026","indices":[253,276]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1aSaleALaCalle","indices":[233,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9cRSNUs4i","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/12\/las-imagenes-de-las-movilizaciones-de-vox-contra-un-gobierno-criminal-y-totalitario\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BombaEspana","name":"Bomba Espa\u00f1a Talca \ud83c\udde8\ud83c\uddf15\ufe0f\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":225970201,"id_str":"225970201","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Spain","indices":[49,55]},{"text":"D\u00edaNacionalDeEspa\u00f1a","indices":[102,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PolandMFA","name":"Ministry of Foreign Affairs \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":81055599,"id_str":"81055599","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[21,28]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJp1hhfOA6","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/","display_url":"gaceta.es","indices":[69,92]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"FiestaNacionaldeEspa\u00f1a","indices":[30,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USembassyMadrid","name":"US Embassy Madrid","id":47616071,"id_str":"47616071","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ecNWdZfLF","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2017\/10\/12\/espana-no-cometio-ningun-genocidio-en-america-lo-que-hizo-fue-poner-fin-a-uno\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2017\/1\u2026","indices":[161,184]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cIryEdbC8","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/10\/12\/hispanidad-y-leyenda-negra-acusaran-a-china-de-cometer-un-genocidio-en-espana\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[227,250]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1315456552082509824,"id_str":"1315456552082509824","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFww7hWkAAezoE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkFww7hWkAAezoE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FT6HLsjmu3","display_url":"pic.twitter.com\/FT6HLsjmu3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1315456559003176962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":1333,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}