{"screen_name":{"0":"JustiaLatinAmer"},"tweet_id":{"0":1315456702360154113},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Se intensificaron las campa\u00f1as de los dos principales candidatos a la presidencia de #Bolivia. Las #elecciones se llevar\u00e1n a cabo el pr\u00f3ximo 18 de octubre. #TSE ampli\u00f3 horarios de votaci\u00f3n y aument\u00f3 mesas de sufragio para prevenir contagios de #COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/7GLtmngHgz"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-12 00:58:12"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Bolivia","indices":[85,93]},{"text":"elecciones","indices":[99,110]},{"text":"TSE","indices":[156,160]},{"text":"COVID","indices":[244,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7GLtmngHgz","expanded_url":"https:\/\/www.jornada.com.mx\/ultimas\/mundo\/2020\/10\/11\/intensifican-campanas-en-bolivia-a-una-semana-de-los-comicios-1959.html?fbclid=IwAR3Ms41CXymw6W02oFSbZC-6CwDE0WA4KW9EKdVXWu5xpy6uwEIU02VhtFE#.X4Op0rC5oEd.twitter","display_url":"jornada.com.mx\/ultimas\/mundo\/\u2026","indices":[255,278]}]}}}