{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1315698265732648960,"1":1315698084765208576,"2":1315697991169310726,"3":1315697930238595073,"4":1315695138488881152,"5":1315695091139436546,"6":1315694124809551875,"7":1315690484493365248},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"Iglesias y Rufi\u00e1n rinden culto al hom\u00f3fobo, racista y asesino Ch\u00e9 Guevara: \u00abUn ejemplo para la justicia social\u00bb https:\/\/t.co\/YcJ3gIt4jg","1":"Inda hiela la sangre de Rubio con la demanda con la que empapelar\u00e1 a El Plural por sumarse a la campa\u00f1a podemita contra Okdiario https:\/\/t.co\/YR0vqRBQZS","2":"La millonaria ministra Cela\u00e1 sale de caza y captura de los ciudadanos que pintaron su mansi\u00f3n en Neguri https:\/\/t.co\/UHKwIdZO9y","3":"Encuesta La Raz\u00f3n \/ Isabel D\u00edaz Ayuso se dispara, Aguado se hunde y VOX aguanta tras la cacicada de S\u00e1nchez con el estado de alarma https:\/\/t.co\/BJJwEHBDKp","4":"Entrevista a Juan Jos\u00e9 Blardony (Hosteler\u00eda Madrid): \u00abMendigamos por ayudas, lo \u00fanico que llegan r\u00e1pido son las multas\u00bb https:\/\/t.co\/exoJtNFHqH","5":"El Quilombo \/ Entrevista a Juan Manuel de Prada: \u00abPedro S\u00e1nchez es un servil lacayo del poder plutocr\u00e1tico globalista\u00bb\u00a0 https:\/\/t.co\/ecufXy3WbO","6":"Miles de espa\u00f1oles se lanzan a la calle a celebrar el D\u00eda de la Hispanidad al grito de \u00a1Viva Espa\u00f1a! y \u00a1S\u00e1nchez dimisi\u00f3n! https:\/\/t.co\/cga9BVidTv","7":"La columna del gran @alfonso_ussia en @periodistadigit \n\nhttps:\/\/t.co\/4ef3SSX4ZI https:\/\/t.co\/RgaobGRwi5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-10-12 16:58:05","1":"2020-10-12 16:57:22","2":"2020-10-12 16:57:00","3":"2020-10-12 16:56:45","4":"2020-10-12 16:45:40","5":"2020-10-12 16:45:28","6":"2020-10-12 16:41:38","7":"2020-10-12 16:27:10"},"retweet_count":{"0":14,"1":15,"2":8,"3":16,"4":9,"5":6,"6":29,"7":118},"favorite_count":{"0":11,"1":31,"2":5,"3":26,"4":8,"5":16,"6":60,"7":362},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcJ3gIt4jg","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201009\/iglesias-rufian-rinden-culto-homofobo-racista-asesino-che-guevara-ejemplo-justicia-social-noticia-689404378347\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[112,135]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YR0vqRBQZS","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201011\/eduardo-inda-hiela-sangre-angelica-rubio-mostrando-demanda-empapelara-plural-noticia-689404378752\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[129,152]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHKwIdZO9y","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201012\/millonaria-ministra-celaa-sale-caza-captura-ciudadanos-pintaron-mansion-neguri-noticia-689404378947\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[104,127]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJJwEHBDKp","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201012\/encuesta-razon-isabel-diaz-ayuso-dispara-aguado-hunde-vox-aguanta-cacicada-sanchez-alarma-noticia-689404378968\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[132,155]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/exoJtNFHqH","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/20201012\/entrevista-juan-jose-blardony-hosteleria-madrid-han-cerrado-6-000-locales-han-perdido-40-000-puestos-noticia-689404379025\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/20201\u2026","indices":[120,143]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ecufXy3WbO","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201012\/quilombo-entrevista-juan-manuel-prada-pedro-sanchez-servil-lacayo-plutocratico-globalista-video-689404379000\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[120,143]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cga9BVidTv","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201012\/miles-espanoles-lanzan-calle-celebrar-dia-hispanidad-grito-viva-espana-sanchez-dimision-noticia-689404379046\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[122,145]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[20,34]},{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[38,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ef3SSX4ZI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201012\/alfonso-ussia-romance-mono-remono-noticia-689404379114\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1315690407788007425,"id_str":"1315690407788007425","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJFdH6X0AE5JPW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJFdH6X0AE5JPW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RgaobGRwi5","display_url":"pic.twitter.com\/RgaobGRwi5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistadigit\/status\/1315690484493365248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":300,"resize":"fit"}}}]}}}