{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1315766727653961728,"1":1315759252326223872,"2":1315751689857781761,"3":1315744215293407232,"4":1315736580775120896,"5":1315729058148298755,"6":1315724541851832326,"7":1315724163550568453,"8":1315723660188024832,"9":1315721506324873217,"10":1315713882225246210,"11":1315711890010628099,"12":1315706297950638080,"13":1315698809612230659,"14":1315696507790786561,"15":1315691951807586309,"16":1315691311475953670,"17":1315683652827783169,"18":1315676214405861376,"19":1315668618479308802,"20":1315661037522350083,"21":1315659416897716224,"22":1315658398793334786,"23":1315653510055301123,"24":1315645921833693184,"25":1315638553192341510,"26":1315638522481696769,"27":1315632056840253440,"28":1315630934063017989,"29":1315630800742670336,"30":1315626597299425281,"31":1315626017101234176,"32":1315623535025549332,"33":1315615949832237060,"34":1315612175818342407,"35":1315608350051258368,"36":1315607103906643973,"37":1315605922639753216,"38":1315604204296318978,"39":1315604056770052096,"40":1315603367843057665,"41":1315600609832243200,"42":1315596898154221568,"43":1315593058549891074,"44":1315589462525648896,"45":1315585574103851009,"46":1315578069860716544,"47":1315573855776374787,"48":1315570503445360640,"49":1315568083147333633,"50":1315565486436909056,"51":1315562940372844544,"52":1315555379162607616,"53":1315547963121336320,"54":1315540269106954240,"55":1315532669955051520},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"text":{"0":"#SanidadHoy |Los expertos descartan las 'olas' de #coronavirus y hablan de epidemia continua.  Adem\u00e1s, aseguran que ya no :cross_mark: se pueden analizar los contagios con una curva y un pico m\u00e1ximo como ocurri\u00f3 en marzo  https:\/\/t.co\/ai6GK49S32 Informa @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/w5C8cqK3l0","1":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI https:\/\/t.co\/JPaqgu0QYC","2":"En @Virico_ |  Los facultativos contin\u00faan encontrado incoherencias al Real Decreto Ley 29\/2020 \n\n:speaking_head_selector: \"Soy R2 y me siento una in\u00fatil; no veo buena idea trabajar sin formaci\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/xz21Qmymi9","3":"#SanidadHoy | Especialistas en #SaludP\u00fablica abogan por un cierre completo de #Madrid para facilitar el control de las restricciones :speaking_head_selector: \"Lo ideal ser\u00eda una ocupaci\u00f3n UCI del :keycap_10:% en noviembre\" \n\nInforma @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/I4zoWZVz9k https:\/\/t.co\/FzxMKnMwZQ","4":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/jMj42FVF49","5":"#MIR |Sanidad estima una nueva oferta #MIR de r\u00e9cord: en torno a las 8.000 plazas https:\/\/t.co\/dbi7mF1VDM v\u00eda @JesusArroyoD https:\/\/t.co\/3eMfeyjCl6","6":"Coronavirus: Espa\u00f1a supera los 33.000 muertos tras sumar 194 m\u00e1s \n https:\/\/t.co\/NtTyGMvvLG","7":"Siga aqu\u00ed en #DIRECTO toda la actualidad relacionada con el #coronavirus https:\/\/t.co\/ndiPe7ys2E","8":"\"Necesitamos dos a\u00f1os para alcanzar la inmunidad de grupo del Covid-19\"\n\nhttps:\/\/t.co\/egztNWh9kc","9":"#Medicina | La #huelga m\u00e9dica espera respuesta de @Sanidadgob :speaking_head_selector:  \"No es inamovible\" https:\/\/t.co\/grOXmCiRaq por @Esther_Ortega_ https:\/\/t.co\/gAoufeimRR","10":"#SanidadHoy |:calendar: Te contamos cu\u00e1ndo empieza la campa\u00f1a de :syringe: vacunaci\u00f3n de la #gripe en cada comunidad\n\n https:\/\/t.co\/1JljxCeEdl","11":"Espa\u00f1a supera los 33.000 muertos por coronavirus tras un fin de semana que deja 195 muertos y 27.856 casos\n\nhttps:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re https:\/\/t.co\/cOEpTAgOID","12":"#SanidadPrivada | @Vithas incorpora en :keycap_2: #hospitales m\u00e1s el test de ant\u00edgenos \n\nhttps:\/\/t.co\/2rlHvYRIzT","13":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/J4Go2tQXAD","14":"Educaci\u00f3n quiere acabar con el sesgo de g\u00e9nero en Medicina y Enfermer\u00eda \n https:\/\/t.co\/NCggpbiCJp","15":"El incordio del Apple Watch: est\u00e1 \"saturando\" el hospital \n https:\/\/t.co\/jmpiw7NgFJ","16":"#Pa\u00edsVasco | Salud nombra a Nerea Urien viceconsejera de Administraci\u00f3n y Financiaci\u00f3n https:\/\/t.co\/nuMhCcEGDT v\u00eda @clarahroman https:\/\/t.co\/0qsCYCzW1E","17":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Barcelona con reivindicaci\u00f3n incluida. \n\n\"Ojal\u00e1 se valorara much\u00edsimo m\u00e1s ser :stethoscope: m\u00e9dico\/m\u00e9dica y no el :soccer_ball: \"furbico\"\ny otras cosas\" \n\nhttps:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/V4yWWok275","18":"#MinisteriodeSanidad :classical_building_selector: | El Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica rechaza financiar la #eutanasia al \"no ser un derecho\". Considera que legalizar esta pr\u00e1ctica supone iniciar un \"camino devastador\" de la protecci\u00f3n a la vida :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/s93hpuQtzf","19":"#MedicinaInterna |  Santiago Pintos Mart\u00ednez da las claves en la 8\u00aa Reuni\u00f3n de Ecograf\u00eda Cl\u00ednica de la @Sociedad_SEMI para Gu\u00eda para elegir el equipo de #ecograf\u00eda cl\u00ednica perfecto para el internista https:\/\/t.co\/MBgEthPPuB por @mariagsn :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/jiDz0EZofX","20":":books: \u00bfEst\u00e1s preparado para el #2MIR21? Te contamos las \u00faltimas noticias en este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/NIhgTHXmY2","21":"Coronavirus: Espa\u00f1a ya ha realizado m\u00e1s de 10,8 millones de PCR\n\nhttps:\/\/t.co\/Nd015UCkln","22":"\"Necesitamos dos a\u00f1os para alcanzar la inmunidad de grupo del Covid-19\"\n\nhttps:\/\/t.co\/egztNWyKIM","23":"#Madrid | Esta es la solicitud para jubilarse o prorrogar la vida laboral del m\u00e9dico :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/jv8lzJOL8K","24":"#SandiadHoy | La #sanidad espa\u00f1ola exige crear ya 62.000 empleos y 150.000 en 3 a\u00f1os.  Los sindicatos @CCOO y @UGT_Comunica creen urgente incorporar profesionales al SNS ante la crisis del #Covid19 y las listas de espera https:\/\/t.co\/4vuT6eQyou v\u00eda @Esther_Ortega_ https:\/\/t.co\/qoxGrWPC4Q","25":"Impacto Covid-19: 6 regiones espa\u00f1olas, entre las m\u00e1s vulnerables de la UE\n\nhttps:\/\/t.co\/AiPC1b8IOq","26":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/R5jV8QwKNB","27":"MIR 2021: \u00bfEst\u00e1s preparando el examen? Ponte a prueba con un simulacro (II) \n https:\/\/t.co\/dCkO1mODwM #2MIR21","28":"#Enfermer\u00eda | Fijar el primer ratio enfermera\/paciente de Europa, a debate en el Congreso https:\/\/t.co\/SIkkM0C3PC v\u00eda @ipnova https:\/\/t.co\/maiQ726dGW","29":"El Covid-19 tambi\u00e9n infecta a los sue\u00f1os: estos son sus s\u00edntomas \n https:\/\/t.co\/hYfamncaQ8","30":"El incordio del Apple Watch: est\u00e1 \"saturando\" el hospital \n https:\/\/t.co\/jmpiw7vFOb","31":"\"Hay menos casos de Covid porque en los laboratorios no trabajan el finde\" \n https:\/\/t.co\/phdhxGHGqk","32":"#MedicinaInterna | El multiuso de la #ecograf\u00eda en el #Covid19 :right_arrow_selector: triaje, diagn\u00f3stico y seguimiento. Yale Tung Chen destaca la sensibilidad de esta t\u00e9cnica en la 8\u00aa Reuni\u00f3n de Ecograf\u00eda Cl\u00ednica de la @Sociedad_SEMI https:\/\/t.co\/3nvJFYWv5P por @mariagsn https:\/\/t.co\/neTMuxwcFQ","33":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Descubre toda la actualidad sanitaria desde nuestro perfil.\n\n:right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/dlqto0Q3nd","34":"La sanidad, presente en la Fiesta Nacional del 12 de octubre \n https:\/\/t.co\/oglObYdyoe #12deOctubre","35":"#Madrid | El @Icomem_Oficial pide un \"comit\u00e9 cient\u00edfico\" que avale el #estadodealarma. Por su parte, @MadridCODEM apela a la responsabilidad de la ciudadan\u00eda para la contenci\u00f3n del #coronavirus https:\/\/t.co\/DnfhH3SAnw v\u00eda @clarahroman :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/EZxKcCKnH1","36":"Moreno confirma que ma\u00f1ana se aprobar\u00e1n medidas \"m\u00e1s restrictivas\" en Granada https:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re https:\/\/t.co\/RR65HDT7Ab","37":"\"Hay menos casos de Covid porque en los laboratorios no trabajan el finde\" \n https:\/\/t.co\/phdhxGZhOU","38":"#Opini\u00f3n | Unas Universidades muy particulares \n https:\/\/t.co\/2OybCffOWc cc\/ @GLlamazares","39":"La sanidad, presente en la Fiesta Nacional del 12 de octubre https:\/\/t.co\/oglObYv9MO","40":"Siga aqu\u00ed en #DIRECTO toda la actualidad relacionada con el #coronavirus https:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re","41":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | @ViiVHC \"cambia el paradigma de la atenci\u00f3n en #VIH\" con Dovato https:\/\/t.co\/rx1Kx2fFgJ Por @Borjanegrete :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/F6T11UCCcb","42":"MIR 2021: \u00bfEst\u00e1s preparando el examen? Ponte a prueba con un simulacro (II) \n https:\/\/t.co\/dCkO1mx2Fe #2MIR21","43":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter: Palabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Madrid\n\nPuedes leer m\u00e1s mensajes de agradecimiento AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/uBxlEyyEP7","44":"La crema de huevo que protege del Covid-19 \"no est\u00e1 financiada por el CSIC\" \n https:\/\/t.co\/tJcg2exQhr","45":"#SanidadHoy | El sem\u00e1foro :vertical_traffic_light: de #movilidad de la Uni\u00f3n Europea 'confina' Espa\u00f1a.  En el caso de ser una norma de aplicaci\u00f3n auton\u00f3mica, solo #Asturias podr\u00eda tener abiertas sus restricciones de :airplane_selector: viaje https:\/\/t.co\/hpjOg8L95l Por @ipnova :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/u1BwUUB7vH","46":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido #audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi https:\/\/t.co\/v5BYuDOmXI","47":"Twitter suspende la cuenta de Spiriman tras su mensaje sobre el c\u00e1ncer \n https:\/\/t.co\/iAzW9jNut7","48":"En @Virico_ | Los profesionales sanitarios critican que la pandemia se haya convertido \"en una guerra pol\u00edtica\". \n\n@EnfrmraSaturada :speaking_head_selector: \"En la segunda ola de #Covid19, los que menos importan son los enfermos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3FvkLyaWwP","49":"El Gobierno franc\u00e9s no descarta confinamientos locales si las cosas empeoran\nhttps:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re https:\/\/t.co\/iBfWUwSlBb","50":"El Covid-19 tambi\u00e9n infecta a los sue\u00f1os: estos son sus s\u00edntomas \n https:\/\/t.co\/JAkIwuKnRN","51":"En @larevistamedica | Espa\u00f1a ha gastado :keycap_2::keycap_4: euros por habitante en #mascarillas. \n\n:right_arrow_selector: La Uni\u00f3n Europea ha gastado :keycap_1::keycap_4: mil millones de euros en la adquisici\u00f3n de estos productos \n\nhttps:\/\/t.co\/hhCe8c815Q","52":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las #noticias m\u00e1s virales de la #sanidad :love-you_gesture:\n\nS\u00edguenos en Twitter, AQU\u00cd :backhand_index_pointing_right: @Virico_ https:\/\/t.co\/eXft73lZKr","53":"#Covid19 en :child: ni\u00f1os: una generaci\u00f3n de ansiedad, episodios de culpa y estr\u00e9s https:\/\/t.co\/5CxvrdImTf por @Alazaro17 https:\/\/t.co\/FH5hcTueoK","54":"#SanidadHoy | :keycap_2: estudios aclaran la probabilidad de contagio #Covid19 al tocar superficies\n\nhttps:\/\/t.co\/N6gxpViBJB","55":"#2MIR21 | :books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/KWM4ORZsXO"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"created_at":{"0":"2020-10-12 21:30:08","1":"2020-10-12 21:00:26","2":"2020-10-12 20:30:23","3":"2020-10-12 20:00:40","4":"2020-10-12 19:30:20","5":"2020-10-12 19:00:27","6":"2020-10-12 18:42:30","7":"2020-10-12 18:41:00","8":"2020-10-12 18:39:00","9":"2020-10-12 18:30:26","10":"2020-10-12 18:00:08","11":"2020-10-12 17:52:13","12":"2020-10-12 17:30:00","13":"2020-10-12 17:00:15","14":"2020-10-12 16:51:06","15":"2020-10-12 16:33:00","16":"2020-10-12 16:30:27","17":"2020-10-12 16:00:01","18":"2020-10-12 15:30:28","19":"2020-10-12 15:00:17","20":"2020-10-12 14:30:09","21":"2020-10-12 14:23:43","22":"2020-10-12 14:19:40","23":"2020-10-12 14:00:15","24":"2020-10-12 13:30:05","25":"2020-10-12 13:00:49","26":"2020-10-12 13:00:41","27":"2020-10-12 12:35:00","28":"2020-10-12 12:30:32","29":"2020-10-12 12:30:00","30":"2020-10-12 12:13:18","31":"2020-10-12 12:11:00","32":"2020-10-12 12:01:08","33":"2020-10-12 11:31:00","34":"2020-10-12 11:16:00","35":"2020-10-12 11:00:48","36":"2020-10-12 10:55:51","37":"2020-10-12 10:51:09","38":"2020-10-12 10:44:19","39":"2020-10-12 10:43:44","40":"2020-10-12 10:41:00","41":"2020-10-12 10:30:02","42":"2020-10-12 10:15:17","43":"2020-10-12 10:00:02","44":"2020-10-12 09:45:44","45":"2020-10-12 09:30:17","46":"2020-10-12 09:00:28","47":"2020-10-12 08:43:44","48":"2020-10-12 08:30:24","49":"2020-10-12 08:20:47","50":"2020-10-12 08:10:28","51":"2020-10-12 08:00:21","52":"2020-10-12 07:30:18","53":"2020-10-12 07:00:50","54":"2020-10-12 06:30:16","55":"2020-10-12 06:00:04"},"retweet_count":{"0":7,"1":1,"2":1,"3":2,"4":0,"5":3,"6":1,"7":3,"8":5,"9":0,"10":10,"11":4,"12":0,"13":0,"14":1,"15":1,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":5,"23":0,"24":2,"25":1,"26":4,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":1,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":1,"38":1,"39":2,"40":0,"41":0,"42":1,"43":0,"44":2,"45":0,"46":0,"47":0,"48":13,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":4,"55":0},"favorite_count":{"0":10,"1":1,"2":1,"3":3,"4":0,"5":5,"6":2,"7":1,"8":3,"9":0,"10":9,"11":3,"12":0,"13":0,"14":5,"15":2,"16":0,"17":1,"18":2,"19":2,"20":1,"21":0,"22":7,"23":0,"24":0,"25":1,"26":6,"27":0,"28":2,"29":0,"30":0,"31":1,"32":3,"33":0,"34":1,"35":1,"36":0,"37":0,"38":1,"39":1,"40":0,"41":0,"42":1,"43":1,"44":1,"45":0,"46":0,"47":1,"48":41,"49":0,"50":0,"51":1,"52":0,"53":0,"54":2,"55":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[243,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ai6GK49S32","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3k1m3nC","display_url":"buff.ly\/3k1m3nC","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1315766726236278784,"id_str":"1315766726236278784","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKK3cSXkAAQaU4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKK3cSXkAAQaU4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5C8cqK3l0","display_url":"pic.twitter.com\/w5C8cqK3l0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315766727653961728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1Kto2vI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1315759250866614272,"id_str":"1315759250866614272","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKEEUXWsAAYoYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkKEEUXWsAAYoYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JPaqgu0QYC","display_url":"pic.twitter.com\/JPaqgu0QYC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315759252326223872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xz21Qmymi9","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3djRZ45","display_url":"buff.ly\/3djRZ45","indices":[175,198]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[31,44]},{"text":"Madrid","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[201,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4zoWZVz9k","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33JtmL0","display_url":"buff.ly\/33JtmL0","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1315744213867397120,"id_str":"1315744213867397120","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ2ZDLXgAAJsPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJ2ZDLXgAAJsPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FzxMKnMwZQ","display_url":"pic.twitter.com\/FzxMKnMwZQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315744215293407232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1315736563721080832,"id_str":"1315736563721080832","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkJvbwKWkAAM8wC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkJvbwKWkAAM8wC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jMj42FVF49","display_url":"pic.twitter.com\/jMj42FVF49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315736580775120896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]},{"text":"MIR","indices":[38,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[110,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbi7mF1VDM","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33Kfal1","display_url":"buff.ly\/33Kfal1","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1315729056835477505,"id_str":"1315729056835477505","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJomy1WoAERJIG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJomy1WoAERJIG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3eMfeyjCl6","display_url":"pic.twitter.com\/3eMfeyjCl6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315729058148298755\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NtTyGMvvLG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-supera-los-33-000-muertos-tras-sumar-194-mas-6619","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[67,90]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndiPe7ys2E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201012","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egztNWh9kc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-necesitamos-dos-anos-para-alcanzar-la-inmunidad-de-grupo-del-covid-19--5858","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[73,96]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"huelga","indices":[15,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[50,61]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[113,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grOXmCiRaq","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34Df2mD","display_url":"buff.ly\/34Df2mD","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1315721504898920448,"id_str":"1315721504898920448","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJhvNrXsAAId55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJhvNrXsAAId55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gAoufeimRR","display_url":"pic.twitter.com\/gAoufeimRR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315721506324873217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"gripe","indices":[75,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JljxCeEdl","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GyqfNy","display_url":"buff.ly\/2GyqfNy","indices":[102,125]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201012","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1315711851221651465,"id_str":"1315711851221651465","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkJY9S7WkAkZDoH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkJY9S7WkAkZDoH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cOEpTAgOID","display_url":"pic.twitter.com\/cOEpTAgOID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315711890010628099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"hospitales","indices":[43,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vithas","name":"#PreparadosParaCuidarte","id":614319010,"id_str":"614319010","indices":[18,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2rlHvYRIzT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/30RtTsz","display_url":"buff.ly\/30RtTsz","indices":[82,105]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1315698797805219848,"id_str":"1315698797805219848","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkJNFfKWsAgk9as.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkJNFfKWsAgk9as.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J4Go2tQXAD","display_url":"pic.twitter.com\/J4Go2tQXAD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315698809612230659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCggpbiCJp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/educacion-quiere-acabar-con-el-sesgo-de-genero-en-medicina-y-enfermeria-3874","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[74,97]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmpiw7NgFJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/cardiologia\/el-incordio-del-apple-watch-esta-saturando-el-hospital--3825","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/card\u2026","indices":[60,83]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nuMhCcEGDT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lz0yLh","display_url":"buff.ly\/3lz0yLh","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1315691309575921665,"id_str":"1315691309575921665","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJGRnVXYAEW8NL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJGRnVXYAEW8NL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0qsCYCzW1E","display_url":"pic.twitter.com\/0qsCYCzW1E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315691311475953670\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Barcelona","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1315683651561160710,"id_str":"1315683651561160710","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkI_T3AXgAYbuqv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkI_T3AXgAYbuqv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V4yWWok275","display_url":"pic.twitter.com\/V4yWWok275","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315683652827783169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"MinisteriodeSanidad","indices":[0,20]},{"text":"eutanasia","indices":[69,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s93hpuQtzf","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34FNYTR","display_url":"buff.ly\/34FNYTR","indices":[210,233]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"ecograf\u00eda","indices":[153,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[103,117]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[228,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBgEthPPuB","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34EMjxY","display_url":"buff.ly\/34EMjxY","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1315668617023942659,"id_str":"1315668617023942659","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIxou_XcAMQqhF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIxou_XcAMQqhF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jiDz0EZofX","display_url":"pic.twitter.com\/jiDz0EZofX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315668618479308802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1315661033432809476,"id_str":"1315661033432809476","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkIqvT6WAAQAcsU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkIqvT6WAAQAcsU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIhgTHXmY2","display_url":"pic.twitter.com\/NIhgTHXmY2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315661037522350083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nd015UCkln","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-ya-ha-realizado-mas-de-10-8-millones-de-pcr-1653","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[65,88]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egztNWyKIM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/-necesitamos-dos-anos-para-alcanzar-la-inmunidad-de-grupo-del-covid-19--5858","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[73,96]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jv8lzJOL8K","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jJGPby","display_url":"buff.ly\/3jJGPby","indices":[87,110]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"SandiadHoy","indices":[0,11]},{"text":"sanidad","indices":[17,25]},{"text":"Covid19","indices":[189,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[102,107]},{"screen_name":"UGT_Comunica","name":"UGT","id":86379470,"id_str":"86379470","indices":[110,123]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[249,264]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4vuT6eQyou","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34Ev3ZD","display_url":"buff.ly\/34Ev3ZD","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1315645920269266947,"id_str":"1315645920269266947","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIc_m_XcAMhNyC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIc_m_XcAMhNyC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qoxGrWPC4Q","display_url":"pic.twitter.com\/qoxGrWPC4Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315645921833693184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AiPC1b8IOq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/impacto-covid-19-6-regiones-espanolas-entre-las-mas-vulnerables-de-la-ue-5098","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1315638521001054209,"id_str":"1315638521001054209","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIWQ6kWkAEwmU_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIWQ6kWkAEwmU_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R5jV8QwKNB","display_url":"pic.twitter.com\/R5jV8QwKNB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315638522481696769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[102,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dCkO1mODwM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-estas-preparando-el-examen-ponte-a-prueba-con-un-simulacro-ii--6169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[78,101]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[118,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIkkM0C3PC","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GGpDW2","display_url":"buff.ly\/2GGpDW2","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1315630932754391040,"id_str":"1315630932754391040","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIPXOJXYAAK-Ov.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIPXOJXYAAK-Ov.jpg","url":"https:\/\/t.co\/maiQ726dGW","display_url":"pic.twitter.com\/maiQ726dGW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315630934063017989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hYfamncaQ8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/el-covid-19-tambien-infecta-a-los-suenos-estos-son-sus-sintomas-9423","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[67,90]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmpiw7vFOb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/cardiologia\/el-incordio-del-apple-watch-esta-saturando-el-hospital--3825","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/card\u2026","indices":[60,83]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phdhxGHGqk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-pcr-retraso-pruebas-laboratorios-coronavirus-polemica-1720","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[77,100]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"ecograf\u00eda","indices":[37,47]},{"text":"Covid19","indices":[54,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[200,214]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[243,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nvJFYWv5P","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nv4hM1","display_url":"buff.ly\/3nv4hM1","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1315623533444239360,"id_str":"1315623533444239360","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIIohkWkAAaHjM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkIIohkWkAAaHjM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/neTMuxwcFQ","display_url":"pic.twitter.com\/neTMuxwcFQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315623535025549332\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1315615934070038529,"id_str":"1315615934070038529","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkIBuLsWoAEYYPg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkIBuLsWoAEYYPg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dlqto0Q3nd","display_url":"pic.twitter.com\/dlqto0Q3nd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315615949832237060\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"12deOctubre","indices":[87,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oglObYdyoe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/la-sanidad-presente-en-la-fiesta-nacional-del-12-de-octubre-5574","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[63,86]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"estadodealarma","indices":[70,85]},{"text":"coronavirus","indices":[181,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[13,28]},{"screen_name":"MadridCODEM","name":"EnfermerasMadrid","id":4802672553,"id_str":"4802672553","indices":[101,113]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[222,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnfhH3SAnw","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2GSwQSs","display_url":"buff.ly\/2GSwQSs","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1315608348453146624,"id_str":"1315608348453146624","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkH60pEWkAASG3i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkH60pEWkAASG3i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EZxKcCKnH1","display_url":"pic.twitter.com\/EZxKcCKnH1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315608350051258368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201012","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1315607059761684481,"id_str":"1315607059761684481","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkH5poUXYAEaUPh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkH5poUXYAEaUPh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RR65HDT7Ab","display_url":"pic.twitter.com\/RR65HDT7Ab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315607103906643973\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phdhxGZhOU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-pcr-retraso-pruebas-laboratorios-coronavirus-polemica-1720","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[77,100]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GLlamazares","name":"Gaspar Llamazares","id":301388743,"id_str":"301388743","indices":[77,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2OybCffOWc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/opinion\/unas-universidades-muy-particulares-2961","display_url":"redaccionmedica.com\/opinion\/unas-u\u2026","indices":[49,72]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oglObYv9MO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/la-sanidad-presente-en-la-fiesta-nacional-del-12-de-octubre-5574","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[61,84]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201012","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[73,96]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"VIH","indices":[74,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ViiVHC","name":"ViiV Healthcare","id":3019793950,"id_str":"3019793950","indices":[27,34]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[119,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rx1Kx2fFgJ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SG3mKj","display_url":"buff.ly\/2SG3mKj","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1315600608049725442,"id_str":"1315600608049725442","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHzyF0XgAItQuE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHzyF0XgAItQuE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F6T11UCCcb","display_url":"pic.twitter.com\/F6T11UCCcb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315600609832243200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[102,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dCkO1mx2Fe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-estas-preparando-el-examen-ponte-a-prueba-con-un-simulacro-ii--6169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[78,101]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[101,109]},{"text":"Madrid","indices":[118,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1315593057199435776,"id_str":"1315593057199435776","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHs6ktXsAAo8cZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHs6ktXsAAo8cZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBxlEyyEP7","display_url":"pic.twitter.com\/uBxlEyyEP7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315593058549891074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tJcg2exQhr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/la-crema-de-huevo-que-protege-del-covid-19-no-esta-financiada-por-el-csic--3282","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[78,101]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"movilidad","indices":[31,41]},{"text":"Asturias","indices":[140,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[230,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hpjOg8L95l","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lmI94u","display_url":"buff.ly\/3lmI94u","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1315585572845621249,"id_str":"1315585572845621249","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHmG7UXkAEpxid.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHmG7UXkAEpxid.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u1BwUUB7vH","display_url":"pic.twitter.com\/u1BwUUB7vH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315585574103851009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]},{"text":"audiovisual","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2DAxzpO","display_url":"buff.ly\/2DAxzpO","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1315578055415533569,"id_str":"1315578055415533569","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkHfRWtXkAEpUiw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkHfRWtXkAEpUiw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v5BYuDOmXI","display_url":"pic.twitter.com\/v5BYuDOmXI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315578069860716544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAzW9jNut7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/twitter-suspende-la-cuenta-de-spiriman-tras-su-mensaje-sobre-el-cancer--6703","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[73,96]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[157,165]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]},{"screen_name":"EnfrmraSaturada","name":"Enfermera Saturada \ud83e\udd96","id":503554266,"id_str":"503554266","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FvkLyaWwP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36Rv13c","display_url":"buff.ly\/36Rv13c","indices":[209,232]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndiPe7Q3re","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201012","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1315568063069200384,"id_str":"1315568063069200384","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkHWLuUWoAAFxBD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkHWLuUWoAAFxBD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iBfWUwSlBb","display_url":"pic.twitter.com\/iBfWUwSlBb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315568083147333633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JAkIwuKnRN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/el-covid-19-tambien-infecta-a-los-suenos-estos-son-sus-sintomas-9423","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[67,90]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"mascarillas","indices":[70,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larevistamedica","name":"La Revista M\u00e9dica","id":2437116290,"id_str":"2437116290","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hhCe8c815Q","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2Idgc0K","display_url":"buff.ly\/2Idgc0K","indices":[185,208]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"noticias","indices":[15,24]},{"text":"sanidad","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[83,91]}],"urls":[],"media":[{"id":1315555352197373953,"id_str":"1315555352197373953","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkHKn2oWoAEozpB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkHKn2oWoAEozpB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eXft73lZKr","display_url":"pic.twitter.com\/eXft73lZKr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315555379162607616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[105,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5CxvrdImTf","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3iL99ZB","display_url":"buff.ly\/3iL99ZB","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1315547961795977216,"id_str":"1315547961795977216","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHD5rPWoAAW2E_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkHD5rPWoAAW2E_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FH5hcTueoK","display_url":"pic.twitter.com\/FH5hcTueoK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315547963121336320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6gxpViBJB","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3dbE1kM","display_url":"buff.ly\/3dbE1kM","indices":[94,117]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[0,7]},{"text":"MIR","indices":[18,22]},{"text":"EIR","indices":[24,28]},{"text":"FIR","indices":[30,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1315532662128472064,"id_str":"1315532662128472064","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkG1_HiXcAAfvEr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkG1_HiXcAAfvEr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KWM4ORZsXO","display_url":"pic.twitter.com\/KWM4ORZsXO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1315532669955051520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}}}