{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1315708804605059073,"1":1315664017336066053,"2":1315653487401807873,"3":1315649924533555200,"4":1315587764784697344,"5":1315569699376246785,"6":1315561511348326400,"7":1315546744516730882},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false},"text":{"0":":magnifying_glass_tilted_right: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/hRlg2eEPWL\n\n:pushpin: Materiales de informaci\u00f3n sobre el #coronavirus \n https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC https:\/\/t.co\/GS2NApFcvp","1":":ballot_box_with_check: La mascarilla te protege a ti, no es para la naturaleza\n\nLo que tiras al suelo, no solo afecta a nuestro paisaje, tambi\u00e9n impacta en la flora y la fauna\n\nNo ayudes a crear #RecuerdosInolvidables https:\/\/t.co\/oRPFfzvttP","2":":check_mark:Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 14,5 millones de pruebas diagn\u00f3sticas desde el inicio de la pandemia, de las cuales 10,8 millones son #PCR \n\n:magnifying_glass_tilted_right: En la \u00faltima semana, se han realizado una media de 127.963 pruebas diagn\u00f3sticas al d\u00eda, 102.753 de ellas, #PCR\n\nhttps:\/\/t.co\/bw4TksH5VO","3":":face_with_medical_mask:Salgas con amigos o salgas con familia, usa siempre mascarilla\n\n\u00bfTienes dudas sobre los tipos de mascarilla que hay?\n\nConsulta toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/zzaaegltHO https:\/\/t.co\/1zuNaSPP3C","4":"Este a\u00f1o, la coincidencia temporal de la #gripe con la pandemia, hacen especialmente importante la vacunaci\u00f3n de gripe en la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable para reducir las complicaciones y evitar la sobrecarga en el sistema sanitario.\n\n #GripeYoMeVacuno \n\nhttps:\/\/t.co\/uXdpSWC5n6 https:\/\/t.co\/mehFngGoNQ","5":"#OrgulloONT - Os traemos algunos datos sobre nuestro pa\u00eds:\n:small_blue_diamond:L\u00edderes en donaci\u00f3n de \u00f3rganos por 28\u00ba a\u00f1o consecutivo\n:small_blue_diamond:1 de cada 5 donantes europeos proviene de Espa\u00f1a\n:small_blue_diamond:El 35% de las donaciones en asistolia de la #UE son espa\u00f1olas\n:small_blue_diamond:Aportamos el 6% de las donaciones mundiales https:\/\/t.co\/T97DHIeW1S","6":"La #COVID19 ha puesto de manifiesto el compromiso y la entrega de la ciudadan\u00eda espa\u00f1ola. Somos un pa\u00eds solidario, plural. Sigamos construyendo una sociedad basada en la equidad, la cohesi\u00f3n y el progreso \n#12Octubre \n#ParaM\u00edEspa\u00f1aEs https:\/\/t.co\/fpdB3hWUSx","7":"Prot\u00e9gete del #coronavirus:\n\n:soap:Higiene de manos\n:face_with_medical_mask:Mascarilla\n:lotion_bottle:Limpia con regularidad las superficies\n:straight_ruler:Distancia de 1,5 metros\n\ud83e\ude9f Ventila con frecuencia los espacios cerrados\n\nM\u00e1s recomendaciones para cuidarte: \n\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/miwwBTEm9z"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-10-12 17:39:58","1":"2020-10-12 14:42:00","2":"2020-10-12 14:00:09","3":"2020-10-12 13:46:00","4":"2020-10-12 09:39:00","5":"2020-10-12 08:27:13","6":"2020-10-12 07:54:40","7":"2020-10-12 06:56:00"},"retweet_count":{"0":44,"1":138,"2":17,"3":39,"4":81,"5":149,"6":333,"7":106},"favorite_count":{"0":43,"1":239,"2":29,"3":64,"4":91,"5":0,"6":0,"7":128},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRlg2eEPWL","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_226_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[47,70]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1315708724783259650,"id_str":"1315708724783259650","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJWHUCWoAIWqFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkJWHUCWoAIWqFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GS2NApFcvp","display_url":"pic.twitter.com\/GS2NApFcvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1315708804605059073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[174,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314514991119241218,"id_str":"1314514991119241218","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4Ya3mWkAIawU7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4Ya3mWkAIawU7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oRPFfzvttP","display_url":"pic.twitter.com\/oRPFfzvttP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1315664017336066053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":610,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":610,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PCR","indices":[131,135]},{"text":"PCR","indices":[246,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bw4TksH5VO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID-19_pruebas_diagnosticas_08_10_2020.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[252,275]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzaaegltHO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1291748485956612097,"id_str":"1291748485956612097","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee02Z2yXsAEQ4sp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee02Z2yXsAEQ4sp.png","url":"https:\/\/t.co\/1zuNaSPP3C","display_url":"pic.twitter.com\/1zuNaSPP3C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1315649924533555200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1125,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"gripe","indices":[41,47]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[232,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXdpSWC5n6","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1314517709942554624,"id_str":"1314517709942554624","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej4a5IAWAAA4N00.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej4a5IAWAAA4N00.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mehFngGoNQ","display_url":"pic.twitter.com\/mehFngGoNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1315587764784697344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"OrgulloONT","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1314514198358093825,"id_str":"1314514198358093825","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4XsuVXcAENKlR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej4XsuVXcAENKlR.png","url":"https:\/\/t.co\/miwwBTEm9z","display_url":"pic.twitter.com\/miwwBTEm9z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1315546744516730882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}