{"screen_name":{"0":"pitxanklas34","1":"dangarcar","2":"pitxanklas34","3":"SBRA76416141","4":"ramonfonsecamor","5":"_il_Consigliere","6":"ADRIFREESKY1","7":"ADRIFREESKY1","8":"ADRIFREESKY1","9":"GiaMC1","10":"MarielaCastrel2","11":"Victorazulon","12":"EspecieInfinita","13":"sileno4","14":"2Enuma","15":"AbelGlvezSanz1","16":"Patriar19099909","17":"juliodarth","18":"Atalant62963972","19":"kwerpp","20":"unsuponedora","21":"NatyAguSu","22":"Victorazulon","23":"Vanessa11202072","24":"SBRA76416141","25":"tjaneth019"},"tweet_id":{"0":1333550998644789249,"1":1333538573518303234,"2":1333538374804774914,"3":1333518390820999168,"4":1333515053589532675,"5":1333501320897191939,"6":1333450549468028929,"7":1333449734527315969,"8":1333449458504372225,"9":1333448032600416256,"10":1333438726949711872,"11":1333417278226968583,"12":1333417202792488961,"13":1333394822468673538,"14":1333382961262170114,"15":1333373695570665474,"16":1333367207116541954,"17":1333353276218224640,"18":1333350244529082374,"19":1333346367780032519,"20":1333333737711525890,"21":1333324272790622208,"22":1333316116119244804,"23":1333270094542233601,"24":1333255606791188480,"25":1333228783504125952},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true},"text":{"0":"Toma se te olvid\u00f3 esto por aqu\u00ed colega #CORONATIMO https:\/\/t.co\/GF2DoeN4KV https:\/\/t.co\/5rqsKZJW2O","1":"Si veis que tal os pon\u00e9is el bozal, no? #CORONATIMO https:\/\/t.co\/od2pPUVpLE","2":"Si veis que tal os pon\u00e9is el bozal, no? #CORONATIMO https:\/\/t.co\/od2pPUVpLE","3":":backhand_index_pointing_right::Canada:Canad\u00e1 sale a la calle ante el #CoronaTimo:backhand_index_pointing_left: #Paname\u00f1oDespierta:Panama: #TeQuedasSinPais #ApagaTuTV:desktop_computer_selector: #PrendeElCerebro:brain: @Rey_alexande03 @MarielaCastrel2 @ProtestaPty @Rey_alexande03 @jenjoanrg @XavierRene @tjaneth019 @fanokango @eldukedx @ramonfonsecamor @TonyTunon https:\/\/t.co\/i1dzxoHnOq","4":":backhand_index_pointing_right::Canada:Canad\u00e1 sale a la calle ante el #CoronaTimo:backhand_index_pointing_left: #Paname\u00f1oDespierta:Panama: #TeQuedasSinPais #ApagaTuTV:desktop_computer_selector: #PrendeElCerebro:brain: @Rey_alexande03 @MarielaCastrel2 @ProtestaPty @Rey_alexande03 @jenjoanrg @XavierRene @tjaneth019 @fanokango @eldukedx @ramonfonsecamor @TonyTunon https:\/\/t.co\/i1dzxoHnOq","5":"#Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda Distop\u00eda\n\nSi al #algoritmo y a la #televisi\u00f3n le hacen caso, xq a esta cuenta no???\nPa' q se vuelvan + locos\n\n#CoronaTimo\n\n#GreatReset\n\n#30Noviembre","6":"@consumogob BOZAL ILEGAL VA CONTRA LA LIBRE VOLUNTAD DE LA PERSONA ILEGAL USTEDES NO PUEDEN VULNERAR UN DERECHO UNIVERSAL SE ENTERAN YA O QUE? VAIS A TODOS DE CABEZA A LA CARCEL NO LO DIGO YO LO DICEN TODOS LOS ABOGADOS POLICIAS Y PERSONAS EN CONTRA DE VUESTRA DICTADURA PRINGAOS #CORONATIMO","7":"@El_Universal_Mx VAYA PRINGAOOS HOLA ALGUIEN DE AQUI SE CREE ESTA MIERDA AUN?? #CORONATIMO BOZAL ILEGAL ATENTADO A NUESTRA LIBERTAD ELIMINAD A LOS POLITICOS LOS GOBIERNOS SON LA PRISI\u00d3N DEL SER HUMANO HUID DE ELLOS","8":"@MomentsES ts y que, no pueden obligar a todos es ilegal todo lo que vaya en contra de la voluntad de uno mismo asi de sencillo osea que no toqueis mas lo cojones y dejad vivir a los que quieren vivir gracias #OLADEAMOR #CORONATIMO","9":":backhand_index_pointing_right::Canada:Canad\u00e1 sale a la calle ante el #CoronaTimo:backhand_index_pointing_left: #Paname\u00f1oDespierta:Panama: #TeQuedasSinPais #ApagaTuTV:desktop_computer_selector: #PrendeElCerebro:brain: @Rey_alexande03 @MarielaCastrel2 @ProtestaPty @Rey_alexande03 @jenjoanrg @XavierRene @tjaneth019 @fanokango @eldukedx @ramonfonsecamor @TonyTunon https:\/\/t.co\/i1dzxoHnOq","10":":backhand_index_pointing_right::Canada:Canad\u00e1 sale a la calle ante el #CoronaTimo:backhand_index_pointing_left: #Paname\u00f1oDespierta:Panama: #TeQuedasSinPais #ApagaTuTV:desktop_computer_selector: #PrendeElCerebro:brain: @Rey_alexande03 @MarielaCastrel2 @ProtestaPty @Rey_alexande03 @jenjoanrg @XavierRene @tjaneth019 @fanokango @eldukedx @ramonfonsecamor @TonyTunon https:\/\/t.co\/i1dzxoHnOq","11":"@CruzRojaEsp No cuela, sois parte del problema, que os apoye la madre del topo.\n\n#Plandemia #coronaTimo #NosGobiernanCriminales #COVID1984","12":"Bonitas estelas de condensaci\u00f3n \n#chemtrails #coronatimo #geoingieneria https:\/\/t.co\/L4kVlDqpGc","13":"Situaci\u00f3n kafkiana de hoy: Ir al m\u00e9dico a por un certificado de exenci\u00f3n de mascarilla porque no puedo respirar con ella, decirme que sin ella no puedo entrar y que no me atender\u00e1n que me vaya o llaman a la polic\u00eda, irme a mi casa.\nFIN. #Plandemia #CoronaTimo","14":"@gonzo_blogger Para tapar el #coronatimo Biden tiene que montar algo lo m\u00e1s cercano posible a la tercera guerra mundial","15":"Situaci\u00f3n kafkiana de hoy: Ir al m\u00e9dico a por un certificado de exenci\u00f3n de mascarilla porque no puedo respirar con ella, decirme que sin ella no puedo entrar y que no me atender\u00e1n que me vaya o llaman a la polic\u00eda, irme a mi casa.\nFIN. #Plandemia #CoronaTimo","16":"\u00bfComienza otro d\u00eda m\u00e1s y a\u00fan crees que tienes que llevar una careta facial, mascarilla y guantes por culpa de un enemigo omnipresente?\n\nDespierta #Antofagasta #Chile\n#CoronaTimo #FraudeGlobal","17":"Algo apesta y muchos a\u00fan no lo ven... Yo a\u00f1adir\u00eda \"la mortandad es como una gripe estacional (o menor)... #plandemia #covid19 #elites #NWO #coronaTimo https:\/\/t.co\/W39JYo0ldu","18":"@PlvsVltra126_1 @unsuponedora Llevo siempre una en el bolsillo. Que gustazo es ir por la calle sin el bozal. Y el pueblo borreguil mir\u00e1ndome. :smirking_face:\n\n#Plandemia #coronaTimo #NosGobiernanCriminales #COVID1984 https:\/\/t.co\/43WD3XMlNY","19":"@PlvsVltra126_1 @unsuponedora Llevo siempre una en el bolsillo. Que gustazo es ir por la calle sin el bozal. Y el pueblo borreguil mir\u00e1ndome. :smirking_face:\n\n#Plandemia #coronaTimo #NosGobiernanCriminales #COVID1984 https:\/\/t.co\/43WD3XMlNY","20":"@PlvsVltra126_1 @unsuponedora Llevo siempre una en el bolsillo. Que gustazo es ir por la calle sin el bozal. Y el pueblo borreguil mir\u00e1ndome. :smirking_face:\n\n#Plandemia #coronaTimo #NosGobiernanCriminales #COVID1984 https:\/\/t.co\/43WD3XMlNY","21":"Incre\u00edble que la gente siga tan dormida y no lo pill\u00e9. Definitivamente muchos tienen la gl\u00e1ndula pineal cerrada o de plano no la tienen. Es el colmo que se nieguen a razonar. #plandemia #coronaruina #CoronaTimo","22":"@PlvsVltra126_1 @unsuponedora Llevo siempre una en el bolsillo. Que gustazo es ir por la calle sin el bozal. Y el pueblo borreguil mir\u00e1ndome. :smirking_face:\n\n#Plandemia #coronaTimo #NosGobiernanCriminales #COVID1984 https:\/\/t.co\/43WD3XMlNY","23":":backhand_index_pointing_right::Canada:Canad\u00e1 sale a la calle ante el #CoronaTimo:backhand_index_pointing_left: #Paname\u00f1oDespierta:Panama: #TeQuedasSinPais #ApagaTuTV:desktop_computer_selector: #PrendeElCerebro:brain: @Rey_alexande03 @MarielaCastrel2 @ProtestaPty @Rey_alexande03 @jenjoanrg @XavierRene @tjaneth019 @fanokango @eldukedx @ramonfonsecamor @TonyTunon https:\/\/t.co\/i1dzxoHnOq","24":"@beni_fer73 @No__Plandemia Quieren al pueblo aborregado desde peque\u00f1os. N:face_vomiting:M\n\n#NosGobiernanCriminales #plandemia #COVID1984 #CoronaTimo https:\/\/t.co\/hTc55XpnDY","25":":backhand_index_pointing_right::Canada:Canad\u00e1 sale a la calle ante el #CoronaTimo:backhand_index_pointing_left: #Paname\u00f1oDespierta:Panama: #TeQuedasSinPais #ApagaTuTV:desktop_computer_selector: #PrendeElCerebro:brain: @Rey_alexande03 @MarielaCastrel2 @ProtestaPty @Rey_alexande03 @jenjoanrg @XavierRene @tjaneth019 @fanokango @eldukedx @ramonfonsecamor @TonyTunon https:\/\/t.co\/i1dzxoHnOq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:18:28","1":"2020-11-30 22:29:06","2":"2020-11-30 22:28:19","3":"2020-11-30 21:08:54","4":"2020-11-30 20:55:38","5":"2020-11-30 20:01:04","6":"2020-11-30 16:39:19","7":"2020-11-30 16:36:05","8":"2020-11-30 16:34:59","9":"2020-11-30 16:29:19","10":"2020-11-30 15:52:21","11":"2020-11-30 14:27:07","12":"2020-11-30 14:26:49","13":"2020-11-30 12:57:53","14":"2020-11-30 12:10:45","15":"2020-11-30 11:33:56","16":"2020-11-30 11:08:09","17":"2020-11-30 10:12:48","18":"2020-11-30 10:00:45","19":"2020-11-30 09:45:21","20":"2020-11-30 08:55:09","21":"2020-11-30 08:17:33","22":"2020-11-30 07:45:08","23":"2020-11-30 04:42:16","24":"2020-11-30 03:44:42","25":"2020-11-30 01:58:06"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":9,"4":9,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":9,"10":9,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":1,"16":0,"17":6,"18":3,"19":3,"20":3,"21":0,"22":3,"23":9,"24":3,"25":9},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":2,"12":0,"13":0,"14":0,"15":3,"16":2,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":6,"23":0,"24":0,"25":0},"user_location":{"0":"CORONATIMO ","1":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","2":"CORONATIMO ","3":"","4":"Ciudad de Panam\u00e1, PA","5":"Mexico D.F.","6":"Tierra","7":"Tierra","8":"Tierra","9":"Panama","10":"","11":"Getafe, Espa\u00f1a","12":"","13":"Pamplona, Espa\u00f1a","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"entre Zabul\u00f3n y Neftal\u00ed","20":"","21":"Madrid, Comunidad de Madrid","22":"Getafe, Espa\u00f1a","23":"Panam\u00e1","24":"","25":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"https:\/\/t.co\/eyNT8fq1yt","5":"https:\/\/t.co\/5SdA0WR7T2","6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[39,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GF2DoeN4KV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JesusCalleja\/status\/1333541887798599685","display_url":"twitter.com\/JesusCalleja\/s\u2026","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1333550996426010632,"id_str":"1333550996426010632","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG5kNfXMAgqMEj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG5kNfXMAgqMEj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5rqsKZJW2O","display_url":"pic.twitter.com\/5rqsKZJW2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pitxanklas34\/status\/1333550998644789249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pitxanklas34","name":"David","id":209716000,"id_str":"209716000","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/od2pPUVpLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Planeta_Calleja\/status\/1333533647857659905","display_url":"twitter.com\/Planeta_Callej\u2026","indices":[70,93]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[40,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/od2pPUVpLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Planeta_Calleja\/status\/1333533647857659905","display_url":"twitter.com\/Planeta_Callej\u2026","indices":[52,75]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[55,66]},{"text":"Paname\u00f1oDespierta","indices":[68,86]},{"text":"TeQuedasSinPais","indices":[89,105]},{"text":"ApagaTuTV","indices":[106,116]},{"text":"PrendeElCerebro","indices":[119,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cruzadaxlaliber","name":"Cruzada por La Libertad","id":1296715367444893696,"id_str":"1296715367444893696","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[55,66]},{"text":"Paname\u00f1oDespierta","indices":[68,86]},{"text":"TeQuedasSinPais","indices":[89,105]},{"text":"ApagaTuTV","indices":[106,116]},{"text":"PrendeElCerebro","indices":[119,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cruzadaxlaliber","name":"Cruzada por La Libertad","id":1296715367444893696,"id_str":"1296715367444893696","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Distop\u00eda","indices":[0,9]},{"text":"algoritmo","indices":[143,153]},{"text":"televisi\u00f3n","indices":[161,172]},{"text":"CoronaTimo","indices":[237,248]},{"text":"GreatReset","indices":[250,261]},{"text":"30Noviembre","indices":[263,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[280,291]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[0,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[79,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"El_Universal_Mx","name":"El Universal","id":16676396,"id_str":"16676396","indices":[0,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"OLADEAMOR","indices":[209,219]},{"text":"CORONATIMO","indices":[220,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MomentsES","name":"Twitter Moments en Espa\u00f1ol","id":3873965293,"id_str":"3873965293","indices":[0,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[55,66]},{"text":"Paname\u00f1oDespierta","indices":[68,86]},{"text":"TeQuedasSinPais","indices":[89,105]},{"text":"ApagaTuTV","indices":[106,116]},{"text":"PrendeElCerebro","indices":[119,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cruzadaxlaliber","name":"Cruzada por La Libertad","id":1296715367444893696,"id_str":"1296715367444893696","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[55,66]},{"text":"Paname\u00f1oDespierta","indices":[68,86]},{"text":"TeQuedasSinPais","indices":[89,105]},{"text":"ApagaTuTV","indices":[106,116]},{"text":"PrendeElCerebro","indices":[119,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cruzadaxlaliber","name":"Cruzada por La Libertad","id":1296715367444893696,"id_str":"1296715367444893696","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[81,91]},{"text":"coronaTimo","indices":[92,103]},{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[104,127]},{"text":"COVID1984","indices":[128,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[0,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"chemtrails","indices":[33,44]},{"text":"coronatimo","indices":[45,56]},{"text":"geoingieneria","indices":[57,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333416994213949447,"id_str":"1333416994213949447","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333416994213949447\/pu\/img\/x0sxNb4q-gSnXxQx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333416994213949447\/pu\/img\/x0sxNb4q-gSnXxQx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4kVlDqpGc","display_url":"pic.twitter.com\/L4kVlDqpGc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspecieInfinita\/status\/1333417202792488961\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":434,"h":254,"resize":"fit"},"small":{"w":434,"h":254,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":434,"h":254,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbelGlvezSanz1","name":"Abel G\u00e1lvez Sanz","id":1326142673435160576,"id_str":"1326142673435160576","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[29,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[237,247]},{"text":"CoronaTimo","indices":[248,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Antofagasta","indices":[146,158]},{"text":"Chile","indices":[159,165]},{"text":"CoronaTimo","indices":[166,177]},{"text":"FraudeGlobal","indices":[178,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"freespirit_m","name":"Free Spirit - Mejor en Parler","id":367817750,"id_str":"367817750","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Victorazulon","name":"Por y para Espa\u00f1a","id":751411079947907072,"id_str":"751411079947907072","indices":[3,16]},{"screen_name":"PlvsVltra126_1","name":"Plvs Vltra","id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","indices":[18,33]},{"screen_name":"unsuponedora","name":"La Unsuponedora","id":1694777208,"id_str":"1694777208","indices":[34,47]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Victorazulon","name":"Por y para Espa\u00f1a","id":751411079947907072,"id_str":"751411079947907072","indices":[3,16]},{"screen_name":"PlvsVltra126_1","name":"Plvs Vltra","id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","indices":[18,33]},{"screen_name":"unsuponedora","name":"La Unsuponedora","id":1694777208,"id_str":"1694777208","indices":[34,47]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Victorazulon","name":"Por y para Espa\u00f1a","id":751411079947907072,"id_str":"751411079947907072","indices":[3,16]},{"screen_name":"PlvsVltra126_1","name":"Plvs Vltra","id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","indices":[18,33]},{"screen_name":"unsuponedora","name":"La Unsuponedora","id":1694777208,"id_str":"1694777208","indices":[34,47]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[175,185]},{"text":"coronaruina","indices":[186,198]},{"text":"CoronaTimo","indices":[199,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[145,155]},{"text":"coronaTimo","indices":[156,167]},{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[168,191]},{"text":"COVID1984","indices":[192,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PlvsVltra126_1","name":"Plvs Vltra","id":1014541296332083201,"id_str":"1014541296332083201","indices":[0,15]},{"screen_name":"unsuponedora","name":"La Unsuponedora","id":1694777208,"id_str":"1694777208","indices":[16,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1333316107890024450,"id_str":"1333316107890024450","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDj75gXYAIV1cy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDj75gXYAIV1cy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/43WD3XMlNY","display_url":"pic.twitter.com\/43WD3XMlNY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Victorazulon\/status\/1333316116119244804\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":993,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1305,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[55,66]},{"text":"Paname\u00f1oDespierta","indices":[68,86]},{"text":"TeQuedasSinPais","indices":[89,105]},{"text":"ApagaTuTV","indices":[106,116]},{"text":"PrendeElCerebro","indices":[119,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cruzadaxlaliber","name":"Cruzada por La Libertad","id":1296715367444893696,"id_str":"1296715367444893696","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[95,118]},{"text":"plandemia","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Victorazulon","name":"Por y para Espa\u00f1a","id":751411079947907072,"id_str":"751411079947907072","indices":[3,16]},{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[18,29]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[30,44]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[55,66]},{"text":"Paname\u00f1oDespierta","indices":[68,86]},{"text":"TeQuedasSinPais","indices":[89,105]},{"text":"ApagaTuTV","indices":[106,116]},{"text":"PrendeElCerebro","indices":[119,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cruzadaxlaliber","name":"Cruzada por La Libertad","id":1296715367444893696,"id_str":"1296715367444893696","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}