{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa","16":"dpa","17":"dpa","18":"dpa","19":"dpa"},"tweet_id":{"0":1333485556148396046,"1":1333482465957187585,"2":1333457986531037192,"3":1333455017651675138,"4":1333452565183393796,"5":1333395833182703617,"6":1333393978159489027,"7":1333393950447722496,"8":1333377264298418176,"9":1333377246153863171,"10":1333366634464079872,"11":1333364539535085570,"12":1333363870199648256,"13":1333350746415304709,"14":1333350677272285186,"15":1333350667222720512,"16":1333350648398700544,"17":1333322947235373058,"18":1333321451617869830,"19":1333288008813076482},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false},"text":{"0":"Stand der Dinge: Breite L\u00e4nderfront gegen Brinkhaus - Aber auch Unterst\u00fctzung @dpa via @RND_de https:\/\/t.co\/mMkrDqLiCy","1":"Nach massivem Protest gegen das umstrittene Sicherheitsgesetz und Polizeigewalt ist die Regierungsmehrheit in Frankreich eingeknickt https:\/\/t.co\/bNjkw6xSna via @zeitonline (hc) https:\/\/t.co\/zU7LgMyd4W","2":"Bei der Justiz in NRW kommt 2021 einiges in Bewegung. Als #dpareporter aus #dpanrw via Neue Osnabr\u00fccker Zeitung  https:\/\/t.co\/d1cVYAgQqU","3":"\u00dcppiger geht\u2019s fast nicht: Die Weihnachtsdeko im Wei\u00dfen Haus, die heute enth\u00fcllt wurde. #dpareporter https:\/\/t.co\/3ChilkSs6p","4":"Der @DFB hat die H\u00e4ngepartie um Bundestrainer Joachim L\u00f6w mit einem klaren Votum beendet https:\/\/t.co\/lBl4DFkRT3 via @StN_News (hc) https:\/\/t.co\/QihryQgjMG","5":"#OnThisDay 2000: Eine Woche nach Bekanntwerden des ersten BSE-Falls in Deutschland beschlie\u00dft der Bundestag ein Eilgesetz f\u00fcr ein komplettes Verf\u00fctterungsverbot von Tiermehl, das als eine der Hauptinfektionsquellen f\u00fcr den Rinderwahnsinn gilt. https:\/\/t.co\/XEpYer7xpx","6":"Kreise: Bouffier \u00fcbt Kritik an Brinkhaus-Forderung an L\u00e4nder @dpa via @zeitonline https:\/\/t.co\/cokhJnqwQu","7":":blue_circle: UND SONST SO? Unterk\u00fchlte Meeresschildkr\u00f6ten zum Aufw\u00e4rmen nach Florida geflogen https:\/\/t.co\/vC75lOwLQO @dpa-Newsblog via @mzwebde https:\/\/t.co\/SZIv7xI4zZ","8":"Die niederbayerische Stadt Passau liegt nach Zahlen des RKI zusammen mit dem Th\u00fcringer Landkreis Hildburghausen als Corona-Hotspot bundesweit an der Spitze https:\/\/t.co\/4XbRlUdbNF via @donaukurier #COVID19 https:\/\/t.co\/NzX12Xmt4V","9":"Kommt der h\u00f6here Rundfunkbeitrag oder beh\u00e4lt Sachsen-Anhalt seine Regierung - oder knallt beides weg?! @dpa &amp; @dpa_ost via @SPIEGEL_Politik \n\nhttps:\/\/t.co\/dWD0hiHQ18","10":"Steuerzahlerbund begr\u00fc\u00dft Idee der Homeoffice-Pauschale https:\/\/t.co\/srXADxq9Ex via @ntvde (him) https:\/\/t.co\/fg5VLxPWGG","11":"\u00abCorona-Pandemie\u00bb ist \u00abWort des Jahres\u00bb 2020 https:\/\/t.co\/y8LeGseeVF via @mainpost https:\/\/t.co\/7S7bNIX4Im","12":"Kreise: Merkel-Kritik an Hotel\u00f6ffnungen \u00fcber Weihnachten @dpa via @bzberlin https:\/\/t.co\/haeJOjLNce","13":"Sachsen-Anhalt k\u00f6nnte bundesweit die Erh\u00f6hung des Rundfunkbeitrags kippen - und das regierende Dreierb\u00fcndnis sich selbst gleich mit. Kurz vor \u00abrien ne va plus\u00bb gibt\u2018s eine Latte Last-Minute-Gespr\u00e4che. @dpa &amp; @dpa_ost via @wotwitt \nhttps:\/\/t.co\/hQFNaZoaPU","14":"\"Corona-Pandemie\" ist \"Wort des Jahres\" 2020 + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/QihK527UtO via @DieGlocke https:\/\/t.co\/eWIEp7izCf","15":"Der ber\u00fchmte Elefant Kaavan ist in\u00a0Kambodscha angekommen. Er war am Sonntag mit Tier\u00e4rzten in Pakistan abgeflogen. Jahrelang lag er in Ketten, jetzt findet er in Kambodscha ein neues Zuhause - mit Hilfe von Cher. https:\/\/t.co\/5fZlUcshx1 #Kaavan @dpa @LuzernerZeitung @aibaensch","16":"Die Vorbereitungen laufen schon, obwohl Corona-Impfstoffe wohl erst in einigen Wochen oder Monaten kommen. Fluggesellschaften zum Beispiel planen bereits die Verteilung weltweit @mainecho_de https:\/\/t.co\/uQW4QBKQvm","17":"Bund plant Nationale Gesundheitsreserve an 19 Standorten \nhttps:\/\/t.co\/wNCdh4mEaW via @faznet (him) https:\/\/t.co\/GZJZS2yd7X","18":"Guten Morgen aus dem @dpa_sport, heute mit der Nachberichterstattung vom Formel-1-Rennen in Bahrain und den Vorschauen auf die Fu\u00dfball-Champions-League am Dienstag. Zudem treffen am Abend in der 2. Liga @VfLBochum1848eV und @f95 aufeinander (wom)","19":"Guten Morgen! Heute u.a. wichtig: 11\u00a0169 Neu-Infektionen, Bundesamt gibt Daten f\u00fcr November-Inflation bekannt, Gesellschaft f\u00fcr deutsche Sprache verk\u00fcndet \u00abWort des Jahres\u00bb 2020, Deutscher Wetterdienst zieht Herbst-Bilanz, Sarkozy-Prozess  (him) https:\/\/t.co\/CwRSHcPJVC"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 18:58:26","1":"2020-11-30 18:46:09","2":"2020-11-30 17:08:53","3":"2020-11-30 16:57:05","4":"2020-11-30 16:47:20","5":"2020-11-30 13:01:54","6":"2020-11-30 12:54:32","7":"2020-11-30 12:54:25","8":"2020-11-30 11:48:07","9":"2020-11-30 11:48:03","10":"2020-11-30 11:05:53","11":"2020-11-30 10:57:33","12":"2020-11-30 10:54:54","13":"2020-11-30 10:02:45","14":"2020-11-30 10:02:28","15":"2020-11-30 10:02:26","16":"2020-11-30 10:02:21","17":"2020-11-30 08:12:17","18":"2020-11-30 08:06:20","19":"2020-11-30 05:53:27"},"retweet_count":{"0":1,"1":16,"2":1,"3":8,"4":2,"5":4,"6":1,"7":3,"8":3,"9":5,"10":0,"11":4,"12":2,"13":3,"14":2,"15":2,"16":2,"17":1,"18":1,"19":3},"favorite_count":{"0":0,"1":94,"2":0,"3":0,"4":0,"5":15,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":7,"11":10,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":9,"18":0,"19":14},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin","16":"Berlin","17":"Berlin","18":"Berlin","19":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","16":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","17":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","18":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","19":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[93,97]},{"screen_name":"RND_de","name":"RND","id":2885573171,"id_str":"2885573171","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mMkrDqLiCy","expanded_url":"https:\/\/www.rnd.de\/politik\/bundeslander-an-corona-hilfen-mehr-beteiligen-kritik-an-brinkhaus-forderung-auch-aus-cdu-WZMSMD7SS6BXJACMBALKLUJ37U.html","display_url":"rnd.de\/politik\/bundes\u2026","indices":[110,133]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zeitonline","name":"ZEIT ONLINE","id":5715752,"id_str":"5715752","indices":[161,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNjkw6xSna","expanded_url":"https:\/\/www.zeit.de\/news\/2020-11\/30\/polizeigewalt-in-frankreich-anklage-gegen-vier-beamte","display_url":"zeit.de\/news\/2020-11\/3\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1333482258615967744,"id_str":"1333482258615967744","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF7DJMXIAAkJZ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF7DJMXIAAkJZ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zU7LgMyd4W","display_url":"pic.twitter.com\/zU7LgMyd4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1333482465957187585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1193,"h":597,"resize":"fit"},"large":{"w":1193,"h":597,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"dpareporter","indices":[79,91]},{"text":"dpanrw","indices":[96,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarstenLinnhoff","name":"Carsten Linnhoff","id":373847049,"id_str":"373847049","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"dpareporter","indices":[101,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lnklmkt","name":"Lena Klimkeit","id":492151309,"id_str":"492151309","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1333454701287845896,"id_str":"1333454701287845896","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFh_GJWMAgXwd8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFh_GJWMAgXwd8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3ChilkSs6p","display_url":"pic.twitter.com\/3ChilkSs6p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lnklmkt\/status\/1333454735446302721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333454735446302721,"source_status_id_str":"1333454735446302721","source_user_id":492151309,"source_user_id_str":"492151309"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"DFB","name":"DFB (Verband)","id":78281866,"id_str":"78281866","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lBl4DFkRT3","expanded_url":"https:\/\/www.stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.bundestrainer-zukunft-loews-em-spiel-in-eigener-sache-keine-anzeichen-fuer-rueckzug.3dd07888-3eee-48b7-8788-56a615291f8e.html","display_url":"stuttgarter-nachrichten.de\/inhalt.bundest\u2026","indices":[104,127]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333395820859842563,"id_str":"1333395820859842563","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEsbzdXYAMCeEw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEsbzdXYAMCeEw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XEpYer7xpx","display_url":"pic.twitter.com\/XEpYer7xpx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1333395833182703617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":599,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[76,80]},{"screen_name":"zeitonline","name":"ZEIT ONLINE","id":5715752,"id_str":"5715752","indices":[85,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cokhJnqwQu","expanded_url":"https:\/\/www.zeit.de\/news\/2020-11\/30\/kreise-bouffier-uebt-kritik-an-brinkhaus-forderung-an-laender?print=&utm_referrer=https%3A%2F%2Fwww.google.com%2F","display_url":"zeit.de\/news\/2020-11\/3\u2026","indices":[97,120]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[121,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vC75lOwLQO","expanded_url":"https:\/\/www.mz-web.de\/panorama\/und-sonst-so--hier-finden-sie-die-etwas-anderen-meldungen-26741744?liveblog._id=urn:newsml:localhost:2020-10-27T11:23:27.335819:4fc7e69e-2ea4-404a-9e4a-d88546f5894b__editorial","display_url":"mz-web.de\/panorama\/und-s\u2026","indices":[97,120]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ohneEmil","name":"Franziska H\u00f6hnl","id":3365486860,"id_str":"3365486860","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[117,121]},{"screen_name":"dpa_ost","name":"dpa Landesb\u00fcro Ost","id":2517317468,"id_str":"2517317468","indices":[128,136]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ntvde","name":"ntv Nachrichten","id":19232587,"id_str":"19232587","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srXADxq9Ex","expanded_url":"https:\/\/www.n-tv.de\/ticker\/Steuerzahlerbund-begruesst-Idee-der-Homeoffice-Pauschale-article22203494.html","display_url":"n-tv.de\/ticker\/Steuerz\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1333366622816509953,"id_str":"1333366622816509953","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoER4QRXIAEd0cW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoER4QRXIAEd0cW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fg5VLxPWGG","display_url":"pic.twitter.com\/fg5VLxPWGG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1333366634464079872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1450,"h":1016,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":841,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":476,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mainpost","name":"mainpost","id":17437721,"id_str":"17437721","indices":[73,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8LeGseeVF","expanded_url":"https:\/\/www.mainpost.de\/ueberregional\/politik\/hintergruende\/corona-pandemie-ist-wort-des-jahres-2020-art-10535171","display_url":"mainpost.de\/ueberregional\/\u2026","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1333364522845925377,"id_str":"1333364522845925377","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEP-BRW8AEk8f5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEP-BRW8AEk8f5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7S7bNIX4Im","display_url":"pic.twitter.com\/7S7bNIX4Im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1333364539535085570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1450,"h":935,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":774,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMaxBlank","name":"J\u00f6rg Blank","id":258810354,"id_str":"258810354","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[72,76]},{"screen_name":"bzberlin","name":"BZ Berlin B.Z.","id":22152558,"id_str":"22152558","indices":[81,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/haeJOjLNce","expanded_url":"https:\/\/www.bz-berlin.de\/deutschland\/merkel-kritisiert-hoteloeffnungen-ueber-weihnachten-in-einigen-laendern","display_url":"bz-berlin.de\/deutschland\/me\u2026","indices":[91,114]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ohneEmil","name":"Franziska H\u00f6hnl","id":3365486860,"id_str":"3365486860","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[92,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QihK527UtO","expanded_url":"https:\/\/www.die-glocke.de\/Newsblog-zum-Corona-Virus-13a72753-2318-4ed5-9134-8262d2d0a427-ds","display_url":"die-glocke.de\/Newsblog-zum-C\u2026","indices":[107,130]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarolaFrentzen","name":"Carola Frentzen","id":320575890,"id_str":"320575890","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_Kinder","name":"dpa-Kinderredaktion","id":1428075512,"id_str":"1428075512","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"faznet","name":"Frankfurter Allgemeine","id":18047862,"id_str":"18047862","indices":[86,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wNCdh4mEaW","expanded_url":"https:\/\/www.faz.net\/aktuell\/politik\/inland\/lehre-aus-corona-bund-plant-nationale-gesundheitsreserve-an-19-standorten-17077299.html","display_url":"faz.net\/aktuell\/politi\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333322935428329472,"id_str":"1333322935428329472","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDqJUEWMAASA42.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDqJUEWMAASA42.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GZJZS2yd7X","display_url":"pic.twitter.com\/GZJZS2yd7X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1333322947235373058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":758,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1450,"h":916,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[36,46]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333287899031330817,"id_str":"1333287899031330817","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDKR7UW4AE3NEu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDKR7UW4AE3NEu.png","url":"https:\/\/t.co\/CwRSHcPJVC","display_url":"pic.twitter.com\/CwRSHcPJVC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1333288008813076482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":822,"h":488,"resize":"fit"},"large":{"w":822,"h":488,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}