{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo","16":"elentirvigo","17":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1333553692000325634,"1":1333553338294693889,"2":1333530520731443206,"3":1333519936069701641,"4":1333509022398418944,"5":1333488435638767616,"6":1333485197904449541,"7":1333484503243821059,"8":1333463013370769410,"9":1333428872105390082,"10":1333416311918125056,"11":1333416200945143819,"12":1333415865749032963,"13":1333414480278155271,"14":1333309222352809984,"15":1333290331266310145,"16":1333206738934358022,"17":1333199502652678144},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true},"text":{"0":"La Polic\u00eda secreta de Marlaska ha venido hoy al alojamiento tur\u00edstico donde estaba alojado en Tenerife seg\u00fan me ha informado el propietario. Ya me hab\u00eda marchado del lugar. \u00bfBuscan intimidarme x desmontar el negocio de la inmigraci\u00f3n ilegal? Que esperen sentados, que voy a seguir","1":":shield:Desde Vox estamos muy orgullosos de la resistencia de la naci\u00f3n polaca ante la agenda \"progresista\" y el chantaje por parte de Instituciones Europeas. \n\n:flexed_biceps: Os tomamos como ejemplo y en nosotros encontrar\u00e9is un firme aliado. \n\n:Spain::handshake::Poland: No est\u00e1is solos en esta lucha. \n\n@MargaPisa https:\/\/t.co\/Qs41cxLFWv","2":"Cruz de Borgo\u00f1a: origen e historia de la m\u00e1s longeva de las banderas de Espa\u00f1a. \nRepresent\u00f3 a Espa\u00f1a en todo el mundo desde 1525 hasta 1843, durante 318 a\u00f1os. Aqu\u00ed puedes leer un repaso a su historia: \nhttps:\/\/t.co\/BRq2Ydj7cf","3":"Un ejemplo de la propaganda del PSOE que instig\u00f3 la persecuci\u00f3n anticat\u00f3lica en 1936. \nUnos d\u00edas antes de las elecciones de ese a\u00f1o, el peri\u00f3dico oficial del PSOE public\u00f3 una vi\u00f1eta cristian\u00f3foba al estilo de la burda propaganda antisemita de los nazis: \nhttps:\/\/t.co\/9XXIxvsDBP","4":"#DebateSecuestrado: una pancarta gigante para denunciar la ley promuerte de S\u00e1nchez. \nUna iniciativa de @vividores5, que alerta de que el Gobierno pretende ofrecer muerte en vez de cuidados paliativos con su ley de eutanasia: \nhttps:\/\/t.co\/ATbjcTEWvn","5":"Torpedo Bangalore: as\u00ed es la centenaria arma explosiva que usan los zapadores espa\u00f1oles. \nInventado en 1912, hoy en d\u00eda se sigue usando en muchos ej\u00e9rcitos para despejar caminos. El EMAD publica un v\u00eddeo donde aparece c\u00f3mo es su detonaci\u00f3n:  \nhttps:\/\/t.co\/PRlZr8v1Q0","6":"Un hombre frente a los tanques en Tiananmen: el v\u00eddeo completo de un heroico acto an\u00f3nimo. \nUnas im\u00e1genes que hoy simbolizan el valor y la resistencia frente al totalitarismo comunista, que todav\u00eda mantiene intacta su dictadura en ese pa\u00eds asi\u00e1tico: \nhttps:\/\/t.co\/A9uwubqM3a","7":"El periodismo se basa en explicar situaciones, sin a\u00f1adir emociones u ocultar hechos. En este caso a @rtvenoticias @rtve se le ha olvidado explicarnos la presencia de un coche de alta gama en esta historia: Un PORSCHE descapotable, nada menos. \u00bf79.000\u20ac para luz @telediario_tve? https:\/\/t.co\/r8WlwefDam https:\/\/t.co\/6XQlVUmAt0","8":"El Gobierno saquea a los aut\u00f3nomos tras la insolidaria subida de sueldo de los ministros. \n600.000 negocios de aut\u00f3nomos sin actividad y mientras tanto el ejecutivo subiendo las cuotas y neg\u00e1ndose a eliminar ni un solo ministerio: \nhttps:\/\/t.co\/wBLdb7cNTP","9":"El panfleto del Partido Comunista de Espa\u00f1a apoyando la invasi\u00f3n sovi\u00e9tica de Finlandia. \nLa URSS invadi\u00f3 ese pa\u00eds n\u00f3rdico tal d\u00eda como hoy en 1939. El PCE justific\u00f3 la invasi\u00f3n igual que antes hab\u00eda justificado la invasi\u00f3n de Polonia: \nhttps:\/\/t.co\/eSLXCnsBIo","10":"El bulo que us\u00f3 Cristina Almeida para justificar su gord\u00edsimo odio hacia la Bandera de Espa\u00f1a. \nLa abogada comunista dijo que el Tribunal Supremo afirm\u00f3 que la Bandera nacional \u00abes un trapo, y se puede quemar\u00bb. Esto es una mentira muy gorda: \nhttps:\/\/t.co\/wMdzyZPH3f","11":":loudspeaker: Esta ma\u00f1ana, un grupo de espa\u00f1oles ha iniciado una protesta que ser\u00e1 diaria frente al Tribunal Constitucional contra la pasividad de los magistrados para resolver el recurso de VOX contra el Estado de Alarma fraudulento de Pedro S\u00e1nchez.\n\n:spiral_calendar: 22 d\u00edas de silencio c\u00f3mplice. https:\/\/t.co\/5QGpNZ9SFu","12":"1) Los PGE prev\u00e9n millonada para celebrar 80 aniversario muerte Aza\u00f1a. En marzo 1936 (ANTES de la guerra) describ\u00eda as\u00ed el estado de la Rep\u00fablica:\n\n\"Hoy han quemado Yecla: 7 iglesias, 6 casas, todos los centros pol\u00edticos de la derecha y el Registro de la Propiedad. A media [SIGUE","13":"Todos sabemos que el 1 de septiembre de 1939, los naz1s invadieron Polonia, se iniciaba la Segunda Guerra Mundial.\n\u00bfCuantos sab\u00e9is que el 30 de noviembre se 1939, los comunistas invadieron Finlandia?\nPero luego salen los retrasados mentales a decir que no son lo mismo.","14":"Cruz de Borgo\u00f1a: origen e historia de la m\u00e1s longeva de las banderas de Espa\u00f1a. \nRepresent\u00f3 a Espa\u00f1a en todo el mundo desde 1525 hasta 1843, durante 318 a\u00f1os. Aqu\u00ed puedes leer un repaso a su historia: \nhttps:\/\/t.co\/BRq2Ydj7cf","15":"Un ejemplo de la propaganda del PSOE que instig\u00f3 la persecuci\u00f3n anticat\u00f3lica en 1936. \nUnos d\u00edas antes de las elecciones de ese a\u00f1o, el peri\u00f3dico oficial del PSOE public\u00f3 una vi\u00f1eta cristian\u00f3foba al estilo de la burda propaganda antisemita de los nazis: \nhttps:\/\/t.co\/9XXIxvsDBP","16":"30 de noviembre: San Andr\u00e9s. Una cabecera acorde con la fecha para terminar el mes: la Cruz de San Andr\u00e9s (o de Borgo\u00f1a), que fue ense\u00f1a de Espa\u00f1a durante m\u00e1s de 300 a\u00f1os. Una bandera que me encanta. :cross_mark: https:\/\/t.co\/VBJc0sbk1L","17":"Tambi\u00e9n National Geographic cae en la imbecilidad feminista.\n\u00a1Han encontrado pruebas de que una mujer paleol\u00edtica caz\u00f3! \u00a1Inmenso cataclismo antropol\u00f3gico!\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando descubran que tambi\u00e9n alg\u00fan hombre as\u00f3 una pierna de ciervo o aliment\u00f3 a su prole? https:\/\/t.co\/OvisywrGE6"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:29:11","1":"2020-11-30 23:27:46","2":"2020-11-30 21:57:06","3":"2020-11-30 21:15:03","4":"2020-11-30 20:31:40","5":"2020-11-30 19:09:52","6":"2020-11-30 18:57:00","7":"2020-11-30 18:54:15","8":"2020-11-30 17:28:51","9":"2020-11-30 15:13:11","10":"2020-11-30 14:23:17","11":"2020-11-30 14:22:50","12":"2020-11-30 14:21:30","13":"2020-11-30 14:16:00","14":"2020-11-30 07:17:44","15":"2020-11-30 06:02:40","16":"2020-11-30 00:30:31","17":"2020-11-30 00:01:45"},"retweet_count":{"0":2285,"1":21,"2":73,"3":86,"4":78,"5":9,"6":25,"7":564,"8":29,"9":33,"10":51,"11":1697,"12":289,"13":45,"14":73,"15":86,"16":93,"17":97},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":131,"5":0,"6":0,"7":0,"8":51,"9":57,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":157,"15":124,"16":300,"17":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","16":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","17":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","16":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","17":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxPolonia","name":"VOX Polonia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":1222273414045585408,"id_str":"1222273414045585408","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"DebateSecuestrado","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vividores5","name":"Vividores","id":1239597076171890688,"id_str":"1239597076171890688","indices":[104,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATbjcTEWvn","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/30\/debatesecuestrado-una-pancarta-gigante-para-denunciar-la-ley-promuerte-de-sanchez\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[227,250]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]},{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[121,134]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBLdb7cNTP","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/30\/el-gobierno-saquea-a-los-autonomos-tras-la-insolidaria-subida-de-sueldo-de-los-ministros\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[232,255]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eSLXCnsBIo","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/02\/18\/el-panfleto-del-partido-comunista-de-espana-apoyando-la-invasion-sovietica-de-finlandia\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/0\u2026","indices":[237,260]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JapiNevera","name":"JAP \ud83d\udc07\ud83e\udd69\ud83d\udc9a\ud83d\udc0d\ud83e\udde4\ud83c\udfc9 \/ \ud83d\udd95\ud83c\udffb","id":1227231004500406272,"id_str":"1227231004500406272","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BRq2Ydj7cf","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2017\/11\/30\/cruz-de-borgona-origen-e-historia-de-la-mas-longeva-de-las-banderas-de-espana\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2017\/1\u2026","indices":[202,225]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9XXIxvsDBP","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/30\/un-ejemplo-de-la-propaganda-del-psoe-que-instigo-la-persecucion-anticatolica-en-1936\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[255,278]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333205517888532481,"id_str":"1333205517888532481","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB_WtpWMAE_FtX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB_WtpWMAE_FtX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VBJc0sbk1L","display_url":"pic.twitter.com\/VBJc0sbk1L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1333206738934358022\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":1998,"h":706,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}