{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1333560880462778375,"1":1333560197546192897,"2":1333560189681881097,"3":1333557685745311745,"4":1333557169724280832,"5":1333556572698648576,"6":1333555166759497731,"7":1333554488913895434,"8":1333553605677359104,"9":1333552650625966080,"10":1333550172488527875,"11":1333550136119713793,"12":1333549227771899912,"13":1333549051510403077,"14":1333548354412949505,"15":1333548126800580609,"16":1333548045628272641,"17":1333547621798043648,"18":1333546349107712000,"19":1333545098357989376,"20":1333544711970304001,"21":1333543658994475010,"22":1333542674385825793,"23":1333542584950665217,"24":1333540068808650760,"25":1333539093905596418,"26":1333537551706173441,"27":1333535803755155458,"28":1333535275692281856,"29":1333535039515226113,"30":1333534172162486281,"31":1333533783673466881,"32":1333532520340709379,"33":1333530491677499399,"34":1333530346093240321,"35":1333529998746144769,"36":1333527486714548225,"37":1333525964152827908,"38":1333525668559249411,"39":1333525660233584650,"40":1333524969360396289,"41":1333524963719077892,"42":1333524359923838977,"43":1333524086287462404,"44":1333523843282038792,"45":1333522453461667842,"46":1333522247705899008,"47":1333517419143340032,"48":1333515760279425032,"49":1333514905190871041,"50":1333512388465881088,"51":1333511135467868161,"52":1333509867500417031,"53":1333507352293748736,"54":1333504839939198976,"55":1333502322547240967,"56":1333501341117902850,"57":1333499805734219779,"58":1333499063325614082,"59":1333497291173490689,"60":1333497193664274438,"61":1333496258938408968,"62":1333496235748188163,"63":1333494768890998785,"64":1333492444806213634,"65":1333492253004853251,"66":1333492227046248449,"67":1333489742491635712,"68":1333489547682996224,"69":1333488306680717321,"70":1333487224613167104,"71":1333487118417600512,"72":1333486552891191296,"73":1333485493707821056,"74":1333485094401679360,"75":1333484857637433346,"76":1333484704079761411,"77":1333484120022921216,"78":1333483942654177280,"79":1333483206331535365,"80":1333482190240436224,"81":1333479668956213248,"82":1333478453434314759,"83":1333477156064784398,"84":1333474641827012613,"85":1333473783869485058,"86":1333473748842926084,"87":1333473619272486913,"88":1333473587718664199,"89":1333472126368669696,"90":1333469605319282689,"91":1333466069575626762,"92":1333461772221689858,"93":1333461469158051842,"94":1333460876721053699,"95":1333457559446020097,"96":1333457063977029632,"97":1333457063465324547,"98":1333455988263940098,"99":1333454789368229890,"100":1333454369052889092,"101":1333453289925599238,"102":1333453017052565510,"103":1333450714639642624,"104":1333448947520729091,"105":1333445467250823168,"106":1333445272031129600,"107":1333444366124404739,"108":1333444320687501314,"109":1333444294988996609,"110":1333443200875442179,"111":1333441097020870659,"112":1333440904011476994,"113":1333440511970078723,"114":1333438674827153410,"115":1333437736271876097,"116":1333435235229425676,"117":1333434032001003520,"118":1333432013613920263,"119":1333431781731815426,"120":1333431559089688576,"121":1333431355133341700,"122":1333430736465039361,"123":1333429344941862922,"124":1333426832063008768,"125":1333426043303104517,"126":1333425871143772160,"127":1333424580707422212,"128":1333424314419441666,"129":1333421796599750657,"130":1333420541127122950,"131":1333419275747520512,"132":1333416946835066883,"133":1333416754933018625,"134":1333415969839075334,"135":1333415725701197824,"136":1333415525175717893,"137":1333414246743482371,"138":1333412980172730368,"139":1333412279212269569,"140":1333412214934437889,"141":1333412043894910978,"142":1333411773769273344,"143":1333411729011859458,"144":1333410765840257026,"145":1333409895341830146,"146":1333409212089720833,"147":1333408046865854471,"148":1333407869849448452,"149":1333406979532972032,"150":1333406695935127552,"151":1333404348215402498,"152":1333404174898376707,"153":1333403326382297093,"154":1333401657351294976,"155":1333400810093498370,"156":1333400664194551808,"157":1333400408245547010,"158":1333399143440654338,"159":1333396626682089475,"160":1333396557123743748,"161":1333396305914236930,"162":1333395486141714436,"163":1333395362577465347,"164":1333394108027727880,"165":1333392239142334469,"166":1333391593156579328,"167":1333389713869336576,"168":1333389353746305025,"169":1333389072891572226,"170":1333388929828081679,"171":1333387409510293506,"172":1333387146867126272,"173":1333386554673418242,"174":1333386392676732929,"175":1333384045623914499,"176":1333381525350572032,"177":1333381041592147970,"178":1333379005240762369,"179":1333376492726837249,"180":1333376149066559488,"181":1333373971279056898,"182":1333371456001101830,"183":1333368941889073156,"184":1333366424975372288,"185":1333365155367972865,"186":1333363904932622339,"187":1333361397988794369,"188":1333358873865019394,"189":1333356359484665864,"190":1333353844659675136,"191":1333351328911863808,"192":1333348805933223938,"193":1333346294581125120,"194":1333343774181822464,"195":1333341262347456513,"196":1333338747413405699,"197":1333336226292756480,"198":1333328674351951873,"199":1333321127154814976,"200":1333313576950489089,"201":1333306028751020032,"202":1333298475249913862,"203":1333290924730953728,"204":1333288409348120576,"205":1333285891779997699,"206":1333283375994572801,"207":1333280860158746624,"208":1333278343886737412,"209":1333275826331267072,"210":1333273310042484737,"211":1333270793384554502,"212":1333268277401968641,"213":1333265758030323712,"214":1333263244753035264,"215":1333260729877663744,"216":1333255693755965440,"217":1333253178507239426,"218":1333251990395228160,"219":1333250659471265794,"220":1333249633255034880,"221":1333248146776977409,"222":1333245626914631681,"223":1333243176170233856,"224":1333243110915264514,"225":1333240594886483970,"226":1333239336779780099,"227":1333238079205896195,"228":1333235561453252613,"229":1333233045218979843,"230":1333231783127691266,"231":1333230529492168706,"232":1333229459084898305,"233":1333228011936681985,"234":1333226289810067461,"235":1333225495769583616,"236":1333224477560246273,"237":1333222977689804802,"238":1333220460113383426,"239":1333217945774944257,"240":1333215428760506369,"241":1333212907509866496,"242":1333210395453116418,"243":1333207874231734280,"244":1333206637935517697,"245":1333205965752201216,"246":1333205358278537216,"247":1333205076140318723,"248":1333203906927714305,"249":1333203334979870721,"250":1333202834981052416,"251":1333200328993419266,"252":1333200318557876224},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":true,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":true,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":true,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":true,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":false,"102":false,"103":true,"104":false,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":true,"110":false,"111":true,"112":false,"113":true,"114":false,"115":true,"116":true,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":true,"123":false,"124":false,"125":true,"126":true,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":true,"133":false,"134":false,"135":false,"136":true,"137":false,"138":true,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":true,"145":true,"146":false,"147":false,"148":true,"149":true,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":true,"161":true,"162":true,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":true,"169":false,"170":false,"171":true,"172":false,"173":false,"174":true,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":false,"180":true,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":true,"219":false,"220":true,"221":false,"222":false,"223":true,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":true,"246":false,"247":false,"248":true,"249":true,"250":false,"251":false,"252":false},"text":{"0":"En Cartagena refuerzan medidas por aumento en casos de COVID-19. \nhttps:\/\/t.co\/05387QWTS3 https:\/\/t.co\/GtxuYh4D1j","1":"Varios ciudadanos y concejales han cuestionado la medida, considerando que afecta la econom\u00eda de los trabajadores informales de la capital. El Distrito indica que est\u00e1 dispuesto a escuchar y a hacer ajustes. https:\/\/t.co\/OXJT1ch0zB","2":"Claudia L\u00f3pez pide disculpas tras aglomeraciones en Ciudad Bol\u00edvar por inauguraci\u00f3n de navidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/5DkbHrbfZN https:\/\/t.co\/CvZEwPWd2D","3":"Ella Adoo-Kissi-Debrah, de nueve a\u00f1os, muri\u00f3 el 15 de febrero de 2013 de una grave crisis de asma.  https:\/\/t.co\/nXbPJE1eJ7","4":"En la cuarta temporada de The Crown, la corona brit\u00e1nica est\u00e1 entrando en la d\u00e9cada de los ochenta: econom\u00eda en recesi\u00f3n y agitaci\u00f3n social. Aqu\u00ed le mostramos cinco looks de Lady Di que recrean en esta temporada.\n https:\/\/t.co\/q2h1pS7DMC https:\/\/t.co\/M1E3WTBHEM","5":"Esta serie documental de cuatro cap\u00edtulos cuenta la relaci\u00f3n entre el conflicto armado, la propiedad de la tierra y negocios relacionados con el agro, la miner\u00eda, el petr\u00f3leo y la infraestructura. @RutasConflicto @CSPP_ @BoellColombia @cuestion_p \n\nhttps:\/\/t.co\/9VvXEuPHUf","6":"Nemonte Nenquimo, la amaz\u00f3nica que le gan\u00f3 200.000 hect\u00e1reas a una petrolera. \nhttps:\/\/t.co\/7wp2JCGPJH https:\/\/t.co\/pwbWDr9ApI","7":"El pa\u00eds que prohibir\u00e1 equipos #Huawei 5G desde septiembre de 2021. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/fkpCESBpYS https:\/\/t.co\/zbDz3v07Rx","8":":red_circle: @DanielSamperO y @ChichilaNavia nos acompa\u00f1ar\u00e1n en una conversaci\u00f3n donde el tema principal ser\u00e1 la risa. \u00a1An\u00edmese a acompa\u00f1arnos y r\u00edase un poco! \n\n:tear-off_calendar: La cita es hoy, a las 7:00 p.m., por las redes sociales de @elespectador y @CirculoEE https:\/\/t.co\/p70aY5Chkx","9":"Las autoridades italianas aseguran que en la publicidad de Apple no se aclaraba que esa resistencia solo se daba en \u201cdeterminadas condiciones\u201d. https:\/\/t.co\/CgFbeYqHsb","10":"As\u00ed lo dijo Luis Fernando Su\u00e1rez V\u00e9lez, secretario de Gobierno del departamento de Antioquia. El funcionario asegur\u00f3 que aunque es necesaria la presencia de la Fuerza P\u00fablica en esta subregi\u00f3n, no es suficiente. :down_arrow_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/I0ThgTmxb5","11":"La deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda brasile\u00f1a aument\u00f3 9,5% entre agosto de 2019 y julio de 2020 en comparaci\u00f3n con el per\u00edodo exactamente anterior, lo que constituye el segundo r\u00e9cord consecutivo en 12 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/nKRqpY7w4x","12":"Trump se topa con la Corte Suprema en su plan para excluir a indocumentados del censo. https:\/\/t.co\/F7zPN3RHcd https:\/\/t.co\/1cLlwHA2jv","13":"El VAR y una reflexi\u00f3n sobre la justicia. https:\/\/t.co\/q4DZOmRgw8 https:\/\/t.co\/40BZMYfWXU","14":"Contin\u00faa la restricci\u00f3n en el ingreso en tres sectores del Parque Nacional Natural Tayrona. https:\/\/t.co\/f2lPPrQaso https:\/\/t.co\/JcCgPz3Obq","15":"Este enfoque, exitoso en sus primeros a\u00f1os, se viene adaptando a las nuevas realidades y pasa por un proceso de transformaci\u00f3n en el que cada vez interact\u00faa m\u00e1s con otros campos de la gesti\u00f3n p\u00fablica.\n\n*Patrocinado por @CulturaenBta\nhttps:\/\/t.co\/Mf3FfSgnsH","16":"Abren investigaci\u00f3n preliminar a exvicefiscal Perdomo por caso Rodolfo Palomino. \nhttps:\/\/t.co\/9D4xPyTqHB https:\/\/t.co\/HBxnBoDgky","17":"Jorge Luis Pinto no seguir\u00e1 como entrenador de la selecci\u00f3n de Emiratos \u00c1rabes. https:\/\/t.co\/p0drll0tzi https:\/\/t.co\/oGiMDJfgcP","18":"Los 4 infaltables de #Chunky y #LaRedZoocial nos unimos para darles varios tips que har\u00e1n incre\u00edblemente felices a los peluditos de todas las casas. No se pierdan ni un detalle aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ\n\n*Contenido patrocinado por #Chunky. https:\/\/t.co\/b4PAAZ1wGr","19":"Estas son solo siete de las muchas opciones que hay en Colombia. https:\/\/t.co\/hrCuWx4F3S","20":"#Del1al5 I The Crown: cinco looks de Lady Di que recrean en la cuarta temporada de la serie. https:\/\/t.co\/9zvs6UflPV https:\/\/t.co\/2AOXmSEWxD","21":"#ContenidoPremium El VAR y una reflexi\u00f3n sobre la justicia. \nhttps:\/\/t.co\/BRIF2weXs7 https:\/\/t.co\/lfg4CD5oMW","22":"En este nuevo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos de las Mujeres Tejedoras de Vida del Putumayo. F\u00e1tima Muriel, Nancy S\u00e1nchez y Carmen Ocor\u00f3 son las protagonistas de esta historia que hablar\u00e1 desde feminismo, derechos humanos, defensa del territorio hasta orgasmo. https:\/\/t.co\/y352k7NZi0","23":"Duque dice que ese es el \u201clugar ideal\u201d y desde ah\u00ed responde a los ataques de la extrema derecha e izquierda. https:\/\/t.co\/gkAo41pj1L","24":"En la escena internacional, la \u00e1rbitra francesa St\u00e9phanie Frappar ya hab\u00eda sido tambi\u00e9n una pionera al ser la primera en dirigir un partido oficial masculino. https:\/\/t.co\/MFCYpERYcI","25":"#EditorialEE \"Atacar a un periodista para defenderse es poner en grave riesgo su vida. A nuestro reportero no le van a dar una embajada para que se vaya del pa\u00eds. \u00bfQui\u00e9n asegura su integridad?\". \nhttps:\/\/t.co\/sQP8AQPtzF","26":"La Contralor\u00eda identific\u00f3 que contratistas del Instituto Colombiano de Bienestar Familiar (ICBF) entregaron 28.000 raciones alimentarias a m\u00e1s de 15.000 beneficiarios que, de acuerdo con la Registradur\u00eda Nacional, est\u00e1n muertos. https:\/\/t.co\/89AGUos3BL","27":"En el vertedero de Ampara fue instalado hace aproximadamente una d\u00e9cada en medio de un corredor en el que viven entre 200 y 300 elefantes. Los ejemplares adem\u00e1s de comer restos de alimentos, tambi\u00e9n tragan pl\u00e1sticos.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FNLSEnpPLP","28":"Leopoldo Luque, el neurocirujano que oper\u00f3 a Diego Maradona de un hematoma en la cabeza el 3 de noviembre, es investigado por la muerte del exfutbolista y asegur\u00f3 que no tiene nada que esconderle a la justicia argentina.\nhttps:\/\/t.co\/ltdTFtttG0 https:\/\/t.co\/CHFntPIiCd","29":"El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, sufri\u00f3 un nuevo rev\u00e9s: 11 de los 13 candidatos que apoy\u00f3 a las municipales de este a\u00f1o perdieron. https:\/\/t.co\/bX354BB19j","30":"El entrenador portugu\u00e9s, Carlos Queiroz, confirm\u00f3 que su salida de la selecci\u00f3n nacional se encuentra cerca, tras las derrotas ante Uruguay y Ecuador por la eliminatoria camino al Mundial de #Catar2022. https:\/\/t.co\/LQu5Pmupot","31":"Los Gaiteros de Pueblo Santo, la cantautora Pabla Flores y Israel Romero, l\u00edder del Binomio de Oro est\u00e1n nominados, en la categor\u00eda M\u00fasica y Artes, a los premios de #AfrocolombianosDelA\u00f1o 2020. Aqu\u00ed la lista completa: \nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/GKHrsLm1Fh","32":"Queiroz: \u201cMi aventura en Colombia est\u00e1 llegando a su fin\u201d. https:\/\/t.co\/FiruvXIFQT","33":":woman_running_selector::Colombia: Se acerca la hora de decidir qui\u00e9n se llevar\u00e1 el galard\u00f3n m\u00e1s esperado e importante en el deporte nacional, el #DeportistaDelA\u00f1o2020. \n\nVota por tu atleta favorito\/a :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/NYMKP9llue https:\/\/t.co\/58VWkmS9vJ","34":"Millonarios, semifinalista de la Liga Femenina https:\/\/t.co\/G0An0UFIgx https:\/\/t.co\/RpOKiPBNpb","35":"El alto funcionario est\u00e1 involucrado en supuestas irregularidades en la construcci\u00f3n de casas fiscales en el departamento. Tambi\u00e9n avanza en la Procuradur\u00eda un proceso disciplinario en su contra. https:\/\/t.co\/e6Xq9VFrud","36":"Se estima que en Bogot\u00e1 hay 3,8 millones de ocupados y 815.000 desempleados. https:\/\/t.co\/HO1GCFDEkZ","37":"The Crown: cinco looks de Lady Di que recrean en la cuarta temporada de la serie. https:\/\/t.co\/q2h1pS7DMC https:\/\/t.co\/hgQKvcLCz3","38":"Moderna confirma 94% de eficacia en vacuna contra el Covid-19 https:\/\/t.co\/ldcILdkcCT https:\/\/t.co\/TUdPf3p6Ur","39":"\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el futuro del cine, el teatro y la Tv tras la pandemia? https:\/\/t.co\/OrY2QwuOFM https:\/\/t.co\/3HBJBkWpkT","40":"Las autoridades declararon la alerta roja en Guachaca, corregimiento en Santa Marta, pues las lluvias generaron el desbordamiento del r\u00edo. \n https:\/\/t.co\/TOu9iWvN3j","41":"Claudia L\u00f3pez pide disculpas tras aglomeraciones en Ciudad Bol\u00edvar por inauguraci\u00f3n de navidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/V0f18JTOjR https:\/\/t.co\/zgWLfJDCaM","42":"\u201cQueremos cerrar este ciclo de dolor\u201d: familiares de polic\u00edas desaparecidos. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/wLvrwY75SR https:\/\/t.co\/16eXI6MrzK","43":"La Uni\u00f3n Europea cierra acuerdo para reformar su fondo de rescate\nhttps:\/\/t.co\/rhiojWoOBX https:\/\/t.co\/yhNM4NyMUT","44":"Ind\u00edgenas en Guatemala bloquean carreteras e insisten en dimisi\u00f3n del presidente\nhttps:\/\/t.co\/z0srJ8DtTU https:\/\/t.co\/fgClIfaml7","45":"#Cine As\u00ed era la primera versi\u00f3n de \u201cHarry Potter y la Piedra Filosofal\u201d https:\/\/t.co\/Zb0jrzC8Xa https:\/\/t.co\/AWsP7rlbXj","46":"Queiroz: \u201cMi aventura en Colombia est\u00e1 llegando a su fin\u201d https:\/\/t.co\/nS2eWEbr19 https:\/\/t.co\/jAFk2cJDyQ","47":"El DANE inform\u00f3 que la tasa de desempleo para octubre fue de 14,7 %, es decir, 4,8 puntos porcentuales frente al dato de octubre de 2019, cuando se ubic\u00f3 en 9,8 %. https:\/\/t.co\/IUddJblFxA","48":"#Series \u00bfDaniel Craig ser\u00e1 el nuevo Magneto de X-Men en el Universo Marvel?\nhttps:\/\/t.co\/EcjUI6hdqa https:\/\/t.co\/vJNkS5tsmR","49":"La Contralor\u00eda hizo alertas por 69 casos, entre ellos el de una madre que recibi\u00f3 raciones alimentarias por 172 hijos en C\u00e9sar. Estas son las irregularidades que encontraron. https:\/\/t.co\/rWHd41thnU","50":"El Espectador conoci\u00f3 los 24 informes de Medicina Legal, as\u00ed como detalles de las investigaciones que buscan esclarecer lo que ocurri\u00f3 la noche del 21 de marzo en La Modelo. https:\/\/t.co\/AVTf4uiGqO","51":"#Del1Al5:crown: Para la cuarta temporada de The Crown se utilizaron m\u00e1s de 90 locaciones y las m\u00e1s destacadas fueron El Castillo de Balmoral, el Palacio de Buckingham y Gatcombe Park, entre otras.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/dp3J4s2vI3","52":":astonished_face::astonished_face: Arque\u00f3logos de la Universidad Nacional encontraron decenas de pinturas de animales y humanos creadas hace 12.500 a\u00f1os entre la selva de la amazonia colombiana. https:\/\/t.co\/7dtu0B9TBB","53":"#Entrevista El senador habla sobre el duro debate que realizaron esta semana el exfiscal Mart\u00ednez y tres congresistas m\u00e1s: Petro, Cepeda y Barreras, sobre la operaci\u00f3n de entrampamiento entre la Fiscal\u00eda y la DEA contra Jes\u00fas Santrich. https:\/\/t.co\/nTC1wI0eWJ","54":"#Turismo Colombia, entre su biodiversidad, cuenta con aguas termales ideales para relajar el cuerpo, la mente y el esp\u00edritu. Lugares que son sin\u00f3nimo de naturaleza, salud, bienestar, aventura y paz interior. https:\/\/t.co\/obsmz798D9","55":"#An\u00e1lisis La renuncia de varios congresistas a sus partidos pol\u00edticos puede parecer sorpresiva, pero es m\u00e1s normal de lo que se cree. https:\/\/t.co\/ldWEfL3ARr","56":"Las heridas abiertas del Acuerdo de Paz con las Farc. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/qQV8yHdjvN https:\/\/t.co\/B8vMuDrJta","57":"Tras las cr\u00edticas que recibi\u00f3 por el evento masivo que se present\u00f3 en la noche del domingo durante la inauguraci\u00f3n de \u201cBogot\u00e1 Brilla\u201d, la alcaldesa admiti\u00f3 que s\u00ed se presentaron aglomeraciones. Esto dijo sobre lo sucedido. \nhttps:\/\/t.co\/7HtLmXUIol","58":"\u00bfListos para saber qui\u00e9n es el #DeportistaDelA\u00f1o 2020? :woman_lifting_weights: Son m\u00e1s de 50 atletas los nominados, deportistas que han dejado en alto el nombre del pa\u00eds durante las \u00faltimas seis d\u00e9cadas. \u00a1A votar por el mejor! :Colombia::flexed_biceps: \n\nVote aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/XHIUf69MF6 https:\/\/t.co\/Tonuhc59s5","59":"Los ejemplares adem\u00e1s de comer restos de alimentos tambi\u00e9n tragan pl\u00e1sticos, lo que les provoca la muerte. https:\/\/t.co\/VX1V6vXxsK","60":"Leopoldo Luque, el neurocirujano que oper\u00f3 a Diego Maradona de un hematoma en la cabeza el 3 de noviembre, es investigado por la muerte del exfutbolista y asegur\u00f3 que no tiene nada que esconderle a la justicia argentina.\nhttps:\/\/t.co\/ZzcO5mIc96 https:\/\/t.co\/mGFRHnE1cJ","61":"Microsoft quiere puntear la calidad de las reuniones seg\u00fan el lenguaje corporal https:\/\/t.co\/h6Blh6xDbn https:\/\/t.co\/0TDFI6zvbe","62":"Multan a Apple con US$12 millones por mentir sobre la resistencia al agua de los iPhone https:\/\/t.co\/aJ7Yx7fJcg https:\/\/t.co\/yq5G6MxOFe","63":"La Gobernaci\u00f3n de Choc\u00f3 declar\u00f3 calamidad publica en el municipio tras el voraz incendio que consumi\u00f3 83 viviendas, dej\u00f3 afectadas a 485 personas y caus\u00f3 la muerte de una ni\u00f1a de nueve a\u00f1os y su t\u00eda, una mujer de 25 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/DBPxmlD1og","64":"#ENVIVO \u00bfHa disminuido la frecuencia de relaciones sexuales con su pareja? La especialista en terapia sexual, Luc\u00eda Nader nos cuenta qu\u00e9 pueden hacer para mejorar su vida \u00edntima. https:\/\/t.co\/inF0Frxofe","65":"Nacer David L\u00f3pez G\u00f3mez lideraba el proceso de reincorporaci\u00f3n en el ETCR de Pondores, municipio de Fonseca. Con \u00e9l ya son 244 los exguerrilleros asesinados despu\u00e9s Acuerdo de Paz. https:\/\/t.co\/cVvLjckyjq","66":"El bitcoin rompe nuevo r\u00e9cord: super\u00f3 los US$19.700 la unidad\nhttps:\/\/t.co\/u6uSctnUwU https:\/\/t.co\/In2IbRsAml","67":"El ministro de Ambiente, Carlos Eduardo Correa, se\u00f1al\u00f3 que la limpieza de playas, bosque seco y manglares ser\u00e1 la prioridad para la restauraci\u00f3n de las zonas afectadas. https:\/\/t.co\/vTmRb1TTEL","68":"#ENVIVO \u00bfC\u00f3mo atraer a su pareja sexualemente despu\u00e9s de los conflictos que pudo generar la pandemia? La psic\u00f3loga Luc\u00eda Nader, especialista en terapia sexual y de pareja, nos regala unos tips para salir de la rutina. \nhttps:\/\/t.co\/inF0Frxofe","69":"#ENVIVO \u00bfC\u00f3mo evitar que los conflictos de pareja afecten a los hijos? La especialista en terapia sexual y de pareja, Lucia Nader nos cuenta. \nhttps:\/\/t.co\/inF0Frxofe","70":"Estas tutelas ser\u00edan el \u00faltimo chance para recuperar parte del dinero que el concesionario le debe a los bancos. El l\u00edo es que ya hasta el Consejo de Estado rechaz\u00f3 esa solicitud. https:\/\/t.co\/7otZ9tPEu1","71":"#ENVIVO \u00bfSiente que su relaci\u00f3n se ha afectado debido a la pandemia? La psic\u00f3loga Luc\u00eda Nader, especialista en terapia sexual y de pareja, nos explica c\u00f3mo podemos arreglarlas.\n\n:red_circle:https:\/\/t.co\/inF0Frxofe https:\/\/t.co\/8uneBKZsiS","72":"#EnVivo :red_circle: Las relaciones de pareja se han visto afectadas en pandemia por los cambios y la convivencia diaria. La psic\u00f3loga Lucia Nader, especialista en terapia sexual y de pareja nos explica c\u00f3mo podemos arreglarlas.\n\nSiga la transmisi\u00f3n: \nhttps:\/\/t.co\/KdPqCIJUy7 https:\/\/t.co\/R4tAyIohzL","73":"Juli\u00e1n Pinilla es el nuevo personero de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/zMfGPiNmYu https:\/\/t.co\/trxjjhzB42","74":"Escocia pedir\u00e1 un nuevo refer\u00e9ndum de independencia en 2021\nhttps:\/\/t.co\/2qoUzMvIbW https:\/\/t.co\/o7GTyDEoFp","75":"En octubre, el desempleo en Bogot\u00e1 fue de 17,4 %\nhttps:\/\/t.co\/kYuKQA9Y6Y https:\/\/t.co\/UNNWAK2Ygm","76":"#DisidentesPol\u00edticos \u201cTengo complejo de No\u00e9: ayudo a crear arcas, pero se me meten bestias\u201d: Luis Eduardo Garz\u00f3n. https:\/\/t.co\/o0mGudZkpF","77":"The Crown: cinco looks de Lady Di que recrean en la cuarta temporada de la serie. \n\nhttps:\/\/t.co\/nSGC3s6iKB https:\/\/t.co\/WHWLqptxet","78":"El Amazonas tiene una de las colecciones de arte rupestre prehist\u00f3rico m\u00e1s grandes del mundo\nhttps:\/\/t.co\/pOox0b7hMY https:\/\/t.co\/1ZzFNwPRlV","79":"St\u00e9phanie Frappart ser\u00e1 la primera mujer en arbitrar un partido de Champions https:\/\/t.co\/T28Y4CGtTC https:\/\/t.co\/cNmmZFdYXs","80":"A las 00:00 horas del 1\u00ba de diciembre entra en vigencia el decreto 1550 de 2020, con el que se extender\u00e1 el \u201caislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable\u201d. https:\/\/t.co\/hajk00zJz1","81":"Triana, denominado el nuevo zar de las esmeraldas tras la muerte de V\u00edctor Carranza, desde hace 3 a\u00f1os encara un proceso por delitos de narcotr\u00e1fico junto a otros pesados de las esmeraldas, se\u00f1alados de estar detr\u00e1s de homicidios y vendettas del gremio. https:\/\/t.co\/jWpMTcTes4","82":"\u201cLa mata\u201d, la voz testigo del horror en El Salado. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/cpxoHcxiDK https:\/\/t.co\/niVeUPcBY5","83":"#EditorialEE \"Iv\u00e1n M\u00e1rquez, Jes\u00fas Santrich y todos los disidentes de las Farc son traidores a la paz y criminales que deben ser perseguidos por las autoridades\". https:\/\/t.co\/VtnSYm4Dax","84":"Aunque no se ha podido establecer el origen del monolito, algunos observadores se\u00f1alaron el parecido del objeto con la obra de vanguardia de John McCracken, un artista que vivi\u00f3 durante un tiempo en el estado vecino de Nuevo M\u00e9xico y muri\u00f3 en 2011.  https:\/\/t.co\/S91xme3x4P","85":"Durante los meses de cuarentena y distanciamiento han asesorado con m\u00e1s frecuencia por alteraciones m\u00fasculo esquel\u00e9ticas, cefaleas, controles m\u00e9dicos por enfermedades cr\u00f3nicas, aparici\u00f3n de lesiones cut\u00e1neas de diferentes etiolog\u00edas y ansiedad. :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/x1KHEywgRQ","86":"El country manager de @crehanacom, cuenta acerca de c\u00f3mo la educaci\u00f3n virtual ha ido evolucionando en el pa\u00eds. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/nIPLTEkQNJ","87":"Damnificados del incendio en Riosucio, Choc\u00f3, reclaman ayuda al Gobierno porque no cuentan con carro de bomberos para atender este tipo de emergencias, y no recibieron atenci\u00f3n efectiva de las entidades. https:\/\/t.co\/QMvpEcBDhX https:\/\/t.co\/CuyNBwRNJG","88":"\u00d3scar Sevilla es el nuevo l\u00edder del Cl\u00e1sico RCN https:\/\/t.co\/OW83SZY7GP https:\/\/t.co\/bpm20Ci0XQ","89":"Hasta el momento, Moderna est\u00e1 enviando los datos a los reguladores de Estados Unidos, Europa y Reino Unido para obtener una licencia de emergencia y espera iniciar el proceso de aprobaci\u00f3n en todo el mundo. https:\/\/t.co\/daXcXXd2IM","90":"Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os de incertidumbre, la v\u00edctima se reunir\u00e1 con sus familiares este domingo en el departamento de Arauca. https:\/\/t.co\/iO4tIfozOS","91":"\u00bfSab\u00edas que el equipo de The Crown dur\u00f3 14 semanas en recrear el vestido de novia de Lady Di? Ac\u00e1 te contamos.  \n https:\/\/t.co\/q2h1pS7DMC https:\/\/t.co\/BegspbVtVH","92":"97 familias afectadas y dos muertos por el incendio en Riosucio, Choc\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/NaRZqwJiZN https:\/\/t.co\/9mX2qIfqfK","93":"Las fronteras terrestres y fluviales continuar\u00e1n cerradas hasta el 16 de enero de 2021\nhttps:\/\/t.co\/F17QdxJrr5 https:\/\/t.co\/vABUIUxix4","94":"Salud mental, un reto pendiente para el gobierno de AMLO\nhttps:\/\/t.co\/j5AdL0uhw2 https:\/\/t.co\/mHXqMzapIn","95":"Graban a un grupo de elefantes buscando comida en un vertedero de basura en Sri Lanka\nhttps:\/\/t.co\/rMFFlZbIJr https:\/\/t.co\/Uv30TE6eJi","96":"La hora del h\u00e9roe\nhttps:\/\/t.co\/fvv5PsULeN https:\/\/t.co\/PXXvo0aZpD","97":"#ReflexionesSobreLaVerdad | \u201cLa verdad es un ant\u00eddoto contra la indiferencia\u201d: Jorge Melguizo. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Ceqrkjcmi0 https:\/\/t.co\/VULuqcPyU3","98":":red_circle: Acomp\u00e1\u00f1enos a hablar de las apropiaciones culturales de las mujeres lideresas, en los Montes de Mar\u00eda, en el evento @lideralavida. \n\n:tear-off_calendar: La cita es el mi\u00e9rcoles, 2 de diciembre a las 10:30 a.m. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WFPF3ggbAr https:\/\/t.co\/O11azUVlAp","99":"En este nuevo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos de @mujertejedora. F\u00e1tima Muriel, Nancy S\u00e1nchez y Carmen Ocor\u00f3 ser\u00e1n las protagonistas de esta historia que hablar\u00e1 desde feminismo, derechos humanos, defensa del territorio hasta orgasmos.\n\n:headphone:https:\/\/t.co\/XyGi1bxut1:headphone: https:\/\/t.co\/Y2s0WMzUzH","100":"Maradona se cay\u00f3 y se golpe\u00f3 la cabeza d\u00edas antes de su muerte, asegura abogado de enfermera https:\/\/t.co\/uHIPLV4yiN https:\/\/t.co\/BP0d45lXmt","101":"Por primera vez, una mujer encabezar\u00e1 el Departamento del Tesoro en EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/UqXtypbFTP https:\/\/t.co\/fHNquNUkw1","102":"El general Atehort\u00faa declara en la Fiscal\u00eda por presunto caso de corrupci\u00f3n en Tolima\nhttps:\/\/t.co\/aJqePLAR2K https:\/\/t.co\/vqavLY6KHP","103":"Cuando no hab\u00eda largueros... Conozca la historia del primera partido internacional de f\u00fatbol disputado el 30 de noviembre de 1872 entre Escocia e Inglaterra https:\/\/t.co\/DFkpJ5XF7X https:\/\/t.co\/GMoi5X8C6g","104":"\u201cAnoche pudo m\u00e1s la emoci\u00f3n\u201d: Claudia L\u00f3pez se disculp\u00f3 por multitudinario evento navide\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/Sdp7m4nEmX https:\/\/t.co\/OvuemfsNNk","105":"Asesinan a excombatiente de las Farc (@PartidoFARC) que lideraba proyecto de vivienda en La Guajira. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/wQpgtDNwWq https:\/\/t.co\/Zz6SeY4CDY","106":"Desempleo se ubic\u00f3 en 14,7 % en octubre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/p4zCeJxYVr https:\/\/t.co\/wJfFVoYfOU","107":"El colombiano anot\u00f3 los goles con los que el cuadro xeneize super\u00f3 2-0 Newell\u2019s Old Boys en La Bombonera. El primero lo celebr\u00f3 al frente del palco del 10, donde estuvo una de sus hijas. https:\/\/t.co\/Dmrxn2g62v","108":"#TriviaDeportiva \u00bfCu\u00e1l es el t\u00e9cnico m\u00e1s ganador en la historia del f\u00fatbol profesional colombiano? Esta y otras preguntas que pondr\u00e1n a prueba sus conocimientos sobre el deporte colombiano y sus protagonistas. Aqu\u00ed vamos. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/P82hnkiXLz","109":"Lideresas sociales en Colombia resisten en medio de la violencia y de la pandemia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/qkHInNBcZp https:\/\/t.co\/BId4J2xc1l","110":"Los premios a los #AfrocolombianosDelA\u00f1o es una distinci\u00f3n que otorgan El Espectador y la Fundaci\u00f3n @ColordeColombia desde el a\u00f1o 2010. Y este a\u00f1o no ser\u00e1 la excepci\u00f3n\u2026 te contamos c\u00f3mo votar y qui\u00e9nes est\u00e1n nominados aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/mDbNclAF2t","111":"\u00a1A votar! :flexed_biceps: Como conmemoraci\u00f3n de los 60 a\u00f1os de nuestra ceremonia, esta vez usted elige al deportista de su gusto, de entre los ganadores de estas seis d\u00e9cadas. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/R31WyBQMpa","112":"El tema de HOY, en  #EncuentroEnLasTablas, ser\u00e1 sobre la risa y la comedia, y nadie mejor que @DanielSamperO y @ChichilaNavia para hablar sobre eso. \n\n:right_arrow: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/da8l3ar9RJ https:\/\/t.co\/AwZePH5nRI","113":"\u00a1A votar! :flexed_biceps: Como conmemoraci\u00f3n de los 60 a\u00f1os de nuestra ceremonia, esta vez usted elige al deportista de su gusto, de entre los ganadores de estas seis d\u00e9cadas. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/DnH0Yp4Tj5","114":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Navia: \u201cEstoy muy feliz de publicar en Colombia\u201d\nhttps:\/\/t.co\/8ZX1IxT7dZ https:\/\/t.co\/qVjMOFp6Y7","115":"Nacional anunci\u00f3 los jugadores que no seguir\u00e1n en el equipo para 2021 https:\/\/t.co\/hErRpiiGIX https:\/\/t.co\/aqHfrhgG5q","116":"Un incendio, aparentemente provocado para expandir la frontera agr\u00edcola, afect\u00f3 80 hect\u00e1reas del P\u00e1ramo La Cocha-Patascoy en Nari\u00f1o. Es una zona de importancia ecol\u00f3gica por ser paso entre los ecosistemas andinos y amaz\u00f3nicos.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/ea1p5vZVwq","117":"Las mujeres de Montes de Mar\u00eda resisten con su trabajo en el campo. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YmWOTMh9FK https:\/\/t.co\/bVNGoTCylT","118":"Preocupaci\u00f3n en Francia por nuevos l\u00edmites para grabar a la polic\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/WFm8UFM5Jd https:\/\/t.co\/TdWiZKGxnJ","119":"400 familias afectadas por desbordamiento de r\u00edo en Guachaca, Santa Marta\nhttps:\/\/t.co\/yMnNEyDRlv https:\/\/t.co\/SM6YRGvyGk","120":"Distrito entrega restauraci\u00f3n de colegio en Kennedy que beneficiar\u00e1 a 1.900 estudiantes\nhttps:\/\/t.co\/AKjDGlO1zm https:\/\/t.co\/jgIXEPDcSS","121":"\u00bfEn que va la restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina?\nhttps:\/\/t.co\/gLoRGS9K6k https:\/\/t.co\/xu8IhU68hx","122":"Genera 496 mil toneladas de gases de efecto invernadero de un total de 13.8 millones de toneladas, seg\u00fan datos de Greenpeace.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/7pZxOEiAPp","123":"Moderna est\u00e1 enviando los datos a los reguladores de Estados Unidos, Europa y Reino Unido para obtener una licencia de emergencia y espera iniciar el proceso de aprobaci\u00f3n en todo el mundo. https:\/\/t.co\/J72QY7NDAi","124":"Nuevo feminicidio en Cundinamarca: hombre borracho asesin\u00f3 a su pareja. https:\/\/t.co\/XTh1tE2Qy8 https:\/\/t.co\/wldLPpfpZA","125":"Devotos y de votos. https:\/\/t.co\/32w6QJifEj\nPor: Lisandro Duque Naranjo https:\/\/t.co\/NRgPbu1Onm","126":"Las medidas de seguridad en la F1, criticadas pero eficientes https:\/\/t.co\/Y7b1nsmV00 https:\/\/t.co\/jJqQtAf9I7","127":"Facturaci\u00f3n durante el Black Friday super\u00f3 los $294.000 millones\nhttps:\/\/t.co\/e24UOETTHv https:\/\/t.co\/FTfD4y4ciz","128":"La trasescena de la condena en EE.UU. del esmeraldero Horacio Triana. Hay incertidumbre sobre la informaci\u00f3n que est\u00e1 dando a los gringos. https:\/\/t.co\/TTEr2ZyOE9 https:\/\/t.co\/Cgcpr2UFfm","129":"Los aportes de Kazunari Shibata han permitido conocer las caracter\u00edsticas y el funcionamiento del plasma solar y de otros astros y fen\u00f3menos del universo. https:\/\/t.co\/xI0SIQmQNN","130":"#Del1Al5:crown: El estilo de Lady Di antes de comprometerse con el pr\u00edncipe de Gales, El vestido que us\u00f3 cuando Carlos le pidi\u00f3 matrimonio, el de matrimonio y otros looks que se recrean en la serie.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","131":"El escritor mexicano Juan Villoro les regala a los lectores de El Espectador un c\u00e9lebre perfil de Maradona. https:\/\/t.co\/rksFTOTyDh","132":"El ciclista colombiano Daniel Arroyave har\u00e1 parte del equipo Education First en 2021 https:\/\/t.co\/e0XR9M77lv https:\/\/t.co\/RlxNPGJEsT","133":":face_with_open_mouth: Luego de sufrir uno de los brotes de COVID-19 m\u00e1s tr\u00e1gicos en el planeta, el virus parece haberse extinguido de este lugar sin que nadie sepa muy bien por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/ikMnkR1TBP","134":"Contralor\u00eda alerta que contratistas del ICBF entregaron raciones a 15.000 muertos\nhttps:\/\/t.co\/y47IDhtj5k https:\/\/t.co\/V41SW5JiEx","135":"Diana Cadavid: \u201cEl 45 % de las pel\u00edculas que proyectamos son dirigidas por mujeres\u201d\nhttps:\/\/t.co\/o8Bk3KfmTX https:\/\/t.co\/Vri0DLsaFa","136":"Brayan S\u00e1nchez, el l\u00edder del Cl\u00e1sico RCN que estudia para ser cocinero. https:\/\/t.co\/n6reU2TEOs","137":"#TrabajoSiHay A trav\u00e9s de la Feria virtual de Empleo Bogot\u00e1 Te Conecta, el Distrito junto con m\u00e1s de 30 empresas del sector privado ofrecer\u00e1n oportunidades de trabajo durante los dos primeros d\u00edas de diciembre. \u00a1OJO! Puede inscribirse hasta hoy. https:\/\/t.co\/FmYOAAZwAr","138":"#EditorialEE | La peligrosa irresponsabilidad de N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/RSiiSDv7uQ https:\/\/t.co\/ECd3hUIquI","139":"Ni Bolsonaro ni el PT: la centroderecha se impone en las elecciones municipales en Brasil https:\/\/t.co\/D5fjOWKl06 https:\/\/t.co\/dtwpHdWkMr","140":"\u201cDe pronto llegan cuando toque soplar las cenizas\u201d, se\u00f1al\u00f3 Yolanda Perea, defensora de DD. HH. de Riosucio, Choc\u00f3, tras denunciar que el municipio no recibi\u00f3 apoyo de las entidades encargadas durante el incendio del s\u00e1bado 28 de noviembre. https:\/\/t.co\/QMvpEck1Tn https:\/\/t.co\/5HsUMU2nbx","141":"Asesinan a excombatiente de las Farc que lideraba proyecto de vivienda en La Guajira\nhttps:\/\/t.co\/uqWe601e8Q https:\/\/t.co\/Jj1UwmLm7i","142":"Corte Constitucional define hoy si estudia tutelas contra laudo por ruta del sol https:\/\/t.co\/6CmK1cF1t6 https:\/\/t.co\/9Iv3JuXVHT","143":"#Video Un grupo de mujeres aymaras han escalado varias de las cumbres de m\u00e1s de 6.000 metros de altura en Bolivia. Su logro m\u00e1s grande ha sido conquistar Aconcagua, en Argentina, el pico m\u00e1s alto de Am\u00e9rica. :clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/xnJiYO5dej","144":"Unidad de B\u00fasqueda (@UBPDcolombia) encuentra con vida a una persona desaparecida desde 1985. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/pVhpNnAu5Y https:\/\/t.co\/mMS6sH5NCe","145":"Eden Hazard sufri\u00f3 una lesi\u00f3n muscular y no estar\u00e1 ante el Shakhtar https:\/\/t.co\/aWhXLz05WB https:\/\/t.co\/aIQuVwesIq","146":"Tom\u00e1s Uribe Moreno: \u00bfse colar\u00e1 un delf\u00edn en las presidenciales de 2022? Que su nombre est\u00e9 en el sonajero evidencia la crisis de representatividad y de liderazgo que hoy aparentemente enfrenta el @CeDemocratico. https:\/\/t.co\/wsFSnm3JH3","147":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/8iLG2r7fJQ #ligabetplay","148":":movie_camera::speaking_head_selector:Daniel Arroyave: \"Estoy muy feliz de llegar al Education First\".\n\nSer\u00e1 compa\u00f1ero de Rigo, Higuita y Diego Camargo. https:\/\/t.co\/SvHjwiZnEH","149":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light:Nacer David L\u00f3pez G\u00f3mez lideraba el proceso de reincorporaci\u00f3n en el ETCR de Pondores, municipio de Fonseca. Con \u00e9l ya son 244 los exguerrilleros asesinados despu\u00e9s Acuerdo de Paz. @PartidoFARC \n\nhttps:\/\/t.co\/MzLFtGUQLG","150":"El informe que pone en peligro el t\u00edtulo de abogado del senador Juli\u00e1n Bedoya. https:\/\/t.co\/wOH1B85OTH https:\/\/t.co\/wW9hQ5eIpa","151":"\u201cIrresponsable\u201d: Las cr\u00edticas a Claudia L\u00f3pez por convocar a multitudinario evento navide\u00f1o https:\/\/t.co\/MXORD46mNw https:\/\/t.co\/Lj1kG8if6j","152":"\u00bfBad Bunny se retirar\u00e1 de la m\u00fasica? La pregunta ronda en el mundo del entretenimiento. https:\/\/t.co\/qJqLZkWY3Q https:\/\/t.co\/SJbzwPTwzo","153":"Resultados finales confirman que la vacuna de Moderna contra el Covid tiene una eficacia del 94% https:\/\/t.co\/vsLLEkaWdc https:\/\/t.co\/k8nxz5Ov6X","154":"El presidente @IvanDuque critic\u00f3 a quienes hablan de Santrich como \u201cuna mansa paloma, un angelito del bien y un perseguido por la justicia\u201d. https:\/\/t.co\/zF4KrwcuaH","155":"Artistas cubanos ven posible el di\u00e1logo con autoridades culturales https:\/\/t.co\/9hmU8UTY7L https:\/\/t.co\/KoVWHlLoif","156":"Szil\u00e1rd Demeter retira su art\u00edculo en el que compara Europa con una \u201cc\u00e1mara de gas\u201d https:\/\/t.co\/BrGT5qE4nX https:\/\/t.co\/26PRnYzJBb","157":"Luz Marina Cu\u00e9llar Salazar, Jorge Nain Ruiz Ditta y Yajaira Perea son los nominados de este a\u00f1o para los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o, otorgados por El Espectador, en la categor\u00eda de Medios y Periodismo. \u00bfQui\u00e9n es su favorito?\nhttps:\/\/t.co\/duIPCWjMLS https:\/\/t.co\/M7uq2JO0sd","158":"\u201cAdentro, formas de vida en #Bogot\u00e1\u201d es la nueva exposici\u00f3n del Museo de Bogot\u00e1. La muestra evidencia que lo que a\u00fan se percibe de la capital, est\u00e1 lejos de parecerse a la realidad: una ciudad a la que muchos migraron por cuenta de la violencia. https:\/\/t.co\/UzMta5R9XV","159":"Ocho meses despu\u00e9s del pico de muertes en marzo y abril, \u00bfha mejorado el pron\u00f3stico de los pacientes que ingresan en el hospital?\nhttps:\/\/t.co\/OeEHRe9XYy","160":"De grandes a peque\u00f1os relatos. https:\/\/t.co\/HIOD8ByBQ5\nPor: Santiago Montenegro https:\/\/t.co\/LvtmhUjBhH","161":"Jorge Luis Pinto no seguir\u00e1 como entrenador de la selecci\u00f3n de Emiratos \u00c1rabes Unidos https:\/\/t.co\/mV1poikGQw https:\/\/t.co\/jTizQSK3AW","162":"\u00a1Feliz lunes! En este quinto episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos con la Alianza Mujeres Tejedoras de Vida (@mujertejedora), una gran red de organizaciones de mujeres que combaten la violencia contra las mujeres en Putumayo. Aqu\u00ed su historia.\n\nhttps:\/\/t.co\/2JrSnKk1XR","163":"HOY, a las 7:00 p.m. estaremos con #EncuentroEnLasTablas y vamos a hablar sobre la risa y la comedia. \n\n\u00a1Con\u00e9ctate y participa! \n:right_arrow: https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O https:\/\/t.co\/eiRsLa7K7Z","164":"\u201cLa c\u00e9dula digital deb\u00edamos tenerla hace cuatro a\u00f1os\u201d: Alex\u00e1nder Vega, registrador nacional. \nhttps:\/\/t.co\/vztY4JYz24 https:\/\/t.co\/7j478c2feG","165":"Nuevo feminicidio en Cundinamarca: hombre borracho asesin\u00f3 a su pareja https:\/\/t.co\/04gdyXpQvk https:\/\/t.co\/KkfiGiTMyF","166":"Un hombre de 54 a\u00f1os de edad, quien ser\u00eda el due\u00f1o de una finca en la zona rural del municipio de Purificaci\u00f3n (Tolima), enfrentar\u00e1 un proceso judicial por el delito de maltrato animal. \nhttps:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9","167":"Microsoft quiere puntear la calidad de las reuniones seg\u00fan el lenguaje corporal https:\/\/t.co\/uTk3AmkVjD https:\/\/t.co\/jf7SitfOBu","168":"Despu\u00e9s de 35 a\u00f1os de incertidumbre, la v\u00edctima se reencontrar\u00e1 con sus familiares este domingo en el departamento de Arauca. Este es el primer reencuentro en vida que realiza la @UBPDcolombia hasta la fecha. https:\/\/t.co\/chwMVPvAG0","169":"Gracias al paro de taxistas y el \u201cAppag\u00f3n\u201d que organizaron conductores de aplicaciones como Uber, Didi y Beat, esta discusi\u00f3n ha recobrado protagonismo. Mientras tanto, en el Congreso avanza un nuevo intento para reglamentarlas.\nhttps:\/\/t.co\/gsHaHA8rlr","170":"Biden anuncia un equipo de comunicaci\u00f3n formado solo por mujeres https:\/\/t.co\/gpzw003YAt https:\/\/t.co\/gKFktuQWFi","171":"A pesar de que persisten problemas estructurales en esta zona, ellas buscan que sus voces y proyectos comunitarios sean instrumento de construcci\u00f3n de paz. :dove_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZAQR9kukIq","172":"Desaparece misterioso \u201cmonolito\u201d de metal hallado en un desierto de Utah, Estados Unidos\nhttps:\/\/t.co\/Rku6FTm4b2 https:\/\/t.co\/gjtmnT8AaM","173":"#ContenidoPremium El derecho a retractarse y el intercambio de deuda son opciones que podr\u00edan ayudarle a sanear sus finanzas despu\u00e9s de las compras impulsivas.\nhttps:\/\/t.co\/OtPtqLaDBq","174":"Liga BetPlay: el VAR fue gran protagonista en cuartos de final https:\/\/t.co\/U8sR9SmAaZ https:\/\/t.co\/t8XKM9MOa0","175":"Su mala aplicaci\u00f3n sigue generando mucha pol\u00e9mica. No incidi\u00f3 en los resultados que clasificaron a Equidad y Am\u00e9rica para semifinales, pero s\u00ed perjudic\u00f3 a Cali y Nacional en acciones puntuales.\nhttps:\/\/t.co\/cNDoRX1Azv","176":"Desde 1991, los ind\u00edgenas wayuus iniciaron una lucha con el objetivo de obtener el control total de la salinas de Manaure. 29 a\u00f1os despu\u00e9s, el incumplimiento del Gobierno, los malos manejos y las constantes huelgas han impedido el desarrollo de la zona.\nhttps:\/\/t.co\/WoIJ1fZtYA","177":"El Espectador revela los documentos y los testimonios que probar\u00edan que esos j\u00f3venes fueron asesinados por la Fuerza P\u00fablica. Entre ellos hay un menor de edad. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/OlCC6j5n9u","178":"El norte de #Nigeria no es seguro para vivir, pero el presidente del pa\u00eds, Muhammadu Buhari, se resisti\u00f3 durante mucho tiempo a aceptar esa realidad. Le contamos la historia. \nhttps:\/\/t.co\/UyCtCkWuIU","179":"#Entrevista El exalcalde, uno de los promotores de partidos como el Polo y Alianza Verde, habla de su trasegar pol\u00edtico, sus luchas y su forma de hacer pol\u00edtica.\nhttps:\/\/t.co\/hmOcbz5mLQ","180":"#EditorialEE La peligrosa irresponsabilidad de N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez. https:\/\/t.co\/3AYcWSaYdc https:\/\/t.co\/w57IDlY0sF","181":"Hay incertidumbre sobre la informaci\u00f3n que est\u00e1 dando a los gringos, pues podr\u00eda destruir la denominada paz verde que acaba de cumplir 30 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/PHZOgDZOvk","182":"Varios colectivos de mujeres de los Montes de Mar\u00eda se han apropiado de su territorio a trav\u00e9s del trabajo en el campo. A pesar de que persisten problemas estructurales en esta zona, buscan que sus voces y proyectos sean instrumento de construcci\u00f3n de paz.\nhttps:\/\/t.co\/A0fxc098PC","183":"Dice que con su arte quiere transmitir ilusi\u00f3n y belleza, as\u00ed que participa en la subasta solidaria, este 3 de diciembre en el sitio web de Espacio Ode\u00f3n, para ayudar a Providencia.\nhttps:\/\/t.co\/fIbOk7tFnV","184":"#ContenidoPremium Uno de los f\u00edsicos solares m\u00e1s influyente del mundo habla sobre la trayectoria de sus investigaciones.\nhttps:\/\/t.co\/fcgWIrxyY3","185":"Cuando se decide perdonar entran en juego varios factores: una transformaci\u00f3n energ\u00e9tica que permite liberarse de esta carga emocional, desarrollo de sentimientos de paz y una liberaci\u00f3n de incertidumbre. En #Shala lo guiamos para que pueda perdonar.  https:\/\/t.co\/RfyjIyxOWh https:\/\/t.co\/6eRcBldvHV","186":"Desde este lunes, Colombia contar\u00e1 con un mecanismo de identificaci\u00f3n digital que, seg\u00fan la Registradur\u00eda, promete agilizar tr\u00e1mites y mejorar la vida de los ciudadanos.\nhttps:\/\/t.co\/vztY4JYz24","187":"\u201cEl alma quiere volar\u201d, el filme colombiano premiado en el Festival de cine de Ginebra. \nhttps:\/\/t.co\/qk1y3N6kc3 https:\/\/t.co\/sWvutFXXnI","188":"El tratamiento para COVID-19 ha mejorado, \u00bfcu\u00e1nto y por qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/OeEHRe9XYy https:\/\/t.co\/yZzs8VAmyh","189":"As\u00ed era la primera versi\u00f3n de \u201cHarry Potter y la Piedra Filosofal\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/x6FBhZyMAt https:\/\/t.co\/KYWId1r23z","190":"La Bogot\u00e1 cachaca dej\u00f3 de existir. \nhttps:\/\/t.co\/2EABZHETFV https:\/\/t.co\/VOiBaP4HaC","191":"Maduro levanta toque de queda fronterizo por pandemia y flexibiliza confinamiento. \nhttps:\/\/t.co\/ou3cPTctjU https:\/\/t.co\/S1iBWWLpC3","192":"Duque pedir\u00e1 a Misi\u00f3n de la ONU verificar sanciones a m\u00e1ximos responsables de cr\u00edmenes. \nhttps:\/\/t.co\/uxd7hOHaNi https:\/\/t.co\/qSUIA1xXKz","193":"Gobierno asumir\u00e1 costo total del alcantarillado de San Andr\u00e9s. \nhttps:\/\/t.co\/edKdbJu68m https:\/\/t.co\/qGRxlucqdV","194":"As\u00ed va la reconstrucci\u00f3n de los CAI vandalizados en protestas del 9S en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/9F25btyyXb https:\/\/t.co\/am4tSoElFo","195":"\u00bfDaniel Craig ser\u00e1 el nuevo Magneto de X-Men en el Universo Marvel?\nhttps:\/\/t.co\/UKd2c13t4t https:\/\/t.co\/EUWfCLMLxn","196":"Chilena Cencosud planea vender una parte de sus operaciones brasile\u00f1as. \nhttps:\/\/t.co\/fCgfPWWAuH https:\/\/t.co\/pkV0Plu4ep","197":"Env\u00edan a la c\u00e1rcel a \u2018Los Maestros\u2019, vinculados al robo de viviendas en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/PYUSI8zOjQ https:\/\/t.co\/eay1QDaX5k","198":"Bolsonaro insiste, sin pruebas, en que hubo fraude en las elecciones de EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/duClBfbzFG https:\/\/t.co\/UxB3SUR0bG","199":"Por dispararle a un perro, hombre fue imputado por el delito de maltrato animal. \nhttps:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9 https:\/\/t.co\/qHY7WjG7Hj","200":"Edwin Cardona marc\u00f3, Boca Juniors gan\u00f3 y Dalma Maradona rompi\u00f3 en llanto. \nhttps:\/\/t.co\/Vfh7oPXZPg https:\/\/t.co\/9Kle0ik3th","201":"As\u00ed es la nueva c\u00e9dula digital que estar\u00e1 vigente en Colombia desde este lunes. \nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr https:\/\/t.co\/6yD0HEX8Ow","202":"Masacre en Nigeria: Boko Haram acusado de asesinar a m\u00e1s de 110 civiles. \nhttps:\/\/t.co\/nca1LrXQFQ https:\/\/t.co\/dQfhxfwGyE","203":"EE. UU. se prepara para una explosi\u00f3n de casos de coronavirus. \nhttps:\/\/t.co\/KVh992OHIg https:\/\/t.co\/vjCIgbd9On","204":"Capturan a presuntos responsables de la masacre de 10 personas en Betania, Antioquia. \nhttps:\/\/t.co\/iyNWQlsDgD https:\/\/t.co\/vbirqYGd4N","205":"La OPEP y Rusia estudian extender en 2021 el recorte vigente de su oferta. \nhttps:\/\/t.co\/nMfFp50h8g https:\/\/t.co\/oUS2jiyltV","206":"Conductores piden que se defina el futuro de las \u201capps\u201d de transporte.\nhttps:\/\/t.co\/gsHaHA8rlr https:\/\/t.co\/5VCLxgMnhy","207":"#ContenidoPremium \u00bfC\u00f3mo remediar sus errores financieros del d\u00eda sin IVA o Black Friday?\nhttps:\/\/t.co\/OtPtqLaDBq https:\/\/t.co\/GP6o026xeV","208":"Liga BetPlay: el VAR fue gran protagonista en cuartos de final. \nhttps:\/\/t.co\/cNDoRX1Azv https:\/\/t.co\/toipCs0SN0","209":"El problema hist\u00f3rico y \u00e9tnico de hacer rentables las salinas de Manaure. \nhttps:\/\/t.co\/WoIJ1fZtYA https:\/\/t.co\/PxIaz2pwei","210":"La tragedia de #Nigeria que su presidente se neg\u00f3 a ver. \nhttps:\/\/t.co\/UyCtCkWuIU https:\/\/t.co\/uBoRrLnNS0","211":"\u201cTengo complejo de No\u00e9: ayudo a crear arcas, pero se me meten bestias\u201d: Luis Eduardo Garz\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/hmOcbz5mLQ https:\/\/t.co\/z9fEEaepjF","212":"La trasescena de la condena en EE.UU. del esmeraldero Horacio Triana. \nhttps:\/\/t.co\/PHZOgDZOvk https:\/\/t.co\/hILS4dx1L9","213":"Las mujeres de Montes de Mar\u00eda resisten con su trabajo en el campo. \nhttps:\/\/t.co\/A0fxc098PC https:\/\/t.co\/PE6drc0yTJ","214":"Miguel B\u00f6hmer: \u201cSe est\u00e1 moviendo mucho el arte por medio de las subastas\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/fIbOk7tFnV https:\/\/t.co\/kD9NyFbx23","215":"#ContenidoPremium Kazunari Shibata y la ciencia del sol. \nhttps:\/\/t.co\/fcgWIrxyY3 https:\/\/t.co\/qkrM6X7So9","216":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: \nEl trujillismo vive.\nhttps:\/\/t.co\/Qwp4xZXDmp \nPor: @RamiroBejaranoG","217":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020: \nLas heridas abiertas del Acuerdo de Paz con las Farc.\nhttps:\/\/t.co\/FBpfRK3fu9 https:\/\/t.co\/QG60HqplLj","218":"Exguerrilleros que hoy levantan minas antipersonal y ayudan a buscar desaparecidos, un sistema de justicia transicional en marcha, el estatuto de oposici\u00f3n aprobado y casi 12 mil excombatientes en reincorporaci\u00f3n hacen parte de lo alcanzado hasta ahora. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBIgFXl","219":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: \nRealme lanza su serie 7 en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/Y672LFI7X3 https:\/\/t.co\/ujtdHnYgtt","220":"\u00a1Feliz domingo! En este quinto episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: hablaremos con la Alianza Mujeres Tejedoras de Vida (@mujertejedora), una gran red de organizaciones de mujeres que combaten la violencia contra las mujeres en Putumayo. Aqu\u00ed su historia.\n\nhttps:\/\/t.co\/t7fx8aTvfU","221":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \nJuicio simb\u00f3lico al Estado colombiano por feminicidios.\nhttps:\/\/t.co\/eAMqcJK2tQ https:\/\/t.co\/uaspwIYQCZ","222":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \nWillie Col\u00f3n y Rub\u00e9n Blades: \u201cSe ven las caras, pero nunca el coraz\u00f3n\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/eqvUPX2TyD https:\/\/t.co\/YMIyxQYST2","223":".@JuniorClubSA le gan\u00f3 a Tolima y complet\u00f3 el grupo de semifinalistas de la #LigaBetPlayDimayor \nhttps:\/\/t.co\/qoui7anGUB https:\/\/t.co\/pPPT0Mmn4E","224":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \nPollo de McDonald\u2019s, entre otras marcas, involucrados en la deforestaci\u00f3n de Brasil.\nhttps:\/\/t.co\/Nrt4dN4kLe https:\/\/t.co\/RlrdpA7kbc","225":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \nUna anomal\u00eda por explicar: \u00bfPor qu\u00e9 China reporta tan pocos casos de coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/AcOTaz2AzW https:\/\/t.co\/p5sWkq40uo","226":"#Del1Al5:crown: Amy Roberts fue la vestuarista encargada de recrear en The Crown el estilo que refleja el viaje emocional de Lady Di. Desde sus jardineras y su\u00e9teres de lana hasta las siluetas m\u00e1s estilizadas y colores fuertes que reflejan sus sentimientos.  https:\/\/t.co\/CpH5g78frF https:\/\/t.co\/n4x9MA9psQ","227":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \nSumergible chino tripulado baja al punto m\u00e1s profundo del planeta.\nhttps:\/\/t.co\/I9xjji3qsT https:\/\/t.co\/J5u8qxykoQ","228":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \nSexualidad y erotismo en \u201cCien a\u00f1os de soledad\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/ncxlO9BUIF https:\/\/t.co\/PXIkvAXEv0","229":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: \nLos pecados de D10S.\nhttps:\/\/t.co\/GGxp5pyrg9 https:\/\/t.co\/HdEFtVkOdU","230":"Este a\u00f1o Choc\u00f3, Antioquia y Valle son las regiones con m\u00e1s nominados a los premios #AfrocolombianosDelA\u00f1o. Conoce la lista completa de nominados y c\u00f3mo votar por tu favoritos con El Espectador y @ColordeColombia.  https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","231":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: \nIquitos, el extra\u00f1o caso de la ciudad donde el coronavirus se desvanece.\nhttps:\/\/t.co\/brUBsQECgN https:\/\/t.co\/ekWeqn5671","232":"En im\u00e1genes: as\u00ed quedo Riosucio despu\u00e9s de voraz incendio\nhttps:\/\/t.co\/bbdqrN7i1Q https:\/\/t.co\/vcWOQOe3ra","233":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: \nTenemos que hablar de otra econom\u00eda: los temas de la pospandemia. \nhttps:\/\/t.co\/lPPlgfQ3Ij https:\/\/t.co\/4EdQGZpVVN","234":"Maduro levanta toque de queda fronterizo por pandemia y flexibiliza confinamiento\nhttps:\/\/t.co\/ou3cPTctjU https:\/\/t.co\/drUXqSPLAs","235":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional:\nTragedia en Riosucio: incendio deja al menos dos muertos y m\u00e1s de 60 viviendas destruidas.\nhttps:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM https:\/\/t.co\/0sCcijfau5","236":"#LaDisidencia Es un juez homof\u00f3bico que sigue anteponiendo sus creencias personales a sus deberes como juez. No solo incumple su funci\u00f3n como funcionario p\u00fablico, sino que viola los derechos de dos mujeres. https:\/\/t.co\/EhLFyVlpGA https:\/\/t.co\/Mu0ByDpsRI","237":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: \nPrepare su hoja de vida para las 4.000 nuevas vacantes de empleo que ofrece Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/ANaPRq4bsD https:\/\/t.co\/gHmJNHInmM","238":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: \nLo que cuentan las necropsias de los 24 muertos del mot\u00edn en la c\u00e1rcel La Modelo.\nhttps:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ https:\/\/t.co\/7Rib8ukpxX","239":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nAs\u00ed es la nueva c\u00e9dula digital que estar\u00e1 vigente en Colombia desde este lunes.\nhttps:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr https:\/\/t.co\/Z5YcEjqMOj","240":"\u00bfDaniel Craig ser\u00e1 el nuevo Magneto de X-Men en el Universo Marvel?\nhttps:\/\/t.co\/UKd2c13t4t https:\/\/t.co\/lErEgUo1SA","241":"El presidente de Chile, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, present\u00f3 este viernes un \u201cbono covid Navidad\u201d para paliar los efectos de la pandemia en las mermadas econom\u00edas de los hogares chilenos.\nhttps:\/\/t.co\/097JNlNyYS","242":"El colombiano anot\u00f3 el primer tanto en el partido contra Newell \u2018s, en La Bombonera, y lo celebr\u00f3 al frente del palco del 10, donde estuvo una de sus hijas.\nhttps:\/\/t.co\/Vfh7oPXZPg","243":"El jueves pasado, las familias estadounidenses celebraron el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias. Se estima que al menos al menos 1,1 millones de personas viajaron en avi\u00f3n ese d\u00eda. Expertos se\u00f1alan que esto podr\u00eda conducir a un aumento de contagios.\nhttps:\/\/t.co\/KVh992OHIg","244":"#ElEspectadorPregunta En el pa\u00eds existen m\u00e1s de 100 comunidades ind\u00edgenas, somos una de las naciones m\u00e1s ricas en materia ling\u00fc\u00edstica, cultural y social, pero parece que no lo reconocemos. \u00bfQu\u00e9 debemos hacer?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/JpxknuH33X\n\n*Contenido patrocinado por @UElBosque","245":".@SantaFe dej\u00f3 en el camino a Pasto y jugar\u00e1 con Equidad en semifinales de la #LigaBetPlay \nhttps:\/\/t.co\/oOKGX5DWat https:\/\/t.co\/5nilfE8XgR","246":"Bolsonaro dice tener sus \u201cinformaciones\u201d, pero no le presenta las pruebas a la prensa porque dice que los periodistas \u201cno las van a divulgar\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/duClBfbzFG","247":"La OPEP y Rusia estudian extender en 2021 el recorte vigente de su oferta\nhttps:\/\/t.co\/nMfFp50h8g https:\/\/t.co\/4D9MKJh5Zd","248":"Exguerrilleros que hoy levantan minas antipersonal y ayudan a buscar desaparecidos, un sistema de justicia transicional en marcha, el estatuto de oposici\u00f3n aprobado y casi 12 mil excombatientes en reincorporaci\u00f3n hacen parte de lo alcanzado hasta ahora. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/IFUvBHZ4yL","249":"El escritor William Ospina lee su columna \u201cLa lucha contra el mundo\u201d, en la que reflexiona sobre la explotaci\u00f3n desconsiderada que los humanos hacemos de los recursos naturales. \nhttps:\/\/t.co\/sVMUYnMNr5 https:\/\/t.co\/IEmLvKBFUC","250":".@EEColombia2020 Unidad de B\u00fasqueda encuentra con vida a una persona desaparecida desde 1985. https:\/\/t.co\/Lsf1YGUwZ6 https:\/\/t.co\/NuqS97V47h","251":"Los hechos sucedieron en octubre pasado, cuando, al parecer, una persona de 54 a\u00f1os le dispar\u00f3 a \u2018Negro\u2019 en el municipio de Purificaci\u00f3n (Tolima).\nhttps:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9","252":"Damnificados por el incendio en Riosucio, Choc\u00f3, reclaman ayuda al Gobierno porque no cuentan con carro de bomberos para atender este tipo de emergencias, y no recibieron atenci\u00f3n efectiva de las entidades. https:\/\/t.co\/pPzsen8syW https:\/\/t.co\/fZ9UeyTXVv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:57:44","1":"2020-11-30 23:55:02","2":"2020-11-30 23:55:00","3":"2020-11-30 23:45:03","4":"2020-11-30 23:43:00","5":"2020-11-30 23:40:37","6":"2020-11-30 23:35:02","7":"2020-11-30 23:32:21","8":"2020-11-30 23:28:50","9":"2020-11-30 23:25:02","10":"2020-11-30 23:15:11","11":"2020-11-30 23:15:03","12":"2020-11-30 23:11:26","13":"2020-11-30 23:10:44","14":"2020-11-30 23:07:58","15":"2020-11-30 23:07:04","16":"2020-11-30 23:06:44","17":"2020-11-30 23:05:03","18":"2020-11-30 23:00:00","19":"2020-11-30 22:55:02","20":"2020-11-30 22:53:30","21":"2020-11-30 22:49:19","22":"2020-11-30 22:45:24","23":"2020-11-30 22:45:02","24":"2020-11-30 22:35:03","25":"2020-11-30 22:31:10","26":"2020-11-30 22:25:02","27":"2020-11-30 22:18:06","28":"2020-11-30 22:16:00","29":"2020-11-30 22:15:03","30":"2020-11-30 22:11:37","31":"2020-11-30 22:10:04","32":"2020-11-30 22:05:03","33":"2020-11-30 21:56:59","34":"2020-11-30 21:56:24","35":"2020-11-30 21:55:02","36":"2020-11-30 21:45:03","37":"2020-11-30 21:39:00","38":"2020-11-30 21:37:49","39":"2020-11-30 21:37:47","40":"2020-11-30 21:35:03","41":"2020-11-30 21:35:01","42":"2020-11-30 21:32:37","43":"2020-11-30 21:31:32","44":"2020-11-30 21:30:34","45":"2020-11-30 21:25:03","46":"2020-11-30 21:24:14","47":"2020-11-30 21:05:02","48":"2020-11-30 20:58:27","49":"2020-11-30 20:55:03","50":"2020-11-30 20:45:03","51":"2020-11-30 20:40:04","52":"2020-11-30 20:35:02","53":"2020-11-30 20:25:02","54":"2020-11-30 20:15:03","55":"2020-11-30 20:05:03","56":"2020-11-30 20:01:09","57":"2020-11-30 19:55:03","58":"2020-11-30 19:52:06","59":"2020-11-30 19:45:04","60":"2020-11-30 19:44:40","61":"2020-11-30 19:40:57","62":"2020-11-30 19:40:52","63":"2020-11-30 19:35:02","64":"2020-11-30 19:25:48","65":"2020-11-30 19:25:02","66":"2020-11-30 19:24:56","67":"2020-11-30 19:15:04","68":"2020-11-30 19:14:17","69":"2020-11-30 19:09:21","70":"2020-11-30 19:05:03","71":"2020-11-30 19:04:38","72":"2020-11-30 19:02:23","73":"2020-11-30 18:58:11","74":"2020-11-30 18:56:36","75":"2020-11-30 18:55:39","76":"2020-11-30 18:55:03","77":"2020-11-30 18:52:43","78":"2020-11-30 18:52:01","79":"2020-11-30 18:49:05","80":"2020-11-30 18:45:03","81":"2020-11-30 18:35:02","82":"2020-11-30 18:30:12","83":"2020-11-30 18:25:03","84":"2020-11-30 18:15:04","85":"2020-11-30 18:11:39","86":"2020-11-30 18:11:31","87":"2020-11-30 18:11:00","88":"2020-11-30 18:10:52","89":"2020-11-30 18:05:04","90":"2020-11-30 17:55:03","91":"2020-11-30 17:41:00","92":"2020-11-30 17:23:55","93":"2020-11-30 17:22:43","94":"2020-11-30 17:20:22","95":"2020-11-30 17:07:11","96":"2020-11-30 17:05:13","97":"2020-11-30 17:05:13","98":"2020-11-30 17:00:56","99":"2020-11-30 16:56:10","100":"2020-11-30 16:54:30","101":"2020-11-30 16:50:13","102":"2020-11-30 16:49:08","103":"2020-11-30 16:39:59","104":"2020-11-30 16:32:58","105":"2020-11-30 16:19:08","106":"2020-11-30 16:18:21","107":"2020-11-30 16:14:45","108":"2020-11-30 16:14:34","109":"2020-11-30 16:14:28","110":"2020-11-30 16:10:07","111":"2020-11-30 16:01:46","112":"2020-11-30 16:01:00","113":"2020-11-30 15:59:26","114":"2020-11-30 15:52:08","115":"2020-11-30 15:48:25","116":"2020-11-30 15:38:28","117":"2020-11-30 15:33:41","118":"2020-11-30 15:25:40","119":"2020-11-30 15:24:45","120":"2020-11-30 15:23:52","121":"2020-11-30 15:23:03","122":"2020-11-30 15:20:36","123":"2020-11-30 15:15:04","124":"2020-11-30 15:05:05","125":"2020-11-30 15:01:57","126":"2020-11-30 15:01:16","127":"2020-11-30 14:56:08","128":"2020-11-30 14:55:05","129":"2020-11-30 14:45:04","130":"2020-11-30 14:40:05","131":"2020-11-30 14:35:03","132":"2020-11-30 14:25:48","133":"2020-11-30 14:25:02","134":"2020-11-30 14:21:55","135":"2020-11-30 14:20:57","136":"2020-11-30 14:20:09","137":"2020-11-30 14:15:04","138":"2020-11-30 14:10:02","139":"2020-11-30 14:07:15","140":"2020-11-30 14:07:00","141":"2020-11-30 14:06:19","142":"2020-11-30 14:05:15","143":"2020-11-30 14:05:04","144":"2020-11-30 14:01:14","145":"2020-11-30 13:57:47","146":"2020-11-30 13:55:04","147":"2020-11-30 13:50:26","148":"2020-11-30 13:49:44","149":"2020-11-30 13:46:12","150":"2020-11-30 13:45:04","151":"2020-11-30 13:35:44","152":"2020-11-30 13:35:03","153":"2020-11-30 13:31:41","154":"2020-11-30 13:25:03","155":"2020-11-30 13:21:41","156":"2020-11-30 13:21:06","157":"2020-11-30 13:20:05","158":"2020-11-30 13:15:03","159":"2020-11-30 13:05:03","160":"2020-11-30 13:04:47","161":"2020-11-30 13:03:47","162":"2020-11-30 13:00:31","163":"2020-11-30 13:00:02","164":"2020-11-30 12:55:03","165":"2020-11-30 12:47:37","166":"2020-11-30 12:45:03","167":"2020-11-30 12:37:35","168":"2020-11-30 12:36:09","169":"2020-11-30 12:35:02","170":"2020-11-30 12:34:28","171":"2020-11-30 12:28:26","172":"2020-11-30 12:27:23","173":"2020-11-30 12:25:02","174":"2020-11-30 12:24:23","175":"2020-11-30 12:15:04","176":"2020-11-30 12:05:03","177":"2020-11-30 12:03:07","178":"2020-11-30 11:55:02","179":"2020-11-30 11:45:03","180":"2020-11-30 11:43:41","181":"2020-11-30 11:35:02","182":"2020-11-30 11:25:02","183":"2020-11-30 11:15:03","184":"2020-11-30 11:05:03","185":"2020-11-30 11:00:00","186":"2020-11-30 10:55:02","187":"2020-11-30 10:45:04","188":"2020-11-30 10:35:02","189":"2020-11-30 10:25:03","190":"2020-11-30 10:15:03","191":"2020-11-30 10:05:03","192":"2020-11-30 09:55:02","193":"2020-11-30 09:45:03","194":"2020-11-30 09:35:02","195":"2020-11-30 09:25:03","196":"2020-11-30 09:15:04","197":"2020-11-30 09:05:03","198":"2020-11-30 08:35:02","199":"2020-11-30 08:05:03","200":"2020-11-30 07:35:03","201":"2020-11-30 07:05:03","202":"2020-11-30 06:35:02","203":"2020-11-30 06:05:02","204":"2020-11-30 05:55:02","205":"2020-11-30 05:45:02","206":"2020-11-30 05:35:02","207":"2020-11-30 05:25:02","208":"2020-11-30 05:15:02","209":"2020-11-30 05:05:02","210":"2020-11-30 04:55:02","211":"2020-11-30 04:45:02","212":"2020-11-30 04:35:02","213":"2020-11-30 04:25:02","214":"2020-11-30 04:15:03","215":"2020-11-30 04:05:03","216":"2020-11-30 03:45:02","217":"2020-11-30 03:35:03","218":"2020-11-30 03:30:19","219":"2020-11-30 03:25:02","220":"2020-11-30 03:20:57","221":"2020-11-30 03:15:03","222":"2020-11-30 03:05:02","223":"2020-11-30 02:55:18","224":"2020-11-30 02:55:02","225":"2020-11-30 02:45:02","226":"2020-11-30 02:40:02","227":"2020-11-30 02:35:03","228":"2020-11-30 02:25:02","229":"2020-11-30 02:15:02","230":"2020-11-30 02:10:02","231":"2020-11-30 02:05:03","232":"2020-11-30 02:00:47","233":"2020-11-30 01:55:02","234":"2020-11-30 01:48:12","235":"2020-11-30 01:45:02","236":"2020-11-30 01:41:00","237":"2020-11-30 01:35:02","238":"2020-11-30 01:25:02","239":"2020-11-30 01:15:02","240":"2020-11-30 01:05:02","241":"2020-11-30 00:55:01","242":"2020-11-30 00:45:02","243":"2020-11-30 00:35:01","244":"2020-11-30 00:30:06","245":"2020-11-30 00:27:26","246":"2020-11-30 00:25:01","247":"2020-11-30 00:23:54","248":"2020-11-30 00:19:15","249":"2020-11-30 00:16:59","250":"2020-11-30 00:15:00","251":"2020-11-30 00:05:02","252":"2020-11-30 00:05:00"},"retweet_count":{"0":3,"1":4,"2":4,"3":5,"4":1,"5":33,"6":48,"7":5,"8":2,"9":9,"10":2,"11":16,"12":3,"13":1,"14":1,"15":1,"16":5,"17":1,"18":3,"19":9,"20":2,"21":1,"22":3,"23":4,"24":4,"25":11,"26":22,"27":10,"28":1,"29":13,"30":7,"31":3,"32":1,"33":1,"34":2,"35":6,"36":2,"37":1,"38":15,"39":3,"40":4,"41":4,"42":4,"43":3,"44":3,"45":1,"46":10,"47":2,"48":3,"49":11,"50":3,"51":0,"52":240,"53":6,"54":3,"55":2,"56":3,"57":1,"58":2,"59":7,"60":6,"61":3,"62":8,"63":12,"64":0,"65":11,"66":11,"67":7,"68":2,"69":0,"70":6,"71":10,"72":1,"73":2,"74":8,"75":2,"76":1,"77":1,"78":42,"79":7,"80":4,"81":5,"82":8,"83":9,"84":4,"85":2,"86":2,"87":18,"88":2,"89":8,"90":4,"91":1,"92":7,"93":8,"94":3,"95":10,"96":2,"97":5,"98":6,"99":3,"100":4,"101":5,"102":5,"103":9,"104":6,"105":36,"106":3,"107":2,"108":2,"109":3,"110":1,"111":2,"112":1,"113":1,"114":1,"115":2,"116":28,"117":21,"118":4,"119":3,"120":0,"121":5,"122":14,"123":5,"124":8,"125":4,"126":4,"127":2,"128":5,"129":3,"130":3,"131":6,"132":1,"133":4,"134":35,"135":2,"136":8,"137":0,"138":48,"139":4,"140":6,"141":34,"142":2,"143":13,"144":7,"145":4,"146":8,"147":8,"148":24,"149":35,"150":29,"151":28,"152":1,"153":5,"154":1,"155":1,"156":0,"157":6,"158":1,"159":1,"160":2,"161":3,"162":3,"163":0,"164":3,"165":6,"166":8,"167":1,"168":9,"169":2,"170":12,"171":4,"172":2,"173":3,"174":3,"175":0,"176":7,"177":8,"178":5,"179":0,"180":398,"181":2,"182":8,"183":1,"184":1,"185":4,"186":1,"187":1,"188":1,"189":2,"190":3,"191":1,"192":8,"193":5,"194":1,"195":0,"196":0,"197":1,"198":1,"199":2,"200":0,"201":9,"202":6,"203":5,"204":3,"205":1,"206":0,"207":0,"208":0,"209":8,"210":1,"211":1,"212":9,"213":5,"214":0,"215":3,"216":1,"217":3,"218":14,"219":0,"220":3,"221":1,"222":3,"223":3,"224":34,"225":2,"226":3,"227":9,"228":7,"229":5,"230":2,"231":1,"232":4,"233":2,"234":2,"235":6,"236":5,"237":3,"238":4,"239":14,"240":5,"241":0,"242":7,"243":1,"244":2,"245":8,"246":4,"247":2,"248":10,"249":16,"250":19,"251":6,"252":13},"favorite_count":{"0":12,"1":20,"2":17,"3":13,"4":9,"5":0,"6":196,"7":0,"8":0,"9":36,"10":0,"11":27,"12":20,"13":8,"14":12,"15":8,"16":17,"17":13,"18":4,"19":34,"20":21,"21":0,"22":0,"23":21,"24":36,"25":0,"26":58,"27":0,"28":16,"29":74,"30":0,"31":12,"32":48,"33":3,"34":0,"35":22,"36":17,"37":7,"38":0,"39":0,"40":11,"41":0,"42":0,"43":10,"44":13,"45":24,"46":0,"47":10,"48":58,"49":21,"50":5,"51":23,"52":918,"53":31,"54":27,"55":7,"56":0,"57":12,"58":6,"59":14,"60":0,"61":0,"62":0,"63":25,"64":6,"65":26,"66":53,"67":19,"68":5,"69":3,"70":15,"71":31,"72":0,"73":8,"74":56,"75":0,"76":10,"77":0,"78":237,"79":0,"80":14,"81":15,"82":0,"83":28,"84":12,"85":0,"86":0,"87":53,"88":0,"89":28,"90":22,"91":3,"92":21,"93":15,"94":12,"95":27,"96":5,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":68,"102":26,"103":0,"104":71,"105":0,"106":8,"107":0,"108":0,"109":0,"110":3,"111":0,"112":2,"113":0,"114":21,"115":0,"116":0,"117":0,"118":16,"119":8,"120":16,"121":18,"122":0,"123":27,"124":19,"125":0,"126":0,"127":2,"128":4,"129":9,"130":23,"131":17,"132":0,"133":17,"134":43,"135":12,"136":0,"137":6,"138":0,"139":17,"140":22,"141":30,"142":12,"143":43,"144":0,"145":0,"146":76,"147":13,"148":0,"149":0,"150":144,"151":125,"152":24,"153":57,"154":15,"155":11,"156":3,"157":17,"158":21,"159":9,"160":0,"161":0,"162":0,"163":3,"164":17,"165":53,"166":45,"167":1,"168":0,"169":4,"170":65,"171":0,"172":28,"173":6,"174":0,"175":8,"176":41,"177":0,"178":13,"179":6,"180":0,"181":6,"182":46,"183":6,"184":5,"185":14,"186":8,"187":12,"188":15,"189":10,"190":23,"191":3,"192":40,"193":31,"194":9,"195":16,"196":2,"197":12,"198":9,"199":36,"200":33,"201":69,"202":10,"203":28,"204":26,"205":13,"206":9,"207":8,"208":16,"209":20,"210":10,"211":16,"212":14,"213":44,"214":15,"215":19,"216":5,"217":23,"218":0,"219":9,"220":0,"221":15,"222":53,"223":0,"224":71,"225":12,"226":51,"227":76,"228":30,"229":30,"230":15,"231":17,"232":16,"233":11,"234":8,"235":16,"236":38,"237":27,"238":31,"239":60,"240":91,"241":21,"242":58,"243":15,"244":15,"245":0,"246":21,"247":9,"248":0,"249":0,"250":68,"251":41,"252":32},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/05387QWTS3","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/ley-seca-y-toque-de-queda-en-cartagena-por-aumento-de-casos-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1333560867229720579,"id_str":"1333560867229720579","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHCixGW4AMEuGP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoHCixGW4AMEuGP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GtxuYh4D1j","display_url":"pic.twitter.com\/GtxuYh4D1j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333560880462778375\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OXJT1ch0zB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A4W050CyKmV","display_url":"ow.ly\/A4W050CyKmV","indices":[208,231]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DkbHrbfZN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fQ8038","display_url":"bit.ly\/3fQ8038","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333525043767341058,"id_str":"1333525043767341058","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGh9kTW8AIXG0P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGh9kTW8AIXG0P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvZEwPWd2D","display_url":"pic.twitter.com\/CvZEwPWd2D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333560189681881097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nXbPJE1eJ7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5MWl50CyKk2","display_url":"ow.ly\/5MWl50CyKk2","indices":[100,123]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2h1pS7DMC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39scCLF","display_url":"bit.ly\/39scCLF","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1332736719888715777,"id_str":"1332736719888715777","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7U_FAWEAEDe_z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7U_FAWEAEDe_z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1E3WTBHEM","display_url":"pic.twitter.com\/M1E3WTBHEM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333557169724280832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wp2JCGPJH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V5I250CyK42","display_url":"ow.ly\/V5I250CyK42","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1333555165689942016,"id_str":"1333555165689942016","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG9W5NWEAAHYZf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG9W5NWEAAHYZf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pwbWDr9ApI","display_url":"pic.twitter.com\/pwbWDr9ApI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333555166759497731\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Huawei","indices":[51,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkpCESBpYS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39vZxRM","display_url":"bit.ly\/39vZxRM","indices":[98,121]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[17,31]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[34,48]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CgFbeYqHsb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YJs550CyK2l","display_url":"ow.ly\/YJs550CyK2l","indices":[144,167]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKRqpY7w4x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NUu250CyJYR","display_url":"ow.ly\/NUu250CyJYR","indices":[204,227]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F7zPN3RHcd","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-se-topa-con-la-corte-suprema-en-su-plan-para-excluir-a-indocumentados-del-censo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333549215105093633,"id_str":"1333549215105093633","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG38hjXEAEOxtW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG38hjXEAEOxtW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1cLlwHA2jv","display_url":"pic.twitter.com\/1cLlwHA2jv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333549227771899912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q4DZOmRgw8","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/el-var-y-una-reflexion-sobre-la-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1333549036847116290,"id_str":"1333549036847116290","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG3yJfWMAInrsr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG3yJfWMAInrsr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/40BZMYfWXU","display_url":"pic.twitter.com\/40BZMYfWXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333549051510403077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2lPPrQaso","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/restriccion-en-el-ingreso-en-tres-sectores-del-parque-nacional-natural-tayrona\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333548325673570304,"id_str":"1333548325673570304","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG3IwKXEAAeiQu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG3IwKXEAAeiQu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JcCgPz3Obq","display_url":"pic.twitter.com\/JcCgPz3Obq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333548354412949505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[219,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mf3FfSgnsH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mqMiFk","display_url":"bit.ly\/3mqMiFk","indices":[233,256]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9D4xPyTqHB","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fiscalia-abre-investigacion-preliminar-a-exvicefiscal-jorge-perdomo-por-caso-rodolfo-palomino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333548029987655685,"id_str":"1333548029987655685","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG23ipWEAUJ4fD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG23ipWEAUJ4fD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HBxnBoDgky","display_url":"pic.twitter.com\/HBxnBoDgky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333548045628272641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0drll0tzi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/liv550CyFTH","display_url":"ow.ly\/liv550CyFTH","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333547620300689411,"id_str":"1333547620300689411","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG2fscXEAMWa7I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG2fscXEAMWa7I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oGiMDJfgcP","display_url":"pic.twitter.com\/oGiMDJfgcP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333547621798043648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Chunky","indices":[21,28]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[31,44]},{"text":"Chunky","indices":[235,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AicvWxfXaQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39bvA95","display_url":"bit.ly\/39bvA95","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1331039913559683072,"id_str":"1331039913559683072","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjNv82XcAAcBTl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnjNv82XcAAcBTl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b4PAAZ1wGr","display_url":"pic.twitter.com\/b4PAAZ1wGr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333546349107712000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hrCuWx4F3S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WAZH50CyImC","display_url":"ow.ly\/WAZH50CyImC","indices":[65,88]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zvs6UflPV","expanded_url":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AEC_OM_o_dQ","display_url":"youtube.com\/watch?v=AEC_OM\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333544691581726720,"id_str":"1333544691581726720","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGz1OHWMAAtJUr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGz1OHWMAAtJUr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2AOXmSEWxD","display_url":"pic.twitter.com\/2AOXmSEWxD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333544711970304001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BRIF2weXs7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ok6h1","display_url":"bit.ly\/36ok6h1","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1333543039843897347,"id_str":"1333543039843897347","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGyVE6XEAMkPpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGyVE6XEAMkPpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lfg4CD5oMW","display_url":"pic.twitter.com\/lfg4CD5oMW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333543618846535681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333543618846535681,"source_status_id_str":"1333543618846535681","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"22":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkAo41pj1L","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OxQP50CyJVU","display_url":"ow.ly\/OxQP50CyJVU","indices":[109,132]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MFCYpERYcI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D6mn50CyGar","display_url":"ow.ly\/D6mn50CyGar","indices":[159,182]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89AGUos3BL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zwUs50CyIfa","display_url":"ow.ly\/zwUs50CyIfa","indices":[229,252]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltdTFtttG0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pvrgO","display_url":"bit.ly\/36pvrgO","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1333497235519270923,"id_str":"1333497235519270923","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGIq6gXcAsO9ed.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGIq6gXcAsO9ed.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CHFntPIiCd","display_url":"pic.twitter.com\/CHFntPIiCd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333535275692281856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bX354BB19j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qksg50CyHj1","display_url":"ow.ly\/qksg50CyHj1","indices":[139,162]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[165,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1333533780892643328,"id_str":"1333533780892643328","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGp6IoW8AAJjEZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGp6IoW8AAJjEZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GKHrsLm1Fh","display_url":"pic.twitter.com\/GKHrsLm1Fh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333533783673466881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FiruvXIFQT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/W6fp50CyHhb","display_url":"ow.ly\/W6fp50CyHhb","indices":[59,82]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o2020","indices":[118,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYMKP9llue","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KRVODJ","display_url":"bit.ly\/2KRVODJ","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1333529929737187329,"id_str":"1333529929737187329","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGmZ99WMAEB89F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGmZ99WMAEB89F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/58VWkmS9vJ","display_url":"pic.twitter.com\/58VWkmS9vJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333530491677499399\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0An0UFIgx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qpV6Om","display_url":"bit.ly\/3qpV6Om","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1333530191398887424,"id_str":"1333530191398887424","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGmpMuW4AAYG_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGmpMuW4AAYG_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RpOKiPBNpb","display_url":"pic.twitter.com\/RpOKiPBNpb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333530294050299916\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1185,"h":760,"resize":"fit"},"medium":{"w":1185,"h":760,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333530294050299916,"source_status_id_str":"1333530294050299916","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e6Xq9VFrud","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kxaB50CyFm9","display_url":"ow.ly\/kxaB50CyFm9","indices":[196,219]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HO1GCFDEkZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dwl950CyEpr","display_url":"ow.ly\/dwl950CyEpr","indices":[77,100]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2h1pS7DMC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39scCLF","display_url":"bit.ly\/39scCLF","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1332735948086505472,"id_str":"1332735948086505472","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7USJ0W8AAkkNx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7USJ0W8AAkkNx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hgQKvcLCz3","display_url":"pic.twitter.com\/hgQKvcLCz3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333525964152827908\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldcILdkcCT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lpu5XA","display_url":"bit.ly\/3lpu5XA","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1333525566818017287,"id_str":"1333525566818017287","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGicA0W4AcKjRu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGicA0W4AcKjRu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TUdPf3p6Ur","display_url":"pic.twitter.com\/TUdPf3p6Ur","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1333525589261774854\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333525589261774854,"source_status_id_str":"1333525589261774854","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OrY2QwuOFM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3llL10Z","display_url":"bit.ly\/3llL10Z","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333525322629849089,"id_str":"1333525322629849089","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGiNzJXIAEP76m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGiNzJXIAEP76m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3HBJBkWpkT","display_url":"pic.twitter.com\/3HBJBkWpkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1333525347804061700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333525347804061700,"source_status_id_str":"1333525347804061700","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOu9iWvN3j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tXkx50CyEOU","display_url":"ow.ly\/tXkx50CyEOU","indices":[141,164]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLvrwY75SR","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/vvhK0S","display_url":"is.gd\/vvhK0S","indices":[101,124]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rhiojWoOBX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fQQko5","display_url":"bit.ly\/3fQQko5","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1333524078406365187,"id_str":"1333524078406365187","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGhFYDXcAMPlh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGhFYDXcAMPlh4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhNM4NyMUT","display_url":"pic.twitter.com\/yhNM4NyMUT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333524086287462404\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z0srJ8DtTU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lkwQcJ","display_url":"bit.ly\/3lkwQcJ","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333523837728813057,"id_str":"1333523837728813057","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGg3XdXcAE8t3_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGg3XdXcAE8t3_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fgClIfaml7","display_url":"pic.twitter.com\/fgClIfaml7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333523843282038792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb0jrzC8Xa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cVms50CyEE1","display_url":"ow.ly\/cVms50CyEE1","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333522451825889286,"id_str":"1333522451825889286","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGfmskXEAY3zOI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGfmskXEAY3zOI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AWsP7rlbXj","display_url":"pic.twitter.com\/AWsP7rlbXj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333522453461667842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nS2eWEbr19","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HSJOAA","display_url":"bit.ly\/2HSJOAA","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333522091589718018,"id_str":"1333522091589718018","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGfRulXUAIPm1x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGfRulXUAIPm1x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jAFk2cJDyQ","display_url":"pic.twitter.com\/jAFk2cJDyQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333522128235335680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333522128235335680,"source_status_id_str":"1333522128235335680","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUddJblFxA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6szY50Cywii","display_url":"ow.ly\/6szY50Cywii","indices":[164,187]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Series","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcjUI6hdqa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eZcY50CyEBj","display_url":"ow.ly\/eZcY50CyEBj","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333515758811422728,"id_str":"1333515758811422728","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGZhHJXIAgENyI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGZhHJXIAgENyI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vJNkS5tsmR","display_url":"pic.twitter.com\/vJNkS5tsmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333515760279425032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rWHd41thnU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3luq50CywbK","display_url":"ow.ly\/3luq50CywbK","indices":[175,198]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVTf4uiGqO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EYkO50Cyw1w","display_url":"ow.ly\/EYkO50Cyw1w","indices":[174,197]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1333511133521719299,"id_str":"1333511133521719299","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGVT4mXMAMkgDK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGVT4mXMAMkgDK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dp3J4s2vI3","display_url":"pic.twitter.com\/dp3J4s2vI3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333511135467868161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dtu0B9TBB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FvwF50CyvRh","display_url":"ow.ly\/FvwF50CyvRh","indices":[163,186]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nTC1wI0eWJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/w8ZK50Cyvve","display_url":"ow.ly\/w8ZK50Cyvve","indices":[236,259]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Turismo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/obsmz798D9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o9Ff50CytKw","display_url":"ow.ly\/o9Ff50CytKw","indices":[208,231]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ldWEfL3ARr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HHAR50CysOk","display_url":"ow.ly\/HHAR50CysOk","indices":[134,157]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQV8yHdjvN","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/aZkP7j","display_url":"is.gd\/aZkP7j","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333383673425653760,"id_str":"1333383673425653760","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEhYuvXcAAErNE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEhYuvXcAAErNE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B8vMuDrJta","display_url":"pic.twitter.com\/B8vMuDrJta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1333501054172925952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333501054172925952,"source_status_id_str":"1333501054172925952","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7HtLmXUIol","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/y9Sj50CysgG","display_url":"ow.ly\/y9Sj50CysgG","indices":[224,247]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[31,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHIUf69MF6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J9lzP6","display_url":"bit.ly\/2J9lzP6","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1333498227593768960,"id_str":"1333498227593768960","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333498227593768960\/pu\/img\/I9EKxY6cuW7o3M-v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333498227593768960\/pu\/img\/I9EKxY6cuW7o3M-v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tonuhc59s5","display_url":"pic.twitter.com\/Tonuhc59s5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333499063325614082\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VX1V6vXxsK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wg0u50CyseI","display_url":"ow.ly\/wg0u50CyseI","indices":[107,130]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6Blh6xDbn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fNSIvT","display_url":"bit.ly\/3fNSIvT","indices":[101,124]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJ7Yx7fJcg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VgynWF","display_url":"bit.ly\/2VgynWF","indices":[109,132]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBPxmlD1og","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dPpZ50CyrIs","display_url":"ow.ly\/dPpZ50CyrIs","indices":[222,245]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inF0Frxofe","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vaezsR2tYjs","display_url":"youtube.com\/watch?v=vaezsR\u2026","indices":[179,202]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cVvLjckyjq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZqLJ50CyrGS","display_url":"ow.ly\/ZqLJ50CyrGS","indices":[181,204]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6uSctnUwU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36oIr6d","display_url":"bit.ly\/36oIr6d","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1333492216799653889,"id_str":"1333492216799653889","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGEGyUXcAEkJ6L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGEGyUXcAEkJ6L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/In2IbRsAml","display_url":"pic.twitter.com\/In2IbRsAml","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333492227046248449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTmRb1TTEL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qXzR50CyrFz","display_url":"ow.ly\/qXzR50CyrFz","indices":[169,192]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inF0Frxofe","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vaezsR2tYjs","display_url":"youtube.com\/watch?v=vaezsR\u2026","indices":[219,242]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inF0Frxofe","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vaezsR2tYjs","display_url":"youtube.com\/watch?v=vaezsR\u2026","indices":[143,166]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7otZ9tPEu1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FTMu50CyrDb","display_url":"ow.ly\/FTMu50CyrDb","indices":[180,203]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inF0Frxofe","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vaezsR2tYjs","display_url":"youtube.com\/watch?v=vaezsR\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1333487067733569537,"id_str":"1333487067733569537","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF_bEjWMAEr8lx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF_bEjWMAEr8lx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8uneBKZsiS","display_url":"pic.twitter.com\/8uneBKZsiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333487118417600512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMfGPiNmYu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lo8Xkq","display_url":"bit.ly\/3lo8Xkq","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1333485488137785345,"id_str":"1333485488137785345","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF9_IGXUAEgjj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF9_IGXUAEgjj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/trxjjhzB42","display_url":"pic.twitter.com\/trxjjhzB42","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333485493707821056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2qoUzMvIbW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37qfQNj","display_url":"bit.ly\/37qfQNj","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1333485086424043522,"id_str":"1333485086424043522","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF9nvmWEAIxHsF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF9nvmWEAIxHsF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o7GTyDEoFp","display_url":"pic.twitter.com\/o7GTyDEoFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333485094401679360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYuKQA9Y6Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lo68jd","display_url":"bit.ly\/3lo68jd","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1333484808459182083,"id_str":"1333484808459182083","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF9XkGW4AMdige.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF9XkGW4AMdige.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UNNWAK2Ygm","display_url":"pic.twitter.com\/UNNWAK2Ygm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BogotaEE\/status\/1333484817778954242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333484817778954242,"source_status_id_str":"1333484817778954242","source_user_id":2618488812,"source_user_id_str":"2618488812"}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0mGudZkpF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/a6OC50Cyrye","display_url":"ow.ly\/a6OC50Cyrye","indices":[114,137]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSGC3s6iKB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPxu0u","display_url":"bit.ly\/3fPxu0u","indices":[105,128]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOox0b7hMY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39vf44i","display_url":"bit.ly\/39vf44i","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333483929513431044,"id_str":"1333483929513431044","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF8kZxXEAQYiPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF8kZxXEAQYiPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZzFNwPRlV","display_url":"pic.twitter.com\/1ZzFNwPRlV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333483942654177280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T28Y4CGtTC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JyFZBi","display_url":"bit.ly\/2JyFZBi","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333482678637776903,"id_str":"1333482678637776903","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF7bl5XUAc5j0T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF7bl5XUAc5j0T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cNmmZFdYXs","display_url":"pic.twitter.com\/cNmmZFdYXs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333483163050500102\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333483163050500102,"source_status_id_str":"1333483163050500102","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hajk00zJz1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HmbF50Cyrul","display_url":"ow.ly\/HmbF50Cyrul","indices":[176,199]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWpMTcTes4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HwqG50Cyrjt","display_url":"ow.ly\/HwqG50Cyrjt","indices":[254,277]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpxoHcxiDK","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/kDDR3L","display_url":"is.gd\/kDDR3L","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333383496736387074,"id_str":"1333383496736387074","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEhOchXMAI65ys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEhOchXMAI65ys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/niVeUPcBY5","display_url":"pic.twitter.com\/niVeUPcBY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1333478400875515904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333478400875515904,"source_status_id_str":"1333478400875515904","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"83":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VtnSYm4Dax","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IGju50Cyr8v","display_url":"ow.ly\/IGju50Cyr8v","indices":[162,185]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S91xme3x4P","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MD9f50Cyr0X","display_url":"ow.ly\/MD9f50Cyr0X","indices":[250,273]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"crehanacom","name":"Crehana","id":3093937180,"id_str":"3093937180","indices":[37,48]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMvpEcBDhX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ljoLoB","display_url":"bit.ly\/3ljoLoB","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1333151703517048833,"id_str":"1333151703517048833","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBOaTfXMAEHlIx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBOaTfXMAEHlIx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CuyNBwRNJG","display_url":"pic.twitter.com\/CuyNBwRNJG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333473619272486913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OW83SZY7GP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ln8crT","display_url":"bit.ly\/3ln8crT","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333473342150635523,"id_str":"1333473342150635523","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFy8IxXcAM8Ohm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFy8IxXcAM8Ohm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bpm20Ci0XQ","display_url":"pic.twitter.com\/bpm20Ci0XQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333473548799766534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":984,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":984,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333473548799766534,"source_status_id_str":"1333473548799766534","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/daXcXXd2IM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q1ge50CyqSZ","display_url":"ow.ly\/q1ge50CyqSZ","indices":[208,231]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iO4tIfozOS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9bLo50CyqQN","display_url":"ow.ly\/9bLo50CyqQN","indices":[121,144]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2h1pS7DMC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39scCLF","display_url":"bit.ly\/39scCLF","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1332736279189008387,"id_str":"1332736279189008387","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7UlbRWMAMopSr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7UlbRWMAMopSr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BegspbVtVH","display_url":"pic.twitter.com\/BegspbVtVH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333466069575626762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NaRZqwJiZN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-97-familias-afectadas-y-dos-muertos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333461762855890944,"id_str":"1333461762855890944","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFoaIiXcAAcHXJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFoaIiXcAAcHXJ.png","url":"https:\/\/t.co\/9mX2qIfqfK","display_url":"pic.twitter.com\/9mX2qIfqfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333461772221689858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":444,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F17QdxJrr5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-fronteras-terrestres-y-fluviales-continuaran-cerradas-hasta-el-16-de-enero-de-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333461399662637058,"id_str":"1333461399662637058","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFoE_iWMAIaF2e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFoE_iWMAIaF2e.png","url":"https:\/\/t.co\/vABUIUxix4","display_url":"pic.twitter.com\/vABUIUxix4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333461469158051842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5AdL0uhw2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/salud-mental-un-reto-pendiente-para-el-gobierno-de-lopez-obrador-en-mexico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1333460868890324992,"id_str":"1333460868890324992","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFnmGQXcAATKHc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFnmGQXcAATKHc.png","url":"https:\/\/t.co\/mHXqMzapIn","display_url":"pic.twitter.com\/mHXqMzapIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333460876721053699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMFFlZbIJr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/graban-a-un-grupo-de-elefantes-buscando-comida-en-un-vertedero-de-basura-en-sri-lanka\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1333457485974413316,"id_str":"1333457485974413316","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFkhL6XIAQJT5Y.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFkhL6XIAQJT5Y.png","url":"https:\/\/t.co\/Uv30TE6eJi","display_url":"pic.twitter.com\/Uv30TE6eJi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333457559446020097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvv5PsULeN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-hora-del-heroe-una-lectura-desde-andrew-shaffer\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[18,41]}],"media":[{"id":1333457054258900993,"id_str":"1333457054258900993","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFkIDpXMAE8e2m.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFkIDpXMAE8e2m.png","url":"https:\/\/t.co\/PXXvo0aZpD","display_url":"pic.twitter.com\/PXXvo0aZpD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333457063977029632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"ReflexionesSobreLaVerdad","indices":[20,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[84,98]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHIPLV4yiN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VgFvlR","display_url":"bit.ly\/2VgFvlR","indices":[109,132]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UqXtypbFTP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/janet-yellen-la-elegida-por-biden-para-el-departamento-del-tesoro-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333453282417766400,"id_str":"1333453282417766400","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFgsgcW8AAyjuo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFgsgcW8AAyjuo.png","url":"https:\/\/t.co\/fHNquNUkw1","display_url":"pic.twitter.com\/fHNquNUkw1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333453289925599238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJqePLAR2K","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-general-atehortua-es-escuchado-en-la-fiscalia-por-presunto-caso-de-corrupcion-en-tolima\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1333453007778877443,"id_str":"1333453007778877443","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFgchVWEAMxm3h.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFgchVWEAMxm3h.png","url":"https:\/\/t.co\/vqavLY6KHP","display_url":"pic.twitter.com\/vqavLY6KHP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333453017052565510\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sdp7m4nEmX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/si-hubo-aglomeracion-claudia-lopez-responde-por-multitudinario-evento-navideno\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1333448938649767936,"id_str":"1333448938649767936","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFcvqpXUAABOHP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFcvqpXUAABOHP.png","url":"https:\/\/t.co\/OvuemfsNNk","display_url":"pic.twitter.com\/OvuemfsNNk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333448947520729091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[58,70]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p4zCeJxYVr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/desempleo-se-ubico-en-147-en-octubre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1333445261604089857,"id_str":"1333445261604089857","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFZZolW8AEI1hT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFZZolW8AEI1hT.png","url":"https:\/\/t.co\/wJfFVoYfOU","display_url":"pic.twitter.com\/wJfFVoYfOU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333445272031129600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[{"text":"TriviaDeportiva","indices":[18,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qkHInNBcZp","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/AsWq0P","display_url":"is.gd\/AsWq0P","indices":[107,130]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[18,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[100,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1333443198220443655,"id_str":"1333443198220443655","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFXhh4XIAc0G6X.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFXhh4XIAc0G6X.png","url":"https:\/\/t.co\/mDbNclAF2t","display_url":"pic.twitter.com\/mDbNclAF2t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333443200875442179\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[20,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[94,108]},{"screen_name":"ChichilaNavia","name":"Cecilia Navia","id":2750247773,"id_str":"2750247773","indices":[111,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/da8l3ar9RJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1332484020203106304,"id_str":"1332484020203106304","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3vKBUXMAApaDY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3vKBUXMAApaDY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AwZePH5nRI","display_url":"pic.twitter.com\/AwZePH5nRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333440904011476994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ZX1IxT7dZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/maria-jose-navia-estoy-muy-feliz-de-publicar-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1333438666149072896,"id_str":"1333438666149072896","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFTZumWEAAL7fJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFTZumWEAAL7fJ.png","url":"https:\/\/t.co\/qVjMOFp6Y7","display_url":"pic.twitter.com\/qVjMOFp6Y7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333438674827153410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hErRpiiGIX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3miuMTL","display_url":"bit.ly\/3miuMTL","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1333436985407660032,"id_str":"1333436985407660032","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFR35WXYAAtDV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFR35WXYAAtDV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aqHfrhgG5q","display_url":"pic.twitter.com\/aqHfrhgG5q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333437697227182085\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":681,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":681,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333437697227182085,"source_status_id_str":"1333437697227182085","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YmWOTMh9FK","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Ae6x88","display_url":"is.gd\/Ae6x88","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333385104450854912,"id_str":"1333385104450854912","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEisBuXIAA49ZH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEisBuXIAA49ZH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bVNGoTCylT","display_url":"pic.twitter.com\/bVNGoTCylT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1333425565815037952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333425565815037952,"source_status_id_str":"1333425565815037952","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WFm8UFM5Jd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/preocupacion-en-francia-por-nuevos-limites-para-grabar-a-la-policia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1333431999743340545,"id_str":"1333431999743340545","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFNVsTXMAEGEQI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFNVsTXMAEGEQI.png","url":"https:\/\/t.co\/TdWiZKGxnJ","display_url":"pic.twitter.com\/TdWiZKGxnJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333432013613920263\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMnNEyDRlv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/guachaca-400-familias-afectadas-por-el-desbordamiento-del-rio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333431774265954313,"id_str":"1333431774265954313","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFNIkVXUAksS7T.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFNIkVXUAksS7T.png","url":"https:\/\/t.co\/SM6YRGvyGk","display_url":"pic.twitter.com\/SM6YRGvyGk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333431781731815426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":453,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKjDGlO1zm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-entrega-restitucion-de-colegio-en-kennedy-que-beneficiara-a-1900-estudiantes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333431551078576130,"id_str":"1333431551078576130","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFM7k5WMAIx3U8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFM7k5WMAIx3U8.png","url":"https:\/\/t.co\/jgIXEPDcSS","display_url":"pic.twitter.com\/jgIXEPDcSS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333431559089688576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLoRGS9K6k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/asi-va-la-restauracion-ecologica-de-san-andres-providencia-y-santa-catalina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333431328289775622,"id_str":"1333431328289775622","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFMum8W4AYxaJx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFMum8W4AYxaJx.png","url":"https:\/\/t.co\/xu8IhU68hx","display_url":"pic.twitter.com\/xu8IhU68hx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333431355133341700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J72QY7NDAi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SUvg50Cy46A","display_url":"ow.ly\/SUvg50Cy46A","indices":[190,213]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTh1tE2Qy8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TtwM50Cy41C","display_url":"ow.ly\/TtwM50Cy41C","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1333426830548889600,"id_str":"1333426830548889600","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFIozjXcAAVynC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFIozjXcAAVynC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wldLPpfpZA","display_url":"pic.twitter.com\/wldLPpfpZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333426832063008768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/32w6QJifEj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VeTkB8","display_url":"bit.ly\/2VeTkB8","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1333382155842572291,"id_str":"1333382155842572291","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEgAZTXUAMF7la.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEgAZTXUAMF7la.png","url":"https:\/\/t.co\/NRgPbu1Onm","display_url":"pic.twitter.com\/NRgPbu1Onm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333389062229487616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333389062229487616,"source_status_id_str":"1333389062229487616","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y7b1nsmV00","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ndcYq","display_url":"bit.ly\/37ndcYq","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333425537872748546,"id_str":"1333425537872748546","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFHdj9W4AIZDAG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFHdj9W4AIZDAG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJqQtAf9I7","display_url":"pic.twitter.com\/jJqQtAf9I7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333425743242665984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333425743242665984,"source_status_id_str":"1333425743242665984","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e24UOETTHv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/facturacion-durante-el-black-friday-supero-los-294089-millones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1333424555138887681,"id_str":"1333424555138887681","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFGkW_WMAEVomB.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFGkW_WMAEVomB.png","url":"https:\/\/t.co\/FTfD4y4ciz","display_url":"pic.twitter.com\/FTfD4y4ciz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333424580707422212\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TTEr2ZyOE9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OFgB50Cy5hL","display_url":"ow.ly\/OFgB50Cy5hL","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1333424313240838146,"id_str":"1333424313240838146","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFGWR2W4AI6GKX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFGWR2W4AI6GKX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cgcpr2UFfm","display_url":"pic.twitter.com\/Cgcpr2UFfm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333424314419441666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xI0SIQmQNN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JqMg50Cy5bp","display_url":"ow.ly\/JqMg50Cy5bp","indices":[155,178]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[194,217]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rksFTOTyDh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Y9oG50Cy528","display_url":"ow.ly\/Y9oG50Cy528","indices":[108,131]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0XR9M77lv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KShpvM","display_url":"bit.ly\/2KShpvM","indices":[101,124]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ikMnkR1TBP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6XGV50Cy4UA","display_url":"ow.ly\/6XGV50Cy4UA","indices":[162,185]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y47IDhtj5k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/contraloria-alerta-que-contratistas-del-icbf-entregaron-raciones-a-15000-muertos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333415960879968256,"id_str":"1333415960879968256","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE-wG4WMAA0HP0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE-wG4WMAA0HP0.png","url":"https:\/\/t.co\/V41SW5JiEx","display_url":"pic.twitter.com\/V41SW5JiEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333415969839075334\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o8Bk3KfmTX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-con-diana-cadavid-directora-del-festival-internacional-de-cine-de-cali\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333415717329375233,"id_str":"1333415717329375233","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE-h7lXEAETzWA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE-h7lXEAETzWA.png","url":"https:\/\/t.co\/Vri0DLsaFa","display_url":"pic.twitter.com\/Vri0DLsaFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333415725701197824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1333414825687441411,"id_str":"1333414825687441411","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333414825687441411\/pu\/img\/XSJHYfVmIiGPMgcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333414825687441411\/pu\/img\/XSJHYfVmIiGPMgcR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n6reU2TEOs","display_url":"pic.twitter.com\/n6reU2TEOs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333415298859479042\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333415298859479042,"source_status_id_str":"1333415298859479042","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"137":{"hashtags":[{"text":"TrabajoSiHay","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FmYOAAZwAr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IFiP50Cy4DG","display_url":"ow.ly\/IFiP50Cy4DG","indices":[246,269]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RSiiSDv7uQ","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/FXHYvt","display_url":"is.gd\/FXHYvt","indices":[99,122]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D5fjOWKl06","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mqCc7t","display_url":"bit.ly\/3mqCc7t","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1333412260887334915,"id_str":"1333412260887334915","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE7YvVXEAMw0Gu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE7YvVXEAMw0Gu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dtwpHdWkMr","display_url":"pic.twitter.com\/dtwpHdWkMr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333412279212269569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMvpEck1Tn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ljoLoB","display_url":"bit.ly\/3ljoLoB","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1333150243895078913,"id_str":"1333150243895078913","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBNFV-XcAEpL9S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBNFV-XcAEpL9S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5HsUMU2nbx","display_url":"pic.twitter.com\/5HsUMU2nbx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333412214934437889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqWe601e8Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3moMJzU","display_url":"bit.ly\/3moMJzU","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1333412019752603651,"id_str":"1333412019752603651","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE7KtCXEAMZhID.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE7KtCXEAMZhID.png","url":"https:\/\/t.co\/Jj1UwmLm7i","display_url":"pic.twitter.com\/Jj1UwmLm7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333412043894910978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6CmK1cF1t6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPnvZa","display_url":"bit.ly\/3fPnvZa","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333411720883302400,"id_str":"1333411720883302400","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE65TqXcAAoJH4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE65TqXcAAoJH4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Iv3JuXVHT","display_url":"pic.twitter.com\/9Iv3JuXVHT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333411773769273344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xnJiYO5dej","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CA9v50Cy4n0","display_url":"ow.ly\/CA9v50Cy4n0","indices":[211,234]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UBPDcolombia","name":"Unidad de B\u00fasqueda","id":1095086021866344449,"id_str":"1095086021866344449","indices":[40,53]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWhXLz05WB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39ucVWu","display_url":"bit.ly\/39ucVWu","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333408518523777024,"id_str":"1333408518523777024","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE3-58W8AAQsUV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE3-58W8AAQsUV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aIQuVwesIq","display_url":"pic.twitter.com\/aIQuVwesIq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333409861242150913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333409861242150913,"source_status_id_str":"1333409861242150913","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[196,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wsFSnm3JH3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DA4n50Cy37k","display_url":"ow.ly\/DA4n50Cy37k","indices":[212,235]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"ligabetplay","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8iLG2r7fJQ","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=fdd20700-3312-11eb-add7-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wOH1B85OTH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5kkU50Cy304","display_url":"ow.ly\/5kkU50Cy304","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1333406694798467073,"id_str":"1333406694798467073","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE2UwCXIAEwJq4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE2UwCXIAEwJq4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wW9hQ5eIpa","display_url":"pic.twitter.com\/wW9hQ5eIpa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333406695935127552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXORD46mNw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fMFShq","display_url":"bit.ly\/3fMFShq","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333404306792452096,"id_str":"1333404306792452096","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE0JwBXEAASRau.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE0JwBXEAASRau.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lj1kG8if6j","display_url":"pic.twitter.com\/Lj1kG8if6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333404348215402498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJqLZkWY3Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o9tU50Cy2TQ","display_url":"ow.ly\/o9tU50Cy2TQ","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333404173677834241,"id_str":"1333404173677834241","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE0CAIXMAE059j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE0CAIXMAE059j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJbzwPTwzo","display_url":"pic.twitter.com\/SJbzwPTwzo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333404174898376707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vsLLEkaWdc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fO59aW","display_url":"bit.ly\/3fO59aW","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1333403291917684738,"id_str":"1333403291917684738","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEzOrUXEAIjPQu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEzOrUXEAIjPQu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k8nxz5Ov6X","display_url":"pic.twitter.com\/k8nxz5Ov6X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333403326382297093\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[14,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zF4KrwcuaH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dg8A50Cy2v9","display_url":"ow.ly\/dg8A50Cy2v9","indices":[141,164]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hmU8UTY7L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JlgXFU","display_url":"bit.ly\/2JlgXFU","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1333400791219101696,"id_str":"1333400791219101696","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEw9HfW4AAzV9L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEw9HfW4AAzV9L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoVWHlLoif","display_url":"pic.twitter.com\/KoVWHlLoif","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333400810093498370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrGT5qE4nX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qcrWSA","display_url":"bit.ly\/3qcrWSA","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333400617130319874,"id_str":"1333400617130319874","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEwy-9W4AIwUlx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEwy-9W4AIwUlx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/26PRnYzJBb","display_url":"pic.twitter.com\/26PRnYzJBb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333400664194551808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[113,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1333400405557043210,"id_str":"1333400405557043210","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEwmqyW4Ao_TH_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEwmqyW4Ao_TH_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7uq2JO0sd","display_url":"pic.twitter.com\/M7uq2JO0sd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333400408245547010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[28,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzMta5R9XV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DLZt50Cy28S","display_url":"ow.ly\/DLZt50Cy28S","indices":[246,269]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OeEHRe9XYy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/el-tratamiento-para-covid-19-ha-mejorado-cuanto-y-por-que\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[130,153]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIOD8ByBQ5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lnIOlC","display_url":"bit.ly\/3lnIOlC","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1333381449031049216,"id_str":"1333381449031049216","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEfXQOXYAAKDg9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEfXQOXYAAKDg9.png","url":"https:\/\/t.co\/LvtmhUjBhH","display_url":"pic.twitter.com\/LvtmhUjBhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333381469016875009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333381469016875009,"source_status_id_str":"1333381469016875009","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mV1poikGQw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jd2JHf","display_url":"bit.ly\/2Jd2JHf","indices":[102,125]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[61,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[{"text":"EncuentroEnLasTablas","indices":[35,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCjgtksW6O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fPGjaQ","display_url":"bit.ly\/3fPGjaQ","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1332483906302513152,"id_str":"1332483906302513152","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3vDZAWEAA6UCx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3vDZAWEAA6UCx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eiRsLa7K7Z","display_url":"pic.twitter.com\/eiRsLa7K7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333395362577465347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1333394106857484290,"id_str":"1333394106857484290","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEq4CTW8AIJ-sK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEq4CTW8AIJ-sK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7j478c2feG","display_url":"pic.twitter.com\/7j478c2feG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333394108027727880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/04gdyXpQvk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fMvTss","display_url":"bit.ly\/3fMvTss","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333391955615752193,"id_str":"1333391955615752193","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEo60TXIAE_6wp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEo60TXIAE_6wp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KkfiGiTMyF","display_url":"pic.twitter.com\/KkfiGiTMyF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333392239142334469\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/hombre-fue-imputado-por-dispararle-a-un-perro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[187,210]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTk3AmkVjD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fNSIvT","display_url":"bit.ly\/3fNSIvT","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333389691404619777,"id_str":"1333389691404619777","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEm3BdXEAEYArO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEm3BdXEAEYArO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jf7SitfOBu","display_url":"pic.twitter.com\/jf7SitfOBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333389713869336576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gsHaHA8rlr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/conductores-piden-que-se-defina-el-futuro-de-las-apps-de-transporte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[229,252]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gpzw003YAt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36mW0D8","display_url":"bit.ly\/36mW0D8","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1333388892159029248,"id_str":"1333388892159029248","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEmIgCXMAAo6gF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEmIgCXMAAo6gF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gKFktuQWFi","display_url":"pic.twitter.com\/gKFktuQWFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333388929828081679\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rku6FTm4b2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33wnrIK","display_url":"bit.ly\/33wnrIK","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333385953084395520,"id_str":"1333385953084395520","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEjdbIXUAAXlL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEjdbIXUAAXlL9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjtmnT8AaM","display_url":"pic.twitter.com\/gjtmnT8AaM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333387146867126272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtPtqLaDBq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-remediar-sus-errores-financieros-del-dia-sin-iva-o-black-friday\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[160,183]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8sR9SmAaZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ja3K2","display_url":"bit.ly\/36ja3K2","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1333386366303014914,"id_str":"1333386366303014914","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEj1efXEAIRkMV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEj1efXEAIRkMV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t8XKM9MOa0","display_url":"pic.twitter.com\/t8XKM9MOa0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1333386375173984258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333386375173984258,"source_status_id_str":"1333386375173984258","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNDoRX1Azv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/liga-betplay-el-var-fue-gran-protagonista-en-cuartos-de-final\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[194,217]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WoIJ1fZtYA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-problema-historico-y-etnico-de-hacer-rentables-las-salinas-de-manaure\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[{"text":"Nigeria","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UyCtCkWuIU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/masacre-en-nigeria-la-tragedia-que-su-presidente-se-nego-a-ver\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[176,199]}]},"179":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmOcbz5mLQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entrevista-con-lucho-garzon-habla-de-su-trasegar-politico-sus-luchas-y-su-forma-de-hacer-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[162,185]}]},"180":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3AYcWSaYdc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fQbFhB","display_url":"bit.ly\/3fQbFhB","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1333375868551442442,"id_str":"1333375868551442442","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEaSbUWMAoqBb8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEaSbUWMAoqBb8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w57IDlY0sF","display_url":"pic.twitter.com\/w57IDlY0sF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1333375931487047681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333375931487047681,"source_status_id_str":"1333375931487047681","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHZOgDZOvk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-trasescena-de-la-condena-en-eeuu-del-esmeraldero-horacio-triana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[144,167]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0fxc098PC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/territorio\/las-mujeres-de-montes-de-maria-resisten-con-su-trabajo-en-el-campo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/t\u2026","indices":[257,280]}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIbOk7tFnV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/miguel-bohmer-se-esta-moviendo-mucho-el-arte-por-medio-de-las-subastas\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[182,205]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fcgWIrxyY3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/entrevista-con-el-fisico-solar-kazunari-shibata\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[121,144]}]},"185":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[208,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfyjIyxOWh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-aprender-a-perdonar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1332757769141833730,"id_str":"1332757769141833730","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7wblAXMAIOjaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En7wblAXMAIOjaZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6eRcBldvHV","display_url":"pic.twitter.com\/6eRcBldvHV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333365155367972865\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vztY4JYz24","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/registrador-alexander-vega-explica-los-detalles-de-la-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[170,193]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qk1y3N6kc3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/el-alma-quiere-volar-fue-premiado-en-el-festival-de-cine-de-ginebra-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333361396399083521,"id_str":"1333361396399083521","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoENICWWEAEhKx0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoENICWWEAEhKx0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sWvutFXXnI","display_url":"pic.twitter.com\/sWvutFXXnI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333361397988794369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OeEHRe9XYy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/el-tratamiento-para-covid-19-ha-mejorado-cuanto-y-por-que\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1333358872518680576,"id_str":"1333358872518680576","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEK1IKXYAAoblM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEK1IKXYAAoblM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yZzs8VAmyh","display_url":"pic.twitter.com\/yZzs8VAmyh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333358873865019394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6FBhZyMAt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/la-primera-version-de-harry-potter-y-la-piedra-filosofal\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1333356358402510850,"id_str":"1333356358402510850","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEIiyWXEAI9Kd2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEIiyWXEAI9Kd2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KYWId1r23z","display_url":"pic.twitter.com\/KYWId1r23z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333356359484665864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2EABZHETFV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-bogota-cachaca-dejo-de-existir\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[36,59]}],"media":[{"id":1333353843468476418,"id_str":"1333353843468476418","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEGQZfXIAID1jE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEGQZfXIAID1jE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VOiBaP4HaC","display_url":"pic.twitter.com\/VOiBaP4HaC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333353844659675136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ou3cPTctjU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/frontera-venezuela-maduro-levanta-toque-de-queda-por-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333351327754227717,"id_str":"1333351327754227717","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoED99uWEAUGPy-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoED99uWEAUGPy-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S1iBWWLpC3","display_url":"pic.twitter.com\/S1iBWWLpC3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333351328911863808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxd7hOHaNi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-pedira-a-mision-de-la-onu-verificar-sanciones-a-maximos-responsables-de-crimenes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333348804788105217,"id_str":"1333348804788105217","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEBrG8WMAEiqSn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEBrG8WMAEiqSn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qSUIA1xXKz","display_url":"pic.twitter.com\/qSUIA1xXKz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333348805933223938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edKdbJu68m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/gobierno-asumira-costo-total-del-alcantarillado-de-san-andres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333346293352198144,"id_str":"1333346293352198144","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD_Y7HXcAAp5K0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD_Y7HXcAAp5K0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qGRxlucqdV","display_url":"pic.twitter.com\/qGRxlucqdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333346294581125120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9F25btyyXb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/asi-va-la-reconstruccion-de-los-cai-vandalizados-en-protestas-del-9s-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333343772978065409,"id_str":"1333343772978065409","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD9GN_WMAE9GH6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD9GN_WMAE9GH6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/am4tSoElFo","display_url":"pic.twitter.com\/am4tSoElFo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333343774181822464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKd2c13t4t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/daniel-craig-como-el-nuevo-magneto-de-x-men-en-el-universo-marvel\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1333341261043011586,"id_str":"1333341261043011586","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD60ATXEAIyc_1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD60ATXEAIyc_1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EUWfCLMLxn","display_url":"pic.twitter.com\/EUWfCLMLxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333341262347456513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCgfPWWAuH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/chilena-cencosud-planea-vender-una-parte-de-sus-operaciones-brasilenas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1333338746343845888,"id_str":"1333338746343845888","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD4hoUW8AAdXtf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD4hoUW8AAdXtf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pkV0Plu4ep","display_url":"pic.twitter.com\/pkV0Plu4ep","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333338747413405699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYUSI8zOjQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juez-envia-a-la-carcel-a-los-maestros-vinculados-al-robo-de-viviendas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333336225206431744,"id_str":"1333336225206431744","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD2O4WW8AA3RYX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD2O4WW8AA3RYX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eay1QDaX5k","display_url":"pic.twitter.com\/eay1QDaX5k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333336226292756480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duClBfbzFG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/bolsonaro-insiste-sin-pruebas-en-que-hubo-fraude-en-las-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1333328673030737920,"id_str":"1333328673030737920","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDvXSTXEAAhL-F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDvXSTXEAAhL-F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UxB3SUR0bG","display_url":"pic.twitter.com\/UxB3SUR0bG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333328674351951873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/hombre-fue-imputado-por-dispararle-a-un-perro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333321126005649409,"id_str":"1333321126005649409","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDof_cXMAEciKK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDof_cXMAEciKK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qHY7WjG7Hj","display_url":"pic.twitter.com\/qHY7WjG7Hj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333321127154814976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vfh7oPXZPg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/edwin-cardona-marco-con-boca-y-dalma-maradona-rompio-en-llanto\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333313575734153216,"id_str":"1333313575734153216","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDhogfXEAAHfyi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDhogfXEAAHfyi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Kle0ik3th","display_url":"pic.twitter.com\/9Kle0ik3th","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333313576950489089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1333306027492708355,"id_str":"1333306027492708355","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDaxJGXEAMSCkh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDaxJGXEAMSCkh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6yD0HEX8Ow","display_url":"pic.twitter.com\/6yD0HEX8Ow","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333306028751020032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nca1LrXQFQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/masacre-en-nigeria-boko-haram-acusado-de-asesinar-a-mas-de-110-agricultores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333298474062843905,"id_str":"1333298474062843905","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDT5eYWEAE7Ouo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDT5eYWEAE7Ouo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dQfhxfwGyE","display_url":"pic.twitter.com\/dQfhxfwGyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333298475249913862\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVh992OHIg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estados-unidos-enfrenta-una-explosion-de-casos-de-coronavirus-tras-accion-de-gracias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1333290923585921025,"id_str":"1333290923585921025","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDNB-qXYAEPUCW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDNB-qXYAEPUCW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vjCIgbd9On","display_url":"pic.twitter.com\/vjCIgbd9On","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333290924730953728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iyNWQlsDgD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-miembros-del-clan-del-golfo-presuntos-responsables-de-la-masacre-de-betania-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333288408194674688,"id_str":"1333288408194674688","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDKvkGW8AA8SRp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDKvkGW8AA8SRp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vbirqYGd4N","display_url":"pic.twitter.com\/vbirqYGd4N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333288409348120576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":426,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":426,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMfFp50h8g","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-opep-y-rusia-estudian-extender-en-2021-el-recorte-vigente-de-su-oferta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1333285890500792320,"id_str":"1333285890500792320","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDIdA9XEAATGm4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDIdA9XEAATGm4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oUS2jiyltV","display_url":"pic.twitter.com\/oUS2jiyltV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333285891779997699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gsHaHA8rlr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/conductores-piden-que-se-defina-el-futuro-de-las-apps-de-transporte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333283374769860608,"id_str":"1333283374769860608","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDGKlIXcAAPu48.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDGKlIXcAAPu48.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5VCLxgMnhy","display_url":"pic.twitter.com\/5VCLxgMnhy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333283375994572801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtPtqLaDBq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-remediar-sus-errores-financieros-del-dia-sin-iva-o-black-friday\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333280859126902785,"id_str":"1333280859126902785","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDD4JoWMAEZfuJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDD4JoWMAEZfuJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GP6o026xeV","display_url":"pic.twitter.com\/GP6o026xeV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333280860158746624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNDoRX1Azv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/liga-betplay-el-var-fue-gran-protagonista-en-cuartos-de-final\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1333278342561357827,"id_str":"1333278342561357827","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDBlqsXYAM6jCg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDBlqsXYAM6jCg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/toipCs0SN0","display_url":"pic.twitter.com\/toipCs0SN0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333278343886737412\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WoIJ1fZtYA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-problema-historico-y-etnico-de-hacer-rentables-las-salinas-de-manaure\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333275825098133504,"id_str":"1333275825098133504","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC_TIaXEAA0A53.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC_TIaXEAA0A53.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PxIaz2pwei","display_url":"pic.twitter.com\/PxIaz2pwei","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333275826331267072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":321,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":321,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[{"text":"Nigeria","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UyCtCkWuIU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/masacre-en-nigeria-la-tragedia-que-su-presidente-se-nego-a-ver\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333273308712853507,"id_str":"1333273308712853507","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC9AqJW4AMXqCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC9AqJW4AMXqCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBoRrLnNS0","display_url":"pic.twitter.com\/uBoRrLnNS0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333273310042484737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmOcbz5mLQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entrevista-con-lucho-garzon-habla-de-su-trasegar-politico-sus-luchas-y-su-forma-de-hacer-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1333270792143048706,"id_str":"1333270792143048706","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC6uLMXEAI-rjq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC6uLMXEAI-rjq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z9fEEaepjF","display_url":"pic.twitter.com\/z9fEEaepjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333270793384554502\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PHZOgDZOvk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-trasescena-de-la-condena-en-eeuu-del-esmeraldero-horacio-triana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333268276122710018,"id_str":"1333268276122710018","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC4buSXcAIQn9H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC4buSXcAIQn9H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hILS4dx1L9","display_url":"pic.twitter.com\/hILS4dx1L9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333268277401968641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0fxc098PC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/territorio\/las-mujeres-de-montes-de-maria-resisten-con-su-trabajo-en-el-campo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/t\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1333265756633620480,"id_str":"1333265756633620480","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC2JEdW4AA33Jk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoC2JEdW4AA33Jk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PE6drc0yTJ","display_url":"pic.twitter.com\/PE6drc0yTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333265758030323712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":472,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIbOk7tFnV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/miguel-bohmer-se-esta-moviendo-mucho-el-arte-por-medio-de-las-subastas\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1333263243654131713,"id_str":"1333263243654131713","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCz2y4W8AEvw8e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCz2y4W8AEvw8e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kD9NyFbx23","display_url":"pic.twitter.com\/kD9NyFbx23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333263244753035264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fcgWIrxyY3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/entrevista-con-el-fisico-solar-kazunari-shibata\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333260728359395328,"id_str":"1333260728359395328","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCxkYrXIAAfQDV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCxkYrXIAAfQDV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qkrM6X7So9","display_url":"pic.twitter.com\/qkrM6X7So9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333260729877663744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":638,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]},{"screen_name":"RamiroBejaranoG","name":"Ramiro Bejarano G","id":149912984,"id_str":"149912984","indices":[79,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qwp4xZXDmp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/el-trujillismo-vive\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/el-tru\u2026","indices":[49,72]}]},"217":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBpfRK3fu9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/las-heridas-abiertas-del-acuerdo-con-las-farc\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333253177119023104,"id_str":"1333253177119023104","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCqs2HXIAAx-64.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCqs2HXIAAx-64.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QG60HqplLj","display_url":"pic.twitter.com\/QG60HqplLj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333253178507239426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":553,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y672LFI7X3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/realme-lanza-su-serie-7-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1333250658187825156,"id_str":"1333250658187825156","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCoaOXXUAQLJIO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCoaOXXUAQLJIO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ujtdHnYgtt","display_url":"pic.twitter.com\/ujtdHnYgtt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333250659471265794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[63,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAMqcJK2tQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/juicio-simbolico-al-estado-colombiano-por-feminicidios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1333248145363513359,"id_str":"1333248145363513359","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCmH9XXMA8rEoG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCmH9XXMA8rEoG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uaspwIYQCZ","display_url":"pic.twitter.com\/uaspwIYQCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333248146776977409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqvUPX2TyD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/willie-colon-y-ruben-blades-se-ven-las-caras-pero-nunca-el-corazon\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1333245625660551172,"id_str":"1333245625660551172","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCj1SvXMAQqBbl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCj1SvXMAQqBbl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMIyxQYST2","display_url":"pic.twitter.com\/YMIyxQYST2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333245626914631681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":651,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":651,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":651,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[92,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"JuniorClubSA","name":"Club Junior FC","id":266675787,"id_str":"266675787","indices":[17,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoui7anGUB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mgldVk","display_url":"bit.ly\/3mgldVk","indices":[113,136]}]},"224":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nrt4dN4kLe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/pollo-de-mcdonalds-entre-otras-marcas-involucrados-en-la-deforestacion-de-brasil\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1333243109451370500,"id_str":"1333243109451370500","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoChi1IWEAQAMtw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoChi1IWEAQAMtw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RlrdpA7kbc","display_url":"pic.twitter.com\/RlrdpA7kbc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333243110915264514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AcOTaz2AzW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/las-sospechosas-cifras-de-la-pandemia-por-coronavirus-en-china\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1333240593468825602,"id_str":"1333240593468825602","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCfQYXXIAIUr1E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCfQYXXIAIUr1E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p5sWkq40uo","display_url":"pic.twitter.com\/p5sWkq40uo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333240594886483970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpH5g78frF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-cinco-looks-de-lady-di-que-recrean-en-la-cuarta-temporada-de-la-serie\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1333239335349530624,"id_str":"1333239335349530624","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCeHJgWMAAcytd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCeHJgWMAAcytd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n4x9MA9psQ","display_url":"pic.twitter.com\/n4x9MA9psQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333239336779780099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I9xjji3qsT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/sumergible-chino-tripulado-baja-a-la-fosa-mariana-el-punto-mas-profundo-del-planeta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1333238077821767692,"id_str":"1333238077821767692","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCc982XUAwv688.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCc982XUAwv688.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J5u8qxykoQ","display_url":"pic.twitter.com\/J5u8qxykoQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333238079205896195\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ncxlO9BUIF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/sexualidad-y-erotismo-en-cien-anos-de-soledad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1333235560383721474,"id_str":"1333235560383721474","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCaraqXMAImsBD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCaraqXMAImsBD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PXIkvAXEv0","display_url":"pic.twitter.com\/PXIkvAXEv0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333235561453252613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGxp5pyrg9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/el-lado-oscuro-de-un-futbolista-incomparable\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/el-la\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1333233044048785415,"id_str":"1333233044048785415","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCYY8lXMAcMXXa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCYY8lXMAcMXXa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HdEFtVkOdU","display_url":"pic.twitter.com\/HdEFtVkOdU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333233045218979843\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"230":{"hashtags":[{"text":"AfrocolombianosDelA\u00f1o","indices":[83,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColordeColombia","name":"Color de Colombia","id":19858938,"id_str":"19858938","indices":[195,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duIPCWjMLS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/afrocolombianos-del-ano-2020-estos-son-los-nominados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[214,237]}]},"231":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/brUBsQECgN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/iquitos-el-extrano-caso-de-la-ciudad-donde-el-coronavirus-se-desvanece\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1333230528301068289,"id_str":"1333230528301068289","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCWGgsXcAEjpZV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCWGgsXcAEjpZV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ekWeqn5671","display_url":"pic.twitter.com\/ekWeqn5671","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333230529492168706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbdqrN7i1Q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/asi-quedo-riosucio-despues-de-voraz-incendio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1333226413097357312,"id_str":"1333226413097357312","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCSW-XWEAArcgt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCSW-XWEAArcgt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vcWOQOe3ra","display_url":"pic.twitter.com\/vcWOQOe3ra","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333229459084898305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lPPlgfQ3Ij","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/tenemos-que-hablar-de-otra-economia-los-temas-de-la-pospandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1333228010422611971,"id_str":"1333228010422611971","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCTz83XMAMCSoj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCTz83XMAMCSoj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EdQGZpVVN","display_url":"pic.twitter.com\/4EdQGZpVVN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333228011936681985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ou3cPTctjU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/frontera-venezuela-maduro-levanta-toque-de-queda-por-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1333226029322735616,"id_str":"1333226029322735616","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCSAosWEAA2-yd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCSAosWEAA2-yd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/drUXqSPLAs","display_url":"pic.twitter.com\/drUXqSPLAs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333226289810067461\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFTTwg3mRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/incendio-en-riosucio-choco-deja-al-menos-dos-muertos-y-250-damnificados\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1333225494460964864,"id_str":"1333225494460964864","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCRhgLXIAA9iGV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCRhgLXIAA9iGV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0sCcijfau5","display_url":"pic.twitter.com\/0sCcijfau5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333225495769583616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EhLFyVlpGA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fu0quO","display_url":"bit.ly\/3fu0quO","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1332479250197262342,"id_str":"1332479250197262342","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3q0XqWMAYyUIX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En3q0XqWMAYyUIX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mu0ByDpsRI","display_url":"pic.twitter.com\/Mu0ByDpsRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333224477560246273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANaPRq4bsD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/prepare-su-hoja-de-vida-para-las-4000-nuevas-vacantes-de-empleo-que-ofrece-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1333222976540565507,"id_str":"1333222976540565507","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCPO8MW4AM0uxz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCPO8MW4AM0uxz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gHmJNHInmM","display_url":"pic.twitter.com\/gHmJNHInmM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333222977689804802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR8OxRIUuQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/lo-que-cuentan-las-necropsias-de-los-24-muertos-del-motin-en-la-carcel-la-modelo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1333220458980847622,"id_str":"1333220458980847622","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCM8ZjWMAYuMfK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCM8ZjWMAYuMfK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Rib8ukpxX","display_url":"pic.twitter.com\/7Rib8ukpxX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333220460113383426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7bW3hhvZr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/como-es-la-la-nueva-cedula-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1333217944281735173,"id_str":"1333217944281735173","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCKqBkW4AU9vvC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCKqBkW4AU9vvC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z5YcEjqMOj","display_url":"pic.twitter.com\/Z5YcEjqMOj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333217945774944257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKd2c13t4t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/daniel-craig-como-el-nuevo-magneto-de-x-men-en-el-universo-marvel\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1333215427296718851,"id_str":"1333215427296718851","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCIXhEXcAMDXBo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCIXhEXcAMDXBo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lErEgUo1SA","display_url":"pic.twitter.com\/lErEgUo1SA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333215428760506369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/097JNlNyYS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/gobierno-de-chile-anuncia-bono-de-navidad-para-familias-en-pobreza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[178,201]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vfh7oPXZPg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/edwin-cardona-marco-con-boca-y-dalma-maradona-rompio-en-llanto\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[157,180]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVh992OHIg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estados-unidos-enfrenta-una-explosion-de-casos-de-coronavirus-tras-accion-de-gracias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[240,263]}]},"244":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorPregunta","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[262,272]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpxknuH33X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Usk250Cw40v","display_url":"ow.ly\/Usk250Cw40v","indices":[210,233]}]},"245":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlay","indices":[94,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[17,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oOKGX5DWat","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mpTxgQ","display_url":"bit.ly\/3mpTxgQ","indices":[108,131]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duClBfbzFG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/bolsonaro-insiste-sin-pruebas-en-que-hubo-fraude-en-las-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[143,166]}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMfFp50h8g","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-opep-y-rusia-estudian-extender-en-2021-el-recorte-vigente-de-su-oferta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1333205036059471874,"id_str":"1333205036059471874","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB-6qsWMAI5c_o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB-6qsWMAI5c_o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4D9MKJh5Zd","display_url":"pic.twitter.com\/4D9MKJh5Zd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333205076140318723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[1,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lsf1YGUwZ6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ierbs","display_url":"bit.ly\/37ierbs","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1333196987408261120,"id_str":"1333196987408261120","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB3mLIXIAA8SoF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoB3mLIXIAA8SoF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NuqS97V47h","display_url":"pic.twitter.com\/NuqS97V47h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333202834981052416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCd3g6Wxs9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/hombre-fue-imputado-por-dispararle-a-un-perro\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[147,170]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPzsen8syW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36gf5a7","display_url":"bit.ly\/36gf5a7","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1333150024532946948,"id_str":"1333150024532946948","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBM4kyW8AQ0V-k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoBM4kyW8AQ0V-k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fZ9UeyTXVv","display_url":"pic.twitter.com\/fZ9UeyTXVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1333200318557876224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}