{"screen_name":{"0":"FoxMuld88326271","1":"FoxMuld88326271","2":"FoxMuld88326271","3":"FoxMuld88326271","4":"FoxMuld88326271","5":"FoxMuld88326271","6":"FoxMuld88326271"},"tweet_id":{"0":1333547271724683264,"1":1333462856155664392,"2":1333395998668959752,"3":1333394530754830336,"4":1333387458336219137,"5":1333359835950305280,"6":1333350608825356288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true},"text":{"0":"Tienes m\u00e1s posibilidades en un mismo d\u00eda, q t toque la loter\u00eda, se t aparezca la chica d la curva, pinches rueda, te caiga un rayo, sobrevivas, t abduzcan unas aliens femeninas con 3 pechos, antes q contagiarte del coronavirus, osea q quitaros el miedo.","1":"Hay una pregunta q los investigadores d misterios, nos hacemos e Iker no se ha planteado, si un fantasma va sin mascarilla y se contagia d corona, resucita? :thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face:","2":"@Al_otro_lado_ Gran verdad","3":"Con tanta gente con miedo, al final la chica de la curva cuando se suba al coche dir\u00e1: ponte mascarilla xq el corona provoc\u00f3 mi accidente.","4":"Posibles perjuicios causados por el uso de mascarillas. https:\/\/t.co\/Mf7D2ZF2Zb","5":"Hay m\u00e1s posibilidades de que toque la loter\u00eda, que de coger el virus, osea q quitaros el miedo.","6":"Esto es grav\u00edsimo. Vean como un grupo de inmigrantes ilegales siguiendo \u00f3rdenes de un empleado de la Cruz Roja acosan a una pobre se\u00f1ora belga y a su marido en su propio complejo residencial en Tenerife. Dir\u00e1n algo las feministas? https:\/\/t.co\/Sdz6ezVcrZ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:03:40","1":"2020-11-30 17:28:14","2":"2020-11-30 13:02:34","3":"2020-11-30 12:56:44","4":"2020-11-30 12:28:37","5":"2020-11-30 10:38:52","6":"2020-11-30 10:02:12"},"retweet_count":{"0":31,"1":2,"2":0,"3":7,"4":56,"5":48,"6":906},"favorite_count":{"0":119,"1":33,"2":6,"3":48,"4":0,"5":230,"6":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Al_otro_lado_","name":"Al otro lado del muro","id":1229106862412517376,"id_str":"1229106862412517376","indices":[0,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RiuFernandez","name":"\ud83c\udfdb\ufe0fkalturla\ud83c\udfdb\ufe0f","id":1058530052764262406,"id_str":"1058530052764262406","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1332828232048111617,"id_str":"1332828232048111617","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332828232048111617\/pu\/img\/vOw3g5B1a-QIUw5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332828232048111617\/pu\/img\/vOw3g5B1a-QIUw5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mf7D2ZF2Zb","display_url":"pic.twitter.com\/Mf7D2ZF2Zb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RiuFernandez\/status\/1332828369684221953\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":432,"resize":"fit"}},"source_status_id":1332828369684221953,"source_status_id_str":"1332828369684221953","source_user_id":1058530052764262406,"source_user_id_str":"1058530052764262406"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}