{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1333532299581861902,"1":1333529952260681734,"2":1333512782642339841,"3":1333511696409882624,"4":1333508801866194946,"5":1333507280206258181,"6":1333506919324061703,"7":1333499379714551817,"8":1333498936246607879,"9":1333498466958516225,"10":1333498048199135241,"11":1333479138083082241,"12":1333479013860450306,"13":1333437470566965250,"14":1333435817847566336,"15":1333413861425356801,"16":1333404341567442946,"17":1333398598256631810,"18":1333398089764364290,"19":1333385192669663236,"20":1333385143692701698,"21":1333384791509626882,"22":1333384507622367235,"23":1333384291145936897,"24":1333383911498522625,"25":1333382630688120835,"26":1333381442693378051,"27":1333381283318263809,"28":1333380474106994690,"29":1333355283234639872,"30":1333348972358995970,"31":1333348127408082947,"32":1333347977025515520,"33":1333346321504346112,"34":1333304348600897536,"35":1333293993577361409},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false},"text":{"0":"No me llama.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/YngE2d04YI\n:backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up::backhand_index_pointing_up:\nLean pinchando arriba. https:\/\/t.co\/euzW8fXuYh","1":"\u00bfPor qu\u00e9 Antonio Maestre arremete contra el Atleti, del que se inventa \"su origen fascista\"?\n\nPorque para Maestre TODO es pol\u00edtica, que se divide en valientes antifascistas (\u00e9l y su pandi roja) en lucha interminable contra los fascistas, que sois vosotros.\nhttps:\/\/t.co\/Md3YAvYLxS","2":"Con dinero procedente del Pacto de Estado, el ayuntamiento de @ciudadjerez planea lavarles el cerebro a 15 chavales menores de edad y convertirlos en \"agentes antirrumores con perspectiva de g\u00e9nero\". https:\/\/t.co\/fbEsSKWgP4","3":"Un porsche descapotable y otros cochazos se cuelan en un reportaje de TVE sobre el 'drama social' en la Ca\u00f1ada Real https:\/\/t.co\/6R1JK2C38Q https:\/\/t.co\/cKfmTUOXuX","4":":red_circle:NO SE PIERDAN:red_circle:\nla entrevista en @lanochededieter a Federico Jim\u00e9nez Losantos por su libro \"La vuelta del comunismo\". Avalancha de verdades hist\u00f3ricas, especialmente las que dice de los Iglesias: abuelo, padre y nieto. DEMOLEDOR.\nAqu\u00ed el audio:\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/pYkpfLStYB","5":":speaking_head_selector:Federico Jim\u00e9nez Losantos: \"Aqu\u00ed se han hecho homenajes a todo el mundo. Se han hecho homenajes a Negr\u00edn, a Largo Caballero... Pero a Juli\u00e1n Besteiro lo ocultan. Es una especie de fantasma que nadie quiere nombrar porque se opuso a la guerra y al comunismo.\"","6":"Tremenda denuncia social de @rtve sobre la dram\u00e1tica situaci\u00f3n en la que viven los vecinos de la Ca\u00f1ada Real que tienen un Porsche 911 en el patio. https:\/\/t.co\/bpwgWktcCy","7":"Eh, colchoneros. Resulta que Antonio Maestre dice esto del club de nuestros amores.\nhttps:\/\/t.co\/9Xcmti6N8M","8":"Gran catarata de verdades de Federico Jim\u00e9nez Losantos en el programa de @lanochededieter sobre comunistas y terroristas en general y sobre Iglesias y su familia. La memoria verdadera necesaria porque la verdad s\u00ed hace libres. Por eso la odian\nEscuchen el podcast, merece la pena. https:\/\/t.co\/OkLnzwLT3n","9":"@CruzRojaEsp Por supuesto, la respuesta de la Cruz Roja no aclara nada. Al rev\u00e9s: intenta despistar con un lenguaje politiqu\u00e9s y relamidamente pseudot\u00e9cnico.","10":"Lo de preguntar por cheques nominativos a indocumentados ha hecho pupa.\nY es que me da la sensaci\u00f3n de que est\u00e1n indocumentados para que no se les pueda devolver a sus pa\u00edses, pero totalmente documentados si de lo que se trata es de cobrar cheques de la @CruzRojaEsp.","11":"Aqu\u00ed m\u00e1s.\nhttps:\/\/t.co\/V5hVI1fdhZ","12":"Me responde la Cruz Roja. Detecto palabrer\u00eda vacua, pero igual es prejuicio m\u00edo. https:\/\/t.co\/gpQ7wHvbXC","13":"@ABelquivir @GirautaOficial A m\u00ed tambi\u00e9n me tiene bloqueado. He entrado desde una ventana de inc\u00f3gnito.","14":"En lugar de hacer una campa\u00f1a para que los estudiantes de secundaria no llamen \u201cborde\u201d, \u201cpringao\u201d, \u201cgilipollas\u201d o \u201cpava\u201d a otros compa\u00f1eros, el Ayuntamiento de Valls (JuntsXCat) se gasta la pasta para que los j\u00f3venes insulten en catal\u00e1n... :man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/jMm7527fSl","15":"As\u00ed nacen las guerras.\n\n\u00bfNadie para verificar a esta peligrosa indigente moral e intelectual? https:\/\/t.co\/3Woowf94jz","16":"\u00bfEst\u00e1 Vd. a favor o en contra de la obligatoriedad de la mascarilla en exteriores sin aglomeraciones?","17":"Yo debajo de su discurso lo que intuyo es que esta t\u00eda tiene unas fantas\u00edas sexuales de sumisi\u00f3n muy espec\u00edficas.\n\nLo flipante es que las que siguen a esta t\u00eda luego dicen que los hombres confundimos el porno con el sexo real. :man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/HLHvBpIaJ9","18":"Mujeres que ven el pene del var\u00f3n con \u201ctemor reverencial\u201d y como \u201cherramienta de colonizaci\u00f3n\u201d. Han perdido la chaveta por completo. A esto conduce toda la bazofia ideol\u00f3gica feminista-marxista. https:\/\/t.co\/ZughDepTJH","19":"#V\u00eddeo | Campo insiste en que hay \"un enorme acuerdo\" con el PP para renovar el CGPJ y que s\u00f3lo falta \"anunciarlo\". \n\nPor @miguelpr83 \nhttps:\/\/t.co\/mOkuZNwYu3","20":"Casado lamenta que \"hace 5 semanas\" que S\u00e1nchez no le llama y descarta avances en la negociaci\u00f3n del CGPJ. \n\nInforma @MiriamMuroM \nhttps:\/\/t.co\/r0vJcZ9OaI","21":"Hoy en Hernani fiesta de recibimiento al asesino etarra Asier Ormazabal, asesin\u00f3 al polic\u00eda Rafael Leiva Loro en 1995, dej\u00f3 tetrapl\u00e9gico a Domingo Dur\u00e1n, coloc\u00f3 explosivos a un funcionario en Granada y atent\u00f3 en C\u00f3rdoba asesinando a Miguel Angel Ayll\u00f3n.\n https:\/\/t.co\/J9j6q2IAJZ","22":"@GirautaOficial Pianista de c\u00e1mara de Su Sanchidad.","23":"Rhodes, buf\u00f3n del Reino, ni\u00f1o rarito, pesado donde los haya, asesino de Beethoven, va por el mundo burl\u00e1ndose del pr\u00f3jimo. https:\/\/t.co\/46c8nOJBmq","24":"@FrayJosepho Yo soy menos fina. https:\/\/t.co\/ipS6acLtb8","25":"A los centristas no s\u00e9, pero a los centralistas nos ha perdido para siempre.\n\nUna pregunta pertinente ser\u00eda si hay m\u00e1s de los primeros que de los segundos. Otra, si problemas fundamentales de Espa\u00f1a se resuelven con los unos o con los otros. https:\/\/t.co\/73wo4jfUJR","26":"@CarmelaNiembro Y te has pintado la sonrisa de carm\u00edn...","27":"@RadiKalFree @Macarena_Olona @populares @PSOE @vox_es Se vallan los campos.","28":"Me llamas para decirme que te marchas, que ya no aguantas m\u00e1s, que ya estas harta de verle cada d\u00eda, de compartir su cama, de domingos de f\u00fatbol, de vida en casa. Me dices que el amor igual que llega pasa y el tuyo se march\u00f3 por la ventana. Y que encontr\u00f3 un lugar en otra cama. https:\/\/t.co\/COqGT4iX5g","29":"Los \u00faltimos a\u00f1os de Maradona evidenciaban su deterioro f\u00edsico https:\/\/t.co\/QPe1f9i9Pw","30":"@TomasFTerrados @MonsieurSansFoy Sarc\u00e1sticos no: sat\u00edricos. Y sigo haci\u00e9ndolos. Un saludo cordial.","31":"@PabloLleo Lo que usted diga, Lle\u00f3, pero no me tutee.","32":"@DavidDamian94RF Lo que dice usted me resulta curioso, porque, hasta ahora, lo que ha pasado es que Vox le ha dado sillones al PP sin pedir ni un solo cargo a cambio.","33":"@Mescali79588335 S\u00ed han cambiado ustedes, s\u00ed.","34":"Parece que se mueven cosas en el PP. \u00bfEn qu\u00e9 sentido? En el sentido de declarar solemnemente que nunca formar\u00e1n gobierno con Vox.\nA la espera de que se concrete el anuncio, mando desde aqu\u00ed un saludo cordial y afectuoso a todos los votantes del partido de la gaviota.","35":"'Nicolasito', el hijo de Maduro que bailaba entre billetes, se prepara para suceder a su padre https:\/\/t.co\/y556jyy1y9 a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 22:04:10","1":"2020-11-30 21:54:51","2":"2020-11-30 20:46:37","3":"2020-11-30 20:42:18","4":"2020-11-30 20:30:48","5":"2020-11-30 20:24:45","6":"2020-11-30 20:23:19","7":"2020-11-30 19:53:22","8":"2020-11-30 19:51:36","9":"2020-11-30 19:49:44","10":"2020-11-30 19:48:04","11":"2020-11-30 18:32:56","12":"2020-11-30 18:32:26","13":"2020-11-30 15:47:21","14":"2020-11-30 15:40:47","15":"2020-11-30 14:13:32","16":"2020-11-30 13:35:43","17":"2020-11-30 13:12:53","18":"2020-11-30 13:10:52","19":"2020-11-30 12:19:37","20":"2020-11-30 12:19:26","21":"2020-11-30 12:18:02","22":"2020-11-30 12:16:54","23":"2020-11-30 12:16:02","24":"2020-11-30 12:14:32","25":"2020-11-30 12:09:26","26":"2020-11-30 12:04:43","27":"2020-11-30 12:04:05","28":"2020-11-30 12:00:52","29":"2020-11-30 10:20:46","30":"2020-11-30 09:55:42","31":"2020-11-30 09:52:20","32":"2020-11-30 09:51:44","33":"2020-11-30 09:45:10","34":"2020-11-30 06:58:22","35":"2020-11-30 06:17:14"},"retweet_count":{"0":21,"1":14,"2":97,"3":1141,"4":59,"5":130,"6":1714,"7":88,"8":103,"9":32,"10":88,"11":10,"12":106,"13":0,"14":130,"15":1618,"16":23,"17":28,"18":505,"19":7,"20":15,"21":244,"22":49,"23":1733,"24":2,"25":9,"26":1,"27":0,"28":105,"29":178,"30":0,"31":0,"32":0,"33":1,"34":508,"35":36},"favorite_count":{"0":74,"1":0,"2":0,"3":0,"4":146,"5":0,"6":0,"7":308,"8":0,"9":200,"10":294,"11":57,"12":404,"13":4,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":848,"23":0,"24":0,"25":0,"26":2,"27":2,"28":510,"29":0,"30":7,"31":1,"32":3,"33":20,"34":2208,"35":90},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YngE2d04YI","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/no-me-llama-6685703\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[17,40]}],"media":[{"id":1333532282146217986,"id_str":"1333532282146217986","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGoi5XXYAI04Qw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGoi5XXYAI04Qw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/euzW8fXuYh","display_url":"pic.twitter.com\/euzW8fXuYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1333532299581861902\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":700,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bouenmastodon","name":"Bou (fediverso.net\/@bou)","id":1219214540363255808,"id_str":"1219214540363255808","indices":[3,17]},{"screen_name":"ciudadjerez","name":"Ayuntamiento de Jerez","id":916412762,"id_str":"916412762","indices":[81,93]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pYkpfLStYB","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/fonoteca\/2020-11-30\/la-vuelta-del-comunismo-federico-jimenez-losantos-presenta-su-nuevo-libro-157570.html","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/fonoteca\/2020-\u2026","indices":[249,272]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[46,51]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Xcmti6N8M","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/deportes\/ultrapodemita-maestre-dice-que-atletico-madrid-club-fascista-neonazi-6511854","display_url":"okdiario.com\/deportes\/ultra\u2026","indices":[84,107]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[93,109]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[0,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[254,266]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5hVI1fdhZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CruzRojaEsp\/status\/1333477848963813376","display_url":"twitter.com\/CruzRojaEsp\/st\u2026","indices":[10,33]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gpQ7wHvbXC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CruzRojaEsp\/status\/1333477759847424003","display_url":"twitter.com\/CruzRojaEsp\/st\u2026","indices":[81,104]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABelquivir","name":"Alex \u00ae","id":4689547645,"id_str":"4689547645","indices":[0,11]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[12,27]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danielsirera","name":"Daniel Sirera","id":10808952,"id_str":"10808952","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Woowf94jz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1333406686049169408","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[114,137]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todomejorqenada","name":"Javier Barrientos","id":4866678382,"id_str":"4866678382","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpertoIgualdad","name":"Experto en Igualdad","id":4219978611,"id_str":"4219978611","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"V\u00eddeo","indices":[21,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josepramonbosch","name":"Mon Bosch","id":2455508138,"id_str":"2455508138","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorlmiga","name":"Soledad","id":256917074,"id_str":"256917074","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1333383776093822977,"id_str":"1333383776093822977","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEhetNXYAEOAeI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEhetNXYAEOAeI.png","url":"https:\/\/t.co\/ipS6acLtb8","display_url":"pic.twitter.com\/ipS6acLtb8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorlmiga\/status\/1333383784989937669\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":572,"h":126,"resize":"fit"},"small":{"w":572,"h":126,"resize":"fit"},"medium":{"w":572,"h":126,"resize":"fit"},"thumb":{"w":126,"h":126,"resize":"crop"}},"source_status_id":1333383784989937669,"source_status_id_str":"1333383784989937669","source_user_id":256917074,"source_user_id_str":"256917074"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quienquier","name":"Perenne","id":1201114532,"id_str":"1201114532","indices":[3,14]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmelaNiembro","name":"Carmela Niembro","id":517818128,"id_str":"517818128","indices":[0,15]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadiKalFree","name":"Hombre Libre","id":1107337906790780929,"id_str":"1107337906790780929","indices":[0,12]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[13,28]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[29,39]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[40,45]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[46,53]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333380392586502145,"id_str":"1333380392586502145","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEeZwqW4AEWsPt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEeZwqW4AEWsPt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/COqGT4iX5g","display_url":"pic.twitter.com\/COqGT4iX5g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1333380474106994690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":636,"resize":"fit"},"medium":{"w":901,"h":843,"resize":"fit"},"large":{"w":901,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franchosa","name":"Tony Franchosa","id":123841404,"id_str":"123841404","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1333102135567855616,"id_str":"1333102135567855616","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAhVEfWMAAaOpA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAhVEfWMAAaOpA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QPe1f9i9Pw","display_url":"pic.twitter.com\/QPe1f9i9Pw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franchosa\/status\/1333102137933520897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":274,"h":208,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":274,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":274,"h":208,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333102137933520897,"source_status_id_str":"1333102137933520897","source_user_id":123841404,"source_user_id_str":"123841404"}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TomasFTerrados","name":"Tom\u00e1s F. Terrados\ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2721\u271d\ud83d\udda4","id":385907481,"id_str":"385907481","indices":[0,15]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[16,32]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloLleo","name":"Pablo Lle\u00f3 Garc\u00eda","id":226217860,"id_str":"226217860","indices":[0,10]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidDamian94RF","name":"David \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":274562495,"id_str":"274562495","indices":[0,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mescali79588335","name":"Mescalina \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":1302341548366073856,"id_str":"1302341548366073856","indices":[0,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y556jyy1y9","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-29\/nicolasito-nicolas-maduro-sucesion-venezuela-6683773\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-29\/nic\u2026","indices":[95,118]}]}}}