{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1333559372283310081,"1":1333558866815152129,"2":1333558829292904448,"3":1333558276718473217,"4":1333558149769547784,"5":1333557756717113344,"6":1333556597151457284,"7":1333535536938684416,"8":1333534714200723456,"9":1333534668537421827,"10":1333534528007266304,"11":1333534320355631106,"12":1333533366256283650,"13":1333533120205901824,"14":1333498829216346119,"15":1333496375783395330,"16":1333496151916613636,"17":1333492239314653185,"18":1333490743470649346,"19":1333488190599163904,"20":1333487837233242113,"21":1333484156739784708,"22":1333483669634297856,"23":1333483521113985027,"24":1333479228906627075,"25":1333478855319957505,"26":1333439958653284353,"27":1333439828747300866,"28":1333429381730021377,"29":1333416865322950657,"30":1333416840241045504,"31":1333416656492748801,"32":1333411000503111683,"33":1333410861042573312,"34":1333410777831706624,"35":1333410487971745792,"36":1333408842500157440,"37":1333408245688520707,"38":1333400993841762306,"39":1333400951571558402,"40":1333398510692085763,"41":1333397664810078209,"42":1333370598781841410,"43":1333347708208295936,"44":1333346328190066691,"45":1333346285882052609,"46":1333345971040903168,"47":1333345698692075526,"48":1333345594727952385,"49":1333344216508928000,"50":1333342949690798081,"51":1333342888026132481,"52":1333333155294621697,"53":1333333095626526721,"54":1333332207239389185,"55":1333327760199200771,"56":1333326418688749571,"57":1333315972309127168,"58":1333314423235162113,"59":1333314102219988992,"60":1333312831723364352,"61":1333312701481803778,"62":1333310154893299720,"63":1333306250268971009,"64":1333305857174593537,"65":1333304340572942336,"66":1333302131030446083,"67":1333301681514303488,"68":1333301515851866117,"69":1333300551052898304,"70":1333299812603633665,"71":1333223096262778881,"72":1333222134408228865,"73":1333221334671896576,"74":1333221206930169857,"75":1333221160637534208,"76":1333221127108370433,"77":1333221033160151048,"78":1333220429880811520,"79":1333218513746595843,"80":1333218465914777602,"81":1333218403516092418,"82":1333218355352891393,"83":1333218252319764481,"84":1333218053543383041,"85":1333217733761228800,"86":1333216669179768833,"87":1333215874577215488,"88":1333215770151702528,"89":1333213295763918851,"90":1333213257440636930,"91":1333213049004716033},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":false,"57":false,"58":true,"59":false,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":false,"87":true,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false},"text":{"0":"S\u00e1nchez con sus socios criminales. https:\/\/t.co\/NJLq7KEmnw","1":"El expresidente de la C\u00e1mara de Representantes Newt Gingrich: \"Cuantos m\u00e1s datos surjan sobre anomal\u00edas en los votos ... Las elecciones de 2020 pueden ser el mayor robo presidencial desde 1824\" https:\/\/t.co\/kRfcxNNCSn @NTN24 @abc_es @HRW @vox_es @hermanntertsch @pedro_rosillo https:\/\/t.co\/npSzEgj29G","2":"El expresidente de la C\u00e1mara de Representantes Newt Gingrich: \"Cuantos m\u00e1s datos surjan sobre anomal\u00edas en los votos ... Las elecciones de 2020 pueden ser el mayor robo presidencial desde 1824\" https:\/\/t.co\/kRfcxNNCSn @NTN24 @abc_es @HRW @vox_es @hermanntertsch @pedro_rosillo https:\/\/t.co\/zVOluZtKqG","3":"VOX recurre la decisi\u00f3n del Tribunal Supremo de no investigar a \u00c1balos por el \u201cDelcygate\u201d\n...Est\u00e1n archivando todo lo que pueda imputar al PSOE y Podemos.\nAqu\u00ed solo se investiga si es del PP\nNo importa si es mentira,se les expone al escarnio p\u00fablico y as\u00ed parece que son corruptos","4":"\u00bfY no hablan de nuestra propuesta de control naval en el Mediterr\u00e1neo y Atlantico para poner fin invasi\u00f3n inmigratoria?\n\u00bfNi del pacto Pp-PSOE para CGPJ?\n\u00bfNi del TC? \n\u00bfNi de las concentraciones convocadas en defensa de Espa\u00f1a el 6-D? \n\u00bfNi del pacto PP-PSOE en Ceuta?\n\u00a1Cachis! https:\/\/t.co\/caL1BdrTwY","5":"Este tio es el \u00fanico que se puede tumbar s\u00f3lo la estrategia de Biden. Yo le pondr\u00eda el coche de Trump de escolta. @MattBraynard  yo te saludo :call_me_hand:\n\nhttps:\/\/t.co\/N6lsBzbhN5","6":"Seguid discutiendo como el vice cabalga encima de la justificaci\u00f3n d ETA, FRAP y otros grupos terroristas con el d la piedra en la nariz, para q nos olvidemos de los verdaderos h\u00e9roes ,a los q se les remata cada d\u00eda.\n\n\u201cETA Sab\u00eda muy bien a quien eliminaba\"\nhttps:\/\/t.co\/X4JXee5OL5","7":"Alvide intentando convencer a Casado de que deje de decir disparates que lo ridiculizan a \u00e9l como ignorante y a su partido como desinformado grupo menor que se dedica a aplaudir a quien lo est\u00e1 humillando y destruyendo. https:\/\/t.co\/NvMPDFmdoX","8":"Esto no le importa ni al Gobierno ni a los adinerados directivos de las ONGs.\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: Ellos no sufrir\u00e1n las consecuencias de la invasi\u00f3n migratoria en sus lujosas urbanizaciones ni se ver\u00e1 reflejada en sus millonarias n\u00f3minas. \n\nLO SUFRIREMOS LOS TRABAJADORES. https:\/\/t.co\/jRgMAQVx7H","9":"Un Porsche desmonta la nueva manipulaci\u00f3n de TVE en la Ca\u00f1ada Real.\n\nhttps:\/\/t.co\/UJkZ0KRPUA","10":"Iv\u00e1n Espinosa advierte del \u2018desprop\u00f3sito de las cuentas p\u00fablicas m\u00e1s desequilibradas de nuestra historia\u2019 https:\/\/t.co\/dtNSGNxTPi","11":"La banda asesina, su s\u00f3rdida representante y la banda  c\u00f3mplice han acordado sacar a los asesinos a la calle. Nada de esto se olvidar\u00e1. Muchos se prometen no descansar hasta ver en la c\u00e1rcel a todos los participantes de esta b\u00e1rbara conspiraci\u00f3n contra la naci\u00f3n espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/ptvA2ttzKb","12":"Son la misma basura! La Revoluci\u00f3n es una Sola! https:\/\/t.co\/jfYXwiMjcG","13":"Aqu\u00ed @Jorgebuxade hace de portavoz de muchos millones de espa\u00f1oles que ven con estupor y reprobaci\u00f3n que el Tribunal Constitucional no atiende a sus demandas. Los espa\u00f1oles exigen prtotecci\u00f3n frente a los violadores de la Constituci\u00f3n y los traidores destructores de la naci\u00f3n. https:\/\/t.co\/CrHOwmg3P3","14":"Gran catarata de verdades de Federico Jim\u00e9nez Losantos en el programa de @lanochededieter sobre comunistas y terroristas en general y sobre Iglesias y su familia. La memoria verdadera necesaria porque la verdad s\u00ed hace libres. Por eso la odian\nEscuchen el podcast, merece la pena. https:\/\/t.co\/OkLnzwLT3n","15":":red_circle:NO A LA EUTANASIA . SI A LA VIDA https:\/\/t.co\/rluAbi8kfW https:\/\/t.co\/emyVauk0IB","16":"Dice Federico que Pablo Iglesias puede descubrir en su libro qui\u00e9nes fueron de verdad su abuelo y su padre.\nNo sabemos si \u00e9l querr\u00e1 saber la verdad sobre esos dos. La conocemos los dem\u00e1s. Aunque muchos de sus m\u00e1s siniestros detalles no puedan probarse ni por tanto decirse.","17":"@hermanntertsch Es que no falla, cuanto m\u00e1s mediocre es un artista, m\u00e1s se arrima a donde dan las subvenciones.","18":"Oigo que ese Rhodes se dedica a insultar a Girauta. Y de paso me insulta a m\u00ed, algo muy bien visto en los pesebres donde abreva y trinca del gobierno delincuente. Su obscena explotaci\u00f3n del cach\u00e9 de nene tarado por violado parece dar paso a mamporrerismo m\u00e1s propio de violadores.","19":"Girauta poniendo en su sitio al acomplejado, demagogo, llorica y caradura del chulaculos de S\u00e1nchez, Rhodes. Hay q tener huevos para intentar burlarse de Almeida con la pinta que tiene ese pseudo pianista al servicio del r\u00e9gimen sanchista. (Bueno :egg::egg: no tiene, ladrar si ladra) https:\/\/t.co\/HtSaFjHV43","20":"Es un insulto y una agresi\u00f3n a la mayor\u00eda de los habitantes de Barcelona, Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a. Pero sobre todo es una declaraci\u00f3n de odio incontrolado manifiesto y evidente que explica por qu\u00e9 esta gentecilla miserable no puede hacer nada bien ni nada bueno. https:\/\/t.co\/kZORlsHT6v","21":"El sentido del rid\u00edculo se lo han extirpado a bocaos a esta gente. https:\/\/t.co\/i2UajsFhnj","22":"Y ahora \u00e9ste que no es capaz de hacer 3 abdominales seguidos metiendose con el Atleti. \u00bfQu\u00e9 se puede pedir de una persona que reniega de los colores de su camiseta? #Atleti #Maestre\n#Menestra https:\/\/t.co\/NqJkrYNcWp","23":"No vayan a pensar los votantes en Catalu\u00f1a que votar al PP es lo mismo que votar al PSC.\n\nEl PP niega que haya acuerdo para la renovaci\u00f3n del CGPJ \n\nhttps:\/\/t.co\/kLZCx5Fmxk","24":"\u00bfAlguien sabe si ya el narcoterrorista Jes\u00fas Santrich, le mand\u00f3 saludos de agradecimiento a Mar\u00eda Jimena Duzan, por lavarle los cr\u00edmenes de Lesa Humanidad FARC?","25":"Para entender lo que nos pasa y lo que est\u00e1n haciendo a nuestros hijos y nietos para que no puedan defenderse ni pensar jam\u00e1s como seres libres e independientes con criterio propio. https:\/\/t.co\/v2J1S3RnEv","26":"Rhodes burl\u00e1ndose del f\u00edsico de una persona. Esa inmoralidad de la pseudo intelectual izquierda. Sorpresa cero. El que es un hdp lo es con o sin piano de fondo.","27":"ESTAREMOS A LAS  4:00 PM POR LAS REDES SOCIALES \n\nLA CRISIS POL\u00cdTICA DERIVADA DEL FRAUDE EN EL ESTADO NORTEAMERICANO CAMBIA LA SITUATION MUNDIAL Y LA VENEZOLANA TAMBI\u00c9N \n...TE ESPERO https:\/\/t.co\/czTmhHP0Pu","28":"Lo dicho, esta mujer tiene car\u00e1cter y cuajo, fuerza, convicci\u00f3n y dignidad para estar en otro partido. Es demasiado mujer para el clan de pijitos feministas de Genova. Por eso jam\u00e1s dejar\u00e1n que ella dirija el PP de Madrid. https:\/\/t.co\/9htYQ7yX1r","29":"'El retorno de la dictadura a Bolivia es una lecci\u00f3n para todas las Am\u00e9ricas' https:\/\/t.co\/DEJFtQO1mX \n\nEntrevista de @lacorreanews a @Csanchezberzain","30":"La trascendente batalla cultural contra el marxismo del siglo XXI. La Carta de Madrid: un 'basta' al Grupo de Puebla. Por @MariaZaldivar https:\/\/t.co\/JWh6ujjqV1","31":"El Partido Popular es parte de la mayor\u00eda izquierdista antinacional en Bruselas. Y Gonzalez Pons (alias Ellas) es tan abortista, feminista, progresista, antitrumpista y clim\u00e1ticocatastrofista como Miguelito Urban. https:\/\/t.co\/DyNkHAbERK","32":"@hermanntertsch @rubnpulido A bloquear mas anuncios, que a gusto se est\u00e1 sin anuncios en tuitwer. https:\/\/t.co\/U3ZTQ9NRSv","33":"@hermanntertsch @rubnpulido La verg\u00fcenza no es su cierre, la verg\u00fcenza es que lo mismo que hicimos por Alvise no lo hagamos por @rubnpulido.\n\nBloqueo su publicidad por anunciarse en un empresa que censura la libertad de expresi\u00f3n de sus usuarios\n\n#YoSoyrubnpulido https:\/\/t.co\/VKNmGBKILZ","34":"Una semana la cuenta twitter de @rubnpulido bloqueada por informar de 250 millones percibidos por la ong CEAR, para atender a inmigrantes ilegales que tienen Canarias invadida. Para ellos, estas subvenciones p\u00fablicas no eran P\u00daBLICAS, eran privadas y nadie puede saber de ellas...","35":"Recordemos a diario que el Tribunal Constitucional debe una respuesta a los espa\u00f1oles sobre este Estado de Alarma desde hace 22 d\u00edas. Pero debe adem\u00e1s a los espa\u00f1oles la respuesta al recurso de VOX sobre el primer Estado de Alarma de hace seis meses.\nEs insufrible este desprecio. https:\/\/t.co\/tFoTUjCjTU","36":"@OpinadorProfes4 @hermanntertsch @cuevas_dawson @veintimillapier @IndonesiaMar @As_de_Treboles @DefiendeEspa @00b922be14374d2 @abrazosgratis @Julia95196674 @luisete744 @purga_activity @janogarcia_ Qu\u00e9 ganas de llorar me entran. Ver que vamos camino Venezuela a pasos agigantados.","37":"Est\u00e1 claro lo que Iglesias ha dicho: la izquierda puede robar, secuestrar y asesinar. Porque cumple la exigencia \u00e9tica fundamental:ser de izquierdas.\nLa derecha ser\u00e1 tratada de la misma forma cuando se someta a la izquierda tanto que sea parte de ella.\nEl PP avanza en esta senda. https:\/\/t.co\/CZp9C1LeYb","38":"M\u00e9xico eval\u00faa pedir a EEUU la devoluci\u00f3n de Grac\u00eda Luna, el exsecretario que estar\u00eda vinculado con el Cartel de Sinaloa\nhttps:\/\/t.co\/oy2JUz5QSo","39":"El camino al Supremo y los milagros de la estad\u00edstica. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/cDDVbotGIZ","40":"Est\u00e1 S\u00e1nchez con el tel\u00e9fono descolgado ya por si acaso tiene que presentar sus condolencias. https:\/\/t.co\/KrWSmwkUab","41":"En una sentada me he bebido medio libro y no puedo esperar a terminarlo para pedir dos ejemplares m\u00e1s: estar\u00e1n entre los regalos navide\u00f1os de mis dos hijos. Gracias, @BenegasJ , autor de \nLa ideolog\u00eda invisible: Claves... https:\/\/t.co\/pd6yoD5siL","42":"Ya est\u00e1 bien de la intolerable dejaci\u00f3n de funciones de un Tribunal Constitucional que retrasa meses y a\u00f1os respuestas a recursos que la ciudadan\u00eda. Ya est\u00e1 bien de despreciar a la gente por llevarse bien con el poder que la atropella. https:\/\/t.co\/tFoTUjCjTU","43":"\ud835\udc39\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc46\ud835\udc4e\u0303\ud835\udc5c \ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc5c: \ud835\udc48\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc4e \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc51 \ud835\udc52\ud835\udc5b \ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc3c\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc4e.\n\nCon @Santi_ABASCAL, @MariaCorinaYA y @BolsonaroSP.\n\n#26Nov a las 2:00PM. :Venezuela:\n\nOrganizado por @FDisenso. Presentado por @hermanntertsch.\n\nhttps:\/\/t.co\/8i5lAdpcF6 https:\/\/t.co\/kwyCtq9z2o","44":"Jair Bolsonaro denuncia fraude en las elecciones de Estados Unidos\nhttps:\/\/t.co\/3sY1H5dBMf","45":"El Foro de Madrid, frente al narcocomunismo bolivariano, 'una lucha del bien contra el mal\u2019.\n\nVuelve a ver el debate organizado por @FDisenso sobre la amenaza del Foro de Sao Paulo. Con @Santi_ABASCAL, @BolsonaroSP, @MariaCorinaYA y @ArturoMurilloS. https:\/\/t.co\/RDxQhvqigd","46":"De 440 liberados sindicales en Madrid solo 147 se presentaron a ayudar en los momentos m\u00e1s duros. Los otros 300 sinverg\u00fcenzas se pasean hoy. Cierto que en Sevilla fue peor solo 13 de 710 liberados sindicales se presentaron cuando sus compa\u00f1eros no ten\u00edan tiempo ni para descansar. https:\/\/t.co\/qdCvNnjz75","47":"#Gracias a @CDCovarrubias por editar estas joyas! La batalla cultural se da desde distintos frentes @hermanntertsch @rodriguezbraun @AXELKAISER https:\/\/t.co\/je1KKJXAg6","48":"\u2018En Espa\u00f1a est\u00e1n desmantelando la democracia\u2019. Por @hermanntertsch https:\/\/t.co\/RsnRZh0Vuk","49":"Esto debe ser visto y escuchado por todo el mundo! https:\/\/t.co\/2ovpbWkGj1","50":"\u00bfEfecto llamada?? Por dejarles entrar impunemente en Espa\u00f1a tras delinquir, llevarlos al hotel de 4 estrellas,darles dinero \u201cpara gastos\u201dque equivalen a varios sueldos en su pa\u00eds y llevarlos de fiesta con unas cretinas y la Cruz Roja que pagamos los dem\u00e1s. Efecto invitada masiva. https:\/\/t.co\/uHOglgXGj8","51":"@GirautaOficial @Santi_ABASCAL Dice ElPais que quien dice la verdad es de VOX.\nNo es as\u00ed, pero le damos las gracias por identificar con VOX la verdad, la dignidad y la defensa de una Espa\u00f1a amenazada de muerte por un gobierno criminal.","52":"Y as\u00ed es vox representa hasta este momento la \u00fanica organizaci\u00f3n de descubrir las verdades que se ocultan en Espa\u00f1a . https:\/\/t.co\/UZqtTjQd7I","53":"Ruben Pulido est\u00e1 realizando una labor impagable con su vigilancia y denuncia de todas las barbaridades de los traficantes de seres humanos y las ONG valga la redundancia. Y de un gobierno que machaca a los espa\u00f1oles, fomenta la invasi\u00f3n y subvenciona a ultras en las ONG. https:\/\/t.co\/OMJUidnH0y","54":"Jair Bolsonaro denuncia fraude en las elecciones de Estados Unidos\nhttps:\/\/t.co\/3sY1H4W0nF","55":"@hermanntertsch https:\/\/t.co\/75t512X4mR Entras y te afilias. Ah\u00ed lo dejo.........","56":"Una semana la cuenta twitter de @rubnpulido bloqueada por informar de 250 millones percibidos por la ong CEAR, para atender a inmigrantes ilegales que tienen Canarias invadida. Para ellos, estas subvenciones p\u00fablicas no eran P\u00daBLICAS, eran privadas y nadie puede saber de ellas...","57":"Que dice el PP que ahora con lo de las elecciones catalanas le viene mal hacer p\u00fablico el apa\u00f1o con S\u00e1nchez e Iglesias para el CGPJ. Que eso ya lo apa\u00f1ar\u00e1n cuando la opini\u00f3n del espa\u00f1ol nuevamente enga\u00f1ado vuelva a no valer nada.","58":"\u201cLa tortura fue la excepci\u00f3n del Estado. Y el asesinato la regla de los terroristas. Pero nuestro director ha dado a lo uno y a lo otro el mismo trato.\u201d\n\nArcadi sobre Patria, la serie. https:\/\/t.co\/oWkFkO0pEo","59":"Es l\u00f3gico que intenten destruir a toda costa a la Naci\u00f3n Espa\u00f1ola, porque como esta naci\u00f3n sobreviva -que lo va a hacer- muchos van a acabar en la c\u00e1rcel por traidores tanto como por ladrones. https:\/\/t.co\/0QOR8ulei0","60":"No hay peor #Traici\u00f3n a la Patria que someter a los cubanos a vivir sin libertad.\nNo hay peor #Contrarrevoluci\u00f3n que obligar a los cubanos a vivir bajo el unipartidismo.\nNo hay peor #Gusanera que la de un r\u00e9gimen que oprime bajo hambre y represi\u00f3n al pueblo cubano.\n#EstoSeAcab\u00f3","61":"Otegi nos democratiza, Rufi\u00e1n sube impuestos en Madrid y el Supremo pierde las 40 maletas de Delcy. \u00a1Aleluya!  :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/heCe3MLuKf","62":"La Uni\u00f3n Europea, Hungr\u00eda, Polonia y el Estado de derecho https:\/\/t.co\/y8JM7ibRaM","63":"Parece que se mueven cosas en el PP. \u00bfEn qu\u00e9 sentido? En el sentido de declarar solemnemente que nunca formar\u00e1n gobierno con Vox.\nA la espera de que se concrete el anuncio, mando desde aqu\u00ed un saludo cordial y afectuoso a todos los votantes del partido de la gaviota.","64":"\u00bfHa ido ya S\u00e1nchez a Murcia hacerle un boca a boca? https:\/\/t.co\/3Z5F50rkUj","65":"Queda reafirmada la hipocres\u00eda de todos los que han cambiado su discurso con las elecciones y demuestran que jam\u00e1s actuaron por convicci\u00f3n o rigor sino por af\u00e1n de perjudicar a Trump. No ser\u00e1n m\u00e1s fiables ahora que tratan de beneficiar a Biden y Harris. https:\/\/t.co\/cfehjOICZ2","66":"Dividir a las v\u00edctimas del terrorismo para blanquear a ETA, segundo acto. \nPor @cardenasnicolas \n\nhttps:\/\/t.co\/TDF1FVgkLo","67":"El jefe de Memoria Hist\u00f3rica bloquea que pueda consultarse el estudio que ZP le subvencion\u00f3 con 70.000 \u20ac https:\/\/t.co\/RVg8Ptj2Bv","68":"La fiesta de voluntarias de la Cruz Roja bailando con inmigrantes ilegales: \"Que tengan coj... de pedir pasta\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/nvfdOCKAyk","69":"Interesante. Habr\u00e1 que seguir el tema. https:\/\/t.co\/FA5NClpZoL","70":"@gaceta_es @hermanntertsch Tendr\u00e1 algo que ver la marxista @PRISARadio que con @jsanchezcristo a la cabeza de la @WRadioColombia quieren hacer lo mismo en Colombia! @hermanntertsch @voxcolombia2 @VOX_Congreso @vox_es","71":"Para los que creen que vamos a llegar a algo dialogando con la dictadura. @DiazCanelB lo dijo clarito hoy en El Trillo: En #Cuba \"...hay espacio de di\u00e1logo para todo lo que sea por el socialismo y por la Revoluci\u00f3n.\u201d Y para el resto ... #represi\u00f3n. https:\/\/t.co\/Y04upJdnS1","72":"Claro, as\u00ed como la empresa de Trading del gobernador del Zulia, Crypto Trading es una vaina de un general que pone a los soldados a trabajar para \u00e9l.\nYa van entendiendo por qu\u00e9 los militares \"no se voltean\".\nNadie en su sano juicio lo har\u00eda teniendo tanta cancha libre. https:\/\/t.co\/2WyOVUDFAe","73":"El @FBI ahora se ha puesto en contacto @PhillDKline. Tambi\u00e9n han contactado con @MattBraynard. \n\nEl FBI est\u00e1 investigando oficialmente el fraude en las elecciones de 2020.","74":"Hungr\u00eda y Polonia no se rinden y firman la Declaraci\u00f3n de Budapest https:\/\/t.co\/isvUCc7VXt","75":"@Tonicanto1 Enorme Cristina, ense\u00f1ando el trapo de su cocina. https:\/\/t.co\/QXv7JnjIiZ","76":"Cristina Almeida piensa que la bandera es un trapo que pueden quemar.\n\nFernando Savater piensa que la bandera representa las libertades p\u00fablicas de uno como ciudadano. \n\n\u00bfT\u00fa con quien te quedas? :fire::Spain: https:\/\/t.co\/2BJJwMd0hR","77":"Tambi\u00e9n National Geographic cae en la imbecilidad feminista.\n\u00a1Han encontrado pruebas de que una mujer paleol\u00edtica caz\u00f3! \u00a1Inmenso cataclismo antropol\u00f3gico!\n\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando descubran que tambi\u00e9n alg\u00fan hombre as\u00f3 una pierna de ciervo o aliment\u00f3 a su prole? https:\/\/t.co\/OvisywrGE6","78":"Si no cuenta con la ayuda c\u00f3mplice del gobierno espa\u00f1ol como otros es posible que se haga justicia y este criminal sea extraditado. https:\/\/t.co\/wRDw2PglmN","79":"Esto es grav\u00edsimo. Vean como un grupo de inmigrantes ilegales siguiendo \u00f3rdenes de un empleado de la Cruz Roja acosan a una pobre se\u00f1ora belga y a su marido en su propio complejo residencial en Tenerife. Dir\u00e1n algo las feministas? https:\/\/t.co\/Sdz6ezVcrZ","80":"Resumiendo, Madrid es m\u00e1s productiva, est\u00e1 menos endeudada y aporta m\u00e1s a la caja com\u00fan que Catalu\u00f1a. Todo con menos habitantes y unos impuestos ligeramente m\u00e1s bajos. El resto de Comunidades deber\u00edan ver en Madrid una gu\u00eda de buenas pr\u00e1cticas, no un enemigo a batir. https:\/\/t.co\/Mp92YcVgXy","81":":face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: qu\u00e9 pillada con las manos en la masa a los de Georgia. https:\/\/t.co\/us2hu3hv21","82":"Sip. Estaban intentando formatear las m\u00e1quinas de votaci\u00f3n y el juez les ha dicho que las manos quietas que van al pan. https:\/\/t.co\/as0z4QxIie","83":"Clamor social. Les llamar\u00e1n xenoqu\u00e9, fascisque y racisqu\u00e9.\n\nPero t\u00fa y yo sabemos que son espa\u00f1oles de a pie. Y extranjeros residentes legales que defienden su derecho a hacer las cosas bien. \n\nEnfrente, las \u00e9lites y los subvencionados. \n\nSomos la gran coalici\u00f3n. https:\/\/t.co\/Vf9f6mSdVB","84":"El Foro de Madrid, frente al narcocomunismo bolivariano, 'una lucha del bien contra el mal'. Vuelve a ver el debate organizado por @FDisenso sobre la amenaza del Foro de Sao Paulo. Con @Santi_ABASCAL , @BolsonaroSP , @MariaCorinaYA y @ArturoMurilloS. https:\/\/t.co\/RDxQhvHT7L","85":"Que alguien le explique que bajar el IVA solo afectar\u00eda a la recaudaci\u00f3n de estado.\nDe nada. https:\/\/t.co\/ET7ldGhvio","86":"Miguelito Gonzalez es tonto.\nMiguelito Gonz\u00e1lez es un mandao que escribe para que se odie a VOX.\nPero como es tonto, cada vez se quiere m\u00e1s a VOX y menos a Miguelito.\n\n73 mandos retirados del Ej\u00e9rcito firman una carta al Rey que asume el discurso de Vox https:\/\/t.co\/L1fOQlFQqM","87":"Lo Pa\u00eds insiste en identificar con Vox a quien cr\u00edtica lo criticable. Yo, de @Santi_ABASCAL, enviar\u00eda una gran cesta de Navidad al diario. Pocos hacen m\u00e1s por su futura presidencia. \nhttps:\/\/t.co\/VZj8mgv5oj","88":"Bastante triste el paneg\u00edrico sobre Rubalcaba en el que se dicen cosas absolutamente incre\u00edbles. Entre otras, el pat\u00e9tico entrevistador habla del \u201cfin de ETA\u201d que llama \u201cla obra de su vida\u201d. Bustos es un farsante, pero Ca\u00f1o no del todo y por eso es tan lamentable tanto cuento. https:\/\/t.co\/gcLDHUbz4R https:\/\/t.co\/JSJRWoXE4a","89":"Contra el EJE del MAL. S\u00c1NCHEZ vuelve a la CARGA: ATAQUE a MADRID, ATAQUE a la LIBERTAD - Contra el eje del mal de Hermann Tertsch - Estado de Alarma TV https:\/\/t.co\/rLfHHGq8GK","90":"Que se empiece a animar la gente... somos m\u00e1s que ellos! https:\/\/t.co\/Jq2CD97Pwq https:\/\/t.co\/obdncudpaH","91":"Es un gobierno enemigo de Israel como son los gobiernos por tradici\u00f3n los gobiernos dictatoriales, abusadores y de ideolog\u00edas criminales. Es el caso. https:\/\/t.co\/Zxv7mt4g2L"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:51:45","1":"2020-11-30 23:49:44","2":"2020-11-30 23:49:35","3":"2020-11-30 23:47:24","4":"2020-11-30 23:46:53","5":"2020-11-30 23:45:20","6":"2020-11-30 23:40:43","7":"2020-11-30 22:17:02","8":"2020-11-30 22:13:46","9":"2020-11-30 22:13:35","10":"2020-11-30 22:13:02","11":"2020-11-30 22:12:12","12":"2020-11-30 22:08:25","13":"2020-11-30 22:07:26","14":"2020-11-30 19:51:10","15":"2020-11-30 19:41:25","16":"2020-11-30 19:40:32","17":"2020-11-30 19:24:59","18":"2020-11-30 19:19:02","19":"2020-11-30 19:08:54","20":"2020-11-30 19:07:30","21":"2020-11-30 18:52:52","22":"2020-11-30 18:50:56","23":"2020-11-30 18:50:21","24":"2020-11-30 18:33:17","25":"2020-11-30 18:31:48","26":"2020-11-30 15:57:14","27":"2020-11-30 15:56:43","28":"2020-11-30 15:15:13","29":"2020-11-30 14:25:29","30":"2020-11-30 14:25:23","31":"2020-11-30 14:24:39","32":"2020-11-30 14:02:10","33":"2020-11-30 14:01:37","34":"2020-11-30 14:01:17","35":"2020-11-30 14:00:08","36":"2020-11-30 13:53:36","37":"2020-11-30 13:51:13","38":"2020-11-30 13:22:24","39":"2020-11-30 13:22:14","40":"2020-11-30 13:12:32","41":"2020-11-30 13:09:11","42":"2020-11-30 11:21:38","43":"2020-11-30 09:50:40","44":"2020-11-30 09:45:11","45":"2020-11-30 09:45:01","46":"2020-11-30 09:43:46","47":"2020-11-30 09:42:41","48":"2020-11-30 09:42:16","49":"2020-11-30 09:36:48","50":"2020-11-30 09:31:46","51":"2020-11-30 09:31:31","52":"2020-11-30 08:52:51","53":"2020-11-30 08:52:36","54":"2020-11-30 08:49:04","55":"2020-11-30 08:31:24","56":"2020-11-30 08:26:04","57":"2020-11-30 07:44:34","58":"2020-11-30 07:38:24","59":"2020-11-30 07:37:08","60":"2020-11-30 07:32:05","61":"2020-11-30 07:31:34","62":"2020-11-30 07:21:27","63":"2020-11-30 07:05:56","64":"2020-11-30 07:04:22","65":"2020-11-30 06:58:21","66":"2020-11-30 06:49:34","67":"2020-11-30 06:47:47","68":"2020-11-30 06:47:07","69":"2020-11-30 06:43:17","70":"2020-11-30 06:40:21","71":"2020-11-30 01:35:30","72":"2020-11-30 01:31:41","73":"2020-11-30 01:28:30","74":"2020-11-30 01:28:00","75":"2020-11-30 01:27:49","76":"2020-11-30 01:27:41","77":"2020-11-30 01:27:19","78":"2020-11-30 01:24:55","79":"2020-11-30 01:17:18","80":"2020-11-30 01:17:06","81":"2020-11-30 01:16:52","82":"2020-11-30 01:16:40","83":"2020-11-30 01:16:16","84":"2020-11-30 01:15:28","85":"2020-11-30 01:14:12","86":"2020-11-30 01:09:58","87":"2020-11-30 01:06:49","88":"2020-11-30 01:06:24","89":"2020-11-30 00:56:34","90":"2020-11-30 00:56:25","91":"2020-11-30 00:55:35"},"retweet_count":{"0":61,"1":26,"2":21,"3":366,"4":105,"5":385,"6":79,"7":57,"8":254,"9":1055,"10":425,"11":85,"12":18,"13":97,"14":103,"15":67,"16":306,"17":29,"18":569,"19":189,"20":127,"21":131,"22":5,"23":48,"24":89,"25":64,"26":125,"27":98,"28":349,"29":63,"30":39,"31":72,"32":36,"33":36,"34":1224,"35":137,"36":22,"37":65,"38":17,"39":53,"40":248,"41":29,"42":302,"43":35,"44":115,"45":82,"46":637,"47":225,"48":142,"49":21,"50":1431,"51":110,"52":17,"53":53,"54":124,"55":21,"56":1224,"57":601,"58":170,"59":159,"60":213,"61":163,"62":42,"63":508,"64":154,"65":34,"66":63,"67":598,"68":623,"69":189,"70":5,"71":47,"72":342,"73":805,"74":73,"75":27,"76":1465,"77":97,"78":27,"79":907,"80":1032,"81":349,"82":265,"83":441,"84":60,"85":110,"86":62,"87":1309,"88":14,"89":74,"90":42,"91":11},"favorite_count":{"0":138,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":208,"8":0,"9":0,"10":0,"11":202,"12":0,"13":214,"14":214,"15":0,"16":1046,"17":0,"18":2458,"19":0,"20":264,"21":582,"22":0,"23":122,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":1043,"29":0,"30":0,"31":179,"32":0,"33":0,"34":0,"35":319,"36":0,"37":143,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":653,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":153,"54":0,"55":0,"56":2128,"57":1605,"58":0,"59":341,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":615,"65":88,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":60,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":227,"87":0,"88":22,"89":0,"90":0,"91":43},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJLq7KEmnw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1333480917348749312","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[35,58]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patriota14VE","name":"Patriota14VE","id":1300607127032008705,"id_str":"1300607127032008705","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Patriota14VE","name":"Patriota14VE","id":1300607127032008705,"id_str":"1300607127032008705","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakealatake","name":"cakeminuesa","id":253466094,"id_str":"253466094","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NvMPDFmdoX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Alvisepf\/status\/1333515677940977667","display_url":"twitter.com\/Alvisepf\/statu\u2026","indices":[220,243]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elliberal_com","name":"El Liberal","id":1301089742981943296,"id_str":"1301089742981943296","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UJkZ0KRPUA","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/desmontan-una-nueva-manipulacion-de-tve\/","display_url":"elliberal.com\/desmontan-una-\u2026","indices":[88,111]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptvA2ttzKb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NormaMontesino\/status\/1333437819088408578","display_url":"twitter.com\/NormaMontesino\u2026","indices":[273,296]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlackMa35409403","name":"Mark I Gonzalez R","id":1025912892619730946,"id_str":"1025912892619730946","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jfYXwiMjcG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/noelleal\/status\/1333492308940103680","display_url":"twitter.com\/noelleal\/statu\u2026","indices":[69,92]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[5,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CrHOwmg3P3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1333426353199308807","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[278,301]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[73,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkLnzwLT3n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lanochededieter\/status\/1333486671585816585","display_url":"twitter.com\/lanochedediete\u2026","indices":[281,304]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanjoAizcorbe","name":"Juan Jos\u00e9 Aizcorbe Torra","id":2832034762,"id_str":"2832034762","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rluAbi8kfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1333474389715804170","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1333495723002916878,"id_str":"1333495723002916878","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGHS38XcA4cSEW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGHS38XcA4cSEW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/emyVauk0IB","display_url":"pic.twitter.com\/emyVauk0IB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanjoAizcorbe\/status\/1333495946362167297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":455,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":803,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1070,"h":1600,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333495946362167297,"source_status_id_str":"1333495946362167297","source_user_id":2832034762,"source_user_id_str":"2832034762"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alegria654321","name":"Alegr\u00eda Cuartero","id":2839593388,"id_str":"2839593388","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZORlsHT6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorgebuxade\/status\/1333422483437998080","display_url":"twitter.com\/Jorgebuxade\/st\u2026","indices":[257,280]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2UajsFhnj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jm_clavero\/status\/1320404042225430530","display_url":"twitter.com\/jm_clavero\/sta\u2026","indices":[67,90]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enmapeel","name":"Karina Sagarra L\u00f3pez Azor\u00edn","id":209620378,"id_str":"209620378","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLZCx5Fmxk","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201130-el-pp-niega-que-haya-acuerdo-para-la-renovacion-del-cgpj\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201130-el-pp\u2026","indices":[149,172]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Don_Patriota1","name":"P A T R I O T A\ud83d\udcaa","id":774375415460790273,"id_str":"774375415460790273","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"potorret","name":"LadyPotorret","id":1063428545689673729,"id_str":"1063428545689673729","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFranceschiG","name":"REP\u00daBLICO Alberto Franceschi G","id":1267294997516292097,"id_str":"1267294997516292097","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9htYQ7yX1r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_ser\/status\/1333351313820712960","display_url":"twitter.com\/la_ser\/status\/\u2026","indices":[223,246]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DEJFtQO1mX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fjPEak","display_url":"bit.ly\/3fjPEak","indices":[93,116]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyNkHAbERK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1333304757906128897","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[214,237]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"forresgum69","name":"forresgum69","id":950380012695445504,"id_str":"950380012695445504","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[33,44]}],"urls":[],"media":[{"id":1333340073144807424,"id_str":"1333340073144807424","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD5u3CW8AAycWm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD5u3CW8AAycWm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U3ZTQ9NRSv","display_url":"pic.twitter.com\/U3ZTQ9NRSv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/forresgum69\/status\/1333340076718350337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1275,"h":1267,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1192,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333340076718350337,"source_status_id_str":"1333340076718350337","source_user_id":950380012695445504,"source_user_id_str":"950380012695445504"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Valenti48556216","name":"Valentin Sanchez","id":1244188098206093313,"id_str":"1244188098206093313","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[37,48]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[52,63]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tFoTUjCjTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1333365569899405318","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[281,304]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenezolanaVox","name":"Ana","id":319364515,"id_str":"319364515","indices":[3,17]},{"screen_name":"OpinadorProfes4","name":"Opinador Profesional","id":1301085164383109120,"id_str":"1301085164383109120","indices":[19,35]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[36,51]},{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[52,66]},{"screen_name":"veintimillapier","name":"Francisco Javier\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1120274781289558017,"id_str":"1120274781289558017","indices":[67,83]},{"screen_name":"IndonesiaMar","name":"Indonesia","id":1235103490189352960,"id_str":"1235103490189352960","indices":[84,97]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1oEsUnMam\u00f3n","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[98,113]},{"screen_name":"DefiendeEspa","name":"Defiende Espa\u00f1a Ahora \u271d\ufe0f","id":1076814876427911169,"id_str":"1076814876427911169","indices":[114,127]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CZp9C1LeYb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jvegavara\/status\/1333406597909983237","display_url":"twitter.com\/jvegavara\/stat\u2026","indices":[281,304]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[74,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDDVbotGIZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36lZNAC","display_url":"bit.ly\/36lZNAC","indices":[91,114]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tFoTUjCjTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_es\/status\/1333365569899405318","display_url":"twitter.com\/vox_es\/status\/\u2026","indices":[236,259]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[92,106]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[108,122]},{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[125,137]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sY1H5dBMf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ob9nMX","display_url":"bit.ly\/3ob9nMX","indices":[82,105]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"Gracias","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"CDCovarrubias","name":"Centro Diego de Covarrubias","id":2260191182,"id_str":"2260191182","indices":[25,39]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[114,129]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[66,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RsnRZh0Vuk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V8lMof","display_url":"bit.ly\/2V8lMof","indices":[82,105]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rempetri","name":"Pipo","id":69650612,"id_str":"69650612","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[20,35]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[36,50]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EleazarRafaelR1","name":"Eleazar Rafael Rodr\u00edguez","id":1259411519944736768,"id_str":"1259411519944736768","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OMJUidnH0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/laesencia66\/status\/1333331523622367233","display_url":"twitter.com\/laesencia66\/st\u2026","indices":[273,296]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sY1H4W0nF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ob9nMX","display_url":"bit.ly\/3ob9nMX","indices":[82,105]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"noemi96972122","name":"Mimi","id":1303046862975500288,"id_str":"1303046862975500288","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75t512X4mR","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","display_url":"voxespana.es","indices":[35,58]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[32,43]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QOR8ulei0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1333161128948543488","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[193,216]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Traici\u00f3n","indices":[33,42]},{"text":"Contrarrevoluci\u00f3n","indices":[115,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8JM7ibRaM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37b7qck","display_url":"bit.ly\/37b7qck","indices":[73,96]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Z5F50rkUj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1333135973534863360","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[52,75]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cfehjOICZ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/deangeliscorey\/status\/1333061013277716481","display_url":"twitter.com\/deangeliscorey\u2026","indices":[254,277]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"cardenasnicolas","name":"Nicol\u00e1s de C\u00e1rdenas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\udde6","id":127566457,"id_str":"127566457","indices":[93,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDF1FVgkLo","expanded_url":"https:\/\/www.actuall.com\/democracia\/dividir-a-las-victimas-del-terrorismo-para-blanquear-a-eta-segundo-acto\/","display_url":"actuall.com\/democracia\/div\u2026","indices":[112,135]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuel52671319","name":"@manuel","id":1307724549916631041,"id_str":"1307724549916631041","indices":[3,18]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[20,30]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[31,46]},{"screen_name":"PRISARadio","name":"PRISA Radio","id":217063114,"id_str":"217063114","indices":[79,90]},{"screen_name":"jsanchezcristo","name":"Julio S\u00e1nchez Cristo","id":337783129,"id_str":"337783129","indices":[99,114]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yosoyliborio","name":"Liborio","id":25750169,"id_str":"25750169","indices":[3,16]},{"screen_name":"DiazCanelB","name":"Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez","id":1025037163291914240,"id_str":"1025037163291914240","indices":[92,103]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"phenobarbital","name":"Jesus Lara","id":14610444,"id_str":"14610444","indices":[3,17]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]},{"screen_name":"FBI","name":"FBI","id":17629860,"id_str":"17629860","indices":[17,21]},{"screen_name":"PhillDKline","name":"Phillip Kline","id":1330274087218851852,"id_str":"1330274087218851852","indices":[53,65]},{"screen_name":"MattBraynard","name":"Matt Braynard","id":704943112217608193,"id_str":"704943112217608193","indices":[94,107]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isvUCc7VXt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q2Mpcu","display_url":"bit.ly\/3q2Mpcu","indices":[82,105]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KAPITANBOLA","name":"Hispano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":268868935,"id_str":"268868935","indices":[3,15]},{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[17,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1333128795893723138,"id_str":"1333128795893723138","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA5k58W8AI63EH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoA5k58W8AI63EH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QXv7JnjIiZ","display_url":"pic.twitter.com\/QXv7JnjIiZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KAPITANBOLA\/status\/1333128798305390592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":278,"h":188,"resize":"fit"},"medium":{"w":278,"h":188,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":278,"h":188,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333128798305390592,"source_status_id_str":"1333128798305390592","source_user_id":268868935,"source_user_id_str":"268868935"}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LainzJesus","name":"Jes\u00fas La\u00ednz","id":724942632695271424,"id_str":"724942632695271424","indices":[3,14]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRDw2PglmN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RunRunesWeb\/status\/1333214180980256768","display_url":"twitter.com\/RunRunesWeb\/st\u2026","indices":[132,155]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diazvillanueva","name":"D\u00edaz Villanueva","id":3946571,"id_str":"3946571","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/us2hu3hv21","expanded_url":"https:\/\/www.dropbox.com\/s\/eke3sznsovmwhba\/ORDER%20-%20PEARSON%20v.%20KEMP%2011.29.2020.pdf?dl=0","display_url":"dropbox.com\/s\/eke3sznsovmw\u2026","indices":[73,96]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ET7ldGhvio","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/economia\/abci-reyes-maroto-bajar-turismo-solo-mejoraria-cuenta-resultados-empresas-202011290145_noticia.html","display_url":"abc.es\/economia\/abci-\u2026","indices":[111,134]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1fOQlFQqM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-28\/73-mandos-retirados-del-ejercito-firman-una-carta-al-rey-que-asume-el-discurso-de-vox.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[254,277]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[97,111]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gcLDHUbz4R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maiterico\/status\/1333195609210298368","display_url":"twitter.com\/maiterico\/stat\u2026","indices":[278,301]}],"media":[{"id":1333215766024433666,"id_str":"1333215766024433666","indices":[302,325],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCIrO7WMAIEkN_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoCIrO7WMAIEkN_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JSJRWoXE4a","display_url":"pic.twitter.com\/JSJRWoXE4a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1333215770151702528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":670,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1484,"resize":"fit"},"small":{"w":379,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariviSolla","name":"Openmind","id":1251108954551267328,"id_str":"1251108954551267328","indices":[3,15]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zxv7mt4g2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACOM_es\/status\/1333208717727293440","display_url":"twitter.com\/ACOM_es\/status\u2026","indices":[150,173]}]}}}