{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo","6":"JornalPoligrafo","7":"JornalPoligrafo","8":"JornalPoligrafo","9":"JornalPoligrafo","10":"JornalPoligrafo","11":"JornalPoligrafo","12":"JornalPoligrafo","13":"JornalPoligrafo","14":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1333516153084276736,"1":1333495766925635589,"2":1333431153366355968,"3":1333374851390779392,"4":1333374784093245440,"5":1333374711187824641,"6":1333374516756615168,"7":1333374430811217920,"8":1333374344148492288,"9":1333374265022951426,"10":1333374076719689731,"11":1333373926223835141,"12":1333372961101918211,"13":1333372855879348224,"14":1333366836520431617},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"#VIDEOCHECK | M\u00e9dicos pela Verdade propagam ideias sem credibilidade cient\u00edfica?\n\nSaiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/N8AxTEE4MA https:\/\/t.co\/Bd3rsi6kZG","1":"Durante o debate e vota\u00e7\u00f5es na especialidade do OE2021, o l\u00edder do Chega defendeu a necessidade da redu\u00e7\u00e3o da taxa do IVA na restaura\u00e7\u00e3o. Duarte Alves, deputado do PCP, fez quest\u00e3o de dizer que Ventura integrava o PSD quando o partido aumentou esse imposto.https:\/\/t.co\/dPD7VFiKWM","2":"Estudo da ENSP prova que m\u00e1s decis\u00f5es das autoridades de Sa\u00fade s\u00e3o respons\u00e1veis por 8 mil mortes durante a pandemia? https:\/\/t.co\/K6zbLGT96u","3":"A fiabilidade dos testes PCR tem sido constantemente questionada pelos negacionistas da pandemia de Covid-19. Em publica\u00e7\u00e3o propagada nas redes sociais, alega-se que os testes para dete\u00e7\u00e3o do SARS-CoV-2 t\u00eam \"97% de margem de erro\". Confirma-se?https:\/\/t.co\/t0NFjLUko0","4":"Pol\u00edcia Judici\u00e1ria admitiu candidata a inspetora considerada inapta nos testes que realizou?https:\/\/t.co\/yy3yRxqaZZ","5":"\u201cEnorme fraude - a maior de sempre na Am\u00e9rica\u201d, assegura-se em publica\u00e7\u00e3o, na qual se afirma que a suposta transfer\u00eancia de meio milh\u00e3o de votos do candidato republicano para o rival democrata teve especial incid\u00eancia nos chamados \u201cswing states\u201d. Ser\u00e1?https:\/\/t.co\/IN81oocXEh","6":"Em entrevista \u00e0 TVI, o primeiro-ministro criticou o PSD por este ter feito um acordo com \"um partido de extrema direita xen\u00f3foba\". Manteve-se o PS coerente a esta posi\u00e7\u00e3o durante a vota\u00e7\u00e3o de uma proposta do BE para o OE2021? Verifica\u00e7\u00e3o de factos.https:\/\/t.co\/mE8F536De4","7":"Num f\u00f3rum de discuss\u00e3o de um grupo de profissionais de sa\u00fade ligado a ideias negacionistas ter\u00e1 sido colocada a circular uma receita para \u201ccorromper\u201d um exame de detec\u00e7\u00e3o da Covid-19. Mas ser\u00e1 isso poss\u00edvel?https:\/\/t.co\/8DLycJT77S","8":"Est\u00e1 a circular nas redes sociais uma fotografia que supostamente mostra um radar escondido em cima de um viaduto - e a apontar para a autoestrada A2 - com o objetivo de detetar situa\u00e7\u00f5es de excesso de velocidade e emitir multas. Ser\u00e1 aut\u00eantica?https:\/\/t.co\/rXz0fjlXg3","9":"Ant\u00f3nio Costa critica Rui Rio mas ele tamb\u00e9m j\u00e1 exigiu uma auditoria para injetar capital no Novo Banco?https:\/\/t.co\/txOj45zuGU","10":"Tom\u00e1s Bastos, um toureiro de 13 anos, esteve no M\u00e9xico nos \u00faltimos dias, onde toureou novilhos, mesmo depois de se sentir indisposto e de ter desmaiado a meio do espet\u00e1culo. A den\u00fancia tem circulado nas redes sociais, mas ser\u00e1 verdade?https:\/\/t.co\/eYa60RSm7u","11":"\u201cEm 15 anos de Centro de Treinos do Olival, FC Porto pagou apenas 90 mil euros de renda num gasto de 16 milh\u00f5es pela autarquia\u201d. \u00c9 mesmo assim?https:\/\/t.co\/7LHk5kMMCc","12":"#AGENCIAPUBLICA | Acessar os servi\u00e7os de combate \u00e0 viol\u00eancia de g\u00eanero j\u00e1 era problem\u00e1tico antes da Covid-19, mas a quarentena durante pandemia agravou essa situa\u00e7\u00e3o no Brasil e em outros pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina. https:\/\/t.co\/g9gj5nPHqJ","13":"Chega exigiu em maio que o Novo Banco devolvesse 850 milh\u00f5es ao Fundo de Resolu\u00e7\u00e3o, mas agora votou contra proposta do BE para travar mais uma transfer\u00eancia para o antigo BES?https:\/\/t.co\/eDts3HE8eK","14":"Considerado um dos melhores futebolistas da hist\u00f3ria, o internacional argentino morreu aos 60 anos, depois de uma vida de in\u00fameras conquistas e muitos esc\u00e2ndalos. O Pol\u00edgrafo relata as algumas das maiores falsidades escritas sobre \"El Pibe\".\nhttps:\/\/t.co\/5EfQ7L6qfZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 21:00:01","1":"2020-11-30 19:39:00","2":"2020-11-30 15:22:15","3":"2020-11-30 11:38:32","4":"2020-11-30 11:38:16","5":"2020-11-30 11:37:58","6":"2020-11-30 11:37:12","7":"2020-11-30 11:36:51","8":"2020-11-30 11:36:31","9":"2020-11-30 11:36:12","10":"2020-11-30 11:35:27","11":"2020-11-30 11:34:51","12":"2020-11-30 11:31:01","13":"2020-11-30 11:30:36","14":"2020-11-30 11:06:41"},"retweet_count":{"0":5,"1":3,"2":2,"3":1,"4":1,"5":1,"6":2,"7":1,"8":2,"9":1,"10":1,"11":2,"12":1,"13":1,"14":1},"favorite_count":{"0":6,"1":4,"2":2,"3":0,"4":0,"5":0,"6":2,"7":0,"8":1,"9":1,"10":0,"11":3,"12":0,"13":0,"14":1},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal","6":"Lisbon, Portugal","7":"Lisbon, Portugal","8":"Lisbon, Portugal","9":"Lisbon, Portugal","10":"Lisbon, Portugal","11":"Lisbon, Portugal","12":"Lisbon, Portugal","13":"Lisbon, Portugal","14":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","6":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","7":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","8":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","9":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","10":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","11":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","12":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","13":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","14":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VIDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N8AxTEE4MA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JpNnPc","display_url":"bit.ly\/2JpNnPc","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1333503593350111237,"id_str":"1333503593350111237","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333503593350111237\/pu\/img\/nIa5cAoMmN8dXlUY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333503593350111237\/pu\/img\/nIa5cAoMmN8dXlUY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bd3rsi6kZG","display_url":"pic.twitter.com\/Bd3rsi6kZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1333516153084276736\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dPD7VFiKWM","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/andre-ventura-fazia-parte-do-psd-quando-o-iva-da-restauracao-foi-aumentado-para-23","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/and\u2026","indices":[257,280]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K6zbLGT96u","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/estudo-da-ensp-prova-que-mas-decisoes-das-autoridades-de-saude-sao-responsaveis-por-8-mil-mortes-durante-a-pandemia-em-portugal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/est\u2026","indices":[117,140]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t0NFjLUko0","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/testes-para-o-novo-coronavirus-tem-97-de-margem-de-erro","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/tes\u2026","indices":[244,267]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yy3yRxqaZZ","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/policia-judiciaria-admitiu-candidata-a-inspetora-inapta-medica-e-psicologicamente","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/pol\u2026","indices":[92,115]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IN81oocXEh","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/eleicoes-americanas-foram-transferidos-500-mil-votos-de-trump-para-biden-atraves-do-software-das-urnas-eletronicas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ele\u2026","indices":[252,275]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mE8F536De4","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/antonio-costa-afirmou-que-nunca-negociaria-com-o-chega-mas-o-ps-fe-lo-durante-a-votacao-do-orcamento-do-estado","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ant\u2026","indices":[248,271]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8DLycJT77S","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/e-possivel-manipular-os-resultados-de-um-teste-a-covid-19","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/e-p\u2026","indices":[207,230]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXz0fjlXg3","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/imagem-de-radar-de-controlo-de-velocidade-na-a2-e-autentica","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ima\u2026","indices":[245,268]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txOj45zuGU","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/antonio-costa-ja-exigiu-a-realizacao-de-uma-auditoria-como-condicao-para-injecao-de-capital-no-novo-banco","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ant\u2026","indices":[104,127]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYa60RSm7u","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/crianca-portuguesa-de-13-anos-toureou-novilhos-no-mexico-mesmo-depois-de-ter-desmaiado-na-praca-de-touros","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cri\u2026","indices":[235,258]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LHk5kMMCc","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fc-porto-paga-apenas-500-euros-por-mes-a-camara-de-gaia-para-utilizar-centro-de-estagio-do-olival","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fc-\u2026","indices":[143,166]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"AGENCIAPUBLICA","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g9gj5nPHqJ","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/artigos\/duas-vezes-vitimas-mulheres-sofreram-agressoes-durante-quarentena-imposta-pela-pandemia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/arti\u2026","indices":[214,237]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDts3HE8eK","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/chega-exigiu-em-maio-que-o-novo-banco-devolvesse-850-milhoes-ao-fundo-de-resolucao-mas-agora-votou-contra-a-proposta-do-be-para-travar-mais-uma-transferencia-para-o-banco-avaliacao-do-poligrafo-im","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/che\u2026","indices":[175,198]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EfQ7L6qfZ","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/desporto\/artigos\/as-nove-maiores-falsidades-contadas-sobre-diego-maradona","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/desporto\/artig\u2026","indices":[242,265]}]}}}