{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1333561391962263552,"1":1333559413257461766,"2":1333557529012555776,"3":1333556562821062656,"4":1333554368789045249,"5":1333554103780257792,"6":1333551653694435335,"7":1333551314010312704,"8":1333550690761928706,"9":1333549694660849667,"10":1333549692806893577,"11":1333549690714001411,"12":1333547398585606146,"13":1333547397214064641,"14":1333547395725090819,"15":1333547394064113665,"16":1333547392625414146,"17":1333547391291682819,"18":1333547389840453633,"19":1333547388296962048,"20":1333547386606669826,"21":1333547383284752384,"22":1333547381640597505,"23":1333547379669278720,"24":1333546355675996160,"25":1333531250301292544,"26":1333530281735827458,"27":1333521894973329419,"28":1333516187838283776,"29":1333516150647386112,"30":1333515216508825604,"31":1333509992389996547,"32":1333501052017025029,"33":1333500270370824195,"34":1333497619541319682,"35":1333470858325630976,"36":1333467617558999055,"37":1333465225287397382,"38":1333464281640267783,"39":1333461761844973569,"40":1333460665080684544,"41":1333459683693260800,"42":1333457371352457216,"43":1333456071093055501,"44":1333454967512981504,"45":1333454814966149124,"46":1333454563450478605,"47":1333454104597852163,"48":1333453482834223108,"49":1333453238012686349,"50":1333446200104808449,"51":1333440657499701248,"52":1333433667201490946,"53":1333432398500016135,"54":1333431508686811136,"55":1333426261654376448,"56":1333425405563375620,"57":1333410521358405634,"58":1333410458682834945,"59":1333407706984624128,"60":1333404499478720513,"61":1333394785940463621,"62":1333394263061696512,"63":1333366413164220416},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false},"text":{"0":".@IvanDuque, adem\u00e1s:\n\n:right_arrow_selector:Firm\u00f3 un decreto contra la dosis m\u00ednima que permit\u00eda que alcaldes ordenaran a la polic\u00eda decomisar cualquier dosis de droga.\n\n:right_arrow_selector:No apoya la despenalizaci\u00f3n del aborto.\n\n:right_arrow_selector:Promovi\u00f3 la idea de una reglamentaci\u00f3n restrictiva de la protesta social.\n\n:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","1":"Con las objeciones a la @JEP_Colombia, el presidente @IvanDuque cambi\u00f3 de postura tras una intervenci\u00f3n p\u00fablica de @AlvaroUribeVel y dej\u00f3 atr\u00e1s la b\u00fasqueda de no crear choques institucionales, para terminar enfrent\u00e1ndose a una decisi\u00f3n ya tomada de la @CConstitucional.","2":"El caso es que el corte equilibrista del gobierno de @IvanDuque (con el que a\u00fan pretend\u00eda revestirse \"de centro\") termin\u00f3, sobre todo, cuando decidi\u00f3 objetar la ley estatutaria de la @JEP_Colombia, sin la que esta entidad no pod\u00eda comenzar a funcionar.\n\nhttps:\/\/t.co\/UNppjUhxO1","3":"El equilibrismo inicial de @IvanDuque se en movidas como\n\n*Respaldar la consulta anticorrupci\u00f3n de @ClaudiaLopez a pesar de la oposici\u00f3n de @AlvaroUribeVel.\n\n*Darle burocracia al @CeDemocratico al tiempo que nombr\u00f3 o mantuvo a altos funcionarios que trabajaron con @JuanManSantos.","4":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, esa que nos permite contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/bc9An7HXip","5":"Al principio de su gobierno, a @IvanDuque se le pod\u00eda ver todav\u00eda como un equilibrista.\n\nPero no tanto entre izquierda y derecha, sino entre la derecha de @AlvaroUribeVel y una agenda que, en ciertos puntos, no coincid\u00eda con la de su padrino pol\u00edtico.\n\nhttps:\/\/t.co\/R0lnXrT1Hy","6":"@jeinzu @IvanDuque @CeDemocratico Saludos. Tenemos en cola esa historia para citarla en el hilo. Ya vamos para all\u00e1.","7":"Y fue en campa\u00f1a que @IvanDuque lanz\u00f3 su libro \"El futuro est\u00e1 en el centro\".\n\nEs un manifiesto de 163 propuestas, muy en la l\u00ednea del conservatismo moderno anglosaj\u00f3n, para superar la impunidad, reactivar la econom\u00eda y digitalizar al pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/WHEP4ChKSH","8":"Para hacer calar su idea del centro, @IvanDuque retom\u00f3 t\u00f3picos tradicionales de @AlvaroUribeVel con lenguaje moderno, y los relacion\u00f3 con el futuro.\n\nPor ejemplo, que hab\u00eda que ser duro con la coca, pero por motivos ambientales. Apoy\u00f3 los carros el\u00e9ctricos, la econom\u00eda naranja. https:\/\/t.co\/cZOtyauBCN","9":"...el centro que dec\u00eda representar @IvanDuque se enfoc\u00f3, sobre todo, en proyectar una noci\u00f3n moderada de lo que ha representado el uribismo. Comenzando porque, por ejemplo, no ten\u00eda l\u00edos judiciales ni hab\u00eda trabajado en gobiernos uribistas.\n\nA eso le sum\u00f3 otros ingredientes :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","10":"Comencemos por la campa\u00f1a. @IvanDuque, siendo el candidato del @CeDemocratico, hizo \u00e9nfasis en que era \"de centro\", sobre todo de cara a la segunda vuelta, en la que se enfrentaba a @petrogustavo, que estaba a la izquierda.\n\nPero...\n\nhttps:\/\/t.co\/u6sibLt60W","11":"El presidente @IvanDuque vuelve a su discurso de campa\u00f1a y se declara de \"extremo centro\".\n\nPero mientras eso le sirvi\u00f3 para venderse como un candidato moderado, tras dos a\u00f1os de gobierno ha mostrado que est\u00e1, como su partido, el @CeDemocratico, claramente a la derecha.\n\nHilo :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/wbdu6Yu7nx","12":"Si le gust\u00f3 esta historia #ElijaSerS\u00faperAmigo, haga parte de nuestra comunidad y disfrute de los beneficios que eso trae. \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","13":"La discusi\u00f3n en el movimiento ind\u00edgena apenas comienza, pero seguir\u00e1n buscando la manera de bajar el nivel de violencia que los azota cada d\u00eda, con la intenci\u00f3n de evitar otro medio siglo de guerra.\n\nAc\u00e1 puede leer m\u00e1s detalles de la historia. https:\/\/t.co\/X4EeF3ONVl","14":"Sin embargo, hay otro sector de los ind\u00edgenas del Cauca que se resiste al di\u00e1logo con las disidencias porque \u00e9stas les han causado mucho dolor, y porque con la salida de las Farc los ind\u00edgenas han logrado fortalecer su control y autoridad en los territorios.","15":"El di\u00e1logo entre ind\u00edgenas del Cauca y disidencias de las Farc podr\u00eda lograrse con la intermediaci\u00f3n de la Iglesia, como ya ha sucedido en Tumaco (Nari\u00f1o).\n\nEn todo caso, los acuerdos de este tipo son muy fr\u00e1giles y riesgosos.\nhttps:\/\/t.co\/dfBIIw54Au","16":"Un sector de los ind\u00edgenas del Cauca, quiere dialogar con las disidencias para ponerles l\u00edmites, como que respeten el Derecho Internacional Humanitario y a la poblaci\u00f3n civil, as\u00ed establecer reglas a esta nueva oleada de violencia.\n\nEl objetivo es evitar m\u00e1s muertes.","17":"A los ind\u00edgenas, sin embargo, les interesa establecer un di\u00e1logo humanitario con las disidencias para tratar de bajar la intensidad del conflicto en Cauca, el departamento donde m\u00e1s l\u00edderes sociales y excombatientes de las Farc han sido asesinados.","18":"La negativa de los ind\u00edgenas es porque:\n \n:right_arrow_selector:Dicen que las Farc se acabaron con el Proceso de paz.\n \n:right_arrow_selector:No les reconocen ning\u00fan estatus pol\u00edtico, ideolog\u00eda ni objetivos claros.\n \n:right_arrow_selector:Los consideran delincuentes comunes.\n \n:right_arrow_selector:Est\u00e1n atacando a la comunidad de manera indiscriminada.","19":"El estatus pol\u00edtico les servir\u00eda a las disidencias para:\n\n:right_arrow_selector:Ganarse la aprobaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n y as\u00ed les permita estar en sus territorios.\n\n:right_arrow_selector:Legitimar y justificar su existencia como grupo armado y su presencia en la zona para buscar la \u201cpaz con justicia social\u201d.","20":"Un ejemplo de la violencia de las disidencias contra los ind\u00edgenas es Cristina Bautista, gobernadora ind\u00edgena asesinada por esos grupos junto con otros cuatro guardias.\n \nElla es una de los 46 l\u00edderes sociales asesinados en Cauca desde la llegada de @IvanDuque. https:\/\/t.co\/s4KX3oRINo","21":"Los ind\u00edgenas del Cauca, agrupados en @CRIC_Cauca y @ACIN_Cauca, no les han dado estatus pol\u00edtico a las disidencias y los est\u00e1n amenazando y matando.\n \nLas disidencias m\u00e1s grandes (Dagoberto Ramos y Jaime Mart\u00ednez) los han presionado para reunirse y lograr ese reconocimiento.","22":"El tercero al mando de las disidencias Dagoberto Ramos y Jaime Mart\u00ednez en Cauca, dijo en esta entrevista que han tenido confrontaciones con algunos ind\u00edgenas por desconocerlos como Farc. \n\nhttps:\/\/t.co\/18eQ3nwHqj","23":"Las disidencias de las Farc quieren tener un estatus pol\u00edtico y que los ind\u00edgenas del Cauca las reconozcan como las aut\u00e9nticas \u201cresistencias armadas de las Farc\u201d.\n\nPero ellos no han cedido y por eso est\u00e1n pagando hasta con su vida.\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/d7IBfX3Pym","24":"#Opini\u00f3n | \"El gobierno y sus seguidores, en medio del asesinato de l\u00edderes sociales, exguerrilleros y el aumento de las masacres, niegan que esta sea la paz del no.\" : Adri\u00e1n Restrepo Parra #RedPaz https:\/\/t.co\/YzCHmu3fiE","25":"#Opini\u00f3n | \"Los pueblos ind\u00edgenas, campesinos y afrodescendientes, siembran cambios estructurales en las relaciones entre la humanidad y la Pachamama.\" : @JFCaicedolvarez  #RedPaz https:\/\/t.co\/lYFyuioZpA","26":"Con la ayuda de nuestros #S\u00faperAmigos queremos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones.\n\nAqu\u00ed nuestras periodistas @Lardila83, @jinethprieto y @anakarietna cuentan c\u00f3mo descubrieron el entramado de contrataci\u00f3n de los Char.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/PyUqnItqup","27":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nLa @FLIP_org rechaza los se\u00f1alamientos y amenazas judiciales del exfiscal N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez contra dos periodistas que han cuestionado su papel en el caso de alias 'Jes\u00fas Santrich'.\n\nhttps:\/\/t.co\/xzIxg38AEF","28":"Pared\u00f3n La Silla Vac\u00eda https:\/\/t.co\/HMa7HwzssD","29":"#Opini\u00f3n | \"Hablar del lenguaje incluyente es permitirle al cerebro entender que con las palabras invisibilizamos la totalidad de las personas que componen el mundo, y que de esta manera comienzan las desigualdades sociales.\" : @andreatomas16 #RedMujeres https:\/\/t.co\/eiz8hZbnbd","30":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl presidente @IvanDuque se mete al debate y se declara de \"extremo centro\", muy a pesar de que su gobierno ha impulsado una agenda conservadora del lado de la derecha colombiana, comenzando por el @CeDemocratico.\n\nhttps:\/\/t.co\/MmVTD4YhPw","31":"En Cauca las disidencias han desatado una ola de represalias en contra de los ind\u00edgenas porque se niegan a darles legitimidad pol\u00edtica, que es lo que esos armados quieren. Adem\u00e1s, se resisten a que los ilegales controlen su territorio. https:\/\/t.co\/X4EeF3ONVl","32":"#Opini\u00f3n | \"En la actualidad, las campa\u00f1as hacen uso de perfilamiento basado en datos. \u00bfC\u00f3mo se ve el espectro desde los grandes datos?\" : @supercontra #RedInnovaci\u00f3n https:\/\/t.co\/VDmUUAp2Zc","33":"Este martes termina nuestra campa\u00f1a de #S\u00faperAmigos de 2020. \u00bfTiene dudas, preguntas, cr\u00edticas y\/o comentarios sobre @lasillavacia? Hoy las responderemos todas en un Facebook Live.\n\n\u00a1Con\u00e9ctese aqu\u00ed https:\/\/t.co\/oPOy48ZxVP!\n\nY #ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/tZAUSCsRLl","34":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nEl @ConcejoDeBogota eligi\u00f3 hoy, en medio de cr\u00edticas por un supuesto acuerdo burocr\u00e1tico, al nuevo Personero de Bogot\u00e1. Es el abogado Juli\u00e1n Pinilla.\n\nhttps:\/\/t.co\/JIZtJlWdk4","35":"#Opini\u00f3n | \"Cuando altos dignatarios de Estado comienzan a difundir mensajes con claros tintes xen\u00f3fobos, es cuando deben prenderse las alarmas.\" : @txominlasheras #RedVenezuela https:\/\/t.co\/fiayFpIpqE","36":"Si le gusta lo que hacemos y quiere ayudarnos a hacer m\u00e1s y mejor periodismo, #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\n\u00a1La campa\u00f1a va hasta ma\u00f1ana!\n\nTodos los beneficios de pertenecer a esta comunidad aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/puIIIYel3e","37":"Para ampliar m\u00e1s la historia sobre la gesti\u00f3n del secretario de Cultura de Bogot\u00e1, aqu\u00ed la encuentran completa:\n\nhttps:\/\/t.co\/Oo9PP4neW4","38":"A prop\u00f3sito de las dificultades de la reapertura en la cultura, les recomendamos este podcast :speaker_high_volume: que hicimos sobre el tema con @TeatroPetra, de Bogot\u00e1:\n \nhttps:\/\/t.co\/xLr1n50PW1","39":"Pero en el sector cultural critican del secretario @Bartelbyl:\n\n:right_arrow_selector:El enfoque est\u00e1 muy encaminado a la econom\u00eda naranja, de emprender y crear, pero no responde a las din\u00e1micas de los barrios.\n\n:right_arrow_selector:Las convocatorias no son para todo el mundo.\n\n:right_arrow_selector:Poco dinero para @CulturaenBta.","40":"En el sector cultural destacan del secretario @Bartelbyl:\n\n:right_arrow_selector:La creaci\u00f3n de protocolos para reabrir restaurantes, cines y teatros.\n\n:right_arrow_selector:Las exenciones a impuestos a museos y teatros.\n\n:right_arrow_selector:Los subsidios de Bogot\u00e1 Solidaria para artistas callejeros y mayores.\n\n:right_arrow_selector:Becas y est\u00edmulos.","41":"En el gremio cultural a @Bartelbyl le va mejor que con los pol\u00edticos.\n\nGestores culturales, artistas y acad\u00e9micos dicen entender que por la din\u00e1mica de la cultura, que requiere de aglomeraciones, este a\u00f1o ser\u00eda muy dif\u00edcil, y que por eso evaluar al Secretario es complejo.","42":"...detr\u00e1s de varias movidas est\u00e1n las estrategias de cultura ciudadana basadas en estudios.\n\n:right_arrow_selector:La idea de ir por las localidades con meg\u00e1fono :loudspeaker:\n\n:right_arrow_selector:As\u00f3mate a la ventana.\n\n:right_arrow_selector:Alas con las manos para mantener distancia.\n\n:right_arrow_selector:Mensajes por redes, :television:y :radio: cumplir normas de bioseguridad.","43":"Pero bueno, \u00bfcu\u00e1l ha sido la gesti\u00f3n de @Bartelbyl en @CulturaenBta?\n\n.@hmurrain, director de Cultura Ciudadana, dice que un ejemplo claro del trabajo es que el 98% de los bogotanos usa tapabocas.\n\nY agrega que...","44":"El secretario @Bartelbyl le dijo a La Silla Vac\u00eda: \u201cComo cualquier empleado con su jefe hay diferencias, pero no hay renuncia de mi parte y, hasta donde s\u00e9, la Alcaldesa tampoco me la ha pedido\u201d.","45":".@ClaudiaLopez le dijo a La Silla que las versiones de su inconformismo con el secretario @Bartelbyl son \u201cespeculativas y siembran incertidumbre y desaz\u00f3n\u201d.\n\nY agreg\u00f3: \u201ccuando hay algo concreto que informar lo hacemos. Preferimos la informaci\u00f3n a los chismes\u201d.","46":"Son cr\u00edticas similares a las de opositores como el uribista @AForeroM, la verde @luciabastidasu y el cristiano @EmelRojasC, que critican de @Bartelbyl:\n\n:right_arrow_selector:Falta de una apuesta clara de cultura.\n\n:right_arrow_selector:Falta de liderazgo en la pandemia.\n\n:right_arrow_selector:Falta de ejecuci\u00f3n del presupuesto.","47":"Las cr\u00edticas contra @Bartelbyl son tambi\u00e9n en el @ConcejoDeBogota.\n\nUn concejal verde (partido de @ClaudiaLopez) dijo que la gesti\u00f3n es \u201cnula\u201d, que no lo vieron explicando la reinvenci\u00f3n de centros Crea, la reapertura de teatros, de la @CinematecaBta o liderando conversaciones.","48":"Dos altos funcionarios de la Alcald\u00eda confirman, a condici\u00f3n de reserva, que @ClaudiaLopez ha dicho que ve \u201cperdido\u201d a @Bartelbyl.\n\nTambi\u00e9n que el Secretario intent\u00f3 renunciar y que, seg\u00fan una fuente que consultamos, lo reemplazar\u00eda @CataValenciaT, directora de @Idartes.","49":"A las cr\u00edticas que ha recibido en el @ConcejoDeBogota el secretario de Cultura, @Bartelbyl, porque sienten que no ha tenido liderazgo en el manejo de la pandemia, se suman las de la propia alcaldesa @ClaudiaLopez.\n\nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/hs2reJUitn","50":"\u00a1Vamos hasta ma\u00f1ana!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/PBIeyzhLW2","51":"#Opini\u00f3n | \"Debemos abrazar la idea de abrir v\u00edas exclusivas de bicicletas y peatones sin carros, donde pueda circular cualquier ciudadano, de cualquier edad, de cualquier condici\u00f3n.\" : @InexpertoM #RedCachaca https:\/\/t.co\/s54A9HNCah","52":"'Es absurdo que la responsabilidad recaiga exclusivamente en los Estados por el mensaje de urgencia y la de las farmac\u00e9uticas se limite a los da\u00f1os causados con dolo, o sea a \u00a1ninguno!', dice @TatianaAndia, profesora de @facisouniandes.\nhttps:\/\/t.co\/1V85W3wvEx","53":".@ClaudiaLopez ha dicho que ve \u201cperdido\u201d a su Secretario de Cultura, @Bartelbyl. \u00c9l asegura que no le han pedido la renuncia ni ha renunciado.\n\nhttps:\/\/t.co\/Oo9PP4neW4","54":"@jairvegac @Superamigos_LSV Ja\u00edr, qu\u00e9 alegr\u00eda leer mensajes como este. Mil y mil gracias. Nos da un impulso para hacer el periodismo que nos gusta y en el que creemos.","55":"Nuestros contenidos son la principal raz\u00f3n que tenemos para ganar m\u00e1s S\u00faperAmigos. Y ah\u00ed est\u00e1 nuestro #DetectorDeMentiras, que ha sido un \u00e9xito.\n\n\u00a1#ElijaSerS\u00faperAmigo que reabrimos nuestra campa\u00f1a hasta ma\u00f1ana!\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/tzfRYH2z0z","56":"Hay un patr\u00f3n de intimidaciones contra miembros de las Fuerzas Armadas que se atreven a denunciar irregularidades dentro de sus instituciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/qSEvWA7AgM","57":"#Opini\u00f3n | \"La victoria en Estados Unidos de una pol\u00edtica preocupada por el cambio clim\u00e1tico es una oportunidad que Colombia debe saber aprovechar.\" : @martinbosque1 #RedVerde https:\/\/t.co\/nFafKO9TbU","58":"#Podcast | \"Nuestras opciones eran: elegir qu\u00e9 parte de la casa nos ca\u00eda encima o salir corriendo\", nos dice Jack Celis, sobreviviente de Iota.\n\n\u00bfQu\u00e9 viene para Providencia? Con sanandresanos y expertos lo analizamos\n\nhttps:\/\/t.co\/FAMkbPwvXv https:\/\/t.co\/SuZem0QdvQ","59":"\u00a1Vamos hasta ma\u00f1ana!\n\nNuestra Directora, Juanita Le\u00f3n, explica las razones (que son muchas) por las que vale la pena que este a\u00f1o usted #ElijaSerS\u00faperAmigo de @lasillavacia.\n\nAqu\u00ed encuentra c\u00f3mo hacerlo y todos los beneficios: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/lOgxYnKAzp","60":"@CarvajalGSergio Saludos, Sergio. Hicimos seguimiento en nuestra secci\u00f3n En Vivo. Y estamos en consejo de redacci\u00f3n definiendo precisamente que publicaremos algo hoy, por tardar ma\u00f1ana, sobre el debate y lo ocurrido luego.","61":"\u00a1Vamos hasta ma\u00f1ana!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/0W5SBndSYe","62":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@moderna_tx anuncia esta ma\u00f1ana que su vacuna contra el covid es 94% eficaz y 100% en casos severos. \n\nY anunci\u00f3 que hoy pedir\u00e1 autorizaci\u00f3n para distribuir en Estados Unidos y Europa.  \n\nhttps:\/\/t.co\/2GoS1BXXFl","63":"Seg\u00fan dos altos funcionarios de la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, @ClaudiaLopez no est\u00e1 satisfecha con la labor de su secretario de cultura @Bartelbyl por \"su falta de liderazgo en el manejo de la pandemia\". \n\nEn el @ConcejoDeBogota, tambi\u00e9n hay cr\u00edticas.\n\nhttps:\/\/t.co\/Oo9PP4neW4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:59:46","1":"2020-11-30 23:51:55","2":"2020-11-30 23:44:25","3":"2020-11-30 23:40:35","4":"2020-11-30 23:31:52","5":"2020-11-30 23:30:49","6":"2020-11-30 23:21:05","7":"2020-11-30 23:19:44","8":"2020-11-30 23:17:15","9":"2020-11-30 23:13:18","10":"2020-11-30 23:13:17","11":"2020-11-30 23:13:17","12":"2020-11-30 23:04:10","13":"2020-11-30 23:04:10","14":"2020-11-30 23:04:09","15":"2020-11-30 23:04:09","16":"2020-11-30 23:04:09","17":"2020-11-30 23:04:08","18":"2020-11-30 23:04:08","19":"2020-11-30 23:04:08","20":"2020-11-30 23:04:07","21":"2020-11-30 23:04:06","22":"2020-11-30 23:04:06","23":"2020-11-30 23:04:06","24":"2020-11-30 23:00:01","25":"2020-11-30 22:00:00","26":"2020-11-30 21:56:09","27":"2020-11-30 21:22:50","28":"2020-11-30 21:00:09","29":"2020-11-30 21:00:00","30":"2020-11-30 20:56:17","31":"2020-11-30 20:35:32","32":"2020-11-30 20:00:00","33":"2020-11-30 19:56:54","34":"2020-11-30 19:46:22","35":"2020-11-30 18:00:01","36":"2020-11-30 17:47:09","37":"2020-11-30 17:37:38","38":"2020-11-30 17:33:53","39":"2020-11-30 17:23:53","40":"2020-11-30 17:19:31","41":"2020-11-30 17:15:37","42":"2020-11-30 17:06:26","43":"2020-11-30 17:01:16","44":"2020-11-30 16:56:53","45":"2020-11-30 16:56:16","46":"2020-11-30 16:55:16","47":"2020-11-30 16:53:27","48":"2020-11-30 16:50:59","49":"2020-11-30 16:50:00","50":"2020-11-30 16:22:02","51":"2020-11-30 16:00:01","52":"2020-11-30 15:32:14","53":"2020-11-30 15:27:12","54":"2020-11-30 15:23:40","55":"2020-11-30 15:02:49","56":"2020-11-30 14:59:25","57":"2020-11-30 14:00:16","58":"2020-11-30 14:00:01","59":"2020-11-30 13:49:05","60":"2020-11-30 13:36:20","61":"2020-11-30 12:57:44","62":"2020-11-30 12:55:40","63":"2020-11-30 11:05:00"},"retweet_count":{"0":9,"1":9,"2":8,"3":1,"4":0,"5":5,"6":0,"7":0,"8":3,"9":6,"10":7,"11":105,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":1,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":9,"24":5,"25":1,"26":4,"27":10,"28":0,"29":0,"30":5,"31":2,"32":1,"33":0,"34":1,"35":3,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":1,"46":6,"47":4,"48":1,"49":24,"50":1,"51":0,"52":1,"53":0,"54":0,"55":0,"56":2,"57":0,"58":2,"59":0,"60":0,"61":1,"62":1,"63":5},"favorite_count":{"0":35,"1":23,"2":33,"3":14,"4":1,"5":22,"6":4,"7":4,"8":18,"9":27,"10":22,"11":322,"12":0,"13":2,"14":4,"15":3,"16":2,"17":3,"18":4,"19":1,"20":2,"21":1,"22":1,"23":21,"24":7,"25":3,"26":5,"27":18,"28":4,"29":5,"30":17,"31":6,"32":2,"33":2,"34":4,"35":13,"36":3,"37":5,"38":4,"39":8,"40":5,"41":4,"42":6,"43":5,"44":7,"45":9,"46":19,"47":17,"48":21,"49":100,"50":4,"51":7,"52":3,"53":6,"54":3,"55":1,"56":5,"57":4,"58":2,"59":4,"60":2,"61":1,"62":4,"63":15},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[1,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[24,37]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[53,63]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[115,130]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[252,268]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[53,63]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[183,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UNppjUhxO1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/con-sus-objeciones-la-jep-duque-muestra-un-uribismo-mas-duro-70428","display_url":"lasillavacia.com\/con-sus-objeci\u2026","indices":[254,277]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[27,37]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[99,112]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[140,155]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[179,193]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[265,279]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[132,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bc9An7HXip","display_url":"pic.twitter.com\/bc9An7HXip","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333554368789045249\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[31,41]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[155,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0lnXrT1Hy","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-demostro-su-equilibrismo-en-el-primer-mes-67830","display_url":"lasillavacia.com\/duque-demostro\u2026","indices":[253,276]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jeinzu","name":"JM","id":1452247400,"id_str":"1452247400","indices":[0,7]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[8,18]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[19,33]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[21,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHEP4ChKSH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/por-sus-libros-los-conocereis-65358","display_url":"lasillavacia.com\/por-sus-libros\u2026","indices":[241,264]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[37,47]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[80,95]}],"urls":[],"media":[{"id":1333550664094453770,"id_str":"1333550664094453770","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoG5Q3dWEAoKwjA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoG5Q3dWEAoKwjA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cZOtyauBCN","display_url":"pic.twitter.com\/cZOtyauBCN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333550690761928706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":450,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[35,45]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[27,37]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[63,77]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[182,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6sibLt60W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/976928155574460416","display_url":"twitter.com\/IvanDuque\/stat\u2026","indices":[234,257]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[14,24]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[230,244]}],"urls":[],"media":[{"id":1333543531739287552,"id_str":"1333543531739287552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGyxtXXEAApbY4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGyxtXXEAApbY4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wbdu6Yu7nx","display_url":"pic.twitter.com\/wbdu6Yu7nx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333549690714001411\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":439,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":775,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":859,"h":1330,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[150,173]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4EeF3ONVl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/disidencias-matan-indigenas-no-las-reconocen-como-farc-79308","display_url":"lasillavacia.com\/disidencias-ma\u2026","indices":[244,267]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfBIIw54Au","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-pacifico\/tumaco-sin-homicidios-o-paz-mafiosa-69825","display_url":"lasillavacia.com\/silla-pacifico\u2026","indices":[227,250]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[250,260]}],"urls":[],"media":[{"id":1333546287766106112,"id_str":"1333546287766106112","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG1SIXW8AAqwIn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoG1SIXW8AAqwIn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s4KX3oRINo","display_url":"pic.twitter.com\/s4KX3oRINo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333547386606669826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CRIC_Cauca","name":"CRIC Colombia Cauca","id":458368311,"id_str":"458368311","indices":[38,49]},{"screen_name":"ACIN_Cauca","name":"Cxhab Wala Kiwe - ACIN","id":1205954378,"id_str":"1205954378","indices":[52,63]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18eQ3nwHqj","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6rqIJZd0pHo&ab_channel=Ariel%C3%81vilaAnaliza","display_url":"youtube.com\/watch?v=6rqIJZ\u2026","indices":[190,213]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333544156157841420,"id_str":"1333544156157841420","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGzWDgWEAwV5pG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGzWDgWEAwV5pG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d7IBfX3Pym","display_url":"pic.twitter.com\/d7IBfX3Pym","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333547379669278720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[191,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YzCHmu3fiE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/la-paz-del-no-77394","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[199,222]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[172,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[154,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYFyuioZpA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/bolivia-contra-egocentrismos-antropocentrismos-y-teolocentrismos-77392","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[180,203]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[25,37]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[221,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lardila83","name":"Laura Ardila Arrieta","id":74842802,"id_str":"74842802","indices":[111,121]},{"screen_name":"jinethprieto","name":"Jineth Prieto","id":156101766,"id_str":"156101766","indices":[123,136]},{"screen_name":"AnaKarietna","name":"AnaKarietna","id":199921014,"id_str":"199921014","indices":[139,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1333098521189343233,"id_str":"1333098521189343233","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAefenXUAEbFxe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoAefenXUAEbFxe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PyUqnItqup","display_url":"pic.twitter.com\/PyUqnItqup","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333530281735827458\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLIP_org","name":"FLIP","id":55379094,"id_str":"55379094","indices":[18,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xzIxg38AEF","expanded_url":"http:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230797","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230797","indices":[205,228]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HMa7HwzssD","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cpQDWTFKUkttWk55WFB4alB8MVlwSmt6clZiZ3JHagGvHP0YggF_XxhZLmQzjVco3Ro3p9BsZhfyXtczcV3w","display_url":"pscp.tv\/w\/cpQDWTFKUktt\u2026","indices":[23,46]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedMujeres","indices":[243,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreatomas16","name":"Andrea Gonz\u00e1lez","id":2789915751,"id_str":"2789915751","indices":[228,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiz8hZbnbd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-las-mujeres\/poder-de-las-palabras-desmontar-patriarcado-77391","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[255,278]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[30,40]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[214,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmVTD4YhPw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230796","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230796","indices":[231,254]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4EeF3ONVl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/disidencias-matan-indigenas-no-las-reconocen-como-farc-79308","display_url":"lasillavacia.com\/disidencias-ma\u2026","indices":[236,259]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedInnovaci\u00f3n","indices":[152,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"supercontra","name":"supercontra","id":7080872,"id_str":"7080872","indices":[139,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VDmUUAp2Zc","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-innovacion\/izquierda-centro-y-derecha-desde-perfilamiento-psicometrico-77389","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[167,190]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[39,51]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[226,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[117,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oPOy48ZxVP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37mawub","display_url":"bit.ly\/37mawub","indices":[198,221]},{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1333498349262163970,"id_str":"1333498349262163970","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGJrvhXUAISyG2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGJrvhXUAISyG2.png","url":"https:\/\/t.co\/tZAUSCsRLl","display_url":"pic.twitter.com\/tZAUSCsRLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333500270370824195\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[18,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JIZtJlWdk4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230795","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230795","indices":[166,189]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVenezuela","indices":[164,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"txominlasheras","name":"Txomin Las Heras","id":62394432,"id_str":"62394432","indices":[148,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fiayFpIpqE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/luz-verde-la-xenofobia-77388","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[178,201]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[78,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1333467236800073729,"id_str":"1333467236800073729","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFtYwkXEAEisRe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFtYwkXEAEisRe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puIIIYel3e","display_url":"pic.twitter.com\/puIIIYel3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333467617558999055\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oo9PP4neW4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/secretario-cultura-bogota-esta-mala-ahora-no-se-va-79301","display_url":"lasillavacia.com\/secretario-cul\u2026","indices":[113,136]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeatroPetra","name":"Teatro Petra","id":809879209,"id_str":"809879209","indices":[126,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLr1n50PW1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/asi-cultura-haga-lo-necesario-reactivarse-seguira-perdidas-79003","display_url":"lasillavacia.com\/asi-cultura-ha\u2026","indices":[153,176]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[51,61]},{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[259,272]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[46,56]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[24,34]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[40,50]},{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[54,67]},{"screen_name":"hmurrain","name":"Henry Murrain","id":114879801,"id_str":"114879801","indices":[71,80]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[14,24]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]},{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[90,100]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AForeroM","name":"Andr\u00e9s Forero CD #1\ufe0f\u20e3","id":465089702,"id_str":"465089702","indices":[60,69]},{"screen_name":"luciabastidasu","name":"Luc\u00eda Bastidas Ubate","id":243741788,"id_str":"243741788","indices":[80,95]},{"screen_name":"EmelRojasC","name":"Emel Rojas","id":3312759972,"id_str":"3312759972","indices":[111,122]},{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[140,150]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[20,30]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[49,65]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[98,111]},{"screen_name":"CinematecaBta","name":"Cinemateca de Bogot\u00e1","id":15232111,"id_str":"15232111","indices":[236,250]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[77,90]},{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[119,129]},{"screen_name":"CataValenciaT","name":"CatalinaValenciaT","id":1140475620767535104,"id_str":"1140475620767535104","indices":[233,247]},{"screen_name":"idartes","name":"Idartes","id":370115289,"id_str":"370115289","indices":[262,270]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[37,53]},{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[80,90]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[199,212]}],"urls":[],"media":[{"id":1333453064766943232,"id_str":"1333453064766943232","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFgf1oW8AAVH-V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFgf1oW8AAVH-V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hs2reJUitn","display_url":"pic.twitter.com\/hs2reJUitn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333453238012686349\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[22,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1332459623614439424,"id_str":"1332459623614439424","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332459623614439424\/pu\/img\/VB4rP93GfEVL6VLH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1332459623614439424\/pu\/img\/VB4rP93GfEVL6VLH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PBIeyzhLW2","display_url":"pic.twitter.com\/PBIeyzhLW2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333446200104808449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedCachaca","indices":[198,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InexpertoM","name":"InexpertoMovilidad","id":1046407377019457536,"id_str":"1046407377019457536","indices":[186,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s54A9HNCah","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-cachaca\/la-bici-no-usted-77384","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[210,233]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TatianaAndia","name":"Tatiana Andia","id":107261484,"id_str":"107261484","indices":[192,205]},{"screen_name":"facisouniandes","name":"Ciencias Sociales Uniandes","id":2383751928,"id_str":"2383751928","indices":[220,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1V85W3wvEx","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/universidad-los-andes-facultad-ciencias-sociales\/estamos-carrera-armamentista","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[237,260]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]},{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[69,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oo9PP4neW4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/secretario-cultura-bogota-esta-mala-ahora-no-se-va-79301","display_url":"lasillavacia.com\/secretario-cul\u2026","indices":[144,167]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairvegac","name":"Jair Vega","id":105185759,"id_str":"105185759","indices":[0,10]},{"screen_name":"Superamigos_LSV","name":"S\u00faperAmigos de La Silla Vac\u00eda","id":1285999039130017792,"id_str":"1285999039130017792","indices":[11,27]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[102,121]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[147,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1332818692443402242,"id_str":"1332818692443402242","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8gM6kXEAIjrqK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En8gM6kXEAIjrqK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tzfRYH2z0z","display_url":"pic.twitter.com\/tzfRYH2z0z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333426261654376448\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qSEvWA7AgM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/militar-o-policia-denuncia-colega-lo-paga-caro-79322","display_url":"lasillavacia.com\/militar-o-poli\u2026","indices":[144,167]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVerde","indices":[166,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinbosque1","name":"Mart\u00edn","id":2908433007,"id_str":"2908433007","indices":[151,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nFafKO9TbU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-verde\/efecto-maripusa-77383","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[176,199]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FAMkbPwvXv","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/36gj7z6","display_url":"spoti.fi\/36gj7z6","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1333029645411889153,"id_str":"1333029645411889153","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_fZlnXMAESKua.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En_fZlnXMAESKua.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SuZem0QdvQ","display_url":"pic.twitter.com\/SuZem0QdvQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333410458682834945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[136,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[159,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1328404125516779524,"id_str":"1328404125516779524","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328404125516779524\/img\/kao9K4XVxjoNxMCl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328404125516779524\/img\/kao9K4XVxjoNxMCl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOgxYnKAzp","display_url":"pic.twitter.com\/lOgxYnKAzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333407706984624128\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarvajalGSergio","name":"Sergio Carvajal","id":1069126732396015616,"id_str":"1069126732396015616","indices":[0,16]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[22,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1332048301911371776,"id_str":"1332048301911371776","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","url":"https:\/\/t.co\/0W5SBndSYe","display_url":"pic.twitter.com\/0W5SBndSYe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1333394785940463621\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[16,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GoS1BXXFl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230786","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230786","indices":[204,227]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[55,68]},{"screen_name":"Bartelbyl","name":"Nicolas Montero","id":244092587,"id_str":"244092587","indices":[129,139]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[205,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oo9PP4neW4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/secretario-cultura-bogota-esta-mala-ahora-no-se-va-79301","display_url":"lasillavacia.com\/secretario-cul\u2026","indices":[246,269]}]}}}