{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta","3":"LRsecreta","4":"LRsecreta","5":"LRsecreta","6":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1333520042407804929,"1":1333500816817328128,"2":1333468605913194497,"3":1333460608507899905,"4":1333404303579615232,"5":1333381453116272641,"6":1333343552697470977},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"\u00a1El viernes m\u00e1s negro!... ahora en #directo contando aquellas cosas que no pueden decir en televisi\u00f3n -&gt; https:\/\/t.co\/e9mz41tG0V\n\n#LaReuni\u00f3nSecreta https:\/\/t.co\/zdf82eLw4s","1":"El Gobierno :Spain: recibi\u00f3 el 3 de abril la carta de la Comisi\u00f3n Europea aseguraba que no iban a sancionar a los Estados miembros que bajasen el IVA de productos necesarios durante la pandemia por el coronavirus, como las mascarillas. \n\n:backhand_index_pointing_right: \u00bfNo dec\u00edan que el IVA no se pod\u00eda bajar? :no_entry:","2":"El Consejo de Transparencia y Buen Gobierno ha ordenado al Ministerio de Sanidad :Spain: que d\u00e9 a conocer los nombres del comit\u00e9 de expertos al que aludi\u00f3 Fernando Sim\u00f3n como encargado de asesorar al Gobierno en la gesti\u00f3n de la pandemia de coronavirus.\n\n:backhand_index_pointing_right: Epi, Blas, Zipi, Zape... :no_entry:","3":"Navidad es una \u00e9poca en la que cient\u00edficamente se ha comprobado que se aumenta el n\u00famero de reca\u00eddas en el consumo por parte de las personas adictas, tambi\u00e9n existen pautas de prevenci\u00f3n que evitan la vuelta a las conductas de consumo y desajustadas :right_arrow: Ll\u00e1manos al +34 915 630 447","4":"Italia :Italy: cancela la Navidad :Christmas_tree: para evitar una \"masacre\".\n\nSe mantendr\u00e1 el toque de queda en Nochebuena y Nochevieja: todos a las diez en casa.\n\n:backhand_index_pointing_right: En Espa\u00f1a los esfuerzos de los gestores de la crisis parece que pasan por \u201csalvar la Navidad\u201d :no_entry:","5":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en el archipi\u00e9lago canario? \n\nPues que los que se llenan la boca y salen de CARA en la foto abanderando temas de inmigraci\u00f3n... en la realidad dan la ESPALDA a los inmigrantes ilegales y a los compatriotas canarios.\n\nLa soluci\u00f3n es impopular :no_entry:","6":"Los aut\u00f3nomos :Spain: pagan desde hoy hasta 24 euros m\u00e1s de cuota que en septiembre.\n\n:backhand_index_pointing_right: Arriesg\u00e1is vuestro patrimonio, trabaj\u00e1is m\u00e1s que nadie, gener\u00e1is puesto de trabajo... pero os fr\u00eden a impuestos y si ten\u00e9is \u00e9xito, literalmente, !alg\u00fan gobernante os quiere saquear a\u00fan m\u00e1s! :no_entry:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 21:15:28","1":"2020-11-30 19:59:04","2":"2020-11-30 17:51:04","3":"2020-11-30 17:19:18","4":"2020-11-30 13:35:34","5":"2020-11-30 12:04:46","6":"2020-11-30 09:34:09"},"retweet_count":{"0":264,"1":347,"2":418,"3":24,"4":521,"5":154,"6":454},"favorite_count":{"0":0,"1":1304,"2":1898,"3":0,"4":1779,"5":746,"6":1603},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","3":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","4":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","5":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","6":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"directo","indices":[50,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neurosalus","name":"Neurosalus","id":3051362978,"id_str":"3051362978","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}