{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware","25":"papayaykware","26":"papayaykware","27":"papayaykware","28":"papayaykware","29":"papayaykware","30":"papayaykware","31":"papayaykware","32":"papayaykware","33":"papayaykware","34":"papayaykware","35":"papayaykware","36":"papayaykware","37":"papayaykware","38":"papayaykware","39":"papayaykware","40":"papayaykware","41":"papayaykware","42":"papayaykware","43":"papayaykware","44":"papayaykware","45":"papayaykware","46":"papayaykware","47":"papayaykware","48":"papayaykware","49":"papayaykware","50":"papayaykware","51":"papayaykware","52":"papayaykware","53":"papayaykware","54":"papayaykware","55":"papayaykware","56":"papayaykware","57":"papayaykware","58":"papayaykware","59":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1333547306621296641,"1":1333547158998495240,"2":1333546344057856000,"3":1333543098060857344,"4":1333542647219302400,"5":1333542545054380034,"6":1333541884346691584,"7":1333541226390450177,"8":1333540907732316162,"9":1333537575827611649,"10":1333536973626216448,"11":1333535935582101508,"12":1333524882320191489,"13":1333524274083196930,"14":1333518572899938313,"15":1333508127996715008,"16":1333506134863454208,"17":1333498162112311306,"18":1333497285196570626,"19":1333494822838149123,"20":1333490534850187267,"21":1333490190711726081,"22":1333489801346027523,"23":1333485133618405377,"24":1333483880150609920,"25":1333481447735386112,"26":1333476991996203009,"27":1333476943912644609,"28":1333475685030121474,"29":1333470618981969925,"30":1333469854746210304,"31":1333469420325392384,"32":1333469294999506947,"33":1333469179681402885,"34":1333468835073171458,"35":1333468622405165058,"36":1333468510727639048,"37":1333467582427492359,"38":1333466819773009920,"39":1333466395183624192,"40":1333461875686830080,"41":1333458283382919172,"42":1333457689268154371,"43":1333420369097711620,"44":1333405008654725120,"45":1333403629349441537,"46":1333402570975539201,"47":1333402415278804994,"48":1333401640930603009,"49":1333401175446708228,"50":1333401139367251968,"51":1333400918176444424,"52":1333400535005868033,"53":1333398238880288773,"54":1333388409822457858,"55":1333380825899995140,"56":1333375243226910720,"57":1333372726426406913,"58":1333355041164496896,"59":1333354552935014400},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false},"text":{"0":"\u201c #Maduro vende 12000 reses a Irak por debajo del 30 % de la cotizaci\u00f3n del mercado internacional y desabastece a los mercados que ya registran un d\u00e9ficit de vacuno\u201d #Venezuela https:\/\/t.co\/gF0qyN0VpW por @gabrielamor","1":"Fijarse en la foto.\n\nSe toma la tensi\u00f3n a un enfermero, \u00bf que pasa @sanchezcastejon que no hab\u00eda ning\u00fan paciente en el hospital ? https:\/\/t.co\/0sKmYw6dg8","2":"Amigu\u00edsimo y chapuza, marca S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/ASlmvs7KM7","3":"@Tordaria A la pagina web, https:\/\/t.co\/gdhxtfpkBd","4":"En un post reciente de 8kun, un anon nos dice que @MichelleObama ha sido identificada en el tablero Q como una persona a la que hay que investigar para el atentado de Argentina de 1994 que mat\u00f3 a 85 personas inocentes. https:\/\/t.co\/GQfrn7v0GP","5":"Me acaban de dar YT un strike por un v\u00eddeo live que ni hab\u00eda comenzado y portada aparec\u00eda una chica con bozal\n\nDice x desnudez y sexo :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::backhand_index_pointing_down:\nPero \u00edbamos a hablar sobre el monolito al\u00eden\n\nTodos mis v\u00eddeos ahora estan actualizados a mi TV online en mi web https:\/\/t.co\/5X2fplZRli https:\/\/t.co\/IFbUlcKgBF","6":"C\u00f3mo financian el Consejo de Europa la Open Society de George Soros y Microsoft de Bill Gates https:\/\/t.co\/HqIvd3uCNl","7":"Bien merecido insulto al asesino de Richard Pe\u00f1alver Puente Llaguno Caracas en Tenerife #Espa\u00f1a . Via @LucioQuincioC https:\/\/t.co\/1a0CFI0GQo","8":"@YouTube @YouTubeEspanol @YTCreadores retwitead por favor.\nPor Espa\u00f1a y por la libertad de expresi\u00f3n. \nMe han tirado el canal por sacar lo que ha ocurrido espont\u00e1neamente este domingo.\n@YouTube \n#StopCensura https:\/\/t.co\/pMcPNP3H8T","9":"Hace unos d\u00edas, por trabajo, me toc\u00f3 lidiar con esta situaci\u00f3n durante la cena en un hotel de Arag\u00f3n x el toque de queda.\nComo el camarero no quiso escucharme, saqu\u00e9 servilleta y boli, algo que creo nunca deber\u00edamos perder.\n\nO interactuamos m\u00e1s de esta manera, o estamos perdidos. https:\/\/t.co\/RuqM4TDHqr","10":"@El_Cid_volador @CruzRojaEsp Que el CM de CRE que se supone algo deber\u00eda saber del derecho de la guerra y el DIH venga va contarnos la milonga de los pobres magreb\u00edes huyendo de imaginarios conflictos, es para ponerlos a todos a trabajar en el norte de Nigeria a ver si bailan tambi\u00e9n con los de Boko Haram","11":"\"El mercurio en las vacunas mata las neuronas\" \n\nDemostraci\u00f3n con microscopio :microscope: https:\/\/t.co\/dDGqfXu944","12":"Obama gan\u00f3 en 689 condados, pero Biden solo en 477. \u00bfY m\u00e1gicamente Biden super\u00f3 un record hist\u00f3rico de votos, incluso 13 millones m\u00e1s que Obama? :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","13":"#GuerraDigital \nLo primero es HACERNOS CONSCIENTES de la radiaci\u00f3n EMF que te rodea, Para ello lo mejor es contar con un alg\u00fan elemento que permita medir la radiaci\u00f3n EMF, que idealmente ser\u00eda un equipo para medir la radiaci\u00f3n EMF. En ssu defecto, y salvando las distancias,","14":"Me acaba de tirar el canal YouTube de nuevo.\nPor sacar lo que ha pasado este domingo.\nRetwitead por favor y mandad mensaje a @youtube  @_YouTube_ES_ para que me devuelvan el canal.\nPor la libertad de expresi\u00f3n.\nPor nuestros derechos.\nY por ESPA\u00d1A y por nosotros, la gente humilde. https:\/\/t.co\/xshtKvptcX","15":"La Polic\u00eda secreta de Marlaska ha venido hoy al alojamiento tur\u00edstico donde estaba alojado en Tenerife seg\u00fan me ha informado el propietario. Ya me hab\u00eda marchado del lugar. \u00bfBuscan intimidarme x desmontar el negocio de la inmigraci\u00f3n ilegal? Que esperen sentados, que voy a seguir","16":"Papgar\u00e9is, os lleg\u00f3 la hora sat\u00e1nicos!! https:\/\/t.co\/qcibKQWzrW","17":":police_car_light: No me gustar\u00eda que olvidaran a los 25.000 ANCIANOS que este MISERABLE Gobierno, y su vicepresidente @PabloIglesias, han DEJADO MORIR v\u00edlmente en sus residencias.\u00a0\n\n\u00a1La generaci\u00f3n que levant\u00f3 este Pa\u00eds ABANDONADA a la MUERTE en SOLEDAD!\u00a0\n\n\u00a1\u00a1MALVADOS!! https:\/\/t.co\/X3eQSMFoKi","18":"\u00a1El supuesto SARS-CoV-2 es un constructo incapaz de infectar y no un coronavirus!\n@sanidadgob @salvadorilla @OMS_es \nhttps:\/\/t.co\/B0Q91U3tRQ","19":"Los periodistas se empiezan a preocupar por la falta de miedo de la gente. Eso es buena se\u00f1al.\n\nNo hay nada que de m\u00e1s miedo a pol\u00edticos y periodistas que la gente sin miedo. https:\/\/t.co\/z3b0KOOhQn","20":"@Tiemposalvaje Todos los d\u00edas veo a una mujer de mediana edad, bien vestida, cargando con un carro y con macutos con lo que deben ser sus pertenencias. El otro d\u00eda la he visto levantarse del lugar donde hab\u00eda pasado la noche, escondida entre un muro y unos \u00e1rboles que le resguardaban del fr\u00edo","21":"Pablo Iglesias 7.000 euros mensuales, madre con 3 hijos a cargo 18,09 euros. \n\nNo dejaremos a nadie atr\u00e1s... https:\/\/t.co\/gTC5jaOo2k","22":"Al parecer, en Australia pueden efectuar una trazabilidad de tu tarjeta de Cr\u00e9dito, y si has estado pagando donde aparece un brote, est\u00e1s bien j0d1d0... paga en efectivo si puedes... quiz\u00e1s en tu pa\u00eds lo est\u00e9n haciendo ya. https:\/\/t.co\/z3uShvTHnK","23":"\u00bfQuiz\u00e1s por eso solamente llegan en patera a Canaria VARONES J\u00d3VENES en edad militar y que realizan ejercicios militares? Lanzamos la pregunta al aire... https:\/\/t.co\/pz3MG3p42I https:\/\/t.co\/omotu3obmo","24":"@papayaykware :police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light:SI USTED NO QUIERE MORIR.\n\nVEA LOS COMPONENTES DE LA VACUNA PARA COVID.\n\nDESPIERTA OVEJA MORIR\u00c1S MUY PRONTO\n\n:police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light::police_car_light: https:\/\/t.co\/xEU9EJSUcB","25":"CONSCIENCIA COLECTIVA:\nEn 1965, un cient\u00edfico llamado Prof. R. Foster intent\u00f3 darle la vuelta a la ciencia convencional. Entre sus teor\u00edas estaba que la luna estaba hecha de plasma, no de roca, y que aterrizar en ella no ser\u00eda posible. El profesor Foster afirm\u00f3 que una vez que se","26":"Me sorprendi\u00f3 ver los v\u00eddeos de la @CruzRojaEsp. Me meto en su informe del a\u00f1o 2019 y veo que TODO est\u00e1 basado en criterios de la #Agenda2030 de la ONU.\n\nOs dejo un ejemplo: en vez de decir voluntarios, son \"personas voluntarias\". As\u00ed todo. Tienen criterios de g\u00e9nero, etc.","27":"de la vacunaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/0SjSRzUB7D","28":"Resurgente2020\nQueridos amigos,\nesta semana quer\u00eda saber qu\u00e9 se acumula en mi m\u00e1scara de respiraci\u00f3n cuando la usas todo el d\u00eda. Un viaje de 7 horas en tren era ideal para esto. Por la tarde, hice un fotocopia del interior de la m\u00e1scara para comprobar el recuento total de https:\/\/t.co\/VIRXZIgKiS","29":"Esto es grav\u00edsimo. Vean como un grupo de inmigrantes ilegales siguiendo \u00f3rdenes de un empleado de la Cruz Roja acosan a una pobre se\u00f1ora belga y a su marido en su propio complejo residencial en Tenerife. Dir\u00e1n algo las feministas? https:\/\/t.co\/Sdz6ezVcrZ","30":"\u00bfOs acord\u00e1is cuando el Gobierno y sus lacayos medi\u00e1ticos dec\u00edan que no se iban a subir los impuestos a la mayor\u00eda de espa\u00f1oles?\n\nAlg\u00fan d\u00eda todos tendr\u00e1n que rendir cuentas. https:\/\/t.co\/0ZOP33zU18","31":"TVE acude a una casa de inmigrantes a denunciar que no tienen luz ni calefacci\u00f3n... Y aparecen un BMW y un Porsche aparcados en el jard\u00edn. https:\/\/t.co\/58elWAsPnH","32":"Los jugadores y equipos de f\u00fatbol y otros deportes est\u00e1n m\u00e1s de 6 congregados ... \n\nN\u00f3mbrame un deportista de \u00e9lite que haya muerto de covid \n\nNombra uno \n\nEs pura religi\u00f3n covidiana no ciencia","33":"Tengo varias dudas....\nA los 10 minutos de salir del alojamiento ha llegado la polic\u00eda secreta a registrar ...qui\u00e9n y porqu\u00e9 los env\u00eda???\nVan a preparar alguna prueba falseada???\nLa mafia hasta d\u00f3nde llega???\nHe de vivir preocupado no me acusen falsamente?","34":"@CruzRojaEsp Tambi\u00e9n me gustar\u00eda saber qui\u00e9nes son ustedes para establecer la condici\u00f3n de refugiados (competencia del estado) y justificar con ello la concesi\u00f3n de estas ayudas. Gracias.","35":"@CruzRojaEsp \u00bfPueden decirme a cu\u00e1nto ascienden los cheques nominativos a los inmigrantes, con cu\u00e1nta periodicidad se les da y por qu\u00e9 no ofrecen la misma herramienta a los espa\u00f1oles en situaci\u00f3n de vulnerabilidad?","36":"La @CruzRojaEsp decide actuar a ra\u00edz de las investigaciones de @EstadoDAlarmaTV y @MurcianoUn en Canarias donde hemos mostrado el acoso a una se\u00f1ora belga x parte  de la Cruz Roja y de inmigrantes ilegales en el Granada Park de Tenerife.Vean el esperpento https:\/\/t.co\/Sdz6ezVcrZ https:\/\/t.co\/nATGHbFO9s","37":"Me encanta esta frase !!! https:\/\/t.co\/Q68yexpb8S","38":"Turistas ingleses alojados en un hotel en Canarias est\u00e1n cansados de tener que convivir con los inmigrantes.  #CanariasnoseraLampedusa https:\/\/t.co\/aEPJISH1Pe","39":"Este video es antiguo pero no deja de ser la verdad:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/6oAGXCMlaI","40":"@JRhodesPianist Aqu\u00ed una de las columnas de odio y tal. https:\/\/t.co\/VcMdgs0jfU","41":"El General McInerney (amigo de Flynn, y quien descubri\u00f3 las herramientas cibern\u00e9ticas de la CIA para robar las elecciones) pide p\u00fablicamente que, ante las evidencias de conspiraci\u00f3n internacional, el Presidente Trump,  declare Emergencia Nacional, invocando la ley de 2018 sobre","42":"#Tald\u00edacomohoy 1786 fallece un gran #militar, Bernardo de G\u00e1lvez. Considerado uno de los fundadores de EEUU :United_States:. Su retrato figura en el Congreso de EEUU. Como gobernador de Luisiana, particip\u00f3 en la guerra de Independencia de los EEUU. #Efem\u00e9ridesEj\u00e9rcito :Spain:\n:camera: Ferrer-Dalmau https:\/\/t.co\/iuQI7HiqDm","43":"Isabel Bellostas: \u00abLa vacuna de la hepatitis B deber\u00eda ser inmediatamente \nretirada\u00bb\n\nLa pediatra e investigadora espa\u00f1ola Isabel Bellostas est\u00e1 convencida de que existe relaci\u00f3n directa entre la inoculaci\u00f3n de la vacuna de la hepatitis B que se pone a los beb\u00e9s nada m\u00e1s nacer y","44":"\u00bfQu\u00e9 hace un Grifo cuando se aburre? Pues se pone a buscar subvenciones, de unas ya os enterar\u00e9is, pero hoy os voy a contar algunas de Cruz Roja de los \u00faltimos a\u00f1os. \n\nDentro hilo:","45":"stop confinamiento\n\nInteresante VACUNAS PARA LA GRIPE 2020\/21\n\n\u00bfCuanto CDS podria hacerse con la cantidad designada a estos LOTES DE URGENCIA? https:\/\/t.co\/d7beLFJ0kr","46":"Coacci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: es un delito.\nhttps:\/\/t.co\/hBjKKR07NL","47":"6\u00ba d\u00eda de censura para @rubnpulido \nOs dejo un v\u00eddeo propiedad de @EstadoDAlarmaTV y @javiernegre10\nEstas son sus declaraciones  tras la manifestaci\u00f3n frente las oficinas de Twitter, convocada por Alvise en protesta contra la censura a la que nos somete la se\u00f1ora @NathaliePicquot https:\/\/t.co\/Z87Wx9qw23","48":"Una semana la cuenta twitter de @rubnpulido bloqueada por informar de 250 millones percibidos por la ong CEAR, para atender a inmigrantes ilegales que tienen Canarias invadida. Para ellos, estas subvenciones p\u00fablicas no eran P\u00daBLICAS, eran privadas y nadie puede saber de ellas...","49":":left_arrow::camera_with_flash: A la izquierda, como nos quiere hacer ver #CruzRoja la invasi\u00f3n de ilegales. \n\n:camera_with_flash: :right_arrow: A la derecha las im\u00e1genes REALES de los inmigrantes ilegales que llegan a Espa\u00f1a, ofrecidas por @rubnpulido. No se les ve muy mal, sonrisas, bien vestidos, m\u00f3viles... Agencia de Viajes. https:\/\/t.co\/kBZp2ergtl","50":":round_pushpin: Todo formaba parte de una campa\u00f1a de #CruzRoja. Vuelven a pintar el muro con un dibujo de una patera con una mano ahog\u00e1ndose en el mar. \n\n:detective: Junto al dibujo se puede leer: No hay mayor tesoro que un nosostros. No hay mayor pobreza que un ellos\n\nhttps:\/\/t.co\/KO4jcBgI6S","51":":stop_sign: La manipulaci\u00f3n de @CruzRojaEsp no tiene l\u00edmites. Oculta la realidad, manipulan a los Espa\u00f1oles y nos mienten a cambio de millones de \u20ac. \n\n:newspaper: Realizan una campa\u00f1a en #C\u00f3rdoba contra la xenofobia y el racismo, dulcificando la invasi\u00f3n de #inmigrantes #ilegales\n\n:fast_down_button: Abro HILO:fast_down_button:","52":"Un experto en ciberseguridad que destap\u00f3 un fraude millonario y al que el @nytimes bautiz\u00f3 como \u00abel tipo m\u00e1s listo del lugar\u00bb afirma en una declaraci\u00f3n jurada que el fraude electoral en Georgia fue \u00abmasivo\u00bb. Habla de \u00abcientos de miles\u00bb de votos ilegales. https:\/\/t.co\/2rX5iOAsGU","53":"Dos pagapensiones ayer en Zaragoza subidos a un tejado y tirando las tejas a la gente q pasaba x la calle. Un tercero fue detenido tambi\u00e9n x amenazar con objeto punzante a la polic\u00eda q se person\u00f3. Mismo barrio donde se produjo el tiroteo hace unos d\u00edas. Y venga entrar x Canarias https:\/\/t.co\/WolO75xyiV","54":"CONTROL A\u00c9REO\n\nCon la colaboraci\u00f3n del poder legislativo, judicial y medi\u00e1tico, el apoyo del lobby farmac\u00e9utico y la financiaci\u00f3n conseguida tras haber hipotecado el pa\u00eds, el gobierno ofrecer\u00e1 a sus patrocinadores el tesoro hist\u00f3ricamente m\u00e1s codiciado por cualquier dictador: https:\/\/t.co\/a9s6dAnwjj","55":"Elite en CA\u00cdDA-ALIANZA-\nAqu\u00ed hay una lista de republicanos electos que han pedido directamente a Trump que ceda, han pedido una transferencia pac\u00edfica del poder y que Biden empiece a recibir informes de inteligencia, o han intentado sabotear cualquier auditor\u00eda real de cada firma","56":"\u00bfQuien controla el tribunal europeo de DDHH? \u00bfQu\u00e9 poder controla la UE? https:\/\/t.co\/IiDWX2XNmw","57":"@JuanMa_Moreno @AndaluciaJunta Habr\u00e1 que saber primero cu\u00e1ntos fallecidos hay por covid y cu\u00e1ntos por iatrogenia? \n\n\u201cNo le inyect\u00e9 la sedaci\u00f3n y acab\u00f3 recuper\u00e1ndose\u201d.\n\u201cGolpeaban las puertas y suplicaban por salir\u201d.\nUna residente aislada en la habitaci\u00f3n \u201cdej\u00f3 de comer y se muri\u00f3\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/ITXcVu6pea","58":"Despu\u00e9s del 6 de Enero \n\nLos negacionistas ser\u00e1n mayor\u00eda y los Trumpistas crecer\u00e1n como la espuma en todo el mundo .","59":"Te informan del asesinato de un cient\u00edfico iran\u00ed, pero no qu\u00e9 tal vez haya desertado.\n\nTe informan de un accidente de helic\u00f3ptero donde fallecieron 5 militares, pero no aciertan en el lugar: Frankfurt y el motivo: recuperar los servidores."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:03:48","1":"2020-11-30 23:03:13","2":"2020-11-30 22:59:59","3":"2020-11-30 22:47:05","4":"2020-11-30 22:45:17","5":"2020-11-30 22:44:53","6":"2020-11-30 22:42:15","7":"2020-11-30 22:39:39","8":"2020-11-30 22:38:23","9":"2020-11-30 22:25:08","10":"2020-11-30 22:22:45","11":"2020-11-30 22:18:37","12":"2020-11-30 21:34:42","13":"2020-11-30 21:32:17","14":"2020-11-30 21:09:38","15":"2020-11-30 20:28:07","16":"2020-11-30 20:20:12","17":"2020-11-30 19:48:31","18":"2020-11-30 19:45:02","19":"2020-11-30 19:35:15","20":"2020-11-30 19:18:13","21":"2020-11-30 19:16:51","22":"2020-11-30 19:15:18","23":"2020-11-30 18:56:45","24":"2020-11-30 18:51:46","25":"2020-11-30 18:42:06","26":"2020-11-30 18:24:24","27":"2020-11-30 18:24:12","28":"2020-11-30 18:19:12","29":"2020-11-30 17:59:04","30":"2020-11-30 17:56:02","31":"2020-11-30 17:54:19","32":"2020-11-30 17:53:49","33":"2020-11-30 17:53:21","34":"2020-11-30 17:51:59","35":"2020-11-30 17:51:08","36":"2020-11-30 17:50:42","37":"2020-11-30 17:47:00","38":"2020-11-30 17:43:59","39":"2020-11-30 17:42:17","40":"2020-11-30 17:24:20","41":"2020-11-30 17:10:03","42":"2020-11-30 17:07:42","43":"2020-11-30 14:39:24","44":"2020-11-30 13:38:22","45":"2020-11-30 13:32:53","46":"2020-11-30 13:28:40","47":"2020-11-30 13:28:03","48":"2020-11-30 13:24:59","49":"2020-11-30 13:23:08","50":"2020-11-30 13:22:59","51":"2020-11-30 13:22:06","52":"2020-11-30 13:20:35","53":"2020-11-30 13:11:28","54":"2020-11-30 12:32:24","55":"2020-11-30 12:02:16","56":"2020-11-30 11:40:05","57":"2020-11-30 11:30:05","58":"2020-11-30 10:19:49","59":"2020-11-30 10:17:52"},"retweet_count":{"0":22,"1":981,"2":1313,"3":27,"4":6,"5":23,"6":617,"7":793,"8":35,"9":67,"10":2,"11":35,"12":973,"13":5,"14":354,"15":2285,"16":12,"17":237,"18":17,"19":87,"20":1,"21":1290,"22":105,"23":7,"24":8,"25":2,"26":189,"27":0,"28":76,"29":907,"30":31,"31":579,"32":69,"33":320,"34":109,"35":119,"36":186,"37":46,"38":1026,"39":3,"40":159,"41":27,"42":466,"43":55,"44":753,"45":5,"46":10,"47":104,"48":1224,"49":13,"50":6,"51":77,"52":217,"53":49,"54":14,"55":6,"56":0,"57":56,"58":75,"59":8},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":65,"12":0,"13":10,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":9,"26":0,"27":0,"28":123,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":6,"40":0,"41":45,"42":0,"43":72,"44":0,"45":5,"46":11,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":17,"55":8,"56":3,"57":0,"58":0,"59":13},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Maduro","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ricardin43","name":"Ricardo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":4056043713,"id_str":"4056043713","indices":[3,14]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[83,99]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1333329782247989248,"id_str":"1333329782247989248","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDwX2dXIAAWQzM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDwX2dXIAAWQzM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ASlmvs7KM7","display_url":"pic.twitter.com\/ASlmvs7KM7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosadiezglez\/status\/1333329784001204225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":576,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1327,"resize":"fit"},"medium":{"w":1017,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333329784001204225,"source_status_id_str":"1333329784001204225","source_user_id":3018165370,"source_user_id_str":"3018165370"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierM21161125","name":"Javier Martinez","id":1073896900368183296,"id_str":"1073896900368183296","indices":[3,19]},{"screen_name":"Tordaria","name":"Elena Serra \ud83c\udf97","id":164968263,"id_str":"164968263","indices":[21,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gdhxtfpkBd","expanded_url":"http:\/\/17avolemsaberlaveritat.cat","display_url":"17avolemsaberlaveritat.cat","indices":[48,71]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neomatrix_1","name":"Neomatrix","id":1258309905053888513,"id_str":"1258309905053888513","indices":[3,15]},{"screen_name":"MichelleObama","name":"Michelle Obama","id":409486555,"id_str":"409486555","indices":[67,81]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HqIvd3uCNl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qgn2Uz","display_url":"bit.ly\/3qgn2Uz","indices":[109,132]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[108,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AcuarelaAriana","name":"AcuarelaAriana","id":48223047,"id_str":"48223047","indices":[3,18]},{"screen_name":"LucioQuincioC","name":"Noticiero de Verdad \u00ae\ud83d\udc18","id":150397339,"id_str":"150397339","indices":[122,136]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[19,27]},{"screen_name":"YouTubeEspanol","name":"YouTube en Espa\u00f1ol","id":47612389,"id_str":"47612389","indices":[28,43]},{"screen_name":"YTCreadores","name":"YouTube Creadores","id":3010382772,"id_str":"3010382772","indices":[44,56]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeuroPreguntoNA","name":"Neurona preguntona","id":1273418267365969920,"id_str":"1273418267365969920","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dr_livingston5","name":"DrLivingston\ud83d\udd2c","id":759774614184615937,"id_str":"759774614184615937","indices":[3,18]},{"screen_name":"El_Cid_volador","name":"El Cid Volador","id":893378138243297280,"id_str":"893378138243297280","indices":[20,35]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[36,48]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333533745161396230,"id_str":"1333533745161396230","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333533745161396230\/pu\/img\/dQyvdhYB_DyUjrYJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333533745161396230\/pu\/img\/dQyvdhYB_DyUjrYJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dDGqfXu944","display_url":"pic.twitter.com\/dDGqfXu944","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1333535935582101508\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMIturrieta","name":"Pablo Munoz Iturrieta","id":957037590938636294,"id_str":"957037590938636294","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"GuerraDigital","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"makucasado","name":"Dr. Spirit\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2","id":914805233292849152,"id_str":"914805233292849152","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1333464986438541315,"id_str":"1333464986438541315","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFrVxUXIAMBJfN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFrVxUXIAMBJfN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcibKQWzrW","display_url":"pic.twitter.com\/qcibKQWzrW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/makucasado\/status\/1333464990439837699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":376,"h":395,"resize":"fit"},"small":{"w":376,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":376,"h":395,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333464990439837699,"source_status_id_str":"1333464990439837699","source_user_id":914805233292849152,"source_user_id_str":"914805233292849152"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[3,15]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[119,133]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neomatrix_1","name":"Neomatrix","id":1258309905053888513,"id_str":"1258309905053888513","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[99,110]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[111,124]},{"screen_name":"OMS_es","name":"OMS en espa\u00f1ol","id":1545668694,"id_str":"1545668694","indices":[125,132]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose4ez","name":"Jose Luis Hern\u00e1ndez","id":2450239872,"id_str":"2450239872","indices":[3,11]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"encinas_a","name":"\u00c1ngela Encinas","id":457370019,"id_str":"457370019","indices":[3,13]},{"screen_name":"Tiemposalvaje","name":"Tiempos Salvajes","id":1083789225965879296,"id_str":"1083789225965879296","indices":[15,29]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JL_MDesconocido","name":"Mundo Desconocido","id":1536167761,"id_str":"1536167761","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PapadeMartino","name":"PapadeMartin","id":951961719198355456,"id_str":"951961719198355456","indices":[3,17]},{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[19,32]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[55,67]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0SjSRzUB7D","expanded_url":"https:\/\/religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/11\/los-medicos-no-quieren-vacunarse.html?m=1","display_url":"religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/11\/los-me\u2026","indices":[19,42]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333475682450542599,"id_str":"1333475682450542599","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF1EXEWEAc3D0t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoF1EXEWEAc3D0t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VIRXZIgKiS","display_url":"pic.twitter.com\/VIRXZIgKiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1333475685030121474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":948,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":948,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicoBolivariano","name":"Nicol\u00e1s Bolivariano","id":3216470950,"id_str":"3216470950","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[15,27]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[15,27]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[22,34]},{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[82,98]},{"screen_name":"MurcianoUn","name":"Un murciano encabronao","id":1292011665148518407,"id_str":"1292011665148518407","indices":[101,112]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[3,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galaxia_22alpha","name":"\ud83d\udc9eGalaxia\ud83d\udc95\ud83c\udf39\ud83d\udc8b\ud83d\udc60\ud83c\udf40\ud83d\udc90\ud83c\udf3b\ud83c\udf39","id":1284240376178647040,"id_str":"1284240376178647040","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6oAGXCMlaI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MonseGilDelgad1\/status\/1333443926435500034","display_url":"twitter.com\/MonseGilDelgad\u2026","indices":[53,76]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]},{"screen_name":"JRhodesPianist","name":"James Rhodes","id":21869922,"id_str":"21869922","indices":[19,34]}],"urls":[],"media":[{"id":1333454871727583234,"id_str":"1333454871727583234","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFiJBFWMAINqIF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFiJBFWMAINqIF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VcMdgs0jfU","display_url":"pic.twitter.com\/VcMdgs0jfU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WillyTolerdoo\/status\/1333454874017746944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":647,"resize":"fit"},"large":{"w":742,"h":706,"resize":"fit"},"medium":{"w":742,"h":706,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333454874017746944,"source_status_id_str":"1333454874017746944","source_user_id":3014465871,"source_user_id_str":"3014465871"}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"Tald\u00edacomohoy","indices":[20,34]},{"text":"militar","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EjercitoTierra","name":"@EjercitoTierra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501591041,"id_str":"501591041","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333403626438594561,"id_str":"1333403626438594561","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEziJgXEAEiWuM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEziJgXEAEiWuM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d7beLFJ0kr","display_url":"pic.twitter.com\/d7beLFJ0kr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1333403629349441537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hBjKKR07NL","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/empresas\/2020-11-29\/vacuna-obligatoria-subir-avion-aerolineas-estudian-imponerlo_2850064\/","display_url":"elconfidencial.com\/empresas\/2020-\u2026","indices":[25,48]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxDavidgarcia","name":"David Garcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646","id":1107360054993477632,"id_str":"1107360054993477632","indices":[3,18]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[43,54]},{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[86,102]},{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[105,119]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[52,63]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"CruzRoja","indices":[61,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoPueblaTv","name":"Roc\u00edo Puebla Mendoza","id":275469618,"id_str":"275469618","indices":[3,14]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"CruzRoja","indices":[55,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoPueblaTv","name":"Roc\u00edo Puebla Mendoza","id":275469618,"id_str":"275469618","indices":[3,14]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoPueblaTv","name":"Roc\u00edo Puebla Mendoza","id":275469618,"id_str":"275469618","indices":[3,14]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[37,49]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]},{"screen_name":"nytimes","name":"The New York Times","id":807095,"id_str":"807095","indices":[89,97]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatriotaNene","name":"Nenus Cayetanus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4903419047,"id_str":"4903419047","indices":[3,16]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333388406580240384,"id_str":"1333388406580240384","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoElsPHW4AAeiWo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoElsPHW4AAeiWo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9s6dAnwjj","display_url":"pic.twitter.com\/a9s6dAnwjj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1333388409822457858\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IiDWX2XNmw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde3\/status\/1333299023042785280","display_url":"twitter.com\/SheltonClyde3\/\u2026","indices":[72,95]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LouDeFrogg","name":"LouDeFrogg","id":2887815664,"id_str":"2887815664","indices":[3,14]},{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[16,30]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[31,46]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}