{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1333526215978872841,"1":1333516155282202624,"2":1333511116497055744,"3":1333506083386662912,"4":1333501050221838337,"5":1333496016914558980,"6":1333490983737167874,"7":1333485956175966209,"8":1333480917290127361,"9":1333477344477130755,"10":1333475884456697861,"11":1333474040221151233,"12":1333471531612184577,"13":1333471385260322819,"14":1333470858484957185,"15":1333468420462014464,"16":1333465817871241228,"17":1333465730747129867,"18":1333462204151197698,"19":1333460784710610948,"20":1333457676815233026,"21":1333456771348893699,"22":1333456618512592896,"23":1333455754259550209,"24":1333450718317985794,"25":1333445685581111296,"26":1333444455983144963,"27":1333444272000016386,"28":1333440659508760577,"29":1333436881959346177,"30":1333435619209601028,"31":1333435272118329347,"32":1333434313736536066,"33":1333433663690858498,"34":1333431411651588097,"35":1333430585834885122,"36":1333429560566837254,"37":1333426614219239425,"38":1333426326255132673,"39":1333425563529252868,"40":1333424024836317186,"41":1333420519853412352,"42":1333415730453340161,"43":1333414065625063424,"44":1333412344920223749,"45":1333412023808487424,"46":1333411625068613633,"47":1333410791987548161,"48":1333410460184453123,"49":1333410163961761794,"50":1333406113354682378,"51":1333405716607098886,"52":1333405419964944386,"53":1333400386607058948,"54":1333400343430967298,"55":1333399009407406081,"56":1333398397731164161,"57":1333397017415065600,"58":1333396972665966593,"59":1333396528241790981,"60":1333396142684508161,"61":1333395951097098240,"62":1333395354537009154,"63":1333395009433907202,"64":1333394198268157952,"65":1333390320424398849,"66":1333389247227846663,"67":1333385287351808000,"68":1333380260595789827,"69":1333375220908920833,"70":1333374486247321600,"71":1333370187802767366,"72":1333367998040707072,"73":1333365796635111424,"74":1333365162250682373,"75":1333362480823865346,"76":1333361048859144193,"77":1333360121489940480,"78":1333358088179642370,"79":1333356611763625991,"80":1333355088295776256,"81":1333354189460738049,"82":1333353478622769163,"83":1333351115354673161,"84":1333350184596729856,"85":1333350059937734657,"86":1333348367825506304,"87":1333345021869879296,"88":1333339988809879554,"89":1333339627541901313,"90":1333334959268851712,"91":1333333162458558469,"92":1333332865162088451,"93":1333332197676298240,"94":1333331890405781507,"95":1333331383889129472,"96":1333331234018226176,"97":1333327406208327682,"98":1333324917400621057,"99":1333312306898460672,"100":1333304761387413505},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| Incidencia de #coronavirus en Espa\u00f1a: :keycap_2::keycap_7::keycap_5:,:keycap_5::keycap_1: :backhand_index_pointing_right: la m\u00e1s baja en dos meses  \n\n:right_arrow_selector: Este fin de semana se han notificado 19.979 nuevos casos y 401 muertes \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/mRAfdyH3AR","1":"#EnPortada :newspaper:| \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el Hospital Isabel #Zendal?\n\n:hospital: Reconocimiento t\u00e1ctil\n:hospital: 669 sanitarios \n:hospital: 1.046 camas\n\n:right_arrow_selector: La actividad hospitalaria comenzar\u00e1 en el pabell\u00f3n 2 con :keycap_2::keycap_4::keycap_0: camas disponibles y :keycap_4::keycap_8: puestos de UCI \n\nhttps:\/\/t.co\/kPhABBefNI","2":"#EnPortada :newspaper:| Transparencia ordena a @sanidadgob dar a conocer el comit\u00e9 de expertos #covid19 :paperclip: \n https:\/\/t.co\/lnkKR3vxqp","3":"#EnPortada :newspaper:| #MIR :backhand_index_pointing_right:  un R1 cobra en Espa\u00f1a 1.400\u20ac\/mes :euro_banknote:\n\n:keycap_4: veces menos que en Alemania :Germany: \n\n:bar_chart: La @AsociacionMIRe ha realizado un an\u00e1lisis de las n\u00f3minas del resto de colegas europeos \n\nhttps:\/\/t.co\/85iwbvQdL1","4":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/eHeUcecX7J https:\/\/t.co\/SrNLdP2hg1","5":"#Coronavirus | :backhand_index_pointing_right: Anticuerpos y c\u00e9lulas T act\u00faan de forma \"diversa y coordinada\"\n\n:microscope: Una investigaci\u00f3n indica que la medici\u00f3n aislada de ambos no sirve para anticipar la eficacia de la  #vacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/y55UZON3EH","6":"En #V\u00edrico | :speaking_head_selector: \"Me apasiona la #Medicina, pero no morir\u00eda por ning\u00fan paciente\"\n\n:stethoscope: Profesionales #sanitarios coinciden en que \"se ha romantizado demasiado la vocaci\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iIMl1bdvII","7":"#Sanidad | Cuatro de cada :keycap_1::keycap_0: camas de Digestivo y #Hepatolog\u00eda se dedicaron al #Covid19\n\n:woman_health_worker_selector: M\u00e1s de la mitad de los #MIR de la especialidad tuvieron que atender enfermos de #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/6jhECEpuQ3","8":"#MIR | Un R1 cobra en Espa\u00f1a :keycap_1::keycap_4::keycap_0::keycap_0:\u20ac al mes, cuatro veces :down_arrow_selector: menos que en Alemania\n\nhttps:\/\/t.co\/85iwbvyCTt","9":"Test Covid en farmacias: Sanidad estudia las propuestas de Madrid y Murcia \n https:\/\/t.co\/GtCPr5WwWA","10":"Desde #V\u00edrico | \u00bfAuto-test #Covid en vez de confinamiento en :Christmas_tree:Navidad?\n\nhttps:\/\/t.co\/4aL7Mi0em5","11":"#ElBistur\u00ed \nNuevas (y conocidas) caras en la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Psiquiatr\u00eda https:\/\/t.co\/yaThgbEovX","12":"#Madrid Hospital Zendal: Madrid quiere que tambi\u00e9n d\u00e9 soporte a Atenci\u00f3n Primaria. Una informaci\u00f3n de @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/17JXyGivI3","13":"#SanidadHoy Covid | No hace falta 'cancelar' la Navidad si no \"se baja la guardia\" https:\/\/t.co\/GU5of52xs8","14":"#Covid19 | Sanidad completa la adjudicaci\u00f3n de su 'megacompra' de :face_with_medical_mask: material\n\nhttps:\/\/t.co\/L5rDdR9Esm","15":"#SanidadHoy | Coronavirus: Espa\u00f1a registra su incidencia m\u00e1s baja en dos meses (275,51)\n\nhttps:\/\/t.co\/mRAfdyH3AR","16":"#Coronavirus | Espa\u00f1a realiza :keycap_1::keycap_8: millones de pruebas desde el inicio de la epidemia\n\n:backhand_index_pointing_right: M\u00e1s de :keycap_1::keycap_6: millones son PCR y casi :keycap_2: millones, test de ant\u00edgenos\n\nhttps:\/\/t.co\/CzuOsP6oV0","17":"#\u00daLTIMAHORA :red_circle: | Sanidad notifica 19.979 nuevos casos de coronavirus en Espa\u00f1a desde le viernes y 401 nuevas muertes \n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu https:\/\/t.co\/8Tqd8I6JLl","18":"#DIRECTO | Baleares notifica 516 nuevos positivos de #coronavirus y cinco fallecimientos desde el viernes 27 de noviembre\n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","19":"#Medicina | Seguridad Social no descarta compensar la :down_arrow_selector: reducci\u00f3n de jornada en #sanidad\n\n:woman_health_worker_selector: Los #sanitarios, a favor de acabar con la brecha de g\u00e9nero en las pensiones que genera el cuidado de mayores o menores\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LxwbhDJA6e","20":"#DIRECTO | Datos de contagiados de #coronavirus en :round_pushpin: #Madrid: 288 casos nuevos, 86 de las \u00faltimas 24 horas, y 14 fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu https:\/\/t.co\/jcyXbnwj8o","21":"#MinisteriodeSanidad | Transparencia ordena a Sanidad dar a conocer el comit\u00e9 de expertos Covid-19 https:\/\/t.co\/lnkKR3vxqp","22":"#Galicia| La Xunta destina 4.587 millones para Sanidad: un 11,6% m\u00e1s que en 2020  https:\/\/t.co\/uKU6NKBi9a","23":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter: \"Os mando toda mi fuerza y gratitud, por el gran trabajo y dedicaci\u00f3n en esta pandemia\"\n\nPalabras de :heart_suit_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/vZO94ixx9f","24":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector: | El :classical_building_selector: Congreso de los Diputados se rinde al legado de Ernest Lluch\n\nhttps:\/\/t.co\/sUDW80YdD2","25":"#Neumolog\u00eda | :dashing_away: Un estudio muestra c\u00f3mo las altas concentraciones de PM 2.5 aumentan los brotes de #Covid19. \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9nAsIk6DSW","26":"#DIRECTO | Desarrollan un armario que inactiva el virus SARS-COV2 presente en los :necktie: tejidos\n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","27":"#DIRECTO | Castilla y Le\u00f3n rechaza :cross_mark: que los ni\u00f1os no cuenten en las reuniones navide\u00f1as y mantiene la ratio de :keycap_6: por \"prudencia\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","28":"#SanidadPrivada | :trophy: Premios Sanitas Dental Star: ganador el abordaje 3D en terapia bucodental\n\ncc\/ @sanitas\n\nhttps:\/\/t.co\/huSoHx8ZoM","29":"#Madrid| Mar\u00eda Isabel Melero, nueva subdirectora m\u00e9dica en el Hospital Severo Ochoa https:\/\/t.co\/65QSQEzUUW","30":"#Medicina | Seguridad Social no descarta :cross_mark: compensar la reducci\u00f3n de jornada en #sanidad. \n\n:right_arrow_selector: Los sanitarios, a favor de acabar con la brecha de g\u00e9nero en las pensiones que genera el cuidado de mayores o menores. \n\nPor @Esther_Ortega_ \n\nhttps:\/\/t.co\/LxwbhDJA6e","31":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Asturias confirma :keycap_1::keycap_8::keycap_5: nuevos casos de #coronavirus, con 4.110 pruebas realizadas este domingo \n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu https:\/\/t.co\/7QKZNeItjP","32":"MIR: un R1 cobra en Espa\u00f1a 1.400\u20ac\/mes, cuatro veces menos que en Alemania \n https:\/\/t.co\/85iwbvQdL1 cc\/ @AsociacionMIRe","33":"\"El Covid-19 aumentar\u00e1 la demanda de los servicios de Psicolog\u00eda Cl\u00ednica\" \n https:\/\/t.co\/jV7An0LLtU cc\/ @APIRpsicologia","34":"#covid_19 anticuerpos y c\u00e9lulas T act\u00faan de forma \"diversa y coordinada\" https:\/\/t.co\/y55UZON3EH","35":"#EnPortada :newspaper: | Hospital :hospital: Isabel Zendal: reconocimiento t\u00e1ctil, 669 sanitarios y 1.046 camas\n\nhttps:\/\/t.co\/kPhABBvQFg","36":"#DIRECTO | #CastillayLe\u00f3n pide a Sanidad poder ser m\u00e1s restrictiva en Navidad :Christmas_tree: por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu https:\/\/t.co\/rgBmQ5tXLE","37":"#DIRECTO | @CCOO califica la inauguraci\u00f3n del hospital :hospital: de pandemias de :round_pushpin: #Madrid como \"mero acto publicitario\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu https:\/\/t.co\/DSvx3zfQPS","38":"#DIRECTO | Castilla y Le\u00f3n suma :keycap_2::keycap_9::keycap_6: positivos de #coronavirus m\u00e1s y registra :keycap_1::keycap_8: fallecidos \n\nhttps:\/\/t.co\/iSDpT13UBu https:\/\/t.co\/t4PSo6UbqK","39":"#EnPortada :newspaper:| Tercera ola en :Christmas_tree: Navidad o Reyes en base a cu\u00e1ndo se suavicen medidas\n\nLo cuenta @cagallegosj :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3dHZsRg59V","40":"#AparatoDigestivo Cuatro de cada 10 camas de Digestivo y Hepatolog\u00eda se dedicaron al Covid-19 https:\/\/t.co\/6jhECEpuQ3","41":"#EnPortada :newspaper:| \"El protocolo en manejo de heridas aporta a autonom\u00eda a la #Enfermer\u00eda\"\n\n:backhand_index_pointing_right: Los directores del curso de Valoraci\u00f3n y Abordaje Global en Heridas Cr\u00f3nicas de @IFSES valoran la nueva norma\n\nhttps:\/\/t.co\/RRF2R4sCUD","42":"Seguridad Social no descarta compensar la reducci\u00f3n de jornada en sanidad https:\/\/t.co\/LxwbhDJA6e","43":"#DIRECTO | La T-2 de #ElPrat vuelve a cerrar por falta de vuelos :airplane_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb \n\nhttps:\/\/t.co\/745S6Uz7J4","44":"#Madrid| El nuevo Hospital Isabel Zendal contar\u00e1 con reconocimiento biom\u00e9trico, necesitar\u00e1 669 sanitarios y tendr\u00e1 1.046 camas https:\/\/t.co\/kPhABBefNI","45":"#DIRECTO | #Euskadi sigue reduciendo los contagios, con :keycap_4::keycap_3::keycap_5: nuevos positivos, pero sube la positividad al 6,7% \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/9wrl90iHKR","46":"#DIRECTO | La pandemia de #coronavirus suma m\u00e1s de :keycap_4::keycap_8::keycap_6:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: casos nuevos y supera los 62,7 millones de contagios en todo el mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/LAVJkU0zBe","47":"#DIRECTO | El Govern balear no es partidario de flexibilizar en #Navidad, de momento, las restricciones actuales por #COVID\u30fc19  \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/JmnjmzzxDn","48":"#EnPortada :newspaper: | Silvia Calz\u00f3n, secretaria de Estado de @sanidadgob :speaking_head_selector: \"Si nos gusta mucho la :Christmas_tree: Navidad, procuremos estar las pr\u00f3ximas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qaoPsgx2Q4","49":"#DIRECTO | #Coronavirus en #Andaluc\u00cda :right_arrow_selector: 37 hospitalizados hasta los 2.099 tras cinco d\u00edas de descenso y baja 21 ingresos en UCI hasta 422 :downwards_button: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/EAAmT9VWs6","50":"#DIRECTO | #Murcia registra un fallecido y el n\u00famero de contagios desciende hasta los :keycap_3::keycap_8: nuevos #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb \n\nhttps:\/\/t.co\/lvmqwVlKOq","51":"#DIRECTO | :Greece: Grecia ampl\u00eda la prohibici\u00f3n de vuelos :prohibited: a #Catalu\u00f1a por el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/IULwl2jcUK","52":"#EnPortada :newspaper:|  La :syringe: #vacuna de Moderna, primera en solicitar el 'ok' de Europa\n\n:microscope: El laboratorio anuncia una eficacia del :keycap_9::keycap_4:,:keycap_1: % frente a los contagios de #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/TyzViXGAAt","53":"#EnPortada :newspaper: | Los protocolos de acoso sexual en #sanidad necesitan \"requisitos m\u00ednimos\"\n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/Hv3eGb7rJV","54":"#DIRECTO | #Cantabria suma un fallecido y :keycap_8::keycap_9: casos nuevos, aunque baja la ocupaci\u00f3n UCI por #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/RWBPIC0Pa3","55":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Situaci\u00f3n del #coronavirus en #LaRioja: bajan los casos activos sobre todo en Logro\u00f1o :right_arrow_curving_down_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/r0pUGyVK6m","56":"#DIRECTO | #Asturias permitir\u00e1 a los pacientes obtener su resultado de la #PCR a trav\u00e9s del tel\u00e9fono de atenci\u00f3n a #Covid_19 :telephone_receiver: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/jqi35YiCLM","57":"#V\u00edrico | :speaking_head_selector: \"Me apasiona la #Medicina, pero no morir\u00eda por ning\u00fan paciente\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iIMl1bdvII","58":"#DIRECTO | Fin de semana en #Madrid con #coronavirus: \u00bfAglomeraciones o situaci\u00f3n controlada? El alcalde de Madrid, Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida (@AlmeidaPP_) responde :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/PKgc5eFHTJ","59":"\"El protocolo en manejo de heridas aporta a autonom\u00eda a la Enfermer\u00eda\" \n https:\/\/t.co\/RRF2R4Kejd","60":"#COVID19 tercera ola en Navidad o Reyes en base a cu\u00e1ndo se suavicen medidas https:\/\/t.co\/3dHZsRg59V","61":"#DIRECTO | :counterclockwise_arrows_button:Actualizaci\u00f3n diaria de los datos de #coronavirus en #Galicia :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/YaImsi4V7Z","62":"#EnPortada :newspaper:| :pill: Modelo 'Amazon' (@amazon) para entrega de #f\u00e1rmacos :speaking_head_selector: \"En Espa\u00f1a ser\u00eda bien valorado\"\n\nV\u00eda @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UNnElJosaG","63":"#DIRECTO | Navarra registra  :keycap_8::keycap_3: casos de #coronavirus en 24 horas y la positividad asciende al 8,5% \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/HIqNrUNNLJ","64":"#Opini\u00f3n :fountain_pen_selector:| \"Toma Aire y Sopla Vida', la campa\u00f1a dirigida a la poblaci\u00f3n general m\u00e1s importante que SEPAR haya emprendido jam\u00e1s\"\n\n:writing_hand_selector:Nuevo art\u00edculo de Carlos A. Jim\u00e9nez-Ruiz, Presidente de @SeparRespira\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Yo611p09bU https:\/\/t.co\/1Joe60lxoR","65":"#Neumolog\u00eda :brain: | #Coronavirus y cambio clim\u00e1tico :right_arrow_selector: m\u00e1s ingresos con los picos de contaminaci\u00f3n\n\nV\u00eda @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9nAsIk6DSW","66":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: #Moderna pide la autorizaci\u00f3n para su #vacunacovid en Europa y EE UU :syringe:\n\n https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/fwrc0UvbIa","67":"#Enfermer\u00eda | :face_with_medical_mask: Mascarilla FPP2 a todo sanitario para evitar el #Covid a trav\u00e9s de :dashing_away: aerosoles\n\nhttps:\/\/t.co\/Q8HwCS4uUI","68":"#SanidadPrivada | :pill: Modelo 'Amazon' para entrega de #f\u00e1rmacos :speaking_head_selector: \"En Espa\u00f1a ser\u00eda bien valorado\"\n\nLo cuenta @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/UNnElJosaG","69":"#Parlamentarios11RM | :right_arrow_selector: Los expertos que han debatido sobre el futuro de las residencias tras el #Covid19 apuestan por potenciar los cuidados intermedios. \n\nV\u00eda @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/bOFLzTNIuf","70":"#Pol\u00edticaSanitaria | Los protocolos de acoso sexual en sanidad necesitan \"requisitos m\u00ednimos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Hv3eGaPQSn","71":"#Neumolog\u00eda | Las :keycap_3: secuelas pulmonares tras superar el #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/T22R4ftstF","72":"#SanidadPrivada Premios Sanitas Dental Star: ganador el abordaje 3D en terapia bucodental\n\nhttps:\/\/t.co\/huSoHwRoxe","73":"#DIRECTO | :police_car_light: Incautan material sanitario contra el #coronavirus que no cumpl\u00eda la normativa  \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/NVzHXHehVB","74":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Barcelona\n\n \"Hab\u00e9is dado la \u00fanica esperanza a la sociedad parando el golpe m\u00e1s duro. Gracias de verdad...\"\n\n:heart_exclamation: https:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/f8gUxbbfZ9","75":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La Estrategia Farmac\u00e9utica de la UE, \"paso importante\" para el biosimilar https:\/\/t.co\/rR0IzNIdi2","76":"#SanidadPrivada #Farmacia Modelo 'Amazon' para entrega de f\u00e1rmacos | \"En Espa\u00f1a ser\u00eda bien valorado\" \n\nhttps:\/\/t.co\/UNnElJ6Rj8","77":"#Neumolog\u00eda | Los :keycap_5: beneficios de llevar #mascarilla :face_with_medical_mask: m\u00e1s all\u00e1 de protegerte del #Covid19.\n\nLo cuenta @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/DSvBQxaKIO","78":"#DIRECTO | Estados Unidos :United_States: supera los :keycap_2::keycap_6::keycap_0:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: muertos por #coronavirus: m\u00e1s de la mitad que la II Guerra Mundial \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/0qf5XJ04ZA","79":"#DIRECTO | #Coronavirus y teletrabajo :laptop_computer: En #Alemania :Germany: los empleados que teletrabajen podr\u00e1n desgravarse 5 euros diarios \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/1DsKs2M2zc","80":"#SanidadHoy | :magnifying_glass_tilted_right: Investigan al #m\u00e9dico de Maradona por \"homicidio culposo\" \n\nhttps:\/\/t.co\/zPdmf1Adso","81":"#DIRECTO | @sanidadgob llama a la \"responsabilidad, prudencia y sentido com\u00fan\" para \"evitar las aglomeraciones\" en las calles durante el #COVID  \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/PyVVy9UUUC","82":"\u00daLTIMA HORA :red_circle: #Catalu\u00f1a aumenta a :keycap_1::keycap_0: personas las reuniones en Navidad :Christmas_tree:, pese al #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/bzZGJspqfo","83":"#DIRECTO | Algunos enfermos pueden contagiar el #coronavirus durante :keycap_2::keycap_0: d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/E1ezDF49lQ","84":"#Murcia| Manuel Clemente Ramos, nuevo Director de Gesti\u00f3n y Servicios del Servicio Murciano de Salud https:\/\/t.co\/B7MVIRmDBr","85":"#Parlamentarios11RM | :right_arrow_selector: La nueva #Atenci\u00f3nPrimaria exige \"financiaci\u00f3n y acabar con la burocracia\" \n\nPor @juanmaefe &amp; @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/E1C1sEFHLM","86":"#Neumolog\u00eda Coronavirus y cambio clim\u00e1tico: m\u00e1s ingresos con los picos de contaminaci\u00f3n https:\/\/t.co\/9nAsIk6DSW","87":"#SanidadHoy | Casi un :keycap_7:% de pacientes hospitalizados :hospital: por #Covid19 muere despu\u00e9s del alta\n\nhttps:\/\/t.co\/yQmxja0ddy","88":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | \u00bfQu\u00e9 futuro espera a los nuevos tratamientos #Covid19 cuando haya :syringe: #vacuna?\n\nPor @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/hLA9RujZWa","89":"#DIRECTO | Madrid activa hoy :keycap_1::keycap_3: nuevos dispositivos para hacer test de ant\u00edgenos para detectar #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb https:\/\/t.co\/bZC7j5QhjX","90":"#Parlamentarios11RM | \"Espa\u00f1a necesita una Agencia de Salud P\u00fablica con gesti\u00f3n profesionalizada\" \n\n:right_arrow_selector: El XI Encuentro Global Parlamentari@s debate sobre la Ley de Salud P\u00fablica del a\u00f1o 2011 \n\n:pencil_selector: @J_Mediavilla &amp; @juanmaefe \n:camera: @JoanaHuertas \n\nhttps:\/\/t.co\/umGp5mbTxz","91":"#DIRECTO | #Andaluc\u00eda no fijar\u00e1 medidas para navidades hasta el :calendar: 10 de diciembre\n \nhttps:\/\/t.co\/30rZprSZNJ https:\/\/t.co\/lOjqINBuMc","92":"#DIRECTO | Podemos cree que Ayuso est\u00e1 aprovechando el #coronavirus para \"derivar millones a los constructores\"\n \nhttps:\/\/t.co\/30rZprSZNJ https:\/\/t.co\/zyiIfSUNJh","93":"#DIRECTO | Moderna suministrar\u00e1 :keycap_2: millones de #vacunas de #coronavirus adicionales al Reino Unido \n\nhttps:\/\/t.co\/30rZprSZNJ https:\/\/t.co\/rPH3qODF3O","94":"#DIRECTO | Las restricciones por el #coronavirus en Inglaterra no se relajar\u00e1n antes del :calendar: 3 de febrero\n\nhttps:\/\/t.co\/30rZprSZNJ https:\/\/t.co\/0XThlE7g6Q","95":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/zZyhvnvwvB","96":"#Parlamentarios11RM | Juan Trinidad, presidente de la Asamblea de Madrid :speaking_head_selector: \"El #Covid19 acent\u00faa la necesidad de una industria sanitaria espa\u00f1ola potente\"  \n\n@J_Mediavilla &amp; @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5QO6gMPier","97":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/CMLhSBfyQV https:\/\/t.co\/SR9Isj5y8A","98":"#Parlamentarios11RM Residencias postCovid-19: apuesta por potenciar los cuidados intermedios https:\/\/t.co\/bOFLzU5jSP","99":":studio_microphone_selector: Beatriz Dom\u00ednguez-Gil, directora de @ONT_esp, analiza la situaci\u00f3n del #coronavirus y las novedades en donaci\u00f3n en asitolia en Espa\u00f1a :speaking_head_selector: \"El programa de trasplantes no se ha dejado herir de muerte por el #Covid19\"\n\nPor @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/ip1RBgYqOY\n\nhttps:\/\/t.co\/ip1RBgYqOY","100":"#SanidadHoy | Alemania :Germany: describe :keycap_2: s\u00edntomas de #Covid comunes con los que no salir de casa \n\n:microscope: Los ha identificado el vir\u00f3logo de cabecera del Gobierno dirigido por Angela Merkel \n\nhttps:\/\/t.co\/k0n7utmfDx"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 21:40:00","1":"2020-11-30 21:00:01","2":"2020-11-30 20:40:00","3":"2020-11-30 20:20:00","4":"2020-11-30 20:00:00","5":"2020-11-30 19:40:00","6":"2020-11-30 19:20:00","7":"2020-11-30 19:00:01","8":"2020-11-30 18:40:00","9":"2020-11-30 18:25:48","10":"2020-11-30 18:20:00","11":"2020-11-30 18:12:40","12":"2020-11-30 18:02:42","13":"2020-11-30 18:02:07","14":"2020-11-30 18:00:02","15":"2020-11-30 17:50:20","16":"2020-11-30 17:40:00","17":"2020-11-30 17:39:39","18":"2020-11-30 17:25:38","19":"2020-11-30 17:20:00","20":"2020-11-30 17:07:39","21":"2020-11-30 17:04:03","22":"2020-11-30 17:03:26","23":"2020-11-30 17:00:00","24":"2020-11-30 16:40:00","25":"2020-11-30 16:20:00","26":"2020-11-30 16:15:07","27":"2020-11-30 16:14:23","28":"2020-11-30 16:00:02","29":"2020-11-30 15:45:01","30":"2020-11-30 15:40:00","31":"2020-11-30 15:38:37","32":"2020-11-30 15:34:49","33":"2020-11-30 15:32:14","34":"2020-11-30 15:23:17","35":"2020-11-30 15:20:00","36":"2020-11-30 15:15:55","37":"2020-11-30 15:04:13","38":"2020-11-30 15:03:04","39":"2020-11-30 15:00:02","40":"2020-11-30 14:53:55","41":"2020-11-30 14:40:00","42":"2020-11-30 14:20:58","43":"2020-11-30 14:14:21","44":"2020-11-30 14:07:31","45":"2020-11-30 14:06:14","46":"2020-11-30 14:04:39","47":"2020-11-30 14:01:21","48":"2020-11-30 14:00:01","49":"2020-11-30 13:58:51","50":"2020-11-30 13:42:45","51":"2020-11-30 13:41:10","52":"2020-11-30 13:40:00","53":"2020-11-30 13:20:00","54":"2020-11-30 13:19:49","55":"2020-11-30 13:14:31","56":"2020-11-30 13:12:06","57":"2020-11-30 13:06:36","58":"2020-11-30 13:06:26","59":"2020-11-30 13:04:40","60":"2020-11-30 13:03:08","61":"2020-11-30 13:02:22","62":"2020-11-30 13:00:00","63":"2020-11-30 12:58:38","64":"2020-11-30 12:55:24","65":"2020-11-30 12:40:00","66":"2020-11-30 12:35:44","67":"2020-11-30 12:20:00","68":"2020-11-30 12:00:01","69":"2020-11-30 11:40:00","70":"2020-11-30 11:37:05","71":"2020-11-30 11:20:00","72":"2020-11-30 11:11:18","73":"2020-11-30 11:02:33","74":"2020-11-30 11:00:02","75":"2020-11-30 10:49:22","76":"2020-11-30 10:43:41","77":"2020-11-30 10:40:00","78":"2020-11-30 10:31:55","79":"2020-11-30 10:26:03","80":"2020-11-30 10:20:00","81":"2020-11-30 10:16:25","82":"2020-11-30 10:13:36","83":"2020-11-30 10:04:13","84":"2020-11-30 10:00:31","85":"2020-11-30 10:00:01","86":"2020-11-30 09:53:17","87":"2020-11-30 09:40:00","88":"2020-11-30 09:20:00","89":"2020-11-30 09:18:34","90":"2020-11-30 09:00:01","91":"2020-11-30 08:52:52","92":"2020-11-30 08:51:41","93":"2020-11-30 08:49:02","94":"2020-11-30 08:47:49","95":"2020-11-30 08:45:48","96":"2020-11-30 08:45:12","97":"2020-11-30 08:30:00","98":"2020-11-30 08:20:06","99":"2020-11-30 07:30:00","100":"2020-11-30 07:00:01"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":3,"3":24,"4":0,"5":0,"6":3,"7":3,"8":3,"9":1,"10":2,"11":0,"12":3,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":1,"18":1,"19":0,"20":1,"21":3,"22":0,"23":0,"24":0,"25":2,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":24,"33":1,"34":1,"35":0,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":1,"42":1,"43":0,"44":2,"45":1,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":1,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":4,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":3,"64":0,"65":0,"66":2,"67":4,"68":1,"69":2,"70":1,"71":7,"72":0,"73":2,"74":4,"75":0,"76":1,"77":2,"78":1,"79":4,"80":0,"81":2,"82":1,"83":1,"84":0,"85":0,"86":0,"87":4,"88":0,"89":2,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":1,"100":0},"favorite_count":{"0":3,"1":1,"2":8,"3":35,"4":0,"5":2,"6":2,"7":3,"8":7,"9":2,"10":2,"11":0,"12":3,"13":0,"14":1,"15":1,"16":1,"17":3,"18":0,"19":1,"20":0,"21":3,"22":1,"23":2,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":52,"33":2,"34":2,"35":2,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":5,"42":1,"43":0,"44":3,"45":1,"46":0,"47":0,"48":5,"49":0,"50":0,"51":2,"52":3,"53":1,"54":0,"55":0,"56":1,"57":25,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":1,"64":3,"65":0,"66":4,"67":5,"68":0,"69":2,"70":0,"71":1,"72":3,"73":3,"74":2,"75":0,"76":0,"77":2,"78":1,"79":5,"80":0,"81":1,"82":1,"83":1,"84":0,"85":1,"86":1,"87":6,"88":0,"89":0,"90":0,"91":1,"92":0,"93":1,"94":1,"95":1,"96":1,"97":0,"98":0,"99":2,"100":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[28,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[186,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRAfdyH3AR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-registra-incidencia-mas-baja-dos-meses-9509","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[203,226]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Zendal","indices":[44,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kPhABBefNI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/hospital-isabel-zendal-reconocimiento-tactil-669-sanitarios-1046-camas-5451","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[225,248]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"covid19","indices":[85,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[37,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnkKR3vxqp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/transparencia-ordena-sanidad-comite-expertos-coronavirus-2062","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[98,121]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[14,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsociacionMIRe","name":"Asociaci\u00f3n MIR Espa\u00f1a (AME)","id":1267023637560909824,"id_str":"1267023637560909824","indices":[100,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85iwbvQdL1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-r1-cobra-espana-cuatro-veces-menos-alemania-8016","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[188,211]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHeUcecX7J","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350IrXX","display_url":"buff.ly\/350IrXX","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1333465073457750021,"id_str":"1333465073457750021","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoFra1fW4AUbDBr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoFra1fW4AUbDBr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SrNLdP2hg1","display_url":"pic.twitter.com\/SrNLdP2hg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333501050221838337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"vacuna","indices":[184,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y55UZON3EH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-anticuerpos-celulas-t-coordinacion-5448","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[193,216]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"Medicina","indices":[32,41]},{"text":"sanitarios","indices":[97,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIMl1bdvII","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-apasionada-medicina-no-moriria-por-ningun-paciente-9887","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[169,192]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]},{"text":"Hepatolog\u00eda","indices":[54,66]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]},{"text":"MIR","indices":[121,125]},{"text":"coronavirus","indices":[178,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jhECEpuQ3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/camas-digestivo-hepatologia-atencion-covid-8622","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[192,215]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85iwbvyCTt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-r1-cobra-espana-cuatro-veces-menos-alemania-8016","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[90,113]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtCPr5WwWA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/test-covid-farmacias-sanidad-estudia-propuestas-madrid-murcia-8031","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[6,13]},{"text":"Covid","indices":[27,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4aL7Mi0em5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/navidad-coronavirus-tests-masivos-domicilio-alternativa-confinamiento-4484","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[72,95]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaThgbEovX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/nuevas-y-conocidas-caras-en-la-federacion-espanola-de-psiquiatria--4818","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/nuevas\u2026","indices":[80,103]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17JXyGivI3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/hospital-zendal-madrid-quiere-soporte-atencion-primaria-6994","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[117,140]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GU5of52xs8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-cancelar-la-navidad-bajar-guardia--7388","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[83,106]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L5rDdR9Esm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid19-sanidad-completa-adjudicacion-megacompra-material-4352","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[78,101]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRAfdyH3AR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-registra-incidencia-mas-baja-dos-meses-9509","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[89,112]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CzuOsP6oV0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-19-espana-18-millones-pruebas-inicio-epidemia-8873","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[162,185]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1333465709838528512,"id_str":"1333465709838528512","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoFr_4MW8AA6SSC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoFr_4MW8AA6SSC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Tqd8I6JLl","display_url":"pic.twitter.com\/8Tqd8I6JLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333465730747129867\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[53,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[123,146]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"sanidad","indices":[81,89]},{"text":"sanitarios","indices":[100,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxwbhDJA6e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/seguridad-social-compensacion-reduccion-jornada-sanidad-5891","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[244,267]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[35,47]},{"text":"Madrid","indices":[53,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1333457664890839043,"id_str":"1333457664890839043","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFkrmbXIAMUBlB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFkrmbXIAMUBlB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jcyXbnwj8o","display_url":"pic.twitter.com\/jcyXbnwj8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333457676815233026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1075,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"MinisteriodeSanidad","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnkKR3vxqp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/transparencia-ordena-sanidad-comite-expertos-coronavirus-2062","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[99,122]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uKU6NKBi9a","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/galicia-destina-4587-millones-sanidad-presupuestos-2021-2608","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[82,105]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[190,198]},{"text":"Madrid","indices":[207,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1333347956397912064,"id_str":"1333347956397912064","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEA5ucXMAA2SSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEA5ucXMAA2SSx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vZO94ixx9f","display_url":"pic.twitter.com\/vZO94ixx9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333455754259550209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUDW80YdD2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-congreso-se-rinde-al-legado-de-ernest-lluch-6975","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-con\u2026","indices":[84,107]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[115,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nAsIk6DSW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/coronavirus-cambio-climatico-ingresos-picos-contaminacion-9052","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[129,152]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[93,116]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[133,156]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitas","name":"Sanitas","id":14975940,"id_str":"14975940","indices":[99,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/huSoHx8ZoM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/premios-sanitas-dental-star-ganador-el-abordaje-3d-en-terapia-bucodental-1536","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[109,132]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/65QSQEzUUW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/maria-isabel-melero-nueva-subdirectora-medica-en-el-hospital-severo-ochoa-7466","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[84,107]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"sanidad","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[220,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxwbhDJA6e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/seguridad-social-compensacion-reduccion-jornada-sanidad-5891","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[238,261]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Asturias","indices":[13,22]},{"text":"coronavirus","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1333435201549111297,"id_str":"1333435201549111297","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFQQD9WEAEGGpX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFQQD9WEAEGGpX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7QKZNeItjP","display_url":"pic.twitter.com\/7QKZNeItjP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333435272118329347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsociacionMIRe","name":"Asociaci\u00f3n MIR Espa\u00f1a (AME)","id":1267023637560909824,"id_str":"1267023637560909824","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85iwbvQdL1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-r1-cobra-espana-cuatro-veces-menos-alemania-8016","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[76,99]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"APIRpsicologia","name":"APIR","id":4081895727,"id_str":"4081895727","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jV7An0LLtU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/-el-covid-19-aumentara-la-demanda-de-los-servicios-de-psicologia-clinica--8673","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[76,99]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y55UZON3EH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-anticuerpos-celulas-t-coordinacion-5448","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[73,96]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kPhABBvQFg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/hospital-isabel-zendal-reconocimiento-tactil-669-sanitarios-1046-camas-5451","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[94,117]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[11,25]},{"text":"coronavirus","indices":[87,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1333429549611278339,"id_str":"1333429549611278339","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFLHE2W4AMsjOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFLHE2W4AMsjOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rgBmQ5tXLE","display_url":"pic.twitter.com\/rgBmQ5tXLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333429560566837254\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[75,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCOO","name":"COMISIONES OBRERAS","id":327325722,"id_str":"327325722","indices":[11,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1333426600386437120,"id_str":"1333426600386437120","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFIbaIXIAAyMi4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFIbaIXIAAyMi4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DSvx3zfQPS","display_url":"pic.twitter.com\/DSvx3zfQPS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333426614219239425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":880,"h":495,"resize":"fit"},"medium":{"w":880,"h":495,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSDpT13UBu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1333426315119169542,"id_str":"1333426315119169542","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFIKzbWEAYjjOr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFIKzbWEAYjjOr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t4PSo6UbqK","display_url":"pic.twitter.com\/t4PSo6UbqK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333426326255132673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1347,"h":661,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":589,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":334,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3dHZsRg59V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-tercera-ola-navidad-reyes-disminucion-medidas-9038","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[112,135]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"AparatoDigestivo","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jhECEpuQ3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/camas-digestivo-hepatologia-atencion-covid-8622","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[94,117]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[73,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IFSES","name":"IFSES","id":380558382,"id_str":"380558382","indices":[169,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRF2R4sCUD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/-el-protocolo-en-manejo-de-heridas-aporta-a-autonomia-a-la-enfermeria--7319","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[200,223]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxwbhDJA6e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/seguridad-social-compensacion-reduccion-jornada-sanidad-5891","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[74,97]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"ElPrat","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[70,93]},{"url":"https:\/\/t.co\/745S6Uz7J4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aena\/status\/1332254602822082560","display_url":"twitter.com\/aena\/status\/13\u2026","indices":[96,119]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kPhABBefNI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/hospital-isabel-zendal-reconocimiento-tactil-669-sanitarios-1046-camas-5451","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[127,150]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Euskadi","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1333411991290060803,"id_str":"1333411991290060803","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE7JDAXIAMYfq3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE7JDAXIAMYfq3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9wrl90iHKR","display_url":"pic.twitter.com\/9wrl90iHKR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333412023808487424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":969,"h":542,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":969,"h":542,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1333411493786882052,"id_str":"1333411493786882052","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE6sFqXEAQ-fll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE6sFqXEAQ-fll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LAVJkU0zBe","display_url":"pic.twitter.com\/LAVJkU0zBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333411625068613633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":1895,"h":626,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navidad","indices":[64,72]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[117,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1333410758667931648,"id_str":"1333410758667931648","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE6BTIWEAAAlH3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE6BTIWEAAAlH3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JmnjmzzxDn","display_url":"pic.twitter.com\/JmnjmzzxDn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333410791987548161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[54,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qaoPsgx2Q4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-y-navidad-si-nos-gusta-mucho-procuremos-estar-las-proximas--8515","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[135,158]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Andaluc\u00cda","indices":[27,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1333410151039184900,"id_str":"1333410151039184900","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE5d7iXMAQzEfb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE5d7iXMAQzEfb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EAAmT9VWs6","display_url":"pic.twitter.com\/EAAmT9VWs6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333410163961761794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":907,"h":642,"resize":"fit"},"large":{"w":907,"h":642,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[11,18]},{"text":"coronavirus","indices":[100,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[115,138]},{"url":"https:\/\/t.co\/lvmqwVlKOq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/regiondemurcia\/status\/1333376758901592066","display_url":"twitter.com\/regiondemurcia\u2026","indices":[141,164]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[57,66]},{"text":"coronavirus","indices":[74,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1333405701759246338,"id_str":"1333405701759246338","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE1a8rXIAIfYK5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE1a8rXIAIfYK5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IULwl2jcUK","display_url":"pic.twitter.com\/IULwl2jcUK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333405716607098886\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":662,"h":517,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":662,"h":517,"resize":"fit"},"medium":{"w":662,"h":517,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[20,27]},{"text":"Covid","indices":[161,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyzViXGAAt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-vacuna-moderna-autorizacion-europa-6009","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[169,192]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"sanidad","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[101,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hv3eGb7rJV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/protocolos-acoso-sexual-sanidad-requisitos-minimos-consejo-economico-social-ministerio-igualdad-8675","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[118,141]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1333400172760604673,"id_str":"1333400172760604673","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEwZHjXIAE51PS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEwZHjXIAE51PS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RWBPIC0Pa3","display_url":"pic.twitter.com\/RWBPIC0Pa3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333400343430967298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1341,"h":712,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[28,40]},{"text":"LaRioja","indices":[44,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1333398979535654921,"id_str":"1333398979535654921","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEvTqcXUAk-JhG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEvTqcXUAk-JhG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r0pUGyVK6m","display_url":"pic.twitter.com\/r0pUGyVK6m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333399009407406081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":949,"h":508,"resize":"fit"},"large":{"w":949,"h":508,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Asturias","indices":[11,20]},{"text":"PCR","indices":[74,78]},{"text":"Covid_19","indices":[115,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1333398340315320320,"id_str":"1333398340315320320","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEuudKXEAANAr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEuudKXEAANAr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jqi35YiCLM","display_url":"pic.twitter.com\/jqi35YiCLM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333398397731164161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"Medicina","indices":[29,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIMl1bdvII","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-apasionada-medicina-no-moriria-por-ningun-paciente-9887","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[78,101]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[28,35]},{"text":"coronavirus","indices":[40,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[144,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1333396943154925570,"id_str":"1333396943154925570","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEtdIVXUAIpL40.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEtdIVXUAIpL40.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PKgc5eFHTJ","display_url":"pic.twitter.com\/PKgc5eFHTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333396972665966593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":779,"h":519,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":779,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRF2R4Kejd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/-el-protocolo-en-manejo-de-heridas-aporta-a-autonomia-a-la-enfermeria--7319","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[73,96]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3dHZsRg59V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-tercera-ola-navidad-reyes-disminucion-medidas-9038","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[49,61]},{"text":"Galicia","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1333395934366093312,"id_str":"1333395934366093312","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEsiaTXUAAX6dr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEsiaTXUAAX6dr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YaImsi4V7Z","display_url":"pic.twitter.com\/YaImsi4V7Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333395951097098240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"medium":{"w":1003,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1003,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"f\u00e1rmacos","indices":[58,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amazon","name":"Amazon","id":20793816,"id_str":"20793816","indices":[33,40]},{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UNnElJosaG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/modelo-amazon-entrega-farmacos-espana-bien-valorado--8307","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[126,149]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1333394989485871115,"id_str":"1333394989485871115","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoErraWXUAs85Fs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoErraWXUAs85Fs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HIqNrUNNLJ","display_url":"pic.twitter.com\/HIqNrUNNLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333395009433907202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1005,"h":631,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1005,"h":631,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[189,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yo611p09bU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3odB33L","display_url":"bit.ly\/3odB33L","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1333394191485964288,"id_str":"1333394191485964288","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEq89kXEAAUrYc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEq89kXEAAUrYc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Joe60lxoR","display_url":"pic.twitter.com\/1Joe60lxoR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333394198268157952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Coronavirus","indices":[16,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nAsIk6DSW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/coronavirus-cambio-climatico-ingresos-picos-contaminacion-9052","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[114,137]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Moderna","indices":[14,22]},{"text":"vacunacovid","indices":[52,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1333389224888983556,"id_str":"1333389224888983556","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoEmb3jXYAQzYUq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoEmb3jXYAQzYUq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fwrc0UvbIa","display_url":"pic.twitter.com\/fwrc0UvbIa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333389247227846663\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[64,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q8HwCS4uUI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/mascarilla-fpp2-sanitarios-covid-aerosoles-4070","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[96,119]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"f\u00e1rmacos","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UNnElJosaG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/modelo-amazon-entrega-farmacos-espana-bien-valorado--8307","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[126,149]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]},{"text":"Covid19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[162,172]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[179,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bOFLzTNIuf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/residencias-postcovid-19-apuesta-por-potenciar-los-cuidados-intermedios-9646","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[197,220]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hv3eGaPQSn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/protocolos-acoso-sexual-sanidad-requisitos-minimos-consejo-economico-social-ministerio-igualdad-8675","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[95,118]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[58,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T22R4ftstF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/covid-secuelas-pulmones-sintomas-despues-curarte-4878","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[69,92]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/huSoHwRoxe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/premios-sanitas-dental-star-ganador-el-abordaje-3d-en-terapia-bucodental-1536","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[91,114]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1333365777316143107,"id_str":"1333365777316143107","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoERHCiXYAM812O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoERHCiXYAM812O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NVzHXHehVB","display_url":"pic.twitter.com\/NVzHXHehVB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333365796635111424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1638,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Barcelona","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1333347575932592133,"id_str":"1333347575932592133","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEAjlGXIAUS4-s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEAjlGXIAUS4-s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f8gUxbbfZ9","display_url":"pic.twitter.com\/f8gUxbbfZ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333365162250682373\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rR0IzNIdi2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/estrategia-farmaceutica-europea-paso-importante-biosimilar-biosim-encarna-cruz-6533","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Farmacia","indices":[16,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UNnElJ6Rj8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/modelo-amazon-entrega-farmacos-espana-bien-valorado--8307","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[103,126]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"mascarilla","indices":[43,54]},{"text":"Covid19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[105,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSvBQxaKIO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/mascarillas-beneficios-coronavirus-proteccion-covid-enfermedades-contaminacion-2248","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[122,145]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1333358037743112193,"id_str":"1333358037743112193","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEKEiYXEAExsO_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEKEiYXEAExsO_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0qf5XJ04ZA","display_url":"pic.twitter.com\/0qf5XJ04ZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333358088179642370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":633,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":633,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Alemania","indices":[43,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1333356594978033667,"id_str":"1333356594978033667","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEIwjqXEAMp_Rh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEIwjqXEAMp_Rh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1DsKs2M2zc","display_url":"pic.twitter.com\/1DsKs2M2zc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333356611763625991\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"m\u00e9dico","indices":[30,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPdmf1Adso","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/investigan-al-medico-de-maradona-por-homicidio-culposo--3761","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID","indices":[137,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1333354178387775492,"id_str":"1333354178387775492","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEGj5KWEAQpnBY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEGj5KWEAQpnBY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PyVVy9UUUC","display_url":"pic.twitter.com\/PyVVy9UUUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333354189460738049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":861,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[14,23]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1333353452022476802,"id_str":"1333353452022476802","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoEF5nPXMAI3VPq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoEF5nPXMAI3VPq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bzZGJspqfo","display_url":"pic.twitter.com\/bzZGJspqfo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333353478622769163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1333351098258771968,"id_str":"1333351098258771968","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEDwmyXUAA7U-S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEDwmyXUAA7U-S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E1ezDF49lQ","display_url":"pic.twitter.com\/E1ezDF49lQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333351115354673161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B7MVIRmDBr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/manuel-clemente-ramos-nuevo-director-gestion-servicios-murcia-8843","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[101,124]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[34,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[106,116]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[123,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1C1sEFHLM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/la-nueva-atencion-primaria-exige-financiacion-y-acabar-con-la-burocracia--3316","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[141,164]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nAsIk6DSW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/coronavirus-cambio-climatico-ingresos-picos-contaminacion-9052","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[88,111]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQmxja0ddy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-muerte-pacientes-contagiados-alta-hospital-5265","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[94,117]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid19","indices":[70,78]},{"text":"vacuna","indices":[93,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[107,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLA9RujZWa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-nuevos-tratamientos-covid-vacuna-industria-farmaceutica-6418","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[124,147]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Nt7k0mkJb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jt500o","display_url":"bit.ly\/2Jt500o","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1333339608441090053,"id_str":"1333339608441090053","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD5Tz4W8AU76aL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoD5Tz4W8AU76aL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZC7j5QhjX","display_url":"pic.twitter.com\/bZC7j5QhjX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333339627541901313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1410,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":826,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[196,209]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[216,226]},{"screen_name":"JoanaHuertas","name":"Joana Huertas","id":255522254,"id_str":"255522254","indices":[230,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umGp5mbTxz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/espana-necesita-agencia-salud-publica-gestion-profesionalizada-encuentro-global-parlamentarios-sanidad-8244","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[246,269]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/30rZprSZNJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KTi5B5","display_url":"bit.ly\/2KTi5B5","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1333333143013699585,"id_str":"1333333143013699585","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDzbeSWMAER7cs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDzbeSWMAER7cs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOjqINBuMc","display_url":"pic.twitter.com\/lOjqINBuMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333333162458558469\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/30rZprSZNJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KTi5B5","display_url":"bit.ly\/2KTi5B5","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1333332844081541122,"id_str":"1333332844081541122","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDzKErXcAIHxKE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDzKErXcAIHxKE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zyiIfSUNJh","display_url":"pic.twitter.com\/zyiIfSUNJh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333332865162088451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":398,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":451,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":451,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[48,56]},{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/30rZprSZNJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KTi5B5","display_url":"bit.ly\/2KTi5B5","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1333332175148765184,"id_str":"1333332175148765184","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDyjItXUAA-jtE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDyjItXUAA-jtE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rPH3qODF3O","display_url":"pic.twitter.com\/rPH3qODF3O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333332197676298240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[36,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/30rZprSZNJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KTi5B5","display_url":"bit.ly\/2KTi5B5","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1333331855467286528,"id_str":"1333331855467286528","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDyQhzXEAAZnal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoDyQhzXEAAZnal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0XThlE7g6Q","display_url":"pic.twitter.com\/0XThlE7g6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333331890405781507\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZyhvnvwvB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201130","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[62,85]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[158,171]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[178,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5QO6gMPier","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/covid-necesidad-industria-sanitaria-espana-potente-encuentro-global-parlamentarios-sanidad--4015","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[193,216]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMLhSBfyQV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IXmbny","display_url":"bit.ly\/2IXmbny","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1332379336876433408,"id_str":"1332379336876433408","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/En2P8piXIAAX2UQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/En2P8piXIAAX2UQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SR9Isj5y8A","display_url":"pic.twitter.com\/SR9Isj5y8A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1333327406208327682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bOFLzU5jSP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/residencias-postcovid-19-apuesta-por-potenciar-los-cuidados-intermedios-9646","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[93,116]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[74,86]},{"text":"Covid19","indices":[207,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[39,47]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[222,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ip1RBgYqOY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/trasplantes-donacion-coronavirus-ont-beatriz-dominguez-gil-5051","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[231,254]},{"url":"https:\/\/t.co\/ip1RBgYqOY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/trasplantes-donacion-coronavirus-ont-beatriz-dominguez-gil-5051","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[256,279]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[51,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0n7utmfDx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-sintomas-comunes-no-salir-casa-coronavirus-3099","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[185,208]}]}}}