{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs","10":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1333511368146751488,"1":1333499036742033408,"2":1333465288969494529,"3":1333463092936781825,"4":1333461539794288640,"5":1333459318381875207,"6":1333418506369560576,"7":1333388681068032005,"8":1333367671363026945,"9":1333357245166473219,"10":1333333948965949442},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false},"text":{"0":"Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 18,1 millones de pruebas diagn\u00f3sticas desde el inicio de la epidemia de #COVID19\n\n:heavy_check_mark: Del 20 al 26 de noviembre, se han realizado 894.520 pruebas diagn\u00f3sticas:\n\n:black_small_square_selector:628.592 PCR\n:black_small_square_selector:265.928 ant\u00edgenos\n\nConsulta todos los datos:right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/wiThOH9Xfw https:\/\/t.co\/XKmWJ4cexj","1":":older_adult:Para qu\u00e9 grupos es recomendable vacunarse frente a la gripe\n\n:question_mark:Qu\u00e9 tipos de vacunas se comercializan esta temporada en Espa\u00f1a\n\n:syringe:Falsos mitos sobre la vacuna frente la gripe\n\nSi no lo has hecho a\u00fan, este a\u00f1o vac\u00fanate:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/4BMahhUE07\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/tJdwkozDSr","2":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa de la Secretaria de Estado de Sanidad, @silvia_calzon para actualizar la informaci\u00f3n sobre la #COVID19 en Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/pByrU4EKNj","3":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 30 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.648.187\n:play_button_selector:Fallecidos: 45.065\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/C2jmZOEOoX\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/bYWSgHQgJy","4":"\u00bfQu\u00e9 hago si he estado en contacto con una persona diagnosticada de #COVID19?\n\n:play_button_selector:https:\/\/t.co\/zf5HK4JkmD\n\n:telephone_receiver:Si aparecen s\u00edntomas o tienes alguna duda contacta con el centro de salud o llama al tel\u00e9fono de tu CC.AA.\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/iY3QklMPjS","5":"El @csic y la @UIMP han creado el M\u00e1ster en Pandemias, Salud Global y COVID19, que busca dar respuesta a la necesidad de conocimiento espec\u00edfico a la que se enfrentan a diario muchos profesionales. El plazo de inscripci\u00f3n comienza hoy.\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/V1uA9yboYs https:\/\/t.co\/bx2gGwA22i","6":":calendar:Realizar el periodo de cuarentena \u00edntegro evita la expansi\u00f3n del virus.\n \n:couch_and_lamp_selector:#Qu\u00e9dateEnCasa si tienes s\u00edntomas o si has sido diagnosticado de #COVID19.\n \nConsulta las recomendaciones sanitarias:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/kWYf0SvnPw\n \nSigamos siendo responsables.\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/9MlDfif8CH","7":":mobile_phone_with_arrow:Con la @AppRadarCovid ayudas a los rastreadores porque multiplica x2 la capacidad de rastreo manual. \n\nSi te proteges t\u00fa, nos proteges a todos y a todas\n\n\u00bfA\u00fan no la tienes? \n\n\u00a1Desc\u00e1rgatela ya!\n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n:robot_face:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi\n\n#RadarCOVID https:\/\/t.co\/rmTpkuddIT","8":"La actualizaci\u00f3n del sistema de precios de referencia de los medicamentos en el Sistema Nacional de Salud:\n\n:small_blue_diamond:Revisar\u00e1 los precios de 16.872 presentaciones de medicamentos.\n\n:small_blue_diamond:Producir\u00e1 un ahorro estimado de 170,12 millones de euros.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/hqeVqwdS6E","9":"\u00bfCu\u00e1nto tiempo puedo llevar la misma #mascarilla y cu\u00e1ndo hay que desecharla o lavarla? :soap::face_with_medical_mask:\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/vg7JZOBVya https:\/\/t.co\/7cuCmGxVHv","10":":small_blue_diamond:Objetivos\n:small_blue_diamond:Desarrollo y disponibilidad de las #vacunas\n:small_blue_diamond:Vacunaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n\n:small_blue_diamond:Distribuci\u00f3n\n:small_blue_diamond:Seguimiento y evaluaci\u00f3n\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la Estrategia de Vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a frente al #COVID19:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/qfTThZQuzJ \n\n#VacunaCOVID #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/HMg3Erxn4L"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-11-30 20:41:00","1":"2020-11-30 19:52:00","2":"2020-11-30 17:37:54","3":"2020-11-30 17:29:10","4":"2020-11-30 17:23:00","5":"2020-11-30 17:14:10","6":"2020-11-30 14:32:00","7":"2020-11-30 12:33:29","8":"2020-11-30 11:10:00","9":"2020-11-30 10:28:34","10":"2020-11-30 08:56:00"},"retweet_count":{"0":13,"1":25,"2":13,"3":20,"4":37,"5":42,"6":42,"7":65,"8":11,"9":64,"10":18},"favorite_count":{"0":25,"1":32,"2":0,"3":28,"4":43,"5":0,"6":42,"7":0,"8":18,"9":0,"10":20},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","10":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wiThOH9Xfw","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/301120-covid-pruebas.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1333500024815300609,"id_str":"1333500024815300609","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGLaLYXUAUePq5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGLaLYXUAUePq5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XKmWJ4cexj","display_url":"pic.twitter.com\/XKmWJ4cexj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333511368146751488\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[242,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BMahhUE07","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1320658382102188032,"id_str":"1320658382102188032","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJdwkozDSr","display_url":"pic.twitter.com\/tJdwkozDSr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333499036742033408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[84,98]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[204,224]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[226,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2jmZOEOoX","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_261_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1333462678719909890,"id_str":"1333462678719909890","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFpPcZXUAIDivU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFpPcZXUAIDivU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bYWSgHQgJy","display_url":"pic.twitter.com\/bYWSgHQgJy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333463092936781825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[68,76]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[215,235]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[236,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zf5HK4JkmD","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_que_hago_si_conozco_alguien_con_sintomas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332249625735155713,"id_str":"1332249625735155713","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0Z-d4XUAEdc_a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/En0Z-d4XUAEdc_a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iY3QklMPjS","display_url":"pic.twitter.com\/iY3QklMPjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333461539794288640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[3,8]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[13,18]},{"screen_name":"UIMP","name":"UIMP","id":33214605,"id_str":"33214605","indices":[24,29]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Qu\u00e9dateEnCasa","indices":[77,91]},{"text":"COVID19","indices":[142,150]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[250,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWYf0SvnPw","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20.03.24_AislamientoDomiciliario_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1313787263143346184,"id_str":"1313787263143346184","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9MlDfif8CH","display_url":"pic.twitter.com\/9MlDfif8CH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333418506369560576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"small":{"w":484,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[24,38]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqeVqwdS6E","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/281120medicamentos.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[251,274]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[53,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[47,55]},{"text":"COVID19","indices":[195,203]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[232,244]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[245,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfTThZQuzJ","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/consejodeministros\/resumenes\/Documents\/2020\/241120_Estrategia_vacunacion_COVID.pdf","display_url":"lamoncloa.gob.es\/consejodeminis\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1331924953449558017,"id_str":"1331924953449558017","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvysDXW8AEqHaA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvysDXW8AEqHaA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HMg3Erxn4L","display_url":"pic.twitter.com\/HMg3Erxn4L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1333333948965949442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}