{"screen_name":{"0":"alesoruan","1":"CesarTijeraLoca","2":"pteperon","3":"mantisreligioso","4":"mantisreligioso","5":"Fucsita","6":"suanaz1","7":"JuanFra77_","8":"FaraonaArgenta","9":"vatica2018","10":"FREEDOM41125082","11":"Natalia10460738","12":"Lenideva","13":"Escorpiana89","14":"Ricardo78460458","15":"mdqhappy","16":"alejandrosiena","17":"PatriPatoo","18":"Felimemuero","19":"SindArgTroll","20":"DianeCohn68","21":"Mhstrayme","22":"Eugenia48044480","23":"Ricoric61232865","24":"NoTeVacunes","25":"BlatterNestor","26":"DianeCohn68","27":"Quijote216","28":"sieteochoEnGab","29":"blanes_lola","30":"nircord","31":"_MinaMurray","32":"AaronEnoc3","33":"susana_ti22","34":"Manu_FdezAragon","35":"Rodolfo67070065","36":"sanchezatucasa","37":"ArgentinaPato","38":"EscritorVersero","39":"DanielE53856308","40":"Marrie_LP","41":"RosaCabezudo","42":"mile94593288","43":"GabrielaArcini2","44":"andreacarini199","45":"Carmen97402955","46":"Salmatarotyvid1","47":"inesita64_","48":"Roly75059339","49":"Roly75059339","50":"BibianaViana","51":"lanzone_mirta","52":"BibianaViana","53":"SILVIAP42544034","54":"mariavaggemore1","55":"beniciochiclana","56":"ReloadedLeandro","57":"mesanseg","58":"Benfer7","59":"GuastavinoSaul","60":"Clinisgod","61":"Alex53230081","62":"DianeCohn68","63":"aneshali","64":"FelipeM33555633","65":"providaok","66":"MonicaNeco17","67":"Mc_V_Iberica_I","68":"JorgeR03916725","69":"P0pch0","70":"PapudaReina","71":"Despiertayconc1","72":"lnr664899","73":"josecmirelesn","74":"ConchiQuilts","75":"ConchiQuilts","76":"MeilingerPablo","77":"AdrianPerasso","78":"mariajoaquin9","79":"BillyJigsaw1975","80":"Angela37296266","81":"Helenacastello6","82":"Helenacastello6","83":"AnaPerell1","84":"providaok","85":"PatriotaQSpain","86":"marcospenalo","87":"MorellaPiojosa","88":"Maui_Belen","89":"providaok","90":"providaok","91":"providaok","92":"providaok","93":"providaok","94":"providaok","95":"providaok","96":"Maui_Belen","97":"providaok","98":"PapudaReina","99":"Rolod14","100":"VDisidente","101":"Debi06104151","102":"oruoru77","103":"Lux79982154","104":"providaok","105":"DianeCohn68","106":"NatanEcoVOX","107":"DianeCohn68","108":"MBFestudio","109":"DianeCohn68","110":"Jo767997","111":"aisamiracle","112":"mantisreligioso","113":"figuero_nestor","114":"AlexCrom94","115":"Roxi14473568","116":"oruoru77","117":"nazzatto","118":"Meveru1","119":"majegp","120":"NurdCatalonia","121":"mittelluc","122":"EsterAdela","123":"Polki93095959","124":"NatanEcoVOX","125":"5Densite","126":"procudolores","127":"BINARYDRACO","128":"CtzenCaneSpain","129":"Reportero24","130":"ElchinoAllan","131":"ruidocosmico","132":"Vivaldi75871256","133":"elisamas1","134":"elisamas1","135":"elisamas1","136":"Normis591","137":"EtchartSabrina","138":"Normis591","139":"Normis591","140":"Jazna13708049","141":"FotografoGus1","142":"didi99727045","143":"RInca49","144":"mariaceciliajuy","145":"Vigilante_Seg","146":"MerixValentini","147":"VazquezEstela1","148":"Luz_opinando","149":"vilmalabruja","150":"anabe_rh","151":"anymorgada","152":"Estresandman","153":"FotografoGus1","154":"ahivieneelcoco7","155":"mantisreligioso","156":"mantisreligioso","157":"james12_yesi","158":"martuca43","159":"Alice20206","160":"gizmolesta","161":"claudiadecerca","162":"AsdrubalBarca07","163":"GArchain","164":"AleR43840840","165":"carmelasan","166":"gala_arvl","167":"gizmolesta","168":"DerEpr86","169":"ReloadedLeandro","170":"seba_aaliaga","171":"FarranLiliana","172":"monja_cabrona","173":"AngieMorc","174":"anabe_rh","175":"roxanakasper","176":"gizmolesta","177":"BillyJigsaw1975","178":"Daniel_H_80","179":"BillyJigsaw1975","180":"Rubenz1133","181":"PirataDelDeseo1","182":"jacorodcaster","183":"deliapolisa"},"tweet_id":{"0":1333555866155540482,"1":1333553604507152391,"2":1333552746692272128,"3":1333552519876927494,"4":1333552293577371649,"5":1333550854524317696,"6":1333546214722252801,"7":1333544778953199617,"8":1333544592268988417,"9":1333544400652210178,"10":1333544204304326660,"11":1333544196762955778,"12":1333543978021609473,"13":1333543838045106176,"14":1333543768595849217,"15":1333543597728272392,"16":1333543441763012608,"17":1333543144458252288,"18":1333542852148813831,"19":1333542834738225157,"20":1333539974331961349,"21":1333533144595763200,"22":1333529804621176832,"23":1333529505965682690,"24":1333529489117212677,"25":1333528834805805058,"26":1333528172151926789,"27":1333527192781938688,"28":1333526492773552128,"29":1333525411427459076,"30":1333519000052101129,"31":1333518699987349508,"32":1333517797608083457,"33":1333516492864970757,"34":1333515717027696643,"35":1333515644407607301,"36":1333510895872454658,"37":1333509966599249923,"38":1333506975771013124,"39":1333505085691846658,"40":1333500375303925765,"41":1333496268618915842,"42":1333495612264898562,"43":1333492442411261958,"44":1333491162146025472,"45":1333489787752357889,"46":1333488465728638977,"47":1333483256575102976,"48":1333482927351603204,"49":1333479845465100290,"50":1333479723079520261,"51":1333476710877114372,"52":1333476251852541956,"53":1333475705456381954,"54":1333475505354452995,"55":1333471804820762630,"56":1333470925891784704,"57":1333470409463885826,"58":1333470323040276492,"59":1333470057242955777,"60":1333469785397600256,"61":1333469385210564608,"62":1333468293592739840,"63":1333466332415844353,"64":1333463650967953411,"65":1333459580316250112,"66":1333459349600149506,"67":1333459285364404224,"68":1333456964077105153,"69":1333452024554397700,"70":1333451515059703811,"71":1333445168016527368,"72":1333442552805068801,"73":1333439264269475841,"74":1333435428087738369,"75":1333433847023869953,"76":1333426353119633416,"77":1333425449960148995,"78":1333425354388762626,"79":1333420625650720770,"80":1333420168077303815,"81":1333419542018732032,"82":1333418978660724737,"83":1333413479676588035,"84":1333410060836495361,"85":1333409447423709192,"86":1333406094836772865,"87":1333403672399765517,"88":1333402608862715904,"89":1333402212387713026,"90":1333402147111784454,"91":1333402116161933312,"92":1333402047987769345,"93":1333401992182587393,"94":1333401946208817155,"95":1333401687760003075,"96":1333401632596500481,"97":1333401504355672078,"98":1333399434961498115,"99":1333399099287154690,"100":1333398790884257792,"101":1333398280731041797,"102":1333397968595136519,"103":1333396675914829834,"104":1333395544664903690,"105":1333395370160877568,"106":1333392922578968578,"107":1333389064297455622,"108":1333384896820207616,"109":1333382950600253443,"110":1333381394903556098,"111":1333371138152476674,"112":1333371077704212480,"113":1333369448309399552,"114":1333369347352485890,"115":1333367507835621377,"116":1333366525273759744,"117":1333366059764736000,"118":1333361802420350979,"119":1333361353856323585,"120":1333358278856892417,"121":1333358224347705347,"122":1333353938645561345,"123":1333352774831120390,"124":1333352023828344832,"125":1333325563130507266,"126":1333324297243398144,"127":1333306390375505926,"128":1333298508925906947,"129":1333283304032841729,"130":1333279194139254784,"131":1333278273770500097,"132":1333272425941884931,"133":1333272047267569670,"134":1333270298897096706,"135":1333269700755775488,"136":1333265220899397632,"137":1333263625893654529,"138":1333263294468149253,"139":1333262838958329856,"140":1333262814128066561,"141":1333260756998033409,"142":1333258708277735424,"143":1333257092979974144,"144":1333257080283787268,"145":1333255642543427588,"146":1333254938160467969,"147":1333252903084183553,"148":1333252683902439429,"149":1333249928798351362,"150":1333249075139973120,"151":1333248576458207235,"152":1333248032398336000,"153":1333247893990481920,"154":1333246330089697280,"155":1333238794200489988,"156":1333238611349819398,"157":1333233890681470976,"158":1333233473558077441,"159":1333232227023532034,"160":1333232154025848832,"161":1333229334019108864,"162":1333229267212247040,"163":1333229026287218691,"164":1333229000869769217,"165":1333228665086337030,"166":1333228444814106625,"167":1333227875802230784,"168":1333227094764105732,"169":1333226399616954372,"170":1333225445698002951,"171":1333222805509431298,"172":1333221814307348484,"173":1333218948972687360,"174":1333217736303005697,"175":1333217202858692609,"176":1333214037505679362,"177":1333207050990579712,"178":1333206912016461824,"179":1333206885093306368,"180":1333206168219611137,"181":1333202383829168134,"182":1333201527910133763,"183":1333200610020249600},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":false,"80":false,"81":true,"82":true,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":true,"100":true,"101":true,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":true,"109":false,"110":false,"111":true,"112":false,"113":false,"114":true,"115":true,"116":false,"117":false,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":true,"126":true,"127":false,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":true,"138":false,"139":true,"140":false,"141":false,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":false,"151":true,"152":true,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":true,"158":true,"159":true,"160":false,"161":true,"162":true,"163":false,"164":false,"165":true,"166":true,"167":false,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":false,"173":true,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":true,"179":false,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true},"text":{"0":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","1":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","2":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","3":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","4":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","5":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","6":"#YoNoMeVacuno @edufeiok ni loca!!!! #A24","7":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","8":"@Lua212010 @CristianCesarII Si es asi, voy a poner q vivo en Narnia. #YoNoMeVacuno","9":"#YoNoMeVacuno \nAtenci\u00f3n!!! :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/YvJ0R4JL3D","10":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","11":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","12":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","13":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","14":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","15":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","16":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","17":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","18":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","19":"El gobierno piensa guardar las vacunas en las c\u00e1maras de fr\u00edo de Grido.\n\nSi el helado es una garcha, imag\u00ednate la vacuna. \n\n#YoNoMeVacuno","20":"El World Economic Forum nos advierte:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\nEstos energ\u00famenos no dan puntada sin hilo, nos est\u00e1n mostrando una de las consecuencias de su tan recomendada vacuna.\n\nMalditos genocidas.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Uo37Q7WOwx","21":"El mismo Script repetido por todos los presidentes. Parecen loros.\n\nPLANDEMIA\n\n#LaLibertadEsLaUnicaVacuna \n#YoNoMeVacuno \n#VeteAl2020 https:\/\/t.co\/9AAcehjwfo","22":"@_TruMpEteer_ #YoNoMeVacuno as\u00ed me sobornen con helado de #Grido gratis por un a\u00f1o....","23":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","24":"El mismo Script repetido por todos los presidentes. Parecen loros.\n\nPLANDEMIA\n\n#LaLibertadEsLaUnicaVacuna \n#YoNoMeVacuno \n#VeteAl2020 https:\/\/t.co\/9AAcehjwfo","25":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","26":"El mismo Script repetido por todos los presidentes. Parecen loros.\n\nPLANDEMIA\n\n#LaLibertadEsLaUnicaVacuna \n#YoNoMeVacuno \n#VeteAl2020 https:\/\/t.co\/9AAcehjwfo","27":"Mi cuerpo, mi decidsi\u00f3n. \n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/SFsofdlSd5","28":"Mi cuerpo, mi decidsi\u00f3n. \n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/SFsofdlSd5","29":"Mi cuerpo, mi decidsi\u00f3n. \n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/SFsofdlSd5","30":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","31":"@joshlevysanchez @elmundoes Si \"mi cuerpo, mi decisi\u00f3n\" sirve para matar un inocente, yo reivindico lo mismo para no vacunarme. Adem\u00e1s el que no quiera que yo le contagie ya tendr\u00e1 vacuna. Para qu\u00e9 obligarme?\n#YoNoMeVacuno \n#VacunaCOVID19","32":"@_TruMpEteer_ #YoNoMeVacuno as\u00ed me sobornen con helado de #Grido gratis por un a\u00f1o....","33":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","34":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","35":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","36":"@Mejor_con_Vox Los tres primeros!!\n#YoNoMeVacuno!!","37":"@EtchartSabrina Y hay gente asustada y esperando las vacunas, sin modo de poder convencerlas. :woman_facepalming_selector: #YoNoMeVacuno","38":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","39":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","40":"Declaraciones explosivas del ex presidente de Pfizer. Dice que no es necesaria la vacuna #yonomevacuno https:\/\/t.co\/CuilbNGSOz","41":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","42":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","43":"La OMS dice que la vacuna no erradicara el covid (fraude) porque seguir\u00e1 habiendo \"supercontagiadores\" (?) :thinking_face::face_with_rolling_eyes:\n\nSi! Los supercontagiadores ser\u00e1n las vacunas, te la van dibujando de otra manera. \n\n#YoNoMeVacuno\n\nhttps:\/\/t.co\/UlfAATsekg","44":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","45":"#YoNoMeVacuno \n#Mexico \n#OMS miente https:\/\/t.co\/Q2WKFHTDzf","46":"Yo soy, Yo puedo, Yo tengo.. Vibra Alto.. #BamboleoEvaB #BatallaPorSobrevivir #Luimelia77Lucha #AgustinLajeConViviana #16Dias #8NTodosAlaCalle #Colombia #yoveosalvame #YoNoMeVacuno #AlpisteCierraAlSalir #Alcorcon #IotaHurricane #ACTUALIZACION #brujeria#magiablanca#belleza#amor#po https:\/\/t.co\/Ae2lLHdOpZ","47":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","48":"@protestona1 #YoNoMeVacuno  que patetico escucharte. Y ahora pretenden que nos vacunemos todos !!!!  Estamos locos o se creen que somos corderitos todos !!! #RevolucionTotal","49":"#YoNoMeVacuno estamos locos o que se pasa??  Me vais a exigir que me vacunen obligatoriamente \u00bfestamos locos? #SanchezDimision #sanchezveteya #GobiernoCriminalyCorrupto #GobiernoDeLaMentira #MVTarde #Vox #pp #VoxExtremaNecesidad","50":"@Manhattanplanet No dejen de leer esta nota:folded_hands:\n:flexed_biceps::flexed_biceps:#YoNoMeVacuno","51":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","52":"@estratohack Que se vacunen ellos junto a toda la casta progre mundial.\n#YoNoMeVacuno","53":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","54":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","55":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","56":"Contin\u00faan confesando!!!\nLa vacuna SER\u00c1 OBLIGATORIA!\n\n(15 noviembre 2020)\n\nTe lo dice: \nIgnacio Maglio, Coordinador del \u00c1rea de Promoci\u00f3n de Derechos de \"Fundaci\u00f3n Hu\u00e9sped\"\n\nSer\u00e1 obligatoria y compulsiva por Ley 27491 (Art. 7\u00b0 y 14\u00b0)\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/F7iIfFUt5K","57":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","58":"Lo que vemos suceder en Espa\u00f1a es replicado en los pa\u00edses latinoamericanos. Ha sido as\u00ed desde el inicio de la Plandemia.\n\nAUTOSOSTENIMIENTO ahora m\u00e1s que nunca.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/sA4YyYRrKJ","59":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","60":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","61":"Solo digo esto...\n#TrottaRenuncia\n#DejaDeRobar\n#InutilComprobado\n#QueSeVayanPronto \n#QueSeVayanParaSiempre \n#GobiernoDeInutiles #GobiernoDeMafiosos \n#YoNoMeVacuno \nFIN.","62":"Lo que vemos suceder en Espa\u00f1a es replicado en los pa\u00edses latinoamericanos. Ha sido as\u00ed desde el inicio de la Plandemia.\n\nAUTOSOSTENIMIENTO ahora m\u00e1s que nunca.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/sA4YyYRrKJ","63":"@Mejor_con_Vox Los tres primeros!!\n#YoNoMeVacuno!!","64":"No faltan si en Chile los wns est\u00e1n por montones por algo gano el apruebo #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/b9uF8eXjhw","65":"@trottanico @Mineduc @dipura @SenadoArgentina @uepccapital @uepc_san @UEPC_oficial @JSchiaretti no somos ratas de laboratorio los docentes! no nos vamos a vacunar. Ni sue\u00f1en que comenzaremos las clases si nos obligan a vacunar. Vacunens\u00e9 uds.  #Derogaci\u00f3nLey27491 #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/DR6PYkIpHL","66":"Llevemos este abrazo a cada rinc\u00f3n de nuestra tierra, para que llegue a aquellos que lo necesitan hoy, para que sepan que no est\u00e1n solos, que somos un mont\u00f3n y cada rato somos m\u00e1s. #yonomevacuno Ayudame a difundir!\nhttps:\/\/t.co\/qkYZqmndVa","67":"@Mejor_con_Vox Los tres primeros!!\n#YoNoMeVacuno!!","68":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","69":"Llevemos este abrazo a cada rinc\u00f3n de nuestra tierra, para que llegue a aquellos que lo necesitan hoy, para que sepan que no est\u00e1n solos, que somos un mont\u00f3n y cada rato somos m\u00e1s. #yonomevacuno Ayudame a difundir!\nhttps:\/\/t.co\/qkYZqmndVa","70":"Pues aprender\u00e9 a vivir sin esas cosas. Ser\u00e9 adoptada por una pareja de monos del Amazonas pero #YoNoMeVacuno #vacunasdelamuerte #elmiedomata #LaIgnoranciaMata #NoALaVacunacionObligatoria #TeRegaloMiVacuna #VacunateAlberto https:\/\/t.co\/CMoVpsjqvw","71":"@libertaddigital Ya han entrado las prisas para el plan globalista...saben que les queda poco y van a por todas...\n#NoAlNOM \n#yonomevacuno","72":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","73":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","74":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","75":"@ReloadedLeandro La #OMS miente #YoNoMeVacuno \n#AmparazoNacional https:\/\/t.co\/2bqfH8UAPD","76":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","77":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","78":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","79":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","80":"Interesante.\nSigo diciendo: #YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/49WBdxoZzZ","81":"AF -Pinocho acaba de decir que \"la vacuna no ser\u00e1 obligatoria\". Guardemos el video, pues dentro de un rato dice otra cosa.\n#YoNoMevacuno","82":"Cuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo dice Alverso!\n\n\"TRATAR DE CONTAGIAR A TODOS\"\n\u00bfacto fallido (desliz freudiano)?\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/OfrwgMWksH","83":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","84":"@MindefArg @MinSeg @CasaRosada @minsaludcba @JSchiaretti @gobdecordoba @ManuelCalvoCba @DiputadosAR @SenadoArgentina El covid no existe, nadie aisl\u00f3 el virus dr. Mart\u00ednez. Es la gripe q hubo siempre. Es 1 estafa sanitaria para vacunarnos a todos. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/9RuoOnzrSX","85":"Un gilipollas va y dice que vot\u00f3 29 veces al abuelo son idiotas a decir basta @realDonaldTrump #Elections2020 #Fraude #YoNoMeVacuno #Trump2020 https:\/\/t.co\/ZdJrPYoKUp","86":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","87":"Por mi, las pueden almacenar en la CDSM xq, a\u00fan siendo grupo de riesgo, #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/LAVcL2yMQz","88":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","89":"@MomentsES El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","90":"@MomentsES El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","91":"@LaNacionPy El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","92":"@moderna_tx El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","93":"@sandro_pozzi El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","94":"@bajoelbillete El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","95":"@TVVnoticias El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, dr. Mart\u00ednez. Es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","96":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","97":"@AFPespanol El covid no existe, nadie en el mundo pudo llegar a la fase de aislamiento del virus, es la misma gripe que hubo siempre. Esto es parte de una estafa sanitaria mundial para vacunar a toda la poblaci\u00f3n. No necesitamos ninguna vacuna. #InmunidadDeReba\u00f1o #YoNoMeVacuno","98":"Sigan esta cuenta por favor! No quieran ser ignorantes con respecto al #ControlaVirus la #Plandemia y las #vacunasdelamuerte #YoNoMeVacuno #elmiedomata #LaIgnoranciaMata #NoALaVacunacionObligatoria https:\/\/t.co\/owGAio7HsN","99":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","100":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","101":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","102":"@sandro_pozzi Que empiezan el 28,como empezaron las leyes de g\u00e9nero en Espa\u00f1a por el 2004,d\u00eda de los santos inocentes,ser\u00eda muy apropiado.. genocidas!!!\n#YoNoMeVacuno","103":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","104":"@msalnacion No nos vamos a vacunar, ustedes vacunens\u00e9 con ese veneno. #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/He5Um8Vrr3","105":"Quien no se vacune no tendr\u00e1 trabajo, no podr\u00e1 viajar en avi\u00f3n, no podr\u00e1 estudiar en escuelas\/universidades, no podr\u00e1 hacer tr\u00e1mites bancarios o notariales y finalmente NO PODR\u00c1 COMPRAR COMIDA.\n\nHoy m\u00e1s que nunca debemos ser auto sostenibles. \n\nAdi\u00f3s a la ciudad.\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","106":"Si no eres buen ciudadano, te marcar\u00e1n como un apestado.\n#YoNoMeVacuno y que os den por culo. https:\/\/t.co\/7Xsvtn2tfw","107":"Hilo muestra con im\u00e1genes  desde cuando vienen anunciando el \u2018coronavirus\u2019 en Australia.\n\nVean tambi\u00e9n la apertura de las olimpiadas en Londres. Hoy m\u00e1s claro que nunca. \n\n#PLANDEMIA\n#YoNoMeVacuno \n#VeteAl2020 https:\/\/t.co\/TV0JPUMtcC","108":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","109":"Abran la imagen y obs\u00e9rvenla. Vean la cantidad de pinchazos que nos quieren dar. \n\u2018La Vacuna\u2019 en singular no es real, son varias aplicadas cada cierto tiempo por el resto de nuestras vidas. \nLa esclavitud en una imagen.\n\nANTES MUERTA QUE VACUNADA\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/SJQmvbKjed","110":"El @DrCormi con la sola aprobaci\u00f3n de la #ANMATKirchnerista se dar\u00eda la #SputnikV!:woman_facepalming_medium_skin_tone:\nM\u00e1s corajudo no se consigue! #YoNoMeVacuno @radiomitre @diegoleuco @wwnicolas @rbarbano @sangarciacorre @jebossi #MarinaCalabro #LanataSinFiltro \n#Encendidos @mariadelaradio @tomas_reynolds","111":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","112":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","113":"@JuanMa_Moreno @AndaluciaJunta Metete el veneno de las Vacunas por el culo, ustedes y todos los politicos\n\n#YoNoMeVacuno \n#VaccinePolitics https:\/\/t.co\/Subn3KTfCb","114":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","115":"La OMS dice que la vacuna no erradicara el covid (fraude) porque seguir\u00e1 habiendo \"supercontagiadores\" (?) :thinking_face::face_with_rolling_eyes:\n\nSi! Los supercontagiadores ser\u00e1n las vacunas, te la van dibujando de otra manera. \n\n#YoNoMeVacuno\n\nhttps:\/\/t.co\/UlfAATsekg","116":"No se puede resumir mejor...!!\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/7didNtEz2e","117":"Si no llego.arranquen. #YoNOMeVacuno. https:\/\/t.co\/1X5DSADA12","118":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","119":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","120":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","121":"La OMS dice que la vacuna no erradicara el covid (fraude) porque seguir\u00e1 habiendo \"supercontagiadores\" (?) :thinking_face::face_with_rolling_eyes:\n\nSi! Los supercontagiadores ser\u00e1n las vacunas, te la van dibujando de otra manera. \n\n#YoNoMeVacuno\n\nhttps:\/\/t.co\/UlfAATsekg","122":"Empiezan a aparecer los afectados por los s\u00edntomas\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Gd6vbAhhCE","123":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","124":"Las vacunas cl\u00e1sicas de microorganismos atenuados o sin vida ya tienen precauciones...\nUna vacuna ARNm, bio-tecnologica se adentra en el n\u00facleo celular, donde reside el ADN, nuestra personalidad.\nSoy m\u00e9dico y NO pienso obedecer.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","125":"EMPIEZAN LAS DEMANDAS!!!!!!!!! NO RECIBI\u00d3 PLACEBO COMO LA GRAN MAYORIA DE LOS QUE SE OFRECEN COMO RATAS DE LABORATORIO... SINO QUE LE PUSIERON LA VACUNA REAL Y LE CAUS\u00d3 UNA ENCEFALOPAT\u00cdA AGUDA EN DIEZ DIAS!!!!!!!!!!! \nNO TE VACUNES!!!\n#YoNoMeVacuno #NoALaVacunacionObligatoria https:\/\/t.co\/Uw8STxMQdX","126":"El Presidente de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de Atenci\u00f3n primaria dice sobre las vacunas covid: \"No conocemos nada de sus efectos secundarios\".\nPido objeci\u00f3n de conciencia a los m\u00e9dicos o ser\u00e1n responsables, incluso penalmente, de dichos efectos secundarios.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/gZ5IkA8x1p","127":"\"El #covid NO ES UNA \"PANDEMIA\", Es un TEST DE COEFICIENTE INTELECTUAL, DEL TIPO 'HABILIDADES DE PENSAMIENTO CRITICO', efectuado a la poblaci\u00f3n del mundo. LA CUAL HA FALLADO MISERABLEMENTE.\"\n\n#Covidiotas #covidhoax #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/zlKHu0brDc","128":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","129":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","130":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","131":"La cosa tiene huevos \u201cDetectan #Covid19 en los test\u00edculos de hombres infectados\u201d\n\nYa veis como van preparando el tema de la infertilidad para cuando inoculen lo q sea eso: No fue la vacuna, fue el virus\n\n#Plandemia #YoNoMevacuno #Dictadura https:\/\/t.co\/iWbe7Ll6KB","132":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","133":"@EtchartSabrina Con #Rossi el perdedor de misiles y balas a cargo, y con este #GobiernoDeMierda? #YoNoMeVacuno","134":"@EtchartSabrina Y hay gente asustada y esperando las vacunas, sin modo de poder convencerlas. :woman_facepalming_selector: #YoNoMeVacuno","135":"@Desdemona_jna #QueSeVacuneRossiYTodosLosKukas #YoNoMeVacuno ni chupada.","136":"#YoNoMeVacuno q se vacunen ellos,todo esto en un negocio planeado desde antes d las paso con el NOM q quer\u00eda la lakra arrastradax algo dijo e iba a aver un NOM ella ya hab\u00eda negociado con China para Psicopatearnos y tenernos encerrados no digo q el Covidno existe pero, me hart\u00e9 https:\/\/t.co\/wnWwyw2mhW","137":"#YoNoMeVacuno q se vacunen ellos :backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/rlrGUBlsdc","138":"#YoNoMeVacuno q se vacunen ellos :backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/rlrGUBlsdc","139":"La OMS dice que la vacuna no erradicara el covid (fraude) porque seguir\u00e1 habiendo \"supercontagiadores\" (?) :thinking_face::face_with_rolling_eyes:\n\nSi! Los supercontagiadores ser\u00e1n las vacunas, te la van dibujando de otra manera. \n\n#YoNoMeVacuno\n\nhttps:\/\/t.co\/UlfAATsekg","140":"@Erika628 @chica61432746 No hay que vacunarse. \n#YoNoMeVacuno","141":"La OMS dice que la vacuna no erradicara el covid (fraude) porque seguir\u00e1 habiendo \"supercontagiadores\" (?) :thinking_face::face_with_rolling_eyes:\n\nSi! Los supercontagiadores ser\u00e1n las vacunas, te la van dibujando de otra manera. \n\n#YoNoMeVacuno\n\nhttps:\/\/t.co\/UlfAATsekg","142":"El Presidente de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de Atenci\u00f3n primaria dice sobre las vacunas covid: \"No conocemos nada de sus efectos secundarios\".\nPido objeci\u00f3n de conciencia a los m\u00e9dicos o ser\u00e1n responsables, incluso penalmente, de dichos efectos secundarios.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/gZ5IkA8x1p","143":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","144":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","145":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","146":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","147":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","148":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","149":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","150":"Peronia Freez\u00e9....\n\nQu\u00e9 las vacunas se van a mantener en las heladeras de Grido ?!?!??\n\nAlguien que lo desmienta, porfaaaa\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/6uJNXAB7xO","151":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","152":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","153":"Te imaginas al Gobierno tratando de conservar las vacunas a -20\u00b0C? \n\nSe les corta la luz y olvidan de contratar equipos electr\u00f3genos, y salen todos los alcahuetes a decir \"Larreta bajaste la llave de la luz\"\n\nRecuerdos del futuro. :face_with_rolling_eyes:\n\n#YoNoMeVacuno","154":"#YoNoMeVacuno \n#GobiernoCriminalyCorrupto \nQue se la pongan los ministros, la vice el presi primero. Y sus respectivos hijos. https:\/\/t.co\/t9hdv7ygnm","155":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","156":"Recordatorio 1. NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","157":"El \u00faltimo programa de Lanata del 2020 haciendo un raconto de la Pandemia Covid19 en la Argentina te parte el alma.\n#PPT #Infectadura\n#GobiernoDeInutiles #ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#YoNoMeVacuno","158":"#YoNoMeVacuno #GobiernoCriminalyCorrupto NOS quieren ELIMINAR! https:\/\/t.co\/aLvk8Ielm0","159":"Y aca en Chile el @Camara_cl @Senado_Chile @GobiernodeChile pretenden entregarnos para que experimenten con el pueblo ratas traidoras de la patria y del pueblo que les paga los privilegios #FueraONU #ElPeorGobiernoDeLaHistoria #ElPeorCongresoDeLaHistoria #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/mCwiB2n6A9","160":"Los boludos del a\u00f1o somos con la #Infectadura\nTODOS NOSOTROS\n#pptbox #PPT #ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#AbranLasEscuelas \n#YoNoMeVacuno","161":"VISTE EL RESUMEN DEL A\u00d1O DE LANATA? ESTE PA\u00cdS CON ESTE GOBIERNO SE CONVIRTI\u00d3 EN UN PA\u00cdS DE MIERDA.\nTE ENTERASTE QUE LA VACUNA RUSA QUE NOS QUIEREN METER NO VA A PASAR POR NING\u00daN ENTE DE APROBACI\u00d3N MUNDIAL? #YoNoMeVacuno \nSI NO NOS LEVANTAMOS EN DEFENSA DEL PA\u00cdS, ESTO SE TERMINO!!","162":"VISTE EL RESUMEN DEL A\u00d1O DE LANATA? ESTE PA\u00cdS CON ESTE GOBIERNO SE CONVIRTI\u00d3 EN UN PA\u00cdS DE MIERDA.\nTE ENTERASTE QUE LA VACUNA RUSA QUE NOS QUIEREN METER NO VA A PASAR POR NING\u00daN ENTE DE APROBACI\u00d3N MUNDIAL? #YoNoMeVacuno \nSI NO NOS LEVANTAMOS EN DEFENSA DEL PA\u00cdS, ESTO SE TERMINO!!","163":"VISTE EL RESUMEN DEL A\u00d1O DE LANATA? ESTE PA\u00cdS CON ESTE GOBIERNO SE CONVIRTI\u00d3 EN UN PA\u00cdS DE MIERDA.\nTE ENTERASTE QUE LA VACUNA RUSA QUE NOS QUIEREN METER NO VA A PASAR POR NING\u00daN ENTE DE APROBACI\u00d3N MUNDIAL? #YoNoMeVacuno \nSI NO NOS LEVANTAMOS EN DEFENSA DEL PA\u00cdS, ESTO SE TERMINO!!","164":"#YoNoMeVacuno #GobiernoCriminalyCorrupto NOS quieren ELIMINAR! https:\/\/t.co\/aLvk8Ielm0","165":"El \u00faltimo programa de Lanata del 2020 haciendo un raconto de la Pandemia Covid19 en la Argentina te parte el alma.\n#PPT #Infectadura\n#GobiernoDeInutiles #ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#YoNoMeVacuno","166":"El \u00faltimo programa de Lanata del 2020 haciendo un raconto de la Pandemia Covid19 en la Argentina te parte el alma.\n#PPT #Infectadura\n#GobiernoDeInutiles #ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#YoNoMeVacuno","167":"El \u00faltimo programa de Lanata del 2020 haciendo un raconto de la Pandemia Covid19 en la Argentina te parte el alma.\n#PPT #Infectadura\n#GobiernoDeInutiles #ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#YoNoMeVacuno","168":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","169":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","170":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","171":"Confirmo !!!!\nY re confirmo, yo no me vacuno :syringe::syringe::syringe:\n\nNi DFA ni EMA antes que ANMAT... Olv\u00eddate!\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/oXOvl6TPwR","172":"Subvencionado por #vox para #fachaspobres #bbc #cantora #Anitta #111Deluxe #Anarosa #humorNegro #antivacunas #YoNoMeVacuno #vacunacovid #vacunacion #VacunateYa #Vacunas #yoveos\u00e1lvame #enfermeros #enfermeras #enfermeria #COVID19 #coronavirus #EresMuyLista https:\/\/t.co\/HbOfwhhCkX","173":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","174":"Confirmo !!!!\nY re confirmo, yo no me vacuno :syringe::syringe::syringe:\n\nNi DFA ni EMA antes que ANMAT... Olv\u00eddate!\n\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/oXOvl6TPwR","175":"#PPTBOX #LosSoldaditos #elboludodelasemana #LaVacunaRusa Se la ponen los Kukas #YoNoMeVacuno","176":"En C\u00f3rdoba se planea utilizar las heladeras de Grido para enfriar las vacunas rusa #SputnikV .\nEn casa s\u00f3lo nos vacunaremos con la vacuna de Oxford refrigerada en las helader\u00edas P\u00e9rsico.\n#YoNoMeVacuno \n#Infectadura #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https:\/\/t.co\/djCeWJDXsl","177":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","178":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","179":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","180":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","181":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","182":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","183":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false},"created_at":{"0":"2020-11-30 23:37:49","1":"2020-11-30 23:28:50","2":"2020-11-30 23:25:25","3":"2020-11-30 23:24:31","4":"2020-11-30 23:23:37","5":"2020-11-30 23:17:54","6":"2020-11-30 22:59:28","7":"2020-11-30 22:53:46","8":"2020-11-30 22:53:01","9":"2020-11-30 22:52:15","10":"2020-11-30 22:51:29","11":"2020-11-30 22:51:27","12":"2020-11-30 22:50:35","13":"2020-11-30 22:50:01","14":"2020-11-30 22:49:45","15":"2020-11-30 22:49:04","16":"2020-11-30 22:48:27","17":"2020-11-30 22:47:16","18":"2020-11-30 22:46:06","19":"2020-11-30 22:46:02","20":"2020-11-30 22:34:40","21":"2020-11-30 22:07:32","22":"2020-11-30 21:54:15","23":"2020-11-30 21:53:04","24":"2020-11-30 21:53:00","25":"2020-11-30 21:50:24","26":"2020-11-30 21:47:46","27":"2020-11-30 21:43:53","28":"2020-11-30 21:41:06","29":"2020-11-30 21:36:48","30":"2020-11-30 21:11:19","31":"2020-11-30 21:10:08","32":"2020-11-30 21:06:33","33":"2020-11-30 21:01:22","34":"2020-11-30 20:58:17","35":"2020-11-30 20:57:59","36":"2020-11-30 20:39:07","37":"2020-11-30 20:35:26","38":"2020-11-30 20:23:33","39":"2020-11-30 20:16:02","40":"2020-11-30 19:57:19","41":"2020-11-30 19:41:00","42":"2020-11-30 19:38:23","43":"2020-11-30 19:25:48","44":"2020-11-30 19:20:42","45":"2020-11-30 19:15:15","46":"2020-11-30 19:09:59","47":"2020-11-30 18:49:17","48":"2020-11-30 18:47:59","49":"2020-11-30 18:35:44","50":"2020-11-30 18:35:15","51":"2020-11-30 18:23:17","52":"2020-11-30 18:21:27","53":"2020-11-30 18:19:17","54":"2020-11-30 18:18:29","55":"2020-11-30 18:03:47","56":"2020-11-30 18:00:18","57":"2020-11-30 17:58:14","58":"2020-11-30 17:57:54","59":"2020-11-30 17:56:50","60":"2020-11-30 17:55:46","61":"2020-11-30 17:54:10","62":"2020-11-30 17:49:50","63":"2020-11-30 17:42:02","64":"2020-11-30 17:31:23","65":"2020-11-30 17:15:13","66":"2020-11-30 17:14:18","67":"2020-11-30 17:14:02","68":"2020-11-30 17:04:49","69":"2020-11-30 16:45:11","70":"2020-11-30 16:43:10","71":"2020-11-30 16:17:56","72":"2020-11-30 16:07:33","73":"2020-11-30 15:54:29","74":"2020-11-30 15:39:14","75":"2020-11-30 15:32:57","76":"2020-11-30 15:03:11","77":"2020-11-30 14:59:35","78":"2020-11-30 14:59:12","79":"2020-11-30 14:40:25","80":"2020-11-30 14:38:36","81":"2020-11-30 14:36:07","82":"2020-11-30 14:33:52","83":"2020-11-30 14:12:01","84":"2020-11-30 13:58:26","85":"2020-11-30 13:56:00","86":"2020-11-30 13:42:41","87":"2020-11-30 13:33:03","88":"2020-11-30 13:28:50","89":"2020-11-30 13:27:15","90":"2020-11-30 13:26:59","91":"2020-11-30 13:26:52","92":"2020-11-30 13:26:36","93":"2020-11-30 13:26:23","94":"2020-11-30 13:26:12","95":"2020-11-30 13:25:10","96":"2020-11-30 13:24:57","97":"2020-11-30 13:24:26","98":"2020-11-30 13:16:13","99":"2020-11-30 13:14:53","100":"2020-11-30 13:13:39","101":"2020-11-30 13:11:38","102":"2020-11-30 13:10:23","103":"2020-11-30 13:05:15","104":"2020-11-30 13:00:45","105":"2020-11-30 13:00:04","106":"2020-11-30 12:50:20","107":"2020-11-30 12:35:00","108":"2020-11-30 12:18:27","109":"2020-11-30 12:10:43","110":"2020-11-30 12:04:32","111":"2020-11-30 11:23:46","112":"2020-11-30 11:23:32","113":"2020-11-30 11:17:03","114":"2020-11-30 11:16:39","115":"2020-11-30 11:09:21","116":"2020-11-30 11:05:27","117":"2020-11-30 11:03:36","118":"2020-11-30 10:46:41","119":"2020-11-30 10:44:54","120":"2020-11-30 10:32:40","121":"2020-11-30 10:32:27","122":"2020-11-30 10:15:26","123":"2020-11-30 10:10:48","124":"2020-11-30 10:07:49","125":"2020-11-30 08:22:40","126":"2020-11-30 08:17:39","127":"2020-11-30 07:06:29","128":"2020-11-30 06:35:10","129":"2020-11-30 05:34:45","130":"2020-11-30 05:18:25","131":"2020-11-30 05:14:46","132":"2020-11-30 04:51:32","133":"2020-11-30 04:50:01","134":"2020-11-30 04:43:04","135":"2020-11-30 04:40:42","136":"2020-11-30 04:22:54","137":"2020-11-30 04:16:33","138":"2020-11-30 04:15:14","139":"2020-11-30 04:13:26","140":"2020-11-30 04:13:20","141":"2020-11-30 04:05:09","142":"2020-11-30 03:57:01","143":"2020-11-30 03:50:36","144":"2020-11-30 03:50:33","145":"2020-11-30 03:44:50","146":"2020-11-30 03:42:02","147":"2020-11-30 03:33:57","148":"2020-11-30 03:33:05","149":"2020-11-30 03:22:08","150":"2020-11-30 03:18:44","151":"2020-11-30 03:16:45","152":"2020-11-30 03:14:36","153":"2020-11-30 03:14:03","154":"2020-11-30 03:07:50","155":"2020-11-30 02:37:53","156":"2020-11-30 02:37:09","157":"2020-11-30 02:18:24","158":"2020-11-30 02:16:45","159":"2020-11-30 02:11:47","160":"2020-11-30 02:11:30","161":"2020-11-30 02:00:18","162":"2020-11-30 02:00:02","163":"2020-11-30 01:59:04","164":"2020-11-30 01:58:58","165":"2020-11-30 01:57:38","166":"2020-11-30 01:56:46","167":"2020-11-30 01:54:30","168":"2020-11-30 01:51:24","169":"2020-11-30 01:48:38","170":"2020-11-30 01:44:51","171":"2020-11-30 01:34:21","172":"2020-11-30 01:30:25","173":"2020-11-30 01:19:02","174":"2020-11-30 01:14:12","175":"2020-11-30 01:12:05","176":"2020-11-30 00:59:31","177":"2020-11-30 00:31:45","178":"2020-11-30 00:31:12","179":"2020-11-30 00:31:05","180":"2020-11-30 00:28:14","181":"2020-11-30 00:13:12","182":"2020-11-30 00:09:48","183":"2020-11-30 00:06:09"},"retweet_count":{"0":130,"1":29,"2":29,"3":0,"4":0,"5":31,"6":0,"7":31,"8":0,"9":0,"10":29,"11":29,"12":29,"13":29,"14":31,"15":29,"16":29,"17":29,"18":31,"19":29,"20":1,"21":2,"22":1,"23":8,"24":2,"25":31,"26":2,"27":2,"28":2,"29":2,"30":31,"31":1,"32":1,"33":731,"34":731,"35":31,"36":3,"37":1,"38":31,"39":12,"40":0,"41":12,"42":731,"43":10,"44":31,"45":0,"46":0,"47":31,"48":0,"49":0,"50":0,"51":31,"52":0,"53":31,"54":31,"55":31,"56":16,"57":31,"58":1,"59":31,"60":31,"61":31,"62":1,"63":3,"64":1,"65":1,"66":8,"67":3,"68":17,"69":8,"70":0,"71":0,"72":12,"73":12,"74":130,"75":6,"76":17,"77":17,"78":17,"79":0,"80":0,"81":7,"82":35,"83":17,"84":0,"85":0,"86":12,"87":0,"88":731,"89":0,"90":1,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":12,"97":0,"98":0,"99":12,"100":12,"101":731,"102":0,"103":8,"104":0,"105":12,"106":0,"107":0,"108":731,"109":0,"110":0,"111":8,"112":0,"113":0,"114":17,"115":10,"116":0,"117":0,"118":8,"119":8,"120":731,"121":10,"122":0,"123":8,"124":8,"125":2,"126":207,"127":0,"128":731,"129":17,"130":731,"131":65,"132":17,"133":0,"134":1,"135":0,"136":0,"137":1,"138":1,"139":10,"140":0,"141":10,"142":207,"143":17,"144":17,"145":130,"146":17,"147":17,"148":17,"149":17,"150":0,"151":17,"152":17,"153":17,"154":0,"155":0,"156":0,"157":3,"158":1,"159":1,"160":0,"161":3,"162":3,"163":3,"164":1,"165":3,"166":3,"167":3,"168":3,"169":3,"170":731,"171":1,"172":0,"173":731,"174":1,"175":0,"176":0,"177":0,"178":3,"179":3,"180":731,"181":731,"182":731,"183":731},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":4,"7":0,"8":5,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":131,"20":5,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":4,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":4,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":3,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":86,"62":5,"63":0,"64":1,"65":1,"66":0,"67":4,"68":0,"69":0,"70":2,"71":1,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":1,"80":1,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":2,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":1,"91":1,"92":0,"93":0,"94":2,"95":1,"96":0,"97":1,"98":2,"99":0,"100":0,"101":0,"102":2,"103":0,"104":0,"105":25,"106":1,"107":0,"108":0,"109":7,"110":0,"111":0,"112":1,"113":0,"114":0,"115":0,"116":1,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":2,"123":0,"124":7,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":3,"134":4,"135":5,"136":0,"137":0,"138":1,"139":0,"140":0,"141":21,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":2,"151":0,"152":0,"153":62,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":3,"161":0,"162":0,"163":8,"164":0,"165":0,"166":0,"167":2,"168":0,"169":0,"170":0,"171":0,"172":2,"173":0,"174":4,"175":2,"176":1,"177":0,"178":0,"179":10,"180":0,"181":0,"182":0,"183":0},"user_location":{"0":"Santiago Chile","1":"","2":"Guernica, Argentina","3":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","4":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","5":"Ushuaia, Argentina","6":"","7":"","8":"Argentina","9":"En la cima del Argenzuela \ud83d\ude22","10":"","11":"","12":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","13":"Argentina.","14":"Buenos Aires","15":"","16":"","17":"Buenos Aires. ","18":"Palermo, CA","19":"C\u00f3rdoba, Argentina","20":"Peru","21":"","22":"","23":"","24":"Earth","25":"Bah\u00eda Blanca, Argentina","26":"Peru","27":"ESPA\u00d1A","28":"Espa\u00f1a","29":"Antes, Barcelona.","30":"","31":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","32":" Distrito12 S. Luis, Argentina","33":"Madrid, Comunidad de Madrid","34":"The Earth","35":"","36":"","37":"","38":"San Francisco de As\u00eds(Claypole","39":"","40":"La Plata, Argentina","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"Rosario, Argentina","48":"","49":"","50":"Mar del Plata, Argentina","51":"","52":"Mar del Plata, Argentina","53":"caba","54":"Ezeiza Buenos Aires Argentina","55":"","56":"","57":"Buenos Aires","58":"","59":"Goya, Argentina","60":"","61":"En alg\u00fan sitio \ud83c\udf0e","62":"Peru","63":"Espa\u00f1a","64":"","65":"Argentina","66":"Necochea, Argentina","67":"#MiembroGrupoChicasVox52\u2694\ud83c\uddea\ud83c\udde6","68":"Moreno Argentina","69":"","70":"La Matanza de Espinoza S.A.","71":"","72":"Lima Per\u00fa","73":"Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza","74":"There Are Only 2 Sexes\/Genders","75":"There Are Only 2 Sexes\/Genders","76":"","77":"CABA","78":"","79":"","80":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","81":"","82":"","83":"Buenos Aires, Argentina","84":"Argentina","85":"","86":"Santo Domingo, Rep. Dom.","87":"Oeste GBA","88":"En mi ser","89":"Argentina","90":"Argentina","91":"Argentina","92":"Argentina","93":"Argentina","94":"Argentina","95":"Argentina","96":"En mi ser","97":"Argentina","98":"La Matanza de Espinoza S.A.","99":"Espa\u00f1a","100":"","101":"","102":"","103":"Espagne","104":"Argentina","105":"Peru","106":"Valle de Ricote","107":"Peru","108":"Spain","109":"Peru","110":" Argentina","111":"De Barcelona vivo en Madrid ","112":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","113":"","114":"Am\u00e9rica Latina","115":"","116":"","117":"","118":"del mundo.","119":"","120":"Bath, England","121":"","122":"","123":"","124":"Valle de Ricote","125":"","126":"Murcia","127":"COLOMBIA","128":"Reino de Espa\u00f1a. ","129":"Maracay, Edo Aragua, Venezuela","130":"","131":"En el ombligo de la Luna.","132":"","133":"San Jorge","134":"San Jorge","135":"San Jorge","136":" Pilar Buenos Aires, Argentina","137":"","138":" Pilar Buenos Aires, Argentina","139":" Pilar Buenos Aires, Argentina","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"San Salvador de Jujuy","145":"","146":"Argentina","147":"Cambiemos ","148":"","149":"","150":"Somewhere in Argentina","151":"en tu mirada","152":"","153":"","154":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","155":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","156":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","157":"Avellaneda, Argentina","158":"","159":"","160":"Palermo Lesto, CABA Argentina","161":"","162":"","163":"Donde vos quieras...","164":"C\u00f3rdoba, Argentina","165":"","166":"Rosario, Argentina","167":"Palermo Lesto, CABA Argentina","168":"CDMX antes El Gran DF","169":"","170":"Santiago, Chile","171":"","172":"Espa\u00f1a","173":"","174":"Somewhere in Argentina","175":"Quilmes, Argentina","176":"Palermo Lesto, CABA Argentina","177":"","178":"","179":"","180":"Lexington & Concord","181":"","182":"","183":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":"https:\/\/t.co\/PNLFRG6ADo","25":null,"26":null,"27":"https:\/\/t.co\/UAvWjA91e0","28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":"https:\/\/t.co\/eiJW6ZUB9V","39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":"https:\/\/t.co\/SufRPieeEy","57":null,"58":null,"59":"https:\/\/t.co\/qSHI6pBmZw","60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":"https:\/\/t.co\/TL4yjF9Q5z","101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":"http:\/\/t.co\/DHQpJW46rD","115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":"http:\/\/t.co\/lAMoSzOjRY","127":null,"128":"https:\/\/t.co\/anKZa1me2h","129":"https:\/\/t.co\/IWWSUFcBAu","130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":"https:\/\/t.co\/sVsoIhjp6c","145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":"https:\/\/t.co\/ywY9Jc3ne4","161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":"https:\/\/t.co\/ywY9Jc3ne4","168":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","169":"https:\/\/t.co\/SufRPieeEy","170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":"https:\/\/t.co\/ywY9Jc3ne4","177":null,"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"A24","indices":[36,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edufeiok","name":"Eduardo Feinmann","id":748259155849416706,"id_str":"748259155849416706","indices":[14,23]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[69,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lua212010","name":"\ud83c\udf40Cl@udi@\ud83c\udf40\ud83d\udd4a\ud83d\udc14","id":2792832378,"id_str":"2792832378","indices":[0,10]},{"screen_name":"CristianCesarII","name":"Cristian Cesar","id":1901868403,"id_str":"1901868403","indices":[11,27]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YvJ0R4JL3D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1333060275587657728","display_url":"twitter.com\/Manhattanplane\u2026","indices":[32,55]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SindArgTroll","name":"Esteban, el Exterminador de Kukas","id":1023927610768871424,"id_str":"1023927610768871424","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[180,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uo37Q7WOwx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/wef\/status\/1333455755987435535","display_url":"twitter.com\/wef\/status\/133\u2026","indices":[194,217]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"LaLibertadEsLaUnicaVacuna","indices":[96,122]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]},{"text":"Grido","indices":[74,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AaronEnoc3","name":"AaronEnoc\ud83d\ude3a\ud83d\udc08\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf","id":1299699053740122113,"id_str":"1299699053740122113","indices":[3,14]},{"screen_name":"_TruMpEteer_","name":"\ud83c\udfbaTrompeta\ud83c\udfba","id":1310652302139719680,"id_str":"1310652302139719680","indices":[16,29]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanEcoVOX","name":"Nat\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"LaLibertadEsLaUnicaVacuna","indices":[96,122]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"LaLibertadEsLaUnicaVacuna","indices":[79,105]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[107,120]},{"text":"VeteAl2020","indices":[122,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AAcehjwfo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/yellowcube7\/status\/1333010804254248966","display_url":"twitter.com\/yellowcube7\/st\u2026","indices":[134,157]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[43,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blanes_lola","name":"Lola Blanes \u2600\ufe0f\ud83c\udf77","id":1218904110080188417,"id_str":"1218904110080188417","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFsofdlSd5","expanded_url":"https:\/\/acnweb.com.mx\/2020\/11\/24\/ex-vicepresidente-de-pfizer-no-hay-necesidad-de-vacunas-la-pandemia-ha-terminado\/","display_url":"acnweb.com.mx\/2020\/11\/24\/ex-\u2026","indices":[57,80]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[43,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blanes_lola","name":"Lola Blanes \u2600\ufe0f\ud83c\udf77","id":1218904110080188417,"id_str":"1218904110080188417","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFsofdlSd5","expanded_url":"https:\/\/acnweb.com.mx\/2020\/11\/24\/ex-vicepresidente-de-pfizer-no-hay-necesidad-de-vacunas-la-pandemia-ha-terminado\/","display_url":"acnweb.com.mx\/2020\/11\/24\/ex-\u2026","indices":[57,80]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[26,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFsofdlSd5","expanded_url":"https:\/\/acnweb.com.mx\/2020\/11\/24\/ex-vicepresidente-de-pfizer-no-hay-necesidad-de-vacunas-la-pandemia-ha-terminado\/","display_url":"acnweb.com.mx\/2020\/11\/24\/ex-\u2026","indices":[40,63]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blanes_lola","name":"Lola Blanes \u2600\ufe0f\ud83c\udf77","id":1218904110080188417,"id_str":"1218904110080188417","indices":[3,15]},{"screen_name":"joshlevysanchez","name":"Josh A. Levy","id":300711958,"id_str":"300711958","indices":[17,33]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[34,44]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[14,27]},{"text":"Grido","indices":[58,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_TruMpEteer_","name":"\ud83c\udfbaTrompeta\ud83c\udfba","id":1310652302139719680,"id_str":"1310652302139719680","indices":[0,13]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[55,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mc_V_Iberica_I","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u00ae\u2728","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,18]},{"screen_name":"Mejor_con_Vox","name":"Juan S. Igual \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1174721480850104320,"id_str":"1174721480850104320","indices":[20,34]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[114,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisamas1","name":"Elisa Beatriz Mas","id":172554681,"id_str":"172554681","indices":[3,13]},{"screen_name":"EtchartSabrina","name":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Saba\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1134589446169538561,"id_str":"1134589446169538561","indices":[15,30]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[89,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CuilbNGSOz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/BmKGqYyul2Y","display_url":"youtu.be\/BmKGqYyul2Y","indices":[103,126]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"Mexico","indices":[15,22]},{"text":"OMS","indices":[24,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333489278354124802,"id_str":"1333489278354124802","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333489278354124802\/pu\/img\/EFVVVNfhELlfpaVu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333489278354124802\/pu\/img\/EFVVVNfhELlfpaVu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q2WKFHTDzf","display_url":"pic.twitter.com\/Q2WKFHTDzf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1333489787752357889\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":582,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":582,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":582,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"BamboleoEvaB","indices":[42,55]},{"text":"BatallaPorSobrevivir","indices":[56,77]},{"text":"Luimelia77Lucha","indices":[78,94]},{"text":"AgustinLajeConViviana","indices":[95,117]},{"text":"16Dias","indices":[118,125]},{"text":"8NTodosAlaCalle","indices":[126,142]},{"text":"Colombia","indices":[143,152]},{"text":"yoveosalvame","indices":[153,166]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[167,180]},{"text":"AlpisteCierraAlSalir","indices":[181,202]},{"text":"Alcorcon","indices":[203,212]},{"text":"IotaHurricane","indices":[213,227]},{"text":"ACTUALIZACION","indices":[228,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333488453749788672,"id_str":"1333488453749788672","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGArv3XUAA83Pu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGArv3XUAA83Pu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ae2lLHdOpZ","display_url":"pic.twitter.com\/Ae2lLHdOpZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Salmatarotyvid1\/status\/1333488465728638977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":2000,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[13,26]},{"text":"RevolucionTotal","indices":[157,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"protestona1","name":"Protestona \ud83d\ude37","id":1281187602,"id_str":"1281187602","indices":[0,12]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"SanchezDimision","indices":[110,126]},{"text":"sanchezveteya","indices":[127,141]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[142,168]},{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[169,189]},{"text":"MVTarde","indices":[190,198]},{"text":"Vox","indices":[199,203]},{"text":"pp","indices":[204,207]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[208,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[0,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[72,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estratohack","name":"ABRE TU MENTE ##GOBIERNOAPRISION","id":2876399553,"id_str":"2876399553","indices":[0,12]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[36,51]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[52,64]},{"text":"InutilComprobado","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[83,100]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[102,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex53230081","name":"Alex","id":1153677266033029127,"id_str":"1153677266033029127","indices":[3,16]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"TrottaRenuncia","indices":[18,33]},{"text":"DejaDeRobar","indices":[34,46]},{"text":"InutilComprobado","indices":[47,64]},{"text":"QueSeVayanPronto","indices":[65,82]},{"text":"QueSeVayanParaSiempre","indices":[84,106]},{"text":"GobiernoDeInutiles","indices":[108,127]},{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[128,147]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[149,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[162,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sA4YyYRrKJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiervillamor\/status\/1333316229097021443","display_url":"twitter.com\/javiervillamor\u2026","indices":[176,199]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[55,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mc_V_Iberica_I","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u00ae\u2728","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,18]},{"screen_name":"Mejor_con_Vox","name":"Juan S. Igual \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1174721480850104320,"id_str":"1174721480850104320","indices":[20,34]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[74,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9uF8eXjhw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VivaChileTV\/status\/1333459679545069571","display_url":"twitter.com\/VivaChileTV\/st\u2026","indices":[88,111]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Derogaci\u00f3nLey27491","indices":[244,263]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[264,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trottanico","name":"Nicol\u00e1s Trotta","id":247540617,"id_str":"247540617","indices":[0,11]},{"screen_name":"Mineduc","name":"Ministerio de Educaci\u00f3n","id":140583083,"id_str":"140583083","indices":[12,20]},{"screen_name":"dipura","name":"phumeza","id":154632116,"id_str":"154632116","indices":[21,28]},{"screen_name":"SenadoArgentina","name":"Senado Argentina","id":555684585,"id_str":"555684585","indices":[29,45]},{"screen_name":"uepccapital","name":"uepccapital","id":1380762572,"id_str":"1380762572","indices":[46,58]},{"screen_name":"uepc_san","name":"UepcSanJusto","id":1096081756367867905,"id_str":"1096081756367867905","indices":[59,68]},{"screen_name":"UEPC_oficial","name":"Uni\u00f3n de Educadores","id":778195699,"id_str":"778195699","indices":[69,82]},{"screen_name":"JSchiaretti","name":"Juan Schiaretti","id":2841506345,"id_str":"2841506345","indices":[83,95]}],"urls":[],"media":[{"id":1333459559554420740,"id_str":"1333459559554420740","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFmZ4mXEAQlBrU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoFmZ4mXEAQlBrU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DR6PYkIpHL","display_url":"pic.twitter.com\/DR6PYkIpHL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/providaok\/status\/1333459580316250112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":440,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":829,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":829,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aleceve","name":"Ale Ceverino","id":45231748,"id_str":"45231748","indices":[3,11]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[35,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mejor_con_Vox","name":"Juan S. Igual \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1174721480850104320,"id_str":"1174721480850104320","indices":[0,14]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aleceve","name":"Ale Ceverino","id":45231748,"id_str":"45231748","indices":[3,11]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[95,108]},{"text":"vacunasdelamuerte","indices":[109,127]},{"text":"elmiedomata","indices":[128,140]},{"text":"LaIgnoranciaMata","indices":[141,158]},{"text":"NoALaVacunacionObligatoria","indices":[159,186]},{"text":"TeRegaloMiVacuna","indices":[187,204]},{"text":"VacunateAlberto","indices":[205,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMoVpsjqvw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VDisidente\/status\/1333322875030417414","display_url":"twitter.com\/VDisidente\/sta\u2026","indices":[222,245]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"NoAlNOM","indices":[115,123]},{"text":"yonomevacuno","indices":[125,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[0,16]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[40,44]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]},{"text":"AmparazoNacional","indices":[67,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmen97402955","name":"Mama defensora,VidaYLaFamilia\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":1255544843796963328,"id_str":"1255544843796963328","indices":[3,18]},{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[20,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1330014173078695937,"id_str":"1330014173078695937","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330014173078695937\/pu\/img\/SR99qQSLLE5GR79I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330014173078695937\/pu\/img\/SR99qQSLLE5GR79I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2bqfH8UAPD","display_url":"pic.twitter.com\/2bqfH8UAPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1330014454969470976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330014454969470976,"source_status_id_str":"1330014454969470976","source_user_id":1255544843796963328,"source_user_id_str":"1255544843796963328"}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[28,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/49WBdxoZzZ","expanded_url":"https:\/\/www.businessinsider.com\/moderna-designed-coronavirus-vaccine-in-2-days-2020-11","display_url":"businessinsider.com\/moderna-design\u2026","indices":[42,65]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrisCastello01","name":"Cristina Castello \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41%","id":1860942186,"id_str":"1860942186","indices":[3,18]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[247,265]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[266,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MindefArg","name":"Ministerio Defensa","id":4493784808,"id_str":"4493784808","indices":[0,10]},{"screen_name":"MinSeg","name":"Ministerio Seguridad","id":1483041949,"id_str":"1483041949","indices":[11,18]},{"screen_name":"CasaRosada","name":"Casa Rosada","id":4515126989,"id_str":"4515126989","indices":[19,30]},{"screen_name":"minsaludcba","name":"Ministerio de Salud de C\u00f3rdoba","id":1074658381418430465,"id_str":"1074658381418430465","indices":[31,43]},{"screen_name":"JSchiaretti","name":"Juan Schiaretti","id":2841506345,"id_str":"2841506345","indices":[44,56]},{"screen_name":"gobdecordoba","name":"Gobierno de C\u00f3rdoba","id":450753390,"id_str":"450753390","indices":[57,70]},{"screen_name":"ManuelCalvoCba","name":"Manuel Calvo","id":222966073,"id_str":"222966073","indices":[71,86]},{"screen_name":"DiputadosAR","name":"Diputados Argentina","id":740226843589107712,"id_str":"740226843589107712","indices":[87,99]},{"screen_name":"SenadoArgentina","name":"Senado Argentina","id":555684585,"id_str":"555684585","indices":[100,116]}],"urls":[],"media":[{"id":1333410021531672577,"id_str":"1333410021531672577","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE5WZFXYAEU3KR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE5WZFXYAEU3KR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9RuoOnzrSX","display_url":"pic.twitter.com\/9RuoOnzrSX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/providaok\/status\/1333410060836495361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":440,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":829,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":829,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[95,109]},{"text":"Fraude","indices":[110,117]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[118,131]},{"text":"Trump2020","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[78,94]}],"urls":[],"media":[{"id":1333409445297139715,"id_str":"1333409445297139715","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE402cWMAMP8Sq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoE402cWMAMP8Sq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZdJrPYoKUp","display_url":"pic.twitter.com\/ZdJrPYoKUp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PatriotaQSpain\/status\/1333409447423709192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[72,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LAVcL2yMQz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porquetendencia\/status\/1333223123077001220","display_url":"twitter.com\/porquetendenci\u2026","indices":[86,109]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[258,276]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[277,290]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MomentsES","name":"Twitter Moments en Espa\u00f1ol","id":3873965293,"id_str":"3873965293","indices":[0,10]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[258,276]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[277,290]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MomentsES","name":"Twitter Moments en Espa\u00f1ol","id":3873965293,"id_str":"3873965293","indices":[0,10]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[259,277]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[278,291]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaNacionPy","name":"Diario La Naci\u00f3n","id":166275230,"id_str":"166275230","indices":[0,11]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[259,277]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[278,291]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moderna_tx","name":"Moderna","id":2227355222,"id_str":"2227355222","indices":[0,11]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[261,279]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[280,293]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandro_pozzi","name":"Sandro Pozzi","id":460517052,"id_str":"460517052","indices":[0,13]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[262,280]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[281,294]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bajoelbillete","name":"Antonio Villarreal","id":29491384,"id_str":"29491384","indices":[0,14]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[260,278]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[279,292]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TVVnoticias","name":"TVV Noticias","id":381515624,"id_str":"381515624","indices":[0,12]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"InmunidadDeReba\u00f1o","indices":[245,263]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[264,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFPespanol","name":"Agence France-Presse","id":851108442,"id_str":"851108442","indices":[0,11]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"ControlaVirus","indices":[71,85]},{"text":"Plandemia","indices":[89,99]},{"text":"vacunasdelamuerte","indices":[106,124]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[125,138]},{"text":"elmiedomata","indices":[139,151]},{"text":"LaIgnoranciaMata","indices":[152,169]},{"text":"NoALaVacunacionObligatoria","indices":[170,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/owGAio7HsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RobinDelEspacio\/status\/1333329457688555526","display_url":"twitter.com\/RobinDelEspaci\u2026","indices":[198,221]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[153,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandro_pozzi","name":"Sandro Pozzi","id":460517052,"id_str":"460517052","indices":[0,13]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanEcoVOX","name":"Nat\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[70,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"msalnacion","name":"Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n","id":144929758,"id_str":"144929758","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1333395537719152642,"id_str":"1333395537719152642","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEsLUrXUAIoASv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEsLUrXUAIoASv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/He5Um8Vrr3","display_url":"pic.twitter.com\/He5Um8Vrr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/providaok\/status\/1333395544664903690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":440,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":829,"resize":"fit"},"large":{"w":536,"h":829,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[265,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dUx6w1BOlN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VDisidente\/status\/1333322875030417414","display_url":"twitter.com\/VDisidente\/sta\u2026","indices":[279,302]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[57,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333392919961743364,"id_str":"1333392919961743364","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEpy8xXMAQZDFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEpy8xXMAQZDFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Xsvtn2tfw","display_url":"pic.twitter.com\/7Xsvtn2tfw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NatanEcoVOX\/status\/1333392922578968578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":157,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":157,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":157,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[172,182]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[183,196]},{"text":"VeteAl2020","indices":[198,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TV0JPUMtcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/riseupmelbourne\/status\/1333333818879614981","display_url":"twitter.com\/riseupmelbourn\u2026","indices":[210,233]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[248,261]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJQmvbKjed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Liliana53960099\/status\/1333266990375563264","display_url":"twitter.com\/Liliana5396009\u2026","indices":[262,285]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"ANMATKirchnerista","indices":[41,59]},{"text":"SputnikV","indices":[72,81]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[117,130]},{"text":"MarinaCalabro","indices":[201,215]},{"text":"LanataSinFiltro","indices":[216,232]},{"text":"Encendidos","indices":[234,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrCormi","name":"Alberto Cormillot","id":175350053,"id_str":"175350053","indices":[3,11]},{"screen_name":"radiomitre","name":"Radio Mitre \u270b\ud83c\udffd\ud83e\uddfc\ud83e\udd1a\ud83c\udffd","id":182923335,"id_str":"182923335","indices":[131,142]},{"screen_name":"diegoleuco","name":"Diego Leuco","id":146989389,"id_str":"146989389","indices":[143,154]},{"screen_name":"wwnicolas","name":"Nicol\u00e1s Wi\u00f1azki","id":280095492,"id_str":"280095492","indices":[155,165]},{"screen_name":"rbarbano","name":"Rolando Barbano","id":51144253,"id_str":"51144253","indices":[166,175]},{"screen_name":"sangarciacorre","name":"Santiago Garc\u00eda","id":131557285,"id_str":"131557285","indices":[176,191]},{"screen_name":"jebossi","name":"Jesica Bossi","id":141754142,"id_str":"141754142","indices":[192,200]},{"screen_name":"mariadelaradio","name":"Mar\u00eda Isabel S\u00e1nchez","id":749420666,"id_str":"749420666","indices":[246,261]},{"screen_name":"tomas_reynolds","name":"Tommy Reynolds","id":294701811,"id_str":"294701811","indices":[262,277]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanEcoVOX","name":"Nat\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[107,120]},{"text":"VaccinePolitics","indices":[122,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[0,14]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[15,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1333369041885466630,"id_str":"1333369041885466630","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEUFEAWEAYgIIK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEUFEAWEAYgIIK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Subn3KTfCb","display_url":"pic.twitter.com\/Subn3KTfCb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/figuero_nestor\/status\/1333369448309399552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7didNtEz2e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Susalagallega\/status\/1333020425610211330","display_url":"twitter.com\/Susalagallega\/\u2026","indices":[45,68]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"YoNOMeVacuno","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1X5DSADA12","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Desdemona_jna\/status\/1333259767515672577","display_url":"twitter.com\/Desdemona_jna\/\u2026","indices":[38,61]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanEcoVOX","name":"Nat\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanEcoVOX","name":"Nat\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[51,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gd6vbAhhCE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1333134351631060993","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[65,88]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanEcoVOX","name":"Nat\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[229,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333352021378953216,"id_str":"1333352021378953216","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEEmVrXcAAczOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoEEmVrXcAAczOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8a9YKZLW7i","display_url":"pic.twitter.com\/8a9YKZLW7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NatanEcoVOX\/status\/1333352023828344832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":321,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":756,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maevalula","name":"\u02b8\u1d52\u2766","id":458853372,"id_str":"458853372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[4,10]},{"text":"Covidiotas","indices":[192,203]},{"text":"covidhoax","indices":[204,214]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[215,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zlKHu0brDc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/epigwhisp\/status\/1333197297589501954","display_url":"twitter.com\/epigwhisp\/stat\u2026","indices":[229,252]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[{"text":"Rossi","indices":[20,26]},{"text":"GobiernoDeMierda","indices":[78,95]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EtchartSabrina","name":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Saba\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1134589446169538561,"id_str":"1134589446169538561","indices":[0,15]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EtchartSabrina","name":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Saba\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1134589446169538561,"id_str":"1134589446169538561","indices":[0,15]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[{"text":"QueSeVacuneRossiYTodosLosKukas","indices":[15,46]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Desdemona_jna","name":"Desd\u00e9mona","id":157830185,"id_str":"157830185","indices":[0,14]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wnWwyw2mhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Desdemona_jna\/status\/1333258929736986624","display_url":"twitter.com\/Desdemona_jna\/\u2026","indices":[279,302]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Normis591","name":"Normis591","id":1035782769882918912,"id_str":"1035782769882918912","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlrGUBlsdc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Desdemona_jna\/status\/1333259767515672577","display_url":"twitter.com\/Desdemona_jna\/\u2026","indices":[54,77]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlrGUBlsdc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Desdemona_jna\/status\/1333259767515672577","display_url":"twitter.com\/Desdemona_jna\/\u2026","indices":[39,62]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[48,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erika628","name":"Erika62","id":1233668128044912641,"id_str":"1233668128044912641","indices":[0,9]},{"screen_name":"chica61432746","name":"chica","id":1194743720345817088,"id_str":"1194743720345817088","indices":[10,24]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[195,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UlfAATsekg","expanded_url":"https:\/\/m.infosalus.com\/actualidad\/noticia-oms-dice-vacunas-no-erradicaran-covid-19-pide-cautela-porque-seguiran-habiendo-supercontagiadores-20201127180242.html?_gl=1*15nsovy*_ga*MTE1MzkzNDMyMi4xNjA2NTE3OTM3*_ga_2HWC8HS3FS*MTYwNjUxNzkzNi4xLjEuMTYwNjUxODM3MC41OA..&_ga=2.18281337.1794193352.1606517937-1153934322.1606517937","display_url":"m.infosalus.com\/actualidad\/not\u2026","indices":[210,233]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333249066403323907,"id_str":"1333249066403323907","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoCm9kgXYAMZMc5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoCm9kgXYAMZMc5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6uJNXAB7xO","display_url":"pic.twitter.com\/6uJNXAB7xO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anabe_rh\/status\/1333249075139973120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FotografoGus1","name":"Fot\u00f3grafo_Gus \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83d\udcf8","id":1206267637761744901,"id_str":"1206267637761744901","indices":[3,17]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[234,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"154":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[15,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9hdv7ygnm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gus_bs\/status\/1333220768558276610","display_url":"twitter.com\/gus_bs\/status\/\u2026","indices":[126,149]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"156":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"157":{"hashtags":[{"text":"PPT","indices":[131,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gizmolesta","name":"Gizmolesta\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":123977292,"id_str":"123977292","indices":[3,14]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[18,31]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[32,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AleR43840840","name":"Alexandra Airana\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c","id":872651303033372673,"id_str":"872651303033372673","indices":[3,16]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelipeM33555633","name":"vegeta rechaza el tongo","id":1275253156818161664,"id_str":"1275253156818161664","indices":[3,19]},{"screen_name":"Camara_cl","name":"Diputadas y Diputados de Chile","id":60912608,"id_str":"60912608","indices":[39,49]},{"screen_name":"Senado_Chile","name":"SenadoChile","id":418660662,"id_str":"418660662","indices":[50,63]},{"screen_name":"GobiernodeChile","name":"Gobierno de Chile","id":42102939,"id_str":"42102939","indices":[64,80]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[{"text":"Infectadura","indices":[33,45]},{"text":"pptbox","indices":[61,68]},{"text":"PPT","indices":[69,73]},{"text":"ElPeorGobiernoDeLaHistoria","indices":[74,101]},{"text":"AbranLasEscuelas","indices":[103,120]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[122,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GArchain","name":"Gustavo Archain","id":555452073,"id_str":"555452073","indices":[3,12]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GArchain","name":"Gustavo Archain","id":555452073,"id_str":"555452073","indices":[3,12]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[206,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"164":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[14,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aLvk8Ielm0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Maferba6\/status\/1312984925461778432","display_url":"twitter.com\/Maferba6\/statu\u2026","indices":[63,86]}]},"165":{"hashtags":[{"text":"PPT","indices":[131,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gizmolesta","name":"Gizmolesta\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":123977292,"id_str":"123977292","indices":[3,14]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[{"text":"PPT","indices":[131,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gizmolesta","name":"Gizmolesta\ud83c\udf7a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":123977292,"id_str":"123977292","indices":[3,14]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[{"text":"PPT","indices":[115,119]},{"text":"Infectadura","indices":[120,132]},{"text":"GobiernoDeInutiles","indices":[133,152]},{"text":"ElPeorGobiernoDeLaHistoria","indices":[153,180]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[182,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"168":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[51,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BillyJigsaw1975","name":"@LordDarthVader\u262f","id":1291310246045130754,"id_str":"1291310246045130754","indices":[3,19]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[51,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BillyJigsaw1975","name":"@LordDarthVader\u262f","id":1291310246045130754,"id_str":"1291310246045130754","indices":[3,19]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[108,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabe_rh","name":"AnaBe","id":82507796,"id_str":"82507796","indices":[3,12]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[{"text":"vox","indices":[18,22]},{"text":"fachaspobres","indices":[28,41]},{"text":"bbc","indices":[42,46]},{"text":"cantora","indices":[47,55]},{"text":"Anitta","indices":[56,63]},{"text":"111Deluxe","indices":[64,74]},{"text":"Anarosa","indices":[75,83]},{"text":"humorNegro","indices":[84,95]},{"text":"antivacunas","indices":[96,108]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[109,122]},{"text":"vacunacovid","indices":[123,135]},{"text":"vacunacion","indices":[136,147]},{"text":"VacunateYa","indices":[148,159]},{"text":"Vacunas","indices":[160,168]},{"text":"yoveos\u00e1lvame","indices":[169,182]},{"text":"enfermeros","indices":[183,194]},{"text":"enfermeras","indices":[195,206]},{"text":"enfermeria","indices":[207,218]},{"text":"COVID19","indices":[219,227]},{"text":"coronavirus","indices":[228,240]},{"text":"EresMuyLista","indices":[241,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HbOfwhhCkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mirandisima\/status\/1333219118640734208","display_url":"twitter.com\/mirandisima\/st\u2026","indices":[255,278]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[94,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333217727826292743,"id_str":"1333217727826292743","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoCKdbNW8Acfve2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoCKdbNW8Acfve2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oXOvl6TPwR","display_url":"pic.twitter.com\/oXOvl6TPwR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anabe_rh\/status\/1333217736303005697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[{"text":"PPTBOX","indices":[0,7]},{"text":"LosSoldaditos","indices":[8,22]},{"text":"elboludodelasemana","indices":[23,42]},{"text":"LaVacunaRusa","indices":[43,56]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[79,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"176":{"hashtags":[{"text":"SputnikV","indices":[83,92]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[187,200]},{"text":"Infectadura","indices":[202,214]},{"text":"ElPeorGobiernoDeLaHistoria","indices":[215,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1333214022313840644,"id_str":"1333214022313840644","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoCHFvGWEAQ9Wzu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoCHFvGWEAQ9Wzu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/djCeWJDXsl","display_url":"pic.twitter.com\/djCeWJDXsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gizmolesta\/status\/1333214037505679362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":254,"resize":"fit"},"large":{"w":476,"h":254,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":254,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"178":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[51,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BillyJigsaw1975","name":"@LordDarthVader\u262f","id":1291310246045130754,"id_str":"1291310246045130754","indices":[3,19]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}