{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1319670668795891713,"1":1319663671946117121,"2":1319662330528104449,"3":1319662326182707202,"4":1319631707298037760,"5":1319590439356432385},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"Evoluci\u00f3n de la tasa de casos #Covid19 en las provincias de #Andaluc\u00eda  23\/10 :down_arrow:\n\n724 #Granada\n532 #Ja\u00e9n\n400 #Sevilla\n391 #C\u00f3rdoba\n209 #Huelva\n188 #Almer\u00eda\n176 #M\u00e1laga\n166 #C\u00e1diz \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ZhEXHsFGUU\n:chart_increasing: https:\/\/t.co\/1gVYyQ9g4k https:\/\/t.co\/XBTI7ihtEE","1":"Tasa de casos #Covid19 en los municipios de m\u00e1s de 100.000 habitantes de #Andaluc\u00eda\n\n977 #Granada\n524 #Ja\u00e9n\n481 #C\u00f3rdoba\n372 #Sevilla\n252 #Marbella\n218 #DosHermanas\n212 #Algeciras\n205 #Huelva\n184 #Jerez\n165 #M\u00e1laga\n154 #Almer\u00eda\n109 #C\u00e1diz \n\nM\u00e1s datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/ZhEXHsXiju https:\/\/t.co\/OGCtmq0vcu","2":"Actualizamos :world_map: mapa con la incidencia acumulada de casos #COVID19 en los municipios de #Andaluc\u00eda. \n:backhand_index_pointing_right: 174 localidades ya superan la tasa de 500 casos por cada 100.000 habitantes, veinte m\u00e1s que ayer\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/ZhEXHsXiju https:\/\/t.co\/S82QMaUyT8","3":"El n\u00famero de municipios de #Andaluc\u00eda con casos de #coronavirus confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas ya roza los :keycap_6::keycap_0::keycap_0:\n\nConsulta tabla :right_arrow: https:\/\/t.co\/ZhEXHsXiju https:\/\/t.co\/9MoMgk3fUM","4":"23\/10: Hospitalizados #Covid19 en las provincias de #Andaluc\u00eda \n\n:bar_chart: Gr\u00e1fica :right_arrow:https:\/\/t.co\/f62ANdabXx\n\n545 #Sevilla\n397 #Granada\n218 #M\u00e1laga\n181 #C\u00e1diz\n175 #Ja\u00e9n\n168 #C\u00f3rdoba\n55   #Almer\u00eda\n55   #Huelva https:\/\/t.co\/UBNJF4wunc","5":"#Andaluc\u00eda registra hoy el mayor incremento de hospitalizados #Covid19 en la segunda ola con 119 ingresados m\u00e1s que en la jornada anterior:\n\nTotal 1.794 (+119)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:1.575 (+101)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:219 (+18)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/8rY0nn7trv https:\/\/t.co\/Z8gCBvzMVQ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-10-23 16:03:00","1":"2020-10-23 15:35:12","2":"2020-10-23 15:29:52","3":"2020-10-23 15:29:51","4":"2020-10-23 13:28:11","5":"2020-10-23 10:44:12"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":0,"4":5,"5":4},"favorite_count":{"0":7,"1":5,"2":6,"3":5,"4":5,"5":7},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[30,38]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[60,70]},{"text":"Granada","indices":[85,93]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[98,103]},{"text":"Sevilla","indices":[108,116]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[121,129]},{"text":"Huelva","indices":[134,141]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[146,154]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[159,166]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[171,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZhEXHsFGUU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37zLrxB","display_url":"bit.ly\/37zLrxB","indices":[182,205]},{"url":"https:\/\/t.co\/1gVYyQ9g4k","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3ojIfvP","display_url":"bit.ly\/3ojIfvP","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1319665214997102592,"id_str":"1319665214997102592","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBkhWpXgAA9iNV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBkhWpXgAA9iNV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XBTI7ihtEE","display_url":"pic.twitter.com\/XBTI7ihtEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319670668795891713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":508,"h":333,"resize":"fit"},"large":{"w":508,"h":333,"resize":"fit"},"medium":{"w":508,"h":333,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[14,22]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[73,83]},{"text":"Granada","indices":[89,97]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[102,107]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[112,120]},{"text":"Sevilla","indices":[125,133]},{"text":"Marbella","indices":[138,147]},{"text":"DosHermanas","indices":[152,164]},{"text":"Algeciras","indices":[169,179]},{"text":"Huelva","indices":[184,191]},{"text":"Jerez","indices":[196,202]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[207,214]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[219,227]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[232,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZhEXHsXiju","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37zLrxB","display_url":"bit.ly\/37zLrxB","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1319663629915115520,"id_str":"1319663629915115520","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBjFFwX0AAIxC0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBjFFwX0AAIxC0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OGCtmq0vcu","display_url":"pic.twitter.com\/OGCtmq0vcu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319663671946117121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":521,"h":352,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":521,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":521,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[57,65]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[87,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZhEXHsXiju","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37zLrxB","display_url":"bit.ly\/37zLrxB","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1319662031188971521,"id_str":"1319662031188971521","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBhoCCW0AERYda.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBhoCCW0AERYda.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S82QMaUyT8","display_url":"pic.twitter.com\/S82QMaUyT8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319662330528104449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":517,"h":467,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":517,"h":467,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[27,37]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZhEXHsXiju","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37zLrxB","display_url":"bit.ly\/37zLrxB","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1319661258245812225,"id_str":"1319661258245812225","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBg7CmWMAEtRpL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBg7CmWMAEtRpL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9MoMgk3fUM","display_url":"pic.twitter.com\/9MoMgk3fUM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319662326182707202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":516,"h":419,"resize":"fit"},"small":{"w":516,"h":419,"resize":"fit"},"medium":{"w":516,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[22,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[52,62]},{"text":"Sevilla","indices":[105,113]},{"text":"Granada","indices":[118,126]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[131,138]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[143,149]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[154,159]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[164,172]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[178,186]},{"text":"Huelva","indices":[192,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f62ANdabXx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3omzcdR","display_url":"bit.ly\/3omzcdR","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1319631682639638531,"id_str":"1319631682639638531","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBGBg4WMAMLNQu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBGBg4WMAMLNQu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UBNJF4wunc","display_url":"pic.twitter.com\/UBNJF4wunc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319631707298037760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rY0nn7trv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34liS4P","display_url":"bit.ly\/34liS4P","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1319589311801675776,"id_str":"1319589311801675776","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAffNNXUAA4tmZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAffNNXUAA4tmZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z8gCBvzMVQ","display_url":"pic.twitter.com\/Z8gCBvzMVQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319590439356432385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":650,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":650,"resize":"fit"}}}]}}}