{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1319665909070442497,"1":1319654821859872770,"2":1319630070156320768,"3":1319614309593473024,"4":1319609523120730113,"5":1319588367596687360,"6":1319583026301591552,"7":1319583024221163520,"8":1319561037771845632,"9":1319557616415158273,"10":1319548336463138817},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false},"text":{"0":"Jetzt noch abonnieren :incoming_envelope:\nhttps:\/\/t.co\/ThQB3Zyb2K https:\/\/t.co\/BVDe59feOP","1":"Mehr als 600 Spielerinnen &amp; Spieler haben sich schon an unserer Befragung zu \u201eGeld im Amateurfu\u00dfball\u201c beteiligt. Wir wollen verstehen, welche Summen gezahlt werden. Und wie dadurch das Klima in der Kabine beeinflusst wird? Macht mit und teilt den Link: https:\/\/t.co\/hlbzmqLhRi","2":"In einigen Blogs wird die Fachpublikation einer US-Forschungsorganisation irref\u00fchrend interpretiert: Es wird behauptet, die Forscher h\u00e4tten die Ma\u00dfnahmen gegen das Coronavirus f\u00fcr wirkungslos erkl\u00e4rt. Das stimmt nicht. https:\/\/t.co\/Q7VhGNW4vk","3":"Die St\u00e4rke der Talkshows im April\/Mai war, dass die Virologen die Diskussion bestimmten, die arme Virologin Susanne Herold, zugeschaltet, sitzt Kopfsch\u00fcttelnd in einer Runde von Leuten, die weniger wissen, aber sie nicht zu Wort kommen lassen. \n#Covid_19\n#maybritillner","4":"Kommenden Dienstag diskutieren wir mit Euch &amp; @tranparency_de \u00fcber Deutschlands scheiternden Kampf gegen Korruption. Was k\u00f6nnen man tun? Schreibt uns Eure Fragen schon jetzt in die Kommentare: https:\/\/t.co\/VjtXfJ2S6K","5":"Wir suchen bei @correctiv_org wieder viele, viele Amateurfu\u00dfballerinnen und -fu\u00dfballer, die sich an einer neuen Befragung beteiligen. Es geht um viel Geld. Macht hier mal mit :right_arrow_selector::right_arrow_selector::right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/NJuI6uo7mT","6":"Geschichten, die Ihr nicht verpassen solltet: Jeden Samstag schicken wir Euch kostenlos die besten Recherchen der Woche. Abonniert unseren #Spotlight-Newsletter: https:\/\/t.co\/a5HMgawKhM","7":"Empfehlung der Woche: #Trump wollte den \u201eSumpf\u201c in Washington trocken legen. Stattdessen \u00f6ffnete er einer Flut von Lobbyinteressen die Schleusentore, die @nytimes zeigt. Wer an Trumps Firmen zahlte, gewann politisch Einfluss. https:\/\/t.co\/nsIlzMMtRy","8":"Ich freue mich sehr, am 27.10. dar\u00fcber mit allen Interessierten sowie Carlos Sousa Stolte, @ReitmaierAngela von @transparency_de &amp; @justus_vdaniels von @correctiv_org zu diskutieren. Wir treffen uns hier: https:\/\/t.co\/fb6RYhS9t3","9":"Solange es noch keinen #Corona-Impfstoff gibt, bleibt Wissen der beste Wirkstoff gegen die Pandemie. Unser Buch zum Thema bekommt ihr hier: https:\/\/t.co\/qnRz4SWMp3 \n#SpiegelBestseller #COVID19 Schaut rein! https:\/\/t.co\/TqI2426eeS","10":"Wir wollen wissen, welche Rolle Geld im Amateurfu\u00dfball spielt. Ihr k\u00f6nnt helfen, die Befragung in den Mannschaftskabinen \u00fcberall in Deutschland bekannt zu machen. https:\/\/t.co\/hlbzmqLhRi"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 15:44:05","1":"2020-10-23 15:00:02","2":"2020-10-23 13:21:40","3":"2020-10-23 12:19:03","4":"2020-10-23 12:00:02","5":"2020-10-23 10:35:58","6":"2020-10-23 10:14:44","7":"2020-10-23 10:14:44","8":"2020-10-23 08:47:22","9":"2020-10-23 08:33:46","10":"2020-10-23 07:56:54"},"retweet_count":{"0":1,"1":8,"2":20,"3":13,"4":1,"5":12,"6":0,"7":10,"8":3,"9":4,"10":6},"favorite_count":{"0":3,"1":8,"2":0,"3":0,"4":3,"5":0,"6":5,"7":45,"8":0,"9":17,"10":9},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThQB3Zyb2K","expanded_url":"http:\/\/correctiv.org\/newsletter","display_url":"correctiv.org\/newsletter","indices":[24,47]},{"url":"https:\/\/t.co\/BVDe59feOP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jsachse\/status\/1319659245206458369","display_url":"twitter.com\/jsachse\/status\u2026","indices":[48,71]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hlbzmqLhRi","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/2020\/10\/13\/wie-viel-verdienen-amateurfussballer\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/2020\u2026","indices":[257,280]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"correctiv_fakt","name":"CORRECTIV Faktencheck","id":875282129504133120,"id_str":"875282129504133120","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schnibben","name":"Cordt Schnibben","id":805046876,"id_str":"805046876","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VjtXfJ2S6K","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LmqylgjtaI8","display_url":"youtube.com\/watch?v=Lmqylg\u2026","indices":[197,220]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fussballdoping","name":"Pillenkick \u26bd\ufe0f\ud83d\udc8a","id":381379434,"id_str":"381379434","indices":[3,18]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[35,49]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Spotlight","indices":[139,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5HMgawKhM","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/spotlight","display_url":"correctiv.org\/spotlight","indices":[162,185]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Trump","indices":[22,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nytimes","name":"The New York Times","id":807095,"id_str":"807095","indices":[154,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsIlzMMtRy","expanded_url":"https:\/\/www.nytimes.com\/interactive\/2020\/10\/10\/us\/trump-properties-swamp.html","display_url":"nytimes.com\/interactive\/20\u2026","indices":[226,249]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[3,19]},{"screen_name":"ReitmaierAngela","name":"Angela Reitmaier","id":880881892429627392,"id_str":"880881892429627392","indices":[112,128]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Corona","indices":[23,30]},{"text":"SpiegelBestseller","indices":[165,183]},{"text":"COVID19","indices":[184,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnRz4SWMp3","expanded_url":"https:\/\/shop.correctiv.org\/buecher\/32\/corona-geschichte-eines-angekuendigten-sterbens\/","display_url":"shop.correctiv.org\/buecher\/32\/cor\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1319557430385233921,"id_str":"1319557430385233921","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319557430385233921\/pu\/img\/M8jEgcfjqmkMq4T1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319557430385233921\/pu\/img\/M8jEgcfjqmkMq4T1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TqI2426eeS","display_url":"pic.twitter.com\/TqI2426eeS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1319557616415158273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1180,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1180,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hlbzmqLhRi","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/2020\/10\/13\/wie-viel-verdienen-amateurfussballer\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/2020\u2026","indices":[163,186]}]}}}