{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1319661715307585538,"1":1319661709817270274},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":":white_heavy_check_mark: #Prawda\n\n@KONFEDERACJA_ jest jedynym klubem lub ko\u0142em w parlamencie, kt\u00f3rego pos\u0142owie w pe\u0142ni poparli wniosek. Pod wnioskiem podpisa\u0142o si\u0119 r\u00f3wnie\u017c \u0142\u0105cznie 106 pos\u0142\u00f3w klubu @pisorgpl (w tym pose\u0142 S\u0142awomir Skwarek dwukrotnie).\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/5HvIM1ttRr\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 https:\/\/t.co\/xAxJqULyYJ","1":"Kt\u00f3rzy pos\u0142owie poparli wniosek do #TK w sprawie aborcji? Sprawdzili\u015bmy s\u0142owa @krzysztofbosak z @KONFEDERACJA_.\n\n:white_heavy_check_mark: #Prawda\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/5HvIM1ttRr\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #Trybuna\u0142Konstytucyjny https:\/\/t.co\/GmrlDqCHga"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 15:27:25","1":"2020-10-23 15:27:24"},"retweet_count":{"0":0,"1":2},"favorite_count":{"0":2,"1":4},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[2,9]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[256,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KONFEDERACJA_","name":"Konfederacja","id":1093510047605374976,"id_str":"1093510047605374976","indices":[11,25]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[174,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HvIM1ttRr","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/ktorzy-poslowie-poparli-wniosek-do-tk-w-sprawie-aborcji\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/kto\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1319661691592953857,"id_str":"1319661691592953857","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBhUQ8W0AET7tW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBhUQ8W0AET7tW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xAxJqULyYJ","display_url":"pic.twitter.com\/xAxJqULyYJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1319661715307585538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"TK","indices":[35,38]},{"text":"Prawda","indices":[115,122]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[170,190]},{"text":"FactCheck","indices":[191,201]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[202,223]},{"text":"Trybuna\u0142Konstytucyjny","indices":[224,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"krzysztofbosak","name":"Krzysztof Bosak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":80676829,"id_str":"80676829","indices":[78,93]},{"screen_name":"KONFEDERACJA_","name":"Konfederacja","id":1093510047605374976,"id_str":"1093510047605374976","indices":[96,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HvIM1ttRr","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/ktorzy-poslowie-poparli-wniosek-do-tk-w-sprawie-aborcji\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/kto\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1319661359899025409,"id_str":"1319661359899025409","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBhA9SXIAEaw-O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBhA9SXIAEaw-O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GmrlDqCHga","display_url":"pic.twitter.com\/GmrlDqCHga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1319661709817270274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]}}}