{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador","342":"elespectador","343":"elespectador","344":"elespectador","345":"elespectador","346":"elespectador","347":"elespectador","348":"elespectador","349":"elespectador","350":"elespectador","351":"elespectador","352":"elespectador","353":"elespectador","354":"elespectador","355":"elespectador","356":"elespectador","357":"elespectador","358":"elespectador","359":"elespectador","360":"elespectador","361":"elespectador","362":"elespectador","363":"elespectador","364":"elespectador","365":"elespectador","366":"elespectador","367":"elespectador","368":"elespectador","369":"elespectador","370":"elespectador","371":"elespectador","372":"elespectador","373":"elespectador","374":"elespectador","375":"elespectador","376":"elespectador","377":"elespectador","378":"elespectador","379":"elespectador","380":"elespectador","381":"elespectador","382":"elespectador","383":"elespectador","384":"elespectador","385":"elespectador","386":"elespectador","387":"elespectador","388":"elespectador","389":"elespectador","390":"elespectador","391":"elespectador","392":"elespectador","393":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1319790457384128512,"1":1319789460171751427,"2":1319788748855480321,"3":1319787567626264576,"4":1319786943295664129,"5":1319784938808410122,"6":1319784779764596737,"7":1319784426964910080,"8":1319784376239034368,"9":1319784332190535682,"10":1319784318613524480,"11":1319783372416319489,"12":1319781908482502657,"13":1319781676407541768,"14":1319780655597748224,"15":1319780306916986881,"16":1319780270376091651,"17":1319780214445117440,"18":1319779841185546240,"19":1319779397952524290,"20":1319776879860219904,"21":1319775840478109697,"22":1319775736547475456,"23":1319774985523781634,"24":1319774361285439488,"25":1319773704340078596,"26":1319772696788389888,"27":1319771847492308992,"28":1319771204719419392,"29":1319770576416768001,"30":1319769665787383814,"31":1319769327940341760,"32":1319768705136533506,"33":1319768364177346562,"34":1319766810158313473,"35":1319766272796729346,"36":1319765561006608384,"37":1319764624242245632,"38":1319764528721256455,"39":1319764294972723202,"40":1319761800842403841,"41":1319761779057152001,"42":1319761766054854656,"43":1319761629798694920,"44":1319759263707877381,"45":1319758238687105024,"46":1319756747356147712,"47":1319754230186577926,"48":1319752143033782272,"49":1319752052977917952,"50":1319751986233905152,"51":1319751942952898568,"52":1319751710751981568,"53":1319751640984002562,"54":1319751294953922560,"55":1319750283195547651,"56":1319749197382471682,"57":1319747927439560705,"58":1319746682494554112,"59":1319745536715640838,"60":1319745432419876865,"61":1319745320595632128,"62":1319744928935796736,"63":1319744459702153217,"64":1319744162099585027,"65":1319742985622507521,"66":1319742717488992256,"67":1319741650919432193,"68":1319740377495199746,"69":1319739472095969281,"70":1319739400599834624,"71":1319739130134278145,"72":1319739038530740224,"73":1319736956327178243,"74":1319736613312827395,"75":1319736605670858756,"76":1319734100006215687,"77":1319733710766440451,"78":1319732467432030229,"79":1319732158735523843,"80":1319731584518455297,"81":1319730525972713474,"82":1319729060730294273,"83":1319726551982813184,"84":1319724060394295298,"85":1319724031159996416,"86":1319723729275019264,"87":1319723557002334208,"88":1319723238826610688,"89":1319722871237890048,"90":1319722849226133505,"91":1319722561333231621,"92":1319721674632318979,"93":1319721631397367808,"94":1319721603823960064,"95":1319721514221162497,"96":1319721160557428737,"97":1319720751214243840,"98":1319720723347345410,"99":1319719416918167553,"100":1319719009529532417,"101":1319714500115836929,"102":1319714255076282371,"103":1319713966101319681,"104":1319713875911200770,"105":1319713454601740291,"106":1319712695193579522,"107":1319712695084478467,"108":1319711452706594821,"109":1319710178653040642,"110":1319708932277927936,"111":1319707743830396929,"112":1319707727309012992,"113":1319707084766707718,"114":1319706415041286144,"115":1319705676155920385,"116":1319705521688072197,"117":1319705162102038528,"118":1319705157609848838,"119":1319705145295294470,"120":1319705081814634496,"121":1319703906734276617,"122":1319702628834496512,"123":1319702450945839106,"124":1319701386762780672,"125":1319700435247222787,"126":1319699831242326017,"127":1319699710748274688,"128":1319698953848393731,"129":1319698865189171203,"130":1319698571533422592,"131":1319697312856313858,"132":1319697186196738048,"133":1319696993028014080,"134":1319696757115138049,"135":1319696483269156864,"136":1319696452617228289,"137":1319696352771788802,"138":1319695979516465153,"139":1319694413174607873,"140":1319694163768758273,"141":1319693837300912135,"142":1319691321058144256,"143":1319688811174154240,"144":1319688629699174404,"145":1319688034447654915,"146":1319686290003185664,"147":1319685514467958784,"148":1319684599350480903,"149":1319684367837429761,"150":1319683769662660608,"151":1319683344783781889,"152":1319683011730952192,"153":1319682731715010562,"154":1319681251901661184,"155":1319679995690799105,"156":1319679324610494464,"157":1319678734006366209,"158":1319677464801611776,"159":1319677464025526273,"160":1319676217092673539,"161":1319675003097460736,"162":1319674649043755009,"163":1319674257526427648,"164":1319674240749178882,"165":1319674011538870273,"166":1319673801169424386,"167":1319673708408152065,"168":1319673524341047296,"169":1319671194438782981,"170":1319670645828034560,"171":1319669845613551616,"172":1319669576972554243,"173":1319668671044870147,"174":1319668028196474881,"175":1319667890325540866,"176":1319667757919686656,"177":1319666827811749889,"178":1319666155917877253,"179":1319664688767111168,"180":1319663861688139777,"181":1319663633622773760,"182":1319662869538111490,"183":1319662337926877184,"184":1319662086868303872,"185":1319661777983066112,"186":1319661251950268416,"187":1319661120450420740,"188":1319659337619558400,"189":1319658607437381632,"190":1319657169961320449,"191":1319657152185761796,"192":1319656957989572608,"193":1319656624697581568,"194":1319656089839874048,"195":1319655779100774400,"196":1319655469573677061,"197":1319655168787550212,"198":1319655157563613184,"199":1319654822723858432,"200":1319654563683700742,"201":1319654372314329096,"202":1319654102759079937,"203":1319654088603295744,"204":1319654053589155840,"205":1319653570950647810,"206":1319651057639849985,"207":1319649200045436931,"208":1319646021786415105,"209":1319643509545205761,"210":1319640993692516352,"211":1319638471871467522,"212":1319637700958429184,"213":1319637299295113216,"214":1319637223843692544,"215":1319636719851999237,"216":1319636368088305669,"217":1319634700303061000,"218":1319634681155862529,"219":1319633465831292930,"220":1319631629749526528,"221":1319631478242873345,"222":1319631182527606785,"223":1319631072016158720,"224":1319630935189487617,"225":1319629115675316225,"226":1319627206562283520,"227":1319626704873312258,"228":1319626129226031104,"229":1319625915299745792,"230":1319625748303519745,"231":1319625206776975360,"232":1319624982436171777,"233":1319624811337965568,"234":1319624620937412608,"235":1319624617389137920,"236":1319624347594727426,"237":1319624136470253579,"238":1319623929464586240,"239":1319623755283505152,"240":1319623375141130241,"241":1319623247953092609,"242":1319621326672433155,"243":1319621141271617536,"244":1319620856658747392,"245":1319618338956414976,"246":1319617155936243712,"247":1319615570007019520,"248":1319614573012570113,"249":1319612032195325955,"250":1319612031792721921,"251":1319609839845281794,"252":1319608472674205698,"253":1319608170495565824,"254":1319605755218173952,"255":1319603236937043974,"256":1319599570482089985,"257":1319599460658413569,"258":1319596756221546496,"259":1319593170460618752,"260":1319590653345542145,"261":1319588134536052743,"262":1319585614967263232,"263":1319583105632653316,"264":1319580586697199616,"265":1319578070542667776,"266":1319575553817587712,"267":1319570517947461633,"268":1319568006628954116,"269":1319565485529325568,"270":1319557933840072705,"271":1319550387591012352,"272":1319542832894480388,"273":1319535288159535105,"274":1319527737078501377,"275":1319520188971311104,"276":1319517668152610816,"277":1319515155189977088,"278":1319512638003564545,"279":1319510117583327237,"280":1319507604998135808,"281":1319505086280761344,"282":1319504259688312832,"283":1319502566540148736,"284":1319500054579859457,"285":1319498619867758593,"286":1319497534679691264,"287":1319495019401826305,"288":1319492251022774272,"289":1319492238603390976,"290":1319492144214773760,"291":1319490266101841921,"292":1319488744416776192,"293":1319487918327685120,"294":1319487471634255874,"295":1319486320520167424,"296":1319484953164382208,"297":1319484025543733249,"298":1319482438385532928,"299":1319481282003349505,"300":1319479921694117889,"301":1319479716902916097,"302":1319477406122508288,"303":1319477045492154368,"304":1319476315213516801,"305":1319474886830706688,"306":1319474571200823296,"307":1319472372760612865,"308":1319471795817336839,"309":1319470804665573376,"310":1319470417325756416,"311":1319470107303739392,"312":1319469982061858816,"313":1319469856513720321,"314":1319467925141585921,"315":1319467568013389824,"316":1319467547566219265,"317":1319467337469349888,"318":1319466998284288003,"319":1319466570154901504,"320":1319466424079876096,"321":1319466084190257153,"322":1319465921300365312,"323":1319465778761138178,"324":1319464822841421824,"325":1319463976456028161,"326":1319463804971962368,"327":1319463650738999298,"328":1319463382081294336,"329":1319462861131948036,"330":1319462859303231488,"331":1319462556566736903,"332":1319462306007404545,"333":1319462260113375235,"334":1319461988112760832,"335":1319461749037432834,"336":1319461491658076160,"337":1319461146718539777,"338":1319460948239933443,"339":1319460823870439425,"340":1319460381807566855,"341":1319456630963097600,"342":1319456507860221952,"343":1319456291270569985,"344":1319455920716419073,"345":1319455615136182272,"346":1319455114873212930,"347":1319454904289796096,"348":1319454692078911490,"349":1319454361425219585,"350":1319454221482196998,"351":1319452238889291777,"352":1319451543515660289,"353":1319450971412594689,"354":1319450215435255809,"355":1319450179578232833,"356":1319450088754827264,"357":1319449722277462016,"358":1319449674613481473,"359":1319448906632134664,"360":1319448787685986305,"361":1319448462962925568,"362":1319447802792054785,"363":1319446722767163397,"364":1319445946904776704,"365":1319445283437248512,"366":1319445193301569539,"367":1319444767630069760,"368":1319444688445820928,"369":1319444053776338945,"370":1319443532424318977,"371":1319443448240443392,"372":1319442377371779073,"373":1319442173688008704,"374":1319439750814642178,"375":1319439656673595392,"376":1319438955943702528,"377":1319437945024163844,"378":1319437460586287104,"379":1319437139566874627,"380":1319436382780129283,"381":1319435910677712899,"382":1319435563502546948,"383":1319434947808141312,"384":1319434622237921282,"385":1319434547717672968,"386":1319433354517925890,"387":1319432106301423616,"388":1319430847800500227,"389":1319430172932800512,"390":1319429766873829377,"391":1319429588590776320,"392":1319428944878313484,"393":1319428488781320195},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":true,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":true,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":true,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":true,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":false,"155":false,"156":true,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":true,"162":false,"163":true,"164":true,"165":false,"166":false,"167":false,"168":true,"169":false,"170":true,"171":false,"172":true,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":true,"180":false,"181":false,"182":false,"183":true,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":true,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":true,"204":true,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":false,"216":true,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":true,"227":true,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":true,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":true,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":true,"253":true,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":true,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":true,"283":false,"284":false,"285":true,"286":false,"287":false,"288":true,"289":true,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":true,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":true,"302":false,"303":true,"304":false,"305":false,"306":true,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":true,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":false,"321":false,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":false,"328":false,"329":false,"330":false,"331":false,"332":false,"333":false,"334":false,"335":false,"336":false,"337":false,"338":true,"339":false,"340":false,"341":false,"342":false,"343":false,"344":false,"345":false,"346":false,"347":false,"348":false,"349":false,"350":false,"351":false,"352":false,"353":false,"354":false,"355":true,"356":false,"357":false,"358":false,"359":false,"360":true,"361":false,"362":false,"363":false,"364":false,"365":false,"366":false,"367":false,"368":false,"369":false,"370":false,"371":false,"372":false,"373":false,"374":false,"375":false,"376":true,"377":false,"378":true,"379":false,"380":false,"381":false,"382":false,"383":false,"384":false,"385":true,"386":false,"387":false,"388":false,"389":false,"390":false,"391":false,"392":false,"393":false},"text":{"0":"#ElEspectadorLeExplica En esta conversaci\u00f3n hablaremos del reto de cubrir la pandemia y de la necesidad de un periodismo especializado en ciencia y salud. \n\nNos vemos este 27 de octubre. Aqu\u00ed puedes inscribirte para participar en esta conversaci\u00f3n: \nhttps:\/\/t.co\/TajuDWK2n7 https:\/\/t.co\/mZ3V8AupEv","1":"Este lunes 26 de octubre, las plazas La Perseverancia, 12 de octubre, Kennedy y Samper Mendoza preparar\u00e1n 4.000 platos de comida para la poblaci\u00f3n vulnerable que ha sido afectada por la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/9Zd3pd0cgW","2":"\u201cHalloween nos dar\u00e1 la pauta para el manejo del COVID-19 en festividades decembrinas\u201d: Duque https:\/\/t.co\/UYPsRy30e6 https:\/\/t.co\/k3XwNLVBNh","3":"#DeOtraManera Aqu\u00ed la historia de esta organizaci\u00f3n ambiental que ha luchado por la dignidad de los pobladores de diversas regiones del pa\u00eds y de la preservaci\u00f3n de los recursos naturales. \n\n:backhand_index_pointing_right:F\u00e1bula disponible en la edici\u00f3n impresa de @elespectador.  \n\nhttps:\/\/t.co\/6OfdhhN10j","4":"Felipe G\u00f3mez, autor del libro Actitud E, asegura que el hecho de ser capaces de afrontar, y vencer con coraje los miedos para comunicar ideas, rompe con el mito de que los emprendedores son los \u00fanicos que crean empresa en el mundo.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/OotoJtCTuK","5":"Estos son los barrios que estar\u00e1n #SinLuz este s\u00e1bado en Bogot\u00e1. Se trata de tres barrios, distribuidos en tres localidades de la capital. Conozca si el suyo est\u00e1 en la lista.\nhttps:\/\/t.co\/hTPHHsAZ5e","6":"\u00a1Sin Luz! Estos son los barrios que no tendr\u00e1n energ\u00eda este s\u00e1bado en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/e007mHObkv https:\/\/t.co\/Rjyv0fw7eM","7":"Cinco hombres est\u00e1n acusados de violar a una joven en Lima, Per\u00fa. Uno de sus abogados insinu\u00f3 que la v\u00edctima tuvo responsabilidad de lo que le pas\u00f3 porque \u201cle gustaba la vida social\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/MfQ99NoiaM","8":"De esta manera, Bogot\u00e1 reforz\u00f3 su compromiso de avanzar, junto con la ciudadan\u00eda, en la consolidaci\u00f3n de un gobierno transparente, inclusivo y participativo.\nhttps:\/\/t.co\/CsJl3C5XFS","9":"Con \u201ccocinat\u00f3n\u201d, sabor y solidaridad esperan reactivar las plazas de mercado de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/lg5k2TeSXQ https:\/\/t.co\/p6mA9KvSYR","10":"Con #cocinat\u00f3n, sabor y solidaridad esperan reactivar las plazas de mercado de Bogot\u00e1. La iniciativa se realizar\u00e1 el pr\u00f3ximo lunes 26 de octubre en las plazas La Perseverancia, 12 de octubre, Kennedy y Samper Mendoza, a partir de las 7:00 a.m.  \nhttps:\/\/t.co\/A2LtsQ6jeV","11":"\u201cChinita\u201d, lo nuevo de Los Rolling Ruanas https:\/\/t.co\/ydjLfrrI8y https:\/\/t.co\/0eLLwcA6Bb","12":"En un operativo en conjunto del CTI y el Ejercito, la Fiscal\u00eda realiz\u00f3 extinci\u00f3n de dominio a la finca La Veranera, en el municipio de Ap\u00eda (Risaralda), la cual ser\u00eda propiedad adquirida de manera irregular por  Juan Guillermo Monsalve. https:\/\/t.co\/GxghdnDe77","13":"As\u00ed ser\u00e1 el regreso de las escuelas de formaci\u00f3n deportiva.\nhttps:\/\/t.co\/S1tYbIoYmI https:\/\/t.co\/GWTuaJ8ZlT","14":"#TecnoEspectador Vivo y Realme, las nuevas marcas de celulares que llegaron a Colombia. https:\/\/t.co\/l6jFYs7Bxq https:\/\/t.co\/jvRBRN6J2W","15":"@martham1958 @elespectador Esta fue la respuesta del Distrito frente al caso de cachorro que fue devuelto a su due\u00f1o, luego de haberlo rescatado ante un posible caso de #MaltratoAnimal \nhttps:\/\/t.co\/bQtIUxBApy","16":"\u00a1Ojo! #Tranc\u00f3n en la #calle80. Desde el pasado martes 20 de octubre comenzaron obras de Transmilenio, que durar\u00e1n dos meses. La @SectorMovilidad dispuso de v\u00edas alternas para evitar congestiones. Conozca los desv\u00edos. \nhttps:\/\/t.co\/wFKN9jApBl","17":"Trasladan pacientes con coronavirus desde el Valle de Aburr\u00e1 hasta el Urab\u00e1 y C\u00f3rdoba https:\/\/t.co\/WMeDBTwWYw https:\/\/t.co\/JdLTlwBewj","18":"Beb\u00e9 con enfermedad hu\u00e9rfana muri\u00f3 sin que la EPS le diera el medicamento que necesitaba\nhttps:\/\/t.co\/dM0kHkhQIX https:\/\/t.co\/o6O42OKcB3","19":"Congresistas apelar\u00e1n decisi\u00f3n de archivo de la ventana pensional en Senado. https:\/\/t.co\/nK5WtQdBgH https:\/\/t.co\/gQPJv48Lko","20":"Los chimpanc\u00e9s mantienen pocos pero buenos amigos cuando envejecen, como los humanos. https:\/\/t.co\/hrvXj2h2Em https:\/\/t.co\/V9xHl34fr6","21":"Ruth Bader Ginsburg: \u201cEstamos pidiendo que protejan el derecho que tiene el pa\u00eds de cambiar\u201d\nhttps:\/\/t.co\/hARhfpJPHZ https:\/\/t.co\/CDbT8aWLSu","22":"El pr\u00f3ximo 26 de octubre se realizar\u00e1 \u2018Encuentro en las tablas\u2019, este es un espacio en el que se hablar\u00e1 de la importancia de la mujer en la literatura y el papel que cumplen. Acomp\u00e1\u00f1enos. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/UIzwzqbzj4","23":"Este dulce colombiano cumple 50 a\u00f1os desde que comenz\u00f3 a ser fabricado. Hoy est\u00e1 presente en m\u00e1s de 90 pa\u00edses de todo el mundo. :lollipop:\n\nhttps:\/\/t.co\/VbzrWuYust","24":"#ContenidoPremium Las v\u00edctimas de Jorge Noguera no celebran su libertad, pero tampoco se oponen. https:\/\/t.co\/sWzVwVkVid https:\/\/t.co\/eZINP2SaJV","25":"China dice que erradicar\u00e1 totalmente la pobreza este a\u00f1o, pero sus cifras son cuestionadas https:\/\/t.co\/3Mfe8fcRAC https:\/\/t.co\/yk3jvsDggQ","26":"Ver para creer ya no es opci\u00f3n por culpa de los programas de edici\u00f3n https:\/\/t.co\/lYr1C1oVQP https:\/\/t.co\/6gutfmE3rE","27":"Pol\u00e9mica por caso de cachorro que fue devuelto a su presunto agresor en #Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/y5eHdfU04v https:\/\/t.co\/eOIm1XHV7e","28":"J Balvin habla sobre herencia \u201cmaligna\u201d de Pablo Escobar en podcast de DJ Khaled\nhttps:\/\/t.co\/3wUycdeIxx https:\/\/t.co\/eWpD7xcL6B","29":"#LaPulla Duque le aprendi\u00f3 a Uribe la estrategia de manipulaci\u00f3n: pasa algo que no le conviene y desv\u00eda la atenci\u00f3n creciendo el fantasma de un enemigo oscuro que viene a robarse la patria. https:\/\/t.co\/GGmtiTBvBq https:\/\/t.co\/1TnoRgqaCd","30":"\u201cResponsabilizo a Duque por lo que sucedi\u00f3\u201d: Robledo sobre moci\u00f3n de censura fallida https:\/\/t.co\/JyBjMU04LY https:\/\/t.co\/ebggSMQKbF","31":"Comunidades Wayuu reclaman sus derechos sobre la explotaci\u00f3n de las Salinas de Manaure. https:\/\/t.co\/EgsxjAWVfw https:\/\/t.co\/ytO4lpaGMM","32":"\u00a1Ojo! Conozca los desv\u00edos viales dispuestos por el Distrito por obras en la calle 80\nhttps:\/\/t.co\/rRP5TN4JTK https:\/\/t.co\/jnrVX6Mu0J","33":"Fiscal Francisco Barbosa se reuni\u00f3 con la FLIP para hablar sobre libertad de expresi\u00f3n https:\/\/t.co\/p4fIJFR2RD https:\/\/t.co\/2D1HHeuuQq","34":"Por decir que algunos abogados de la Comisi\u00f3n Colombiana de Juristas \u201cson de la l\u00ednea de las FARC\", el periodista Herbin Hoyos deber\u00e1 retractarse en su programa de YouTube \u2018Las Voces del Secuestro\u2019. https:\/\/t.co\/MfhOFFHJlB","35":"Buscan modernizar normas del sector de comercio, industria y turismo\nhttps:\/\/t.co\/SeyUU4Y7be https:\/\/t.co\/MVQA44FI3u","36":"#LaZaga \u00bfQu\u00e9 se est\u00e1 haciendo para salvar al jaguar en Colombia y en Am\u00e9rica Latina? https:\/\/t.co\/2pm0hlZyi5 https:\/\/t.co\/wByNzW6ulx","37":"Bogot\u00e1 ingresa a selecto grupo internacional que promueve gobiernos abiertos https:\/\/t.co\/k3orwBjEyt https:\/\/t.co\/0J9ljqe8OR","38":"#Atenci\u00f3n :warning_selector:Desde el pasado martes 20 de octubre comenzaron las obras de Transmilenio sobre dicho carril, que durar\u00e1n dos meses. La Secretar\u00eda de Movilidad dispuso de v\u00edas alternas para evitar congestiones.\nhttps:\/\/t.co\/IN2BSPLmHV","39":":warning_selector:La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) advirti\u00f3 este viernes que el hemisferio norte se encuentra en un momento cr\u00edtico frente a la pandemia de covid-19. https:\/\/t.co\/KkFEcNfmZW","40":"#Cine | Non Je Ne Regrette Rien (1992) de Marlon Riggs es uno de los cortometrajes que se presentan en la versi\u00f3n 19 del Ciclo Rosa de Cine, que culmina el 2 de noviembre. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/9ZyZyHpY2y","41":"Por medio de un panfleto, las Autodefensas Gaitanistas de Colombia declararon como \u201cobjetivo militar\u201d a los l\u00edderes del partido en La Guajira.  https:\/\/t.co\/wSAJ89C2BT","42":"Concierto de Luciano Supervielle, este viernes en televisi\u00f3n https:\/\/t.co\/WolVjuxcQP https:\/\/t.co\/CWbrhK0JSh","43":"Bon Bon Bum: la historia m\u00e1s dulce. https:\/\/t.co\/u5M5NLDxp1 https:\/\/t.co\/E9NlJoXfX0","44":"Con esta informaci\u00f3n, @RoyBarreras acusa al ministro Carlos Holmes Trujillo de incumplir su deber de proteger a la poblaci\u00f3n civil, en especial a los menores de edad. https:\/\/t.co\/RgmffsvCdr","45":"El Leeds de Bielsa venci\u00f3 por 3-0 al Aston Villa.\nhttps:\/\/t.co\/SY1t19o0cW https:\/\/t.co\/yMwz64OwMH","46":"Los ind\u00edgenas aseguraron que como pueblos milenarios consideran la palabra como un valor que siempre han respetado, por lo que la dignidad de estos pueblos no puede ser cuestionada. https:\/\/t.co\/gVZ7WUn9HO","47":"#Bogot\u00e1 Las personas ingresaron en un articulado de @TransMilenio con armas de fuego dispuestas a robar a los pasajeros. Sin embargo, en la siguiente estaci\u00f3n entraron otros atracadores con armas blancas, iniciando una ri\u00f1a entre ellos. https:\/\/t.co\/BuN0o8cKT2","48":"Conozca sobre el delito de ejercicio arbitrario de la custodia del hijo menor de edad. https:\/\/t.co\/slgW52QdJ9 https:\/\/t.co\/CTlxNGwd5j","49":"Un show lleno de m\u00fasica, invitados especiales y espacios para conversar y contar an\u00e9cdotas. Un programa dise\u00f1ado para cantar, divertirse y arrancar la rumba de la noche al son de algunos de los m\u00fasicos m\u00e1s reconocidos de la escena nacional.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/aIUtQSiJX2 https:\/\/t.co\/buFU8GC2bz","50":"#FuerzaCampe\u00f3n La Vuelta 2020 ha sido su \u00faltima competici\u00f3n con el EF Pro Cycling porque la temporada que viene vestir\u00e1 el maillot del Ineos Grenadiers.\n\nhttps:\/\/t.co\/OVfFKl4vtj","51":"Mike Pence: 30 datos del escudero de Donald Trump. \nhttps:\/\/t.co\/08JRf5l0pf https:\/\/t.co\/iApSZeA1Ys","52":"\u00bfPor qu\u00e9 Corea del Norte prefiere a Donald Trump como presidente de EE. UU.? https:\/\/t.co\/CloiFVqMHz https:\/\/t.co\/T3yFi2XhIh","53":"Distrito responde a pol\u00e9mica sobre perro que fue devuelto a su presunto maltratador. \nhttps:\/\/t.co\/2ssdB07VgM https:\/\/t.co\/MN6Zjnr9Tl","54":"Rodrigo Londo\u00f1o y Ubaldo Zu\u00f1iga, conocidos en la guerra como \u201cTimochenko\u201d y \u201cPablo Atrato\u201d, en un acto de reconocimiento ante la @ComisionVerdadC, asumieron su responsabilidad en las violencias contra estas comunidades \u00e9tnicas. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/ga2qfGeCiU","55":"Exintegrantes de las Farc pidieron perd\u00f3n a los pueblos ind\u00edgenas. \nhttps:\/\/t.co\/rMLIXefmbm https:\/\/t.co\/fkt1eq7E2p","56":"Oposici\u00f3n radica nueva moci\u00f3n de censura contra mindefensa como respuesta a la votaci\u00f3n del pasado 22 de octubre con la que el uribismo impidi\u00f3 que se realizara el debate de moci\u00f3n de censura programado contra Carlos Holmes Trujillo. https:\/\/t.co\/1djQ76guf9","57":"#Moneygamia El turismo rural, o tambi\u00e9n llamado turismo comunitario, es una modalidad que brinda experiencias \u00fanicas: se centra en lugares con historias, permitiendo combinar el turismo con la cultura e incluso con la aventura. https:\/\/t.co\/YycpWRI5DE\n*Patrocinado por @UElBosque","58":":smiling_cat_face_with_heart-eyes::smiling_cat_face_with_heart-eyes:As\u00ed se dio a conocer con la firma del acuerdo de protecci\u00f3n animal, sellado con las huellas de los animales, que busca que estos reciban servicios de urgencias, brigadas veterinarias, esterilizaciones, educaci\u00f3n y adopci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/28BU9TiHgn","59":":clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone:\u00a1Buenas noticias! Le contamos c\u00f3mo 200 estudiantes y pobladores de la zona rural de Urab\u00e1 lograron acceder a internet, el nacimiento de una oportunidad de avance tecnol\u00f3gico de la mano de una madre emprendedora. #Cuesti\u00f3nDigital\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/FO1j7DNuFd https:\/\/t.co\/MhBP6ZLrTL","60":":clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone:\u00a1Buenas noticias! Le contamos c\u00f3mo 200 estudiantes y pobladores de la zona rural de Urab\u00e1 lograron acceder a internet, el nacimiento de una oportunidad de avance tecnol\u00f3gico de la mano de una madre emprendedora. #Cuesti\u00f3nDigital\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/FO1j7DvTgD https:\/\/t.co\/210wD6cFDj","61":"As\u00ed se jugar\u00e1 la fecha 16 de la Liga BetPlay 2020. \nhttps:\/\/t.co\/DribU9jKfJ https:\/\/t.co\/FTAZMKxcB3","62":"Temporada de lluvias en C\u00f3rdoba: p\u00e9rdida de cultivos y familias damnificadas. https:\/\/t.co\/bQ8mq6QdTC https:\/\/t.co\/uWkHgHppWB","63":"Con problemas operaron algunos mercados en la Bolsa de Valores de Colombia. https:\/\/t.co\/DV0Ow1LyCT https:\/\/t.co\/l0AkkJNY0a","64":"Seg\u00fan el Ministerio de Transporte, esta actualizaci\u00f3n aplica a los organismos de tr\u00e1nsito y de apoyo, a las autoridades de tr\u00e1nsito y a los usuarios del sistema. Empezar\u00e1n a regir a partir del 29 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/fSRClWEjnA","65":"El caso de violaci\u00f3n grupal que desat\u00f3 la ira de las mujeres en Per\u00fa, explicado. \nhttps:\/\/t.co\/2qNpG2a0Hn https:\/\/t.co\/vEkXSXhs7c","66":"\u201cFuga de Pretoria\u201d: el escape de prisioneros pol\u00edticos con llaves de madera. https:\/\/t.co\/jVtrfaM6V3 https:\/\/t.co\/nACDKyqeY0","67":"Entre insultos y apretones de manos, Kim Jong Un y Donald Trump tuvieron malos y buenos momentos. Pero el presidente estadounidense jam\u00e1s inspir\u00f3 a Corea del Norte el odio que profesa a Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/84Sdesjm3U","68":"Uribe sali\u00f3 a pedir un referendo para eliminar la JEP, pero son mentiras para ocultar que nunca han querido que en Colombia haya una justicia independiente que mire qu\u00e9 pas\u00f3 en el conflicto armado. https:\/\/t.co\/GGmtiTjUJS https:\/\/t.co\/UN1WdlaQup","69":"De eso vamos a conversar con Pablo Correa, editor de la secci\u00f3n Vivir, y Edwin Boh\u00f3rquez, gerente digital de este medio, el pr\u00f3ximo 27 de octubre, en el primero encuentro del El Espectador le Explica. Los interesados en participar pueden registrarse aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/fZaFPjkHxe","70":"Felipe G\u00f3mez, autor del libro Actitud E, asegura que el hecho de ser capaces de afrontar, y vencer con coraje los miedos para comunicar ideas, rompe con el mito de que los emprendedores son los \u00fanicos que crean empresa en el mundo. \n\nhttps:\/\/t.co\/A3alxd7n8I","71":"#IxelModa2020 Hasta este viernes 23 de octubre se realiza el Congreso Latinoamericano de Moda, Ixel Moda, en un formato virtual mediante una plataforma en 3D. https:\/\/t.co\/VkdZgHcniF","72":"Un grupo de profesionales y estudiantes universitarios voluntarios decidi\u00f3 crear un espacio para preparar a al menos 80 exFarc que hoy son bachilleres y deben presentar el examen del Estado, necesario para acceder a la educaci\u00f3n superior. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5vD87A5BLY","73":"Adelantan traslado de redes de acueducto en Av. Boyac\u00e1 para obras del metro de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/iAtd0OjJzq https:\/\/t.co\/PbpUM2XlDt","74":"Aunque ha mostrado relativa eficacia para acortar en varios d\u00edas el tiempo de recuperaci\u00f3n de los pacientes hospitalizados, no se ha probado que reduzca la mortalidad.\nhttps:\/\/t.co\/Lqxxt10duQ","75":"Minero en Santander muri\u00f3 tras derrumbe en un socav\u00f3n de carb\u00f3n. https:\/\/t.co\/45x2B1IN4x https:\/\/t.co\/BX23RCCqjR","76":"ScapArte es una plataforma creada por cuatro mujeres artistas interesadas en promover y fortalecer los trabajos creativos del sector cultural.\n\n*V\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/SverY9xBRA","77":"PDVSA demanda a EE.UU. y pide reembolso de US$640 millones. https:\/\/t.co\/MTXN4RQIsb https:\/\/t.co\/9F1jv1IcJp","78":"Aterciopelados celebra 25 a\u00f1os del lanzamiento de \u201cEl Dorado\u201d. https:\/\/t.co\/ow6bAtnXmG https:\/\/t.co\/tIl76FImPx","79":"Teatro, d\u00eda a d\u00eda. https:\/\/t.co\/LB7b4THEnG https:\/\/t.co\/76SPIExptJ","80":"Su entrenador, Carlo Ancelotti, asegur\u00f3 que el colombiano volvi\u00f3 a entrenar y que podr\u00eda estar en el partido del domingo frente al Southampton.\nhttps:\/\/t.co\/4ZyPYhBmNE","81":"#LaPulla Las mentiras que \u00c1lvaro Uribe est\u00e1 usando para manipularnos. https:\/\/t.co\/nPsTYvgeew https:\/\/t.co\/LgR0UYMK6d","82":"Se trata de la muerte de Canela, una perra de raza pitbull que recibi\u00f3 m\u00e1s de 20 pu\u00f1aladas en el municipio de Mosquera hace seis meses. Adem\u00e1s de tener que cumplir un a\u00f1o en prisi\u00f3n, su agresor no podr\u00e1 tener mascotas durante tres a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/d32zMfu5is","83":"Despu\u00e9s de m\u00e1s de 50 horas de trabajo fueron rescatados los tres mineros. Todos se encuentran bien de salud pues les suministraron alimentos, agua y aire durante el rescate.\nhttps:\/\/t.co\/PwgZhfzphN","84":"Los chimpanc\u00e9s mantienen pocos pero buenos amigos cuando envejecen, como los humanos. https:\/\/t.co\/OYSKonLihP https:\/\/t.co\/QTMuDmmnNf","85":"La acci\u00f3n surge como respuesta a la votaci\u00f3n del pasado 22 de octubre con la que el uribismo impidi\u00f3 que se realizara el debate de moci\u00f3n de censura programado contra Carlos Holmes Trujillo.\n\nhttps:\/\/t.co\/xkgso6qU7W","86":"En di\u00e1logo con Martha Cecilia Domic\u00f3, hija del l\u00edder embera, el exjefe paramilitar Salvatore Mancuso dijo que \u00e9l, como integrante de facto de las fuerzas militares, ejecut\u00f3 el crimen, y que la informaci\u00f3n que les llegaba era coordinada con el Estado. :down_arrow_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/XvJ1uffvoM","87":"Transportadores de carga piden revisar cierres en v\u00eda Manizales - Medell\u00edn. https:\/\/t.co\/ARO0gQt0OT https:\/\/t.co\/lMRX3DK3w6","88":"Trump anuncia que Israel y Sud\u00e1n acordaron normalizar relaciones. https:\/\/t.co\/NUNULYmjLw https:\/\/t.co\/tJm2od6Efu","89":"Hoy el rey #Pele80 est\u00e1 cumpliendo 80 a\u00f1os y por esa raz\u00f3n queremos saber qu\u00e9 tanto conoce de esta leyenda del f\u00fatbol. \n\n:face_with_monocle: \u00bfCu\u00e1ntos mundiales gan\u00f3 #Pel\u00e9?","90":"Congresistas apelar\u00e1n decisi\u00f3n de archivo de la ventana pensional en Senado. \nhttps:\/\/t.co\/gbmKMlmCRn https:\/\/t.co\/RP31XNXupW","91":"Fiscal\u00eda ocup\u00f3 finca La Veranera, presunta propiedad irregular de Juan Guillermo Monsalve. \nhttps:\/\/t.co\/So49NLMqIr https:\/\/t.co\/RjioQ7DqdJ","92":"Mujeres de Colombia, Brasil, Chile, M\u00e9xico y Per\u00fa podr\u00e1n beneficiarse de esta donaci\u00f3n participando en programas de entrenamiento de Laboratoria. Aqu\u00ed le indicamos c\u00f3mo participar. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/k2SyDx5UUc","93":"La plataforma de streaming lanz\u00f3 el primer tr\u00e1iler de esta cinta que, adem\u00e1s de adaptar el gran \u00e9xito de Broadway, tiene como director a Ryan Murphy. \n\nAqu\u00ed puede verlo :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/gtQWTMbZDY","94":"Corto de vista y extenso en haza\u00f1as. La historia del ni\u00f1o brasile\u00f1o que dej\u00f3 de lustrar zapatos y se convirti\u00f3 en uno de los mejores jugadores de todos los tiempos. Hoy cumple 80 a\u00f1os. \n\n:soccer_ball:\u00bfCu\u00e1l es el mejor recuerdo que tiene de #Pel\u00e9?\n\nhttps:\/\/t.co\/HZrmwzFtUa","95":"Si en el siglo XVIII la RAE puso las bases del espa\u00f1ol con la ortograf\u00eda y la gram\u00e1tica, en el siglo XIX luch\u00f3 por el mantenimiento de su unidad, y en el siglo pasado apost\u00f3 por el panhispanismo; ahora, en el siglo XXI, la apuesta es la Academia digital.\nhttps:\/\/t.co\/Nd7SXMdMcM","96":"Alex Gil gan\u00f3 de principio a fin la Vuelta a Antioquia de la pandemia https:\/\/t.co\/zAlZudYipJ https:\/\/t.co\/q59mn5sPa7","97":"#EnFotos La movilizaci\u00f3n nacional #PorLaVidaYLaPaz lleg\u00f3 a Villavicencio, Meta. Esta iniciativa naci\u00f3 en respuesta a los asesinatos de excombatientes, cuya cifra ya va en 234 casos, incluyendo el de 'Albeiro Su\u00e1rez' y su escolta Luis Alexander Largo. \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/bj1cR1bx4O https:\/\/t.co\/zFmXaU65Av","98":"La @UBPDcolombia y @Movicecol trabajar\u00e1n en la sistematizaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre este cementerio y en la protecci\u00f3n de cuerpos que podr\u00eda ser v\u00edctimas del conflicto armado. Beneficiar\u00eda a 300 familiares de desaparecidos en Antioquia.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PdQWEn2lWv","99":"Lo que empez\u00f3 como el rescate de un cachorro del #maltratoanimal, termina en pol\u00e9mica. El concepto veterinario no prob\u00f3 las agresiones y, pese a que ya ten\u00eda hogar adoptivo, la orden fue devolverlo a su primer due\u00f1o.\u00bfQu\u00e9 opina? Comparta y s\u00edganos @bogotaee https:\/\/t.co\/U7YKYjZ4sO","100":"Los antiguos mayas de la ciudad de Tikal construyeron sofisticados filtros de agua utilizando materiales naturales que, adem\u00e1s, eran importados.\nhttps:\/\/t.co\/LImpCbdGHg","101":"El d\u00eda que \u201cEl Chato\u201d Vel\u00e1squez expuls\u00f3 a \u201cPel\u00e9\u201d. https:\/\/t.co\/RRkHfe2Qbl https:\/\/t.co\/qo8m7yBNpa","102":"Las v\u00edctimas de Jorge Noguera no celebran su libertad, pero tampoco se oponen. \nhttps:\/\/t.co\/bilgbjVgdN https:\/\/t.co\/OMtzVdWnJj","103":"El pasado 16 de octubre, Avianca Holdings recibi\u00f3 el desembolso inicial del plan de financiamiento.\nhttps:\/\/t.co\/GJYm95cazw","104":"Pol\u00e9mica por caso de cachorro que fue devuelto a su presunto agresor en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/8Un4lKTOhg https:\/\/t.co\/VC7EP3AfEF","105":"El asesinato de Kimy Pern\u00eda fue un crimen de Estado: Salvatore Mancuso. https:\/\/t.co\/jOvZcuFL0k https:\/\/t.co\/z2N84ej01c","106":"Uno de los temas de esta conversaci\u00f3n ser\u00e1 sobre las formas de combatir la informaci\u00f3n falsa que circula en internet. \n\n\u00a1Inscr\u00edbete y participa! https:\/\/t.co\/TajuDX1DLH https:\/\/t.co\/hZvl7l8Jo2","107":"A prop\u00f3sito del cl\u00e1sico @FCBarcelona_es vs. @realmadrid, que se juega el 24 de octubre, @LaLiga y @DeportesEE te regalan las camisetas oficiales de la temporada 2020 - 2021 de estos equipos. Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo participar en #ElClasicodeLaLigaconEE. https:\/\/t.co\/57icVchXTN https:\/\/t.co\/YXJRu9sHHP","108":"El Consejo Regional Ind\u00edgena del Cauca no se reunir\u00e1 con el Alto Comisionado para la Paz\n\nhttps:\/\/t.co\/rHwEkUnkRF https:\/\/t.co\/KJ0a8oO8UY","109":"#LaPulla El Acuerdo de Escaz\u00fa sali\u00f3 de conversaciones entre los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina. Aunque es todo lo que necesita Colombia en materia de ambiente y derechos humanos, parte del Congreso, incluyendo al partido de Duque, le est\u00e1n diciendo que no. https:\/\/t.co\/yZFWIutoHn https:\/\/t.co\/q6zZIo3rZK","110":"El fabricante tecnol\u00f3gico anunci\u00f3 una fuerte desaceleraci\u00f3n de su volumen de negocios en nueve meses. Asegur\u00f3 que luchar\u00e1 por su \u201csupervivencia\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/QrlJuI7Nv4","111":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia \u00bfC\u00f3mo superar las tensiones entre ciudadanos y Fuerza P\u00fablica?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/lE8n4pebVq\nEn alianza con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/HKR99MfOme","112":":clapping_hands:Afrocolombianos del A\u00f1o es una distinci\u00f3n que otorgan El Espectador y la Fundaci\u00f3n Color de Colombia desde el a\u00f1o 2010, :backhand_index_pointing_down:Aqu\u00ed los detalles de la convocatoria. \nhttps:\/\/t.co\/NLW9qHXaYa","113":"La batalla por la palabra hamburguesa en Europa la ganan los ecologistas y vegetarianos. https:\/\/t.co\/jc8dajsukM https:\/\/t.co\/ftBi6wJs7a","114":"\u201cEsperanza\u201d es el nombre del prototipo patentado por la U. de Caldas que permite a los estudiantes de enfermer\u00eda y medicina mejorar en la pr\u00e1ctica del examen cl\u00ednico de mama.\nhttps:\/\/t.co\/rDCQGvwk7o","115":"Miguel Delibes y \u201cLos santos inocentes\u201d: El rostro sin alma de la sociedad. https:\/\/t.co\/mr9fdzNbnS https:\/\/t.co\/pA7WiV2Aqx","116":"Vivo y Realme, las nuevas marcas de celulares que llegaron a Colombia\nhttps:\/\/t.co\/Q5nIN1w4tf https:\/\/t.co\/inhgcxd0wR","117":"Desde el punto de vista jur\u00eddico, las crisis matrimoniales pueden derivar en tres escenarios. \u00bfEn qu\u00e9 consisten? En #TipLegal se lo explicamos:backhand_index_pointing_down:. https:\/\/t.co\/HlraVMJpWE","118":"En este cap\u00edtulo del podcast #LaZaga les contamos cu\u00e1l es la situaci\u00f3n de los jaguares en Am\u00e9rica Latina, sus m\u00e1s grandes amenazas y qu\u00e9 se est\u00e1 haciendo para salvarlos. https:\/\/t.co\/sioafEByaH","119":"#AprenderDeLosL\u00edderes \u201cEl momento m\u00e1s duro en vida fue la lesi\u00f3n justo en un a\u00f1o ol\u00edmpico\u201d, recuerda ahora Rosario Luchetti, campeona mundial en 2010 y medallista de plata en hockey all\u00ed en Londres en 2012. Escuche el #podcast aqu\u00ed :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/XLfyw7wmMc https:\/\/t.co\/ZUczf3EW7s","120":"Barreras denuncia desaparici\u00f3n de una ni\u00f1a que estaba en manos del Ej\u00e9rcito. \nhttps:\/\/t.co\/ultNZjAMje https:\/\/t.co\/FY5jz1qVq9","121":"El Tribunal constitucional polaco dio este jueves luz verde a un nuevo endurecimiento de la restrictiva ley sobre el aborto, al invalidar un art\u00edculo que lo autoriza en caso de malformaci\u00f3n grave del feto.\nhttps:\/\/t.co\/x7WwIhMYle","122":"#Cuesti\u00f3nDigital El nacimiento de una oportunidad de avance tecnol\u00f3gico de la mano de una madre emprendedora que so\u00f1aba con llevar el internet a su regi\u00f3n del Urab\u00e1 y el reconocimiento mundial de este emprendimiento. Aqu\u00ed te contamos la historia :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/FO1j7DvTgD https:\/\/t.co\/xyjNJrZ86D","123":"El d\u00eda que \u201cEl Chato\u201d Vel\u00e1squez expuls\u00f3 a \u201cPel\u00e9\u201d https:\/\/t.co\/xtAV44u5Ku https:\/\/t.co\/hOXT3Ebsbz","124":"Esta guajira de 65 a\u00f1os, lleva 46 viviendo para los muertos. Se encarga de dar sepultura digna a lo cad\u00e1veres identificados como N.N, a ind\u00edgenas, afros y tambi\u00e9n a los migrantes venezolanos que fallecen en Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/qD8SPmnkDn","125":"#LaDisidencia La cultura intenta borrar esas categor\u00edas impuestas por la sexualidad hegem\u00f3nica y permite ser a las personas LGBTI. #ProgramaDDHH de @USAID_Colombia :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/tK0kkM97Ck https:\/\/t.co\/xhErjxrnwU","126":"#DeOtraManera La cuarta f\u00e1bula, \"Las voces del r\u00edo\", se inspir\u00f3 en el proceso de defensa del r\u00edo Cauca y resistencia de las comunidades al megaproyecto Hidroituango, que caus\u00f3 el desplazamiento de cientos de habitantes. Encu\u00e9ntrela en el @elespectador.  \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/QgRhleN04h https:\/\/t.co\/sYnrOVGThx","127":"Va #LaPulla y las mentiras que #AlvaroUribeVel est\u00e1 usando para manipularnos. Dice que Colombia est\u00e1 ad portas del socialismo, pero lo que quiere es que nos llenemos de miedo para que olvidemos el desastre de este gobierno y los volvamos a elegir en 2022.\nhttps:\/\/t.co\/UKs4QbWCH1","128":"Las v\u00edctimas de #JorgeNoguera no celebran su libertad, pero tampoco se oponen. Consultadas por este diario, dos mujeres que vivieron los embates de las alianzas del exdirector del DAS con grupos paramilitares, dicen que respetan la decisi\u00f3n del juez. \nhttps:\/\/t.co\/xQkPnjYqQo","129":"El organismo investigativo captur\u00f3 a seis presuntos integrantes de una banda internacional de narcotr\u00e1fico que distribu\u00eda coca\u00edna al por mayor en Cartagena. \nhttps:\/\/t.co\/Vacok85zjv","130":"Vuelve la calma a Nigeria luego de tres d\u00edas de violencia:\nDesde hace d\u00edas, miles de j\u00f3venes en las grandes ciudades de Nigeria, salieron a las calles para denunciar la violencia policial. Hoy la calma regres\u00f3 a la ciudad de Lagos.\nhttps:\/\/t.co\/LXsXbQhSUN","131":"Comunidades Wayuu reclaman sus derechos sobre la explotaci\u00f3n de las Salinas de Manaure. El Gobierno est\u00e1 incumpliendo la Constituci\u00f3n Nacional que les otorga a los ind\u00edgenas los derechos sobre esas tierras, seg\u00fan las comunidades.\nhttps:\/\/t.co\/P52IVA3WWR","132":"Amenazan de muerte a miembros de #ColombiaHumana en La Guajira. Por medio de un panfleto, las Autodefensas Gaitanistas de Colombia declararon como \u201cobjetivo militar\u201d a los l\u00edderes del partido en este departamento. \nhttps:\/\/t.co\/i27ARa9qPm","133":"OMS: \u201cdemasiados pa\u00edses registran un aumento de casos de coronavirus\u201d. La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) advirti\u00f3 que el hemisferio norte se encuentra en un momento cr\u00edtico frente a la pandemia de #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/GT8dTxSGXv","134":"El d\u00eda que \u201cEl Chato\u201d Vel\u00e1squez expuls\u00f3 a #Pele80. Reviva esta historia del \u00e1rbitro colombiano, en un partido en el estadio El Camp\u00edn de Bogot\u00e1. El juez le sac\u00f3 la roja al brasilero, pero los aficionados clamaron para que el jugador volviera.@DeportesEE\nhttps:\/\/t.co\/5k6lqeKWtQ","135":"Luego de la etapa 4, esta es la clasificaci\u00f3n general de la Vuelta a Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/NsXkFo1jSz https:\/\/t.co\/m3QpPOihR1","136":"Alarma por #Coronavirus en la #CasadeNari\u00f1o. La vicepresidenta @mluciaramirez dio positivo para #Covid19, en unas pruebas rutinarias, antes de una cumbre de gobernadores en Manizales. Por ahora, no presenta s\u00edntomas y est\u00e1n en buen estado de salud.\nhttps:\/\/t.co\/rXABFZwQlF","137":":anxious_face_with_sweat:El gobernador hizo un llamado a la ciudadan\u00eda para que el cuidado no sea responsabilidad exclusiva de los gobernantes y m\u00e9dicos, sino que sea un compromiso de todos los que viven en el departamento.\nhttps:\/\/t.co\/cLoLwlenzh","138":"Para celebrar tres d\u00e9cadas de vida art\u00edstica, el grupo mexicano #Pandora, integrado por Isabel Lascurain, Mayte Lascurain y Fernanda Meade, presenta \u201cMedley desde el coraz\u00f3n\u201d, el primero de una serie de popurr\u00eds especiales que se lanzar\u00e1n cada mi\u00e9rcoles.\nhttps:\/\/t.co\/76FIXIfFUx","139":"Periodista @herbinhoyos deber\u00e1 retractarse por decir que algunos abogados de la Comisi\u00f3n Colombiana de Juristas \u201cson de la l\u00ednea de las FARC. Lo tendr\u00e1 que hacer en su programa de YouTube \u2018Las Voces del Secuestro\u2019.\nhttps:\/\/t.co\/3FHHWzM3SS","140":"Otra vez #JohnTravolta est\u00e1 de luto. A tres meses del fallecimiento de su esposa, el actor sufre otra p\u00e9rdida significativa: muri\u00f3 su sobrino Sam. \nhttps:\/\/t.co\/wZcKotGkId","141":"El empresario Carlos Mattos, quien es requerido para enfrentar dos procesos judiciales en Colombia relacionados con sobornos a funcionarios judiciales, no ser\u00e1 extraditado al pa\u00eds. El Espectador conoci\u00f3 las 33 p\u00e1ginas del documento y aqu\u00ed sus detalles:backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/V7hFMUG0Z8","142":"Mujeres de Colombia, Brasil, Chile, M\u00e9xico y Per\u00fa podr\u00e1n beneficiarse de esta donaci\u00f3n participando en programas de entrenamiento de Laboratoria.\nhttps:\/\/t.co\/Hmx35gPlx5","143":"Los ind\u00edgenas aseguraron que como pueblos milenarios consideran la palabra como un valor que siempre han respetado, por lo que la dignidad de estos pueblos no puede ser cuestionada.\nhttps:\/\/t.co\/Lj6nDiw4NV","144":"#ENVIVO En #DePuertasParaAdentro @SilvestreFDC habla de \u201cLas locuras m\u00edas\u201d, el primer sencillo que le da nombre a su \u00e1lbum n\u00famero 14. \u00a1Con\u00e9ctese con la transmisi\u00f3n! https:\/\/t.co\/IRcgm5YKYx https:\/\/t.co\/PNqClDzT7j","145":"La ley de compras p\u00fablicas, una luz para la agricultura campesina familiar. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/y4OF0CyTSI https:\/\/t.co\/OZWswc1qWa","146":"Las personas ingresaron en un articulado con armas de fuego dispuestas a robar a los pasajeros. Sin embargo, en la siguiente estaci\u00f3n entraron otros atracadores con armas blancas, iniciando una ri\u00f1a entre ellos.\nhttps:\/\/t.co\/9vF1V8MN9o","147":"Hasta 2021 tendr\u00e1 #Avianca para pagar los pr\u00e9stamos que la salvar\u00e1n de la quiebra. La compa\u00f1\u00eda recibi\u00f3 este 23 de octubre el desembolso inicial del plan de financiamiento.\nhttps:\/\/t.co\/GJYm95cazw","148":"En la Etapa 19 del #GiroDeItalia: as\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general. Luego de \u2018la rebeli\u00f3n de los ciclistas\u2019, el l\u00edder de la \u2018Corsa Rosa\u2019 es el neerland\u00e9s Wilco Kelderman a falta de dos jornadas para el final de la carrera.\nhttps:\/\/t.co\/iWbq9BiKDc","149":"Dile adi\u00f3s a esos gorditos del abdomen con esta rutina de #ejercicio. Al ser una de las zonas que acumula m\u00e1s grasa, debes realizar ejercicios que te permitan tonificar la piel y evitar una apariencia fl\u00e1cida. Aqu\u00ed, algunos trucos.\nhttps:\/\/t.co\/z35a2cLsxK","150":"Los 80 a\u00f1os del rey Pel\u00e9. https:\/\/t.co\/W7NHJUtNxG https:\/\/t.co\/poQ7pHbE94","151":"El Consejo Regional Ind\u00edgena del Cauca no se reunir\u00e1 con el @ComisionadoPaz. Los ind\u00edgenas aseguraron que consideran la palabra como un valor que siempre han respetado, por lo que la dignidad de estos pueblos no puede ser cuestionada.\nhttps:\/\/t.co\/Lj6nDiw4NV","152":"Facturaci\u00f3n de #Huawei  sufre por las sanciones estadounidenses\nhttps:\/\/t.co\/QrlJuI7Nv4","153":":headphone:Escuche aqu\u00ed el tr\u00e1iler de #LasResistentesP\u00f3dcast, mujeres que le hicieron frente a la guerra, la nueva temporada de #VocesDesdeElTerritorio. Desde el 31 de octubre nos podr\u00e1n escuchar en YouTube, Spreaker, Spotify o por la p\u00e1gina web de @elespectador.:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qzyMjHO2QC","154":"El primer investigador asignado para indagar sobre el crimen del l\u00edder conservador no ocult\u00f3 su sorpresa con la reciente autoinculpaci\u00f3n de las Farc en este magnicidio. https:\/\/t.co\/WE34Va4SVm","155":"#DePuertasParaAdentro En minutos, @SilvestreFDC nos contar\u00e1 por qu\u00e9 regres\u00f3 al vallenato rom\u00e1ntico, adem\u00e1s de algunos detalles de su nuevo \u00e1lbum #LasLocurasMias. https:\/\/t.co\/PCFEXfccOn","156":"Etapa 19 del Giro de Italia: as\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general https:\/\/t.co\/kTj3YKYiMB https:\/\/t.co\/YixNN10u3w","157":"Despu\u00e9s de un primer debate ca\u00f3tico plagado de interrupciones y golpes bajos, los candidatos se enfrentaron en el \u00faltimo cara a cara donde no faltaron las acusaciones mutuas y las mentiras. Aqu\u00ed se las contamos :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/tffGSJwR3M","158":"Asiste a este encuentro de @citrix y descubre c\u00f3mo proteger aplicaciones y datos en un mundo de trabajo flexible. M\u00e1s informaci\u00f3n e inscripci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/8utC3f7u75\n\n*Contenido patrocinado por @citrix https:\/\/t.co\/59v0BL2a6g","159":"Conozca los programas gratuitos de la @FTelefonicaCO para mejorar las habilidades digitales de los colombianos . El lado social de la tecnolog\u00eda.  #EmpresasM\u00e1sDigitales. https:\/\/t.co\/Rsw6f3EERt https:\/\/t.co\/3jRx1DUCEF","160":"Alrededor de 300 ind\u00edgenas Misaks ingresaron y protestaron de forma pac\u00edfica dentro del aeropuerto. Mientras que ellos alzaron su voz, con peticiones similares a las de la minga ind\u00edgena, el Gobierno insisti\u00f3 en que el acto no ten\u00eda justificaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/en5Pltadg5","161":"La donaci\u00f3n adicional de 3.700 millones de pesos busca fortalecer las capacidades de las entidades que tienen como mandato combatir los delitos ambientales.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/BKwkoDAM2k","162":"\u201cEsperanza\u201d es el prototipo patentado por la @udecaldas, que permite a estudiantes mejorar en la pr\u00e1ctica del examen de mama. Es como una gl\u00e1ndula mamaria real. Al final hay una retroalimentaci\u00f3n para identificar qu\u00e9 hizo bien y qu\u00e9 hizo mal el estudiante.\nhttps:\/\/t.co\/bPiXD9rf4R","163":"Facturaci\u00f3n de Huawei sufre por las sanciones estadounidenses. Anunci\u00f3 una fuerte desaceleraci\u00f3n de su volumen de negocios en nueve meses y dijo que luchar\u00e1 por su \u201csupervivencia\u201d. https:\/\/t.co\/B6LKwV2wyn https:\/\/t.co\/G5ueVpcTT4","164":"Google donar\u00e1 US$1 mill\u00f3n para capacitar a mujeres en econom\u00eda digital. Mujeres de Colombia, Brasil, Chile, M\u00e9xico y Per\u00fa podr\u00e1n beneficiarse participando en programas de entrenamiento de Laboratoria. https:\/\/t.co\/b6S7fbohUH https:\/\/t.co\/roIAOGK5zq","165":"El tribunal constitucional polaco dio este jueves luz verde a un nuevo endurecimiento de la restrictiva ley sobre el #Aborto, al invalidar un art\u00edculo que lo autoriza en caso de malformaci\u00f3n grave del feto.\nhttps:\/\/t.co\/x7WwIhMYle","166":"El empresario #CarlosMattos, quien es requerido para enfrentar dos procesos judiciales en Colombia relacionados con sobornos a funcionarios judiciales, no ser\u00e1 extraditado al pa\u00eds. Al menos no por un tiempo.\nhttps:\/\/t.co\/V7hFMUG0Z8","167":"Paul Nakasone, director del Servicio Nacional de Seguridad de EE. UU., se convirti\u00f3 en uno de los personajes m\u00e1s peligrosos del gobierno de Trump. En la era digital su poder es casi ilimitado. #ContenidoPremium https:\/\/t.co\/59oBk1rIvH","168":"Intento de #robo en @Transmilenio termin\u00f3 en enfrentamiento entre bandas de ladrones. Lea, conozca los detalles y s\u00edganos, para m\u00e1s informaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/aXs91YU1SI","169":":star-struck: Con la nave espacial rob\u00f3tica Osiris-Rex la agencia espacial estadounidense espera recolectar una muestra de polvo para entender mucho mejor la formaci\u00f3n de los planetas. https:\/\/t.co\/ttdvBCgvSx","170":"As\u00ed quedaron los octavos de final de la Copa Libertadores https:\/\/t.co\/t03Akv7L3V https:\/\/t.co\/YTyms17IQ5","171":"Josef Cerny gan\u00f3 la etapa 19 del Giro de Italia 2020 #GiroDeItalia :man_biking_selector:\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/KnURisxzCU\n\n*Patrocinado por @ClaroColombia https:\/\/t.co\/SJdEP8d6PJ","172":"Sam Bennet se llev\u00f3 el primer embalaje de la Vuelta a Espa\u00f1a en la etapa 4 https:\/\/t.co\/jrAlMTCRHm https:\/\/t.co\/q2OlsqvBrT","173":"#Bogot\u00e1 La Secretar\u00eda de Salud convoc\u00f3 a un comit\u00e9 de expertos para dar una serie de recomendaciones frente al uso de mascarillas de los menores de edad, entre los cero y los doce a\u00f1os. https:\/\/t.co\/WgWsYMYa9S","174":"Estos son los partidos de la segunda fase de la #CopaSudamericana\nhttps:\/\/t.co\/lh7dr3a9w1","175":"\u201cPalabras para un fin del mundo\u201d, documental que cuestiona la versi\u00f3n oficial de la muerte de Miguel de Unamuno.\nhttps:\/\/t.co\/rTe59N2XI8","176":"Esta guajira, de 65 a\u00f1os, lleva 46 viviendo para los muertos. Se encarga de dar sepultura digna a lo cad\u00e1veres sin identificar, a ind\u00edgenas, afros y a migrantes que fallecen en Colombia. Es una de las historias con la que la ONU celebra sus 75 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/a3CTkDwCcP","177":"#OPINI\u00d3N \"La Polic\u00eda colombiana no es un cuerpo armado convencional, por lo tanto, su transformaci\u00f3n se debe construir desde par\u00e1metros t\u00e9cnicos que permitan abordar la esencia de sus problem\u00e1ticas\": Sebasti\u00e1n Pacheco Jim\u00e9nez. https:\/\/t.co\/uz9FrdTc0V\n\n:camera:@photomauricio https:\/\/t.co\/WnvuOS6ArD","178":"Alberto Linero, exsacerdote con estudios en filosof\u00eda y teolog\u00eda, asegura en entrevista con El Espectador que \u201cel Dios de la Biblia no discrimina\u201d y que la hostilidad hacia las personas LGBTI desborda los l\u00edmites de lo religioso. https:\/\/t.co\/dSR91JNSUP","179":"Estos son los partidos de la segunda fase de la Copa Sudamericana https:\/\/t.co\/KBXKL2RfHt https:\/\/t.co\/T1XUNBSWQ8","180":"#ENVIVO :man_mountain_biking_selector:La expectativa de la etapa 20 de ma\u00f1ana del #GiroDeItalia2020 es alta, \"va a terminar aproximadamente a las 9:30 a.m. en un puerto de monta\u00f1a de primera categor\u00eda\": Guillermo Ord\u00f3\u00f1ez, editor de deportes de El Espectador.\nhttps:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","181":"#Bogot\u00e1 Se acerca el 31 de octubre y ante las condiciones de la pandemia, el Gobierno Nacional anunci\u00f3 que este a\u00f1o no permitir\u00e1 que los ni\u00f1os salgan puerta a puerta a pedir dulce. Esto dice el Distrito: https:\/\/t.co\/mgiZFt5ahq","182":"#GiroDeItalia2020 \u00bfMa\u00f1ana se define el ganador del Giro?:face_with_monocle: \"A\u00fan no se sabe, pero de pronto en los \u00faltimos kil\u00f3metros de la etapa, en esa subida de primera categor\u00eda, se define\", as\u00ed lo comparte #EnVivo el periodista deportivo Sebasti\u00e1n Arenas. \u00a1Con\u00e9ctate!\nhttps:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","183":"Eduardo Cifuentes es el nuevo presidente de la #JEP. En su trayectoria se destaca haber sido presidente de la Corte Constitucional y defensor del Pueblo. Su candidatura fue respaldada por la magistrada Patricia Linares. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UppBV4yxym https:\/\/t.co\/1UhGFdevfT","184":"Desarticulan banda socia del #ClandelGolfo y la #mafiaitaliana. Seg\u00fan la Fiscal\u00eda, distribu\u00eda coca\u00edna en Cartagena. Uno de los detenidos fue Luis Antonio Mesa, presunto jefe de la organizaci\u00f3n, y Joan Mauricio Valencia, quien fue sicario junto con #Popeye.\nhttps:\/\/t.co\/Vacok85zjv","185":"#ENVIVO :man_raising_hand_selector:\"Ma\u00f1ana ser\u00e1 una jornada en la que se va a definir pr\u00e1cticamente la carrera, tendr\u00e1 tres premios de monta\u00f1a dur\u00edsimos\", comparte Guillermo Ord\u00f3\u00f1ez, editor de deportes de El Espectador en el an\u00e1lisis de la etapa 19 del #GirodeItalia2020.:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","186":"Josef Cerny gan\u00f3 la etapa 19 del Giro de Italia 2020.\nEl ciclista chec\u00f3 del equipo CCC logr\u00f3 su primera victoria en una de las tres grandes vueltas del circuito de la UCI.\nhttps:\/\/t.co\/o2MA9cRaJ0","187":"El proceso disciplinario contra los patrulleros Harby Rodr\u00edguez y Juan Camilo Lloreda Cubillos, investigados por la muerte violenta del estudiante de derecho Javier Ord\u00f3\u00f1ez, en Bogot\u00e1, est\u00e1 a un paso de terminar. https:\/\/t.co\/huqDh4mjT5","188":"#ENVIVO:red_circle: \u00a1El checo Josef Cerny gan\u00f3 la etapa 19! Los ciclistas se revelaron y exigieron recortar el recorrido. No hubo cambios en la general. :backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed el an\u00e1lisis del #GirodeItalia2020:\nhttps:\/\/t.co\/RH2JbelEw0 https:\/\/t.co\/5ykWeIZAtF","189":"Un soldado reneg\u00f3 que el primer mandatario lo hubiera \u201checho trasnochar por darle la vuelta al malec\u00f3n y devolverse a Bogot\u00e1 en menos de diez minutos\u201d y dej\u00f3 su testimonio en un video. El Ej\u00e9rcito se pronunci\u00f3. https:\/\/t.co\/KIwknub8Zg","190":"#Cuesti\u00f3nDigital 200 estudiantes y pobladores de la zona rural de Urab\u00e1 lograron acceder a internet, un logro para esta comunidad, pues el lugar m\u00e1s cercano que ten\u00edan para poder conectarse a una red wifi, quedaba a 45 minutos. Aqu\u00ed la historia :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/FO1j7DNuFd https:\/\/t.co\/qTAms6QX4m","191":"#GirodeItalia2020 El checo Josef Cerny gan\u00f3 la etapa 19  :woman_biking_selector: Los ciclistas se revelaron y exigieron recortar el recorrido. No hubo cambios en la general. \n\nhttps:\/\/t.co\/khmFSHFo3w https:\/\/t.co\/OcMsbqplo2","192":"Elevando la presi\u00f3n luego que los servicios de inteligencia de EE.UU. apuntaron a Ir\u00e1n y Rusia, el departamento del Tesoro de EE.UU. acus\u00f3 a grupos iran\u00edes de diseminar desinformaci\u00f3n sobre las elecciones.\nhttps:\/\/t.co\/LzUQ1mx3KR","193":"Si en el siglo XVIII la @RAEinforma puso las bases del espa\u00f1ol; en el siglo XIX luch\u00f3 por el mantenimiento de su unidad, y en el siglo pasado apost\u00f3 por el panhispanismo. hora, la apuesta es digital. Por ello, lanz\u00f3 su nueva p\u00e1gina web. #dudaRAE \nhttps:\/\/t.co\/Nd7SXMdMcM","194":"El canadiense James Randi dedic\u00f3 su vida a combatir las pseudociencias. A trav\u00e9s de una fundaci\u00f3n ofrec\u00eda un mill\u00f3n de d\u00f3lares a la persona que demostrara tener poderes extraordinarios. https:\/\/t.co\/00AxIP9o3M","195":"Los antiguos #mayas de la ciudad de Tikal construyeron hace m\u00e1s de 2.000 a\u00f1os sofisticados filtros de agua utilizando materiales naturales que, adem\u00e1s, eran importados.  \nhttps:\/\/t.co\/LImpCbdGHg","196":"Google har\u00e1 donaci\u00f3n para capacitar a mujeres de Colombia, Brasil, Chile, M\u00e9xico y Per\u00fa en econom\u00eda digital. Podr\u00e1n beneficiarse participando en programas de entrenamiento de #Laboratoria.\nhttps:\/\/t.co\/Hmx35gPlx5","197":". @SilvestreFDC es nuestro artista invitado de hoy en #DePuertasParaAdentro. \u00a1No te pierdas la entrevista #ENVIVO! https:\/\/t.co\/Bxtk5mK720","198":"La ic\u00f3nica pasteler\u00eda del centro de Bogot\u00e1, La Florida, que sobrevivi\u00f3 al \u2018Bogotazo\u2019 y a m\u00e1s de una crisis econ\u00f3mica, estar\u00e1 de celebraci\u00f3n el fin de semana. Esta es la historia de c\u00f3mo se adapta a la nueva normalidad.\nhttps:\/\/t.co\/BZUv71Oxt2","199":"Rescatan con vida a los tres #mineros atrapados en #Tuta ( Boyac\u00e1), tras 50 horas de trabajo. Todos se encuentran bien de salud, pues les suministraron alimentos, agua y aire durante el rescate.\nhttps:\/\/t.co\/PwgZhfzphN","200":"Este es el #Rating del jueves 22 de octubre en Colombia. \n\u201cPasi\u00f3n de gavilanes\u201d (13,96%) y \u201cPedro el escamoso\u201d (11,06%) fueron los programas m\u00e1s vistos en la televisi\u00f3n colombiana, seg\u00fan la m\u00e1s reciente medici\u00f3n de audiencias.\nhttps:\/\/t.co\/CuFlOJLWJn","201":"Declaran #alertanaranja  hospitalaria en #Quind\u00edo por aumento en casos de #COVID19. El gobernador hizo un llamado a la ciudadan\u00eda para que el cuidado no sea responsabilidad exclusiva de los gobernantes y m\u00e9dicos, sino que sea un compromiso de todos.\nhttps:\/\/t.co\/cLoLwlenzh","202":"Env\u00edan a la c\u00e1rcel a sujeto que mat\u00f3 a su mascota con arma blanca en #Cundinamarca #MaltratoAnimal \nhttps:\/\/t.co\/L7UhIJ1hZU","203":"Alcald\u00eda de Chapinero invertir\u00e1 m\u00e1s de $1.600 millones para atenci\u00f3n a animales de Bogot\u00e1: as\u00ed se dio a conocer con la firma del acuerdo de #protecci\u00f3nanimal, que busca que estos reciban servicios de urgencias,  esterilizaciones y adopci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/R6rdjLD3se","204":"Distrito lanza encuesta para interesados en participar en proyectos culturales del #Bronx: \nEl sondeo tiene como fin conocer el estado actual de gestores culturales, empresarios y emprendimientos creativos de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/TttRwq4RH5","205":"\u00bfHackearon a Trump? Un holand\u00e9s dice que descubri\u00f3 su clave de Twitter. https:\/\/t.co\/xDm7lFmLdc https:\/\/t.co\/Zb7knIpLSp","206":"Estas son algunas de las historias que se propagan entre muchos electores en Estados Unidos, y entre latinos de Florida en particular.\nhttps:\/\/t.co\/hmJYy5XS9h","207":"Luego de que el juez Ramiro Eliseo Fl\u00f3rez se negara tres veces a casar a una pareja de lesbianas, alegando que esa uni\u00f3n va en contra de la \u201cmoral cristiana\u201d, la jueza Mar\u00eda P\u00e9rez decidi\u00f3 que no est\u00e1 impedido, como intent\u00f3 argumentar el funcionario. https:\/\/t.co\/uy74O7s6LI","208":"Demi Lovato asegura tener contacto con vida extraterrestre. https:\/\/t.co\/n28f7xIKCk https:\/\/t.co\/Ex8tndiUCm","209":"Esta es la segunda vez que Elena Stashenko, profesora de la Escuela de Qu\u00edmica de la Universidad Industrial de Santander, es destacada con este reconocimiento. https:\/\/t.co\/hZR6Jy5Lcx","210":"Duque env\u00eda mensaje de urgencia para proyecto que garantiza acceso a la vacuna del COVID-19. https:\/\/t.co\/nPPuyRS3QB https:\/\/t.co\/HCvR42UMH0","211":"En video: el nacimiento de un adorable gorila en peligro de extinci\u00f3n en el zoo New England. https:\/\/t.co\/F1skduR7j2 https:\/\/t.co\/U7OGyCOU2g","212":"\u00a1Hablemos sobre los retos de cubrir una pandemia y la necesidad de un periodismo especializado en salud y ciencia! \n\nSi quieres participar en esta conversaci\u00f3n con @pcorrea78 y @EdwinBohorquezA te invitamos a inscribirte :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/TajuDX1DLH https:\/\/t.co\/HxJ1qWZxQ3","213":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/8zQXwx1GZQ #editorialee #lavuelta20","214":"La lesi\u00f3n de James podr\u00eda ser menos grave de lo esperado https:\/\/t.co\/HLbphmHcgk https:\/\/t.co\/EaCraZwZfK","215":"El excongresista Connie Mack ret\u00f3 al senador del Polo Democr\u00e1tico @IvanCepedaCast a responder nueve preguntas sobre su relaci\u00f3n con \u201cJes\u00fas Santrich\u201d y \u201cotros personajes acusados de delitos penales en EE. UU.\u201d https:\/\/t.co\/PduoK49B1O","216":"Hubo menos abortos involuntarios durante cese al fuego con las Farc. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/wPS0YRboGb https:\/\/t.co\/SyLtWwQGhD","217":"Hoy, en #DePuertasParaAdentro, nuestro invitado en @SilvestreFDC \u00a1Con\u00e9ctate al medio d\u00eda para conocer detalles de su carrera musical! https:\/\/t.co\/4BpOA9h9OR","218":"#LaPulla De no firmar el Acuerdo de Escaz\u00fa  todos salimos perdiendo:  Dejamos a las poblaciones a la deriva, aplazamos la oportunidad de tomar medidas para proteger la vida y abrimos la puerta para que cualquiera destruya los r\u00edos. https:\/\/t.co\/yZFWIutoHn https:\/\/t.co\/0vGoK10OCY","219":"Senado tumba proyecto de ley que autorizaba cambio extraordinario de r\u00e9gimen pensional. https:\/\/t.co\/2Zra2haT0i https:\/\/t.co\/4RRHSG2MPY","220":"ScapArte, plataforma de divulgaci\u00f3n y apoyo para artistas independientes y emergentes\nhttps:\/\/t.co\/SverY9xBRA","221":"FDA autoriza plenamente el Remdesivir como tratamiento de COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/Lqxxt10duQ","222":"Exgerente de EPM fue nombrado por gobierno Duque como embajador en Canad\u00e1. https:\/\/t.co\/BWQfT4K0x3 https:\/\/t.co\/z6ZSNTRXOY","223":"\u00bfPor qu\u00e9 Corea del Norte prefiere a Donald Trump como presidente de EE. UU.?\nhttps:\/\/t.co\/84Sdesjm3U","224":"Actualizan tarifas del RUNT para 2020 y 2021\nhttps:\/\/t.co\/fSRClWEjnA","225":"Investigadores muestran sus preocupaciones ante la posibilidad de que las vacunas contra el Covid-19 no sean tan efectivas en las personas obesas. https:\/\/t.co\/r63ZF9gvZw","226":"A prop\u00f3sito del cl\u00e1sico @FCBarcelona_es vs. @realmadrid, que se juega el 24 de octubre, @LaLiga y @DeportesEE te regalan las camisetas oficiales de la temporada 2020 - 2021 de estos equipos. Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo participar en #ElClasicodeLaLigaconEE. https:\/\/t.co\/qCJxThYln1","227":"\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Hoy en la edici\u00f3n impresa de @elespectador encuentre la nueva f\u00e1bula de #DeOtraManera y conozca la historia del Movimiento R\u00edos Vivos y su lucha por defender a las comunidades que se han visto afectadas por el megaproyecto de Hidroituango.:clapping_hands:\nhttps:\/\/t.co\/QgRhleN04h https:\/\/t.co\/qJotHaDIGA","228":"BOGOT\u00c1 | Alcald\u00eda de Chapinero invertir\u00e1 m\u00e1s de $1.600 millones para atenci\u00f3n a animales de Bogot\u00e1\n\nhttps:\/\/t.co\/28BU9TiHgn","229":"Minambiente recibe donaci\u00f3n de Noruega para combatir deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/cidTFyIgt8","230":"El Planetario de Bogot\u00e1 reabre sus puertas con Misi\u00f3n Quynza, \u2018De camino a la Luna\u2019\nhttps:\/\/t.co\/ZR3yuyJVD4","231":"#GirodeItalia2020 :man_biking_selector:Ent\u00e9rate de todo lo que pasa en el #Giro2020 aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/SX6dzzffxk https:\/\/t.co\/fMsIqql1hf","232":"Por protestas de los ciclistas, la etapa 19 del Giro de Italia se acort\u00f3 por m\u00e1s de 100 km. https:\/\/t.co\/FzBUDqsXv2 https:\/\/t.co\/KBrXHoscMY","233":"Daniel Felipe Mart\u00ednez se retir\u00f3 de la Vuelta a Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/jmyHzqTBjv","234":"Reactivar el turismo comunitario tambi\u00e9n implica la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, para ello hay cuatro grandes estrategias que se pueden implementar para reactivar las pymes del turismo rural. En #Moneygamia le contamos  https:\/\/t.co\/YycpWRZGvc\n*Patrocinado por @UElBosque","235":"Reactivar el turismo comunitario tambi\u00e9n implica la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, para ello hay cuatro grandes estrategias que se pueden implementar para reactivar las pymes del turismo rural. En #Moneygamia le contamos  https:\/\/t.co\/YycpWRI5DE\n*Patrocinado por @UElBosque","236":"Distrito lanza encuesta para interesados en participar en proyectos culturales del Bronx\nhttps:\/\/t.co\/hBDDvFDj1x","237":"Econom\u00eda europea se enfrenta a riesgo de nueva contracci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/T2Rbfv36fI","238":"Las partes en conflicto en Libia acuerdan un alto el fuego permanente\nhttps:\/\/t.co\/YfTxtaLZ4Z","239":"OPS: \u201cLa desinformaci\u00f3n amenaza la respuesta al covid-19 en las Am\u00e9ricas\u201d\nhttps:\/\/t.co\/SIWLY9I2PI","240":"#Cine El artista comienza a adelantar el primer proyecto que desarrollar\u00e1 junto a Sony Music. Una historia basada en un personaje de la vida real del siglo XIX en Puerto Rico.\nhttps:\/\/t.co\/WoHAr3poN6","241":"Paul Nakasone, \u00bfel arquitecto de la guerra en el siglo XXI?\nhttps:\/\/t.co\/3E0H4c2RTz","242":"\u201cSi la JEP acoge versi\u00f3n de las Farc, lo de \u00c1lvaro G\u00f3mez quedar\u00eda impune\u201d: Germ\u00e1n Marroqu\u00edn\nhttps:\/\/t.co\/Swy5zc4CHj","243":"Pel\u00e9, el miope legendario\nhttps:\/\/t.co\/2d28SjIWFi","244":"Esta organizaci\u00f3n, fundada por Pablo Escobar en los a\u00f1os ochenta como una organizaci\u00f3n dedicada al sicariato y la extorsi\u00f3n, muta constantemente. \nhttps:\/\/t.co\/toa8ONuqrW","245":"#Cuesti\u00f3nDigital \u00bfC\u00f3mo 200 estudiantes y pobladores de la zona rural de Urab\u00e1 lograron acceder a internet? El nacimiento de una oportunidad de avance tecnol\u00f3gico de la mano de una madre emprendedora, y el reconocimiento mundial de este emprendimiento.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/FO1j7DNuFd https:\/\/t.co\/rYUrfpqAxK","246":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia Acad\u00e9micos como Manuel Iturralde y congresistas como Inti Asprilla enfatizan en que en Colombia desde el #21N hay un grave escenario de violaciones sistem\u00e1ticas a los DD. HH. por agentes del Estado.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/fhP8ApE8mr\nCon @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/KH3WwOyGuT","247":"Daniel Felipe Mart\u00ednez se retir\u00f3 de la Vuelta a Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/KK3BqxqgvL https:\/\/t.co\/4yAnq52JGB","248":"#TipLegal El divorcio es el camino m\u00e1s extremo pues anula todos los efectos del matrimonio, pero no es la \u00fanica soluci\u00f3n. \u00bfEn qu\u00e9 consisten las otras opciones? Aqu\u00ed se lo explicamos. :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/IbmewzXREY https:\/\/t.co\/uv85avjrqP","249":"#AprenderDeLosL\u00edderes La valent\u00eda es algo que destaca De La Blanca en esta conversaci\u00f3n. \u201cNo soy de idolatrar a nadie\u201d, dice Rosario Luchetti cuando se le pregunta por consejos que le han dado en la vida. \n:speaker_high_volume: https:\/\/t.co\/XLfyw7wmMc https:\/\/t.co\/YKjVH5IvUT","250":"\u00bfTe quieres ganar una camiseta del @FCBarcelona_es y del @realmadrid? Para participar debes decirnos por qu\u00e9 quieres la camiseta y responder una pregunta. Toda la informaci\u00f3n de #ElClasicodeLaLigaconEE aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/57icVczzin https:\/\/t.co\/fvuXGhBA1s","251":"#LaDisidencia | Seg\u00fan cifras de la Corporaci\u00f3n Arco Iris, al menos diez personas de la poblaci\u00f3n LGBTI han sido desplazadas de sus territorios en raz\u00f3n de su orientaci\u00f3n sexual. #ProgramaDDHH de @USAID_Colombia \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/qPpOi9M9j1 https:\/\/t.co\/VlJmDpubUW","252":"Pel\u00e9, el miope legendario. Corto de vista y extenso en haza\u00f1as. La historia del ni\u00f1o brasile\u00f1o que dej\u00f3 de lustrar zapatos y se convirti\u00f3 en uno de los mejores jugadores de todos los tiempos. Este viernes cumple 80 a\u00f1os https:\/\/t.co\/gwtSvAJG9E https:\/\/t.co\/mq04oGJOL5","253":"#EditorialEE Violencia electoral que preocupa. https:\/\/t.co\/yZI9LW6lcV https:\/\/t.co\/e2nT3UH4Gs","254":"Una docena de territorios fueron priorizados por la Fiscal\u00eda por concentrar mayor n\u00famero de ataques contra excombatientes y l\u00edderes sociales. Disidencias de Farc, Eln y Clan del Golfo son a quienes m\u00e1s se les atribuyen estos cr\u00edmenes.\nhttps:\/\/t.co\/QnyLNK4ExC","255":"Tres veces campe\u00f3n del mundo, Edson Arantes do Nascimento es considerado por muchos como el mejor futbolista de todos los tiempos. Su carisma y simpat\u00eda le han servido para mantenerse vigente incluso despu\u00e9s de su retiro, en 1977.\nhttps:\/\/t.co\/ATuGpcVloY","256":"Las seis mentiras del debate entre Joe Biden y Donald Trump\nhttps:\/\/t.co\/bMpEXpOvD0","257":"P\u00e9rdida de h\u00e1bitat, conflicto humano y tr\u00e1fico de partes, en este cap\u00edtulo de #LaZaga les contamos los problemas que ponen en riesgo a los jaguares. https:\/\/t.co\/IX1U5oCZlm","258":"A casi cuatro meses del desplazamiento y de que los excombatientes denunciaran estar en una zona rural de Mutat\u00e1 viviendo en carpas y sin servicios p\u00fablicos b\u00e1sicos, el Gobierno hizo su primer pronunciamiento. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/9YjQMx7BUu https:\/\/t.co\/m8wbUSKWSv","259":"La resistencia del Movimiento R\u00edos Vivos narrada a manera de f\u00e1bula\nhttps:\/\/t.co\/YXiwWn0PUH https:\/\/t.co\/SqS6KQmN5Z","260":"El 27 de noviembre se estrenar\u00e1 la temporada 31 que contar\u00e1 con 22 episodios. Para esta fecha, la plataforma de streaming ya habr\u00e1 llegado a Latinoam\u00e9rica.\n\nhttps:\/\/t.co\/TdmpgV8aeg","261":"El presidente estadounidense rompi\u00f3 un acuerdo con la cadena de televisi\u00f3n CBS y public\u00f3 una entrevista que le realizaron esta semana antes de que el canal la sacara al aire este domingo, como estaba pactado.\nhttps:\/\/t.co\/3N3AQIdGHY","262":"El 33 Rey Vallenato, \u2018Chemita\u2019 Ramos, narr\u00f3 recuerdos que le compart\u00eda su padre, \u2018Chema\u2019 Ramos Rodr\u00edguez, acerca de su trayectoria musical y la de su abuelo \u2018Chema\u2019 Ramos Rojas.\nhttps:\/\/t.co\/rGrfjRR5na","263":"Desde el martes y hasta este viernes 23 de octubre se realiza el Congreso Latinoamericano de Moda, Ixel Moda, en un formato virtual mediante una plataforma en 3D.\nhttps:\/\/t.co\/0JdnjqVi32","264":"La Secretar\u00eda de Salud convoc\u00f3 a un comit\u00e9 de expertos para dar una serie de recomendaciones frente al uso de mascarillas de los menores de edad, entre los cero y los doce a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/Yy2yBZnaAv","265":"#Bogot\u00e1 Proyecto de Corredor Verde por la carrera S\u00e9ptima tendr\u00e1 un comit\u00e9 de verificaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/rAdDElXzFm https:\/\/t.co\/6GerwZsiAP","266":"La ocupaci\u00f3n de camas UCI se encuentra en un 81,48%, lo que significa que de las 1.185 camas con las que cuenta el departamento, 770 est\u00e1n ocupadas con pacientes Covid. La atenci\u00f3n para servicios m\u00e9dicos no urgentes qued\u00f3 suspendida.\nhttps:\/\/t.co\/SPQSvAcWo2","267":"\u00a1No m\u00e1s abusos! :pouting_face::pouting_face::pouting_face:Los hechos quedaron registrados en una c\u00e1mara de seguridad del sector. El agresor atac\u00f3 a la mujer mientras ella dorm\u00eda en un anden.https:\/\/t.co\/BmVJ5x4RlJ","268":"Dos de los capturados ser\u00edan responsables del homicidio de ocho j\u00f3venes en Samaniego, ocurrido el 15 de agosto de este a\u00f1o. Los otros tres aprehendidos est\u00e1n vinculados con el asesinato de cinco personas en zona rural de Jamund\u00ed, el pasado 9 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/ESZQJplAwc","269":"Seg\u00fan los primeros reportes, el accidente se produjo alrededor del medio d\u00eda de este jueves 22 de octubre. Los hechos se registraron en la vereda Comarca, del corregimiento Mello Villavicencio.\nhttps:\/\/t.co\/PnodILInGX","270":"Esta nueva fecha, el 11 de junio, no es un d\u00eda cualquiera para los fans de la saga, ya que es el mismo d\u00eda en el que tuvo lugar el estreno de la pel\u00edcula original en 1984.\nhttps:\/\/t.co\/Wa72tHdBju","271":"El cara a cara entre el presidente de Estados Unidos y su rival dem\u00f3crata en las elecciones del 3 de noviembre hablaron de coronavirus, seguridad nacional, China, Corea del Norte y el sistema de salud. \nhttps:\/\/t.co\/bBV4MWQg54","272":"Parte de la estrategia ser\u00e1 contratar grupos art\u00edsticos de la localidad para hacer recorridos en la temporada navide\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/sM0JS0MzgO","273":"La plataforma de streaming lanz\u00f3 el primer tr\u00e1iler de esta cinta que, adem\u00e1s de adaptar el gran \u00e9xito de Broadway, tiene como director a Ryan Murphy quien hace poco estren\u00f3 \u201cRatched\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/7D5fnac6LV","274":"Non Je Ne Regrette Rien (1992) de Marlon Riggs es uno de los cortometrajes que se presentan en la versi\u00f3n 19 del Ciclo Rosa de Cine, que culmina el 2 de noviembre.\nhttps:\/\/t.co\/IdDFdG9qSr","275":"En firme condena de 60 a\u00f1os contra responsable de triple feminicidio en El Banco, Magdalena\nhttps:\/\/t.co\/veUnPpicKk https:\/\/t.co\/yfN6R7h3TF","276":"El banco acord\u00f3 pagar US$2.900 millones en multas para resolver cargos penales por el esc\u00e1ndalo de sobornos en Malasia.\nhttps:\/\/t.co\/g6ixa4NI7s","277":"Una corte de apelaci\u00f3n rechaz\u00f3 este jueves la petici\u00f3n de Uber y Lyft para poder continuar considerando a sus conductores como contratistas independientes mientras luchan contra la ley laboral de California.\nhttps:\/\/t.co\/Igq9jAP6cm","278":"Ind\u00edgenas Misak se tomaron de forma pac\u00edfica El Dorado\nhttps:\/\/t.co\/lVL5sgKcCl https:\/\/t.co\/EmOiifEseu","279":"#Series:television: | El creador de la franquicia \u2014que incluye \u201cCSI Las Vegas\u201d, \u201cCSI Miami\u201d y \u201cCSI New York\u201d\u2014 cuenta c\u00f3mo fueron los or\u00edgenes de este proyecto dedicado a la investigaci\u00f3n criminal\u00edstica, que acaba de cumplir 20 a\u00f1os y tiene 34 temporadas.\nhttps:\/\/t.co\/qaXtQwc7VC","280":"La ic\u00f3nica pasteler\u00eda del centro de Bogot\u00e1, que sobrevivi\u00f3 al \u2018Bogotazo\u2019 y a m\u00e1s de una crisis econ\u00f3mica, estar\u00e1 de celebraci\u00f3n el fin de semana. Aqu\u00ed la historia de c\u00f3mo uno de los negocios m\u00e1s queridos por los capitalinos se adapta a la nueva normalidad.\nhttps:\/\/t.co\/BZUv71Oxt2","281":"Presentamos un cap\u00edtulo de la novela \u201cLas reglas del fuego\u201d, ambientada en la fundaci\u00f3n de guerrillas, entre la d\u00e9cada del 60 y la ca\u00edda del muro de Berl\u00edn.\n\n*V\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/BmH4JE6bQX","282":"El sue\u00f1o del grupo de seguimiento al auto 092 es que 100 mujeres puedan ser reparadas a trav\u00e9s del acceso a la educaci\u00f3n superior. :flexed_biceps:\n\n:right_arrow_selector:Conozca m\u00e1s sobre ellas en https:\/\/t.co\/0xvu4fCc5W https:\/\/t.co\/OhrWhcus24","283":"Paul Nakasone, director del Servicio Nacional de Seguridad de EE. UU., se convirti\u00f3 en uno de los personajes m\u00e1s peligrosos del gobierno de Trump. En la era digital su poder es casi ilimitado. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/3E0H4c2RTz","284":"Una docena de territorios fueron priorizados por la Fiscal\u00eda por concentrar mayor n\u00famero de ataques contra excombatientes y l\u00edderes sociales. Disidencias de Farc, Eln y Clan del Golfo son a quienes m\u00e1s se les atribuyen estos cr\u00edmenes.\nhttps:\/\/t.co\/QnyLNK4ExC","285":"Ante un juzgado, la Alcald\u00eda de @BogotA, @TransMilenio  y el @idubogota pactaron cumplir derechos colectivos a la moralidad p\u00fablica y al ambiente sano, despu\u00e9s de una acci\u00f3n popular contra la intenci\u00f3n de desarrollar una troncal por la #carreraS\u00e9ptima.\nhttps:\/\/t.co\/scIeB3KoPb","286":"Tres veces campe\u00f3n del mundo, Edson Arantes do Nascimento es considerado por muchos como el mejor futbolista de todos los tiempos. Su carisma y simpat\u00eda le han servido para mantenerse vigente incluso despu\u00e9s de su retiro, en 1977.\nhttps:\/\/t.co\/XoYuid7oZu","287":"En 2009 las comunidades del Yaigoj\u00e9 Apaporis lograron detener la intervenci\u00f3n de la empresa minera canadiense Cosigo al convertirse en un Parque Nacional Natural. :clapping_hands:La ayuda de las lideresas en este proceso fue fundamental.\nhttps:\/\/t.co\/cPDneEf1oJ","288":"Alrededor de 300 ind\u00edgenas misaks ingresaron y protestaron de forma pac\u00edfica dentro del aeropuerto. Mientras que ellos alzaron su voz, con peticiones similares a las de la minga ind\u00edgena, el Gobierno Nacional insisti\u00f3 en que el acto no ten\u00eda justificaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/9mDKGaMU4x","289":"Bogotano #tengaencuenta, as\u00ed deben los ni\u00f1os utilizar el #tapabocas \nhttps:\/\/t.co\/YccY2w7g7k","290":"Alrededor de 300 ind\u00edgenas misaks ingresaron y protestaron de forma pac\u00edfica dentro del aeropuerto. Mientras que ellos alzaron su voz, con peticiones similares a las de la minga ind\u00edgena, el Gobierno Nacional insisti\u00f3 en que el acto no ten\u00eda justificaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/9mDKGaMU4x","291":"Los casos de coronavirus se duplicaron entre agosto y septiembre. En Neiva, la ciudad con m\u00e1s desempleo del pa\u00eds, las autoridades buscan avanzar en la reactivaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/liDo2zp7lq","292":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Otra mordaza, esta vez econ\u00f3mica\nhttps:\/\/t.co\/8bVdMgmNxW\n#EditorialEE https:\/\/t.co\/cRfkmnZzcL","293":"Ind\u00edgenas Misak se tomaron de forma pac\u00edfica El Dorado https:\/\/t.co\/eHI3zhGTdm","294":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020:  La ley de compras p\u00fablicas, una luz para la agricultura campesina familiar\nhttps:\/\/t.co\/dhJ8NiaKbY https:\/\/t.co\/xBprPysr9Z","295":"El ingreso de los ind\u00edgenas Misak al aeropuerto el 22 de octubre se hizo de forma pac\u00edfica, la protesta que se realiz\u00f3 con pancartas, banderas e instrumentos musicales, vel\u00f3 por el cumplimiento de las medidas sanitarias para evitar contagios de coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/uFOlPNMlgJ https:\/\/t.co\/DWwXVm237v","296":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Las ganancias de Tesla suben un 218 % en el mejor trimestre de su historia\nhttps:\/\/t.co\/4G2tNwsYP7 https:\/\/t.co\/QpBXG7eHX3","297":"Uber y Lyft pierden apelaci\u00f3n para evitar ley laboral de California https:\/\/t.co\/C0ZaokbP6C https:\/\/t.co\/lgJgPjO20X","298":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Elena Stashenko, profesora de la UIS, elegida entre los 60 cient\u00edficos m\u00e1s influyentes del mundo\nhttps:\/\/t.co\/ePfVnZlzYO https:\/\/t.co\/TVguf2WLgf","299":"Goldman Sachs acepta la mayor multa de la historia de EE.UU. por caso de corrupci\u00f3n en Malasia https:\/\/t.co\/hIYjpH6fnM https:\/\/t.co\/BwDFme8yIV","300":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: India Oxenberg: sobreviviendo a una secta sexual\nhttps:\/\/t.co\/LMD0Ry44pN https:\/\/t.co\/tAQnA5CWXM","301":"Las temperaturas del oc\u00e9ano en esta \u00e1rea subieron recientemente a m\u00e1s de 5 \u00b0 Celsius por encima del promedio y el incremento de la temperatura del aire, como consecuencia del cambio clim\u00e1tico, han dificultado la formaci\u00f3n de hielo.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/SeFgnEwFYh","302":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: En video: el nacimiento de un adorable gorila en peligro de extinci\u00f3n en el zoo New England\nhttps:\/\/t.co\/q69uJu35Nv https:\/\/t.co\/ZhME9Yfa9t","303":"As\u00ed quedaron los cruces de ida de octavos de final de la Copa BetPlay https:\/\/t.co\/aQw7X8mJ0T https:\/\/t.co\/xgkRHq0DiD","304":"En firme condena de 60 a\u00f1os contra responsable de triple feminicidio en El Banco, Magdalena https:\/\/t.co\/cHdGQpudw3 https:\/\/t.co\/ly0czf2eGR","305":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Muere en Brasil voluntario de vacuna de AstraZeneca al parecer por Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/WPFx7ADduc https:\/\/t.co\/cj4ZKKs9xQ","306":"\u00a1Regresamos!:studio_microphone_selector:#VocesDesdeElTerritorio lanza su nueva temporada: #LasResistentesP\u00f3dcast, mujeres que en medio del conflicto armado alzaron su voz para decir no m\u00e1s. \n\n:headphone:Nos podr\u00e1n escuchar en YouTube, Spreaker, Spotify o por la p\u00e1gina web de @elespectador. https:\/\/t.co\/30H6rdlmPB","307":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Una superpintura capaz de bajar la temperatura\nhttps:\/\/t.co\/Kx75SNBMwx https:\/\/t.co\/5v9xva4i2a","308":"Meryl Streep y Nicole Kidman har\u00e1n parte de \u201cThe Prom\u201d, el nuevo musical de Netflix  https:\/\/t.co\/c4rdB2yRN0 https:\/\/t.co\/GVQX8smaiW","309":"Claudia L\u00f3pez se comprometi\u00f3 a ayudar a Bosa en seguridad y generaci\u00f3n de empleo https:\/\/t.co\/qgqkwzv2eG https:\/\/t.co\/79QVj0qtnx","310":":backhand_index_pointing_right:Y con esto termina el #Debates2020  de esta noche. :man_raising_hand_selector:Les agradecemos por su compa\u00f1\u00eda y ahora estaremos ley\u00e9ndolos con atenci\u00f3n. :face_with_monocle:Para ustedes: \u00bfQui\u00e9n fue el ganador del debate de esta noche?","311":"As\u00ed fue el \u00faltimo debate entre Donald Trump y Joe Biden https:\/\/t.co\/nHYMUmO7IB https:\/\/t.co\/yrGL0A10eA","312":"#Debates2020  \u00bfQu\u00e9 le dir\u00edan los candidatos a su pueblo si llegan a ganar?:thinking_face:\n:backhand_index_pointing_right:@realDonaldTrump: gast\u00f3 su mensaje lanzando un amplio ataque sobre Biden.\n:backhand_index_pointing_right:@JoeBiden: habl\u00f3 sobre esperanza, una palabra que enmarc\u00f3 la campa\u00f1a del expresidente Barack Obama https:\/\/t.co\/UDwqI2m3zg","313":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \u201cProtestamos con m\u00fasica para evitar nuevos odios\u201d: el origen y la fuerza del videoclip del himno de la Guardia Ind\u00edgena\nhttps:\/\/t.co\/eW5uOloHcb https:\/\/t.co\/KRh15mHpcL","314":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Si quieres conocer m\u00e1s sobre esta situaci\u00f3n te invitamos a leer esta nota: https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","315":"Am\u00e9rica empat\u00f3 1-1 con Gremio en la \u00faltima fecha de la Copa Libertadores https:\/\/t.co\/4ulielkjRb https:\/\/t.co\/5mXHhElJlu","316":":keycap_digit_nine: En el sistema penitenciario es reciente la aparici\u00f3n de facciones vinculadas a la reivindicaci\u00f3n de derechos de los internos, pero tambi\u00e9n a diversos tipos de actividades il\u00edcitas, como el negocio de la venta de drogas al menudeo, tanto dentro como fuera de la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/7IPeWOgPY1","317":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Malas noticias en el Everton: James Rodr\u00edguez se lesion\u00f3 y no jugar\u00e1 contra el Southampton\nhttps:\/\/t.co\/0xiF7d0rhO https:\/\/t.co\/GTfBn7xUiT","318":":keycap_digit_eight: Algunos presos fueron trasladados a m\u00e1s de 700 kil\u00f3metros de sus familiares, dificult\u00e1ndose a\u00fan m\u00e1s el contacto y la provisi\u00f3n de cualquier tipo de ayuda para su sostenimiento. https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe\n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/xSbYCKsyFV","319":"La estrategia de Trump para hablar sobre los efectos del cambio clim\u00e1tico ha sido decir que en China, Rusia e India han actuado peor. :backhand_index_pointing_right:Es una mala estrategia. Nombrar a los pa\u00edses que lo hacen peor que \u00e9l no borra el hecho de que \u00e9l ha sido un desastre.\nhttps:\/\/t.co\/mASNsblSvG","320":":keycap_digit_seven: Las situaciones de malos tratos y torturas se agudizaron en las c\u00e1rceles con presencia de pandillas rivales en donde se registraron, no s\u00f3lo abusos, sino incluso muertes. https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe\n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/6LYAboHgfD","321":":clapping_hands:Afrocolombianos del A\u00f1o es una distinci\u00f3n que otorgan El Espectador y la Fundaci\u00f3n Color de Colombia desde el a\u00f1o 2010, :backhand_index_pointing_down:Aqu\u00ed los detalles de la convocatoria. \nhttps:\/\/t.co\/oWcMAqcYtr","322":"#Debates2020  Trump dijo que su administraci\u00f3n estaba haciendo un gran trabajo sobre el #MedioAmbiente. :warning_selector:En realidad, no ha sido as\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/c3U5HC9iT9","323":":keycap_digit_six: Las restricciones impuestas durante la pandemia fortalecieron a las redes de corrupci\u00f3n existentes, en las que est\u00e1n involucrados funcionarios, agentes e internos. https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe https:\/\/t.co\/vQ0l5s6s3h","324":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Los espinosos debates que alienta el papa Francisco\nhttps:\/\/t.co\/yllM6bCGlR https:\/\/t.co\/havOerJtDD","325":"#Debates2020  Trump dice que es la persona \u201cmenos racista en el debate\u201d, justo despu\u00e9s de insultar a los migrantes.\nhttps:\/\/t.co\/pr9ZrIXVA0","326":":soccer_ball:@LaLiga y @DeportesEE te regalan las camisetas oficiales de la temporada 2020 - 2021 de estos equipos. \u00bfQuieres participar en  #ElClasicodeLaLigaconEE? Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo hacerlo: https:\/\/t.co\/57icVczzin","327":":clapping_hands::clapping_hands:\u00a1Buenas noticias! Le contamos c\u00f3mo 200 estudiantes y pobladores de la zona rural de Urab\u00e1 lograron acceder a internet, el nacimiento de una oportunidad de avance tecnol\u00f3gico de la mano de una madre emprendedora. #Cuesti\u00f3nDigital https:\/\/t.co\/qvqh9E9Dxe","328":":keycap_digit_five: La inaccesibilidad de abogados dificult\u00f3 la preparaci\u00f3n de juicios y audiencias. https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe\n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/oo9vCBr5Aa","329":":keycap_digit_four: La mayor\u00eda de los internos est\u00e1n ocupados en labores de artesan\u00eda y elaboraci\u00f3n de comestibles que son comercializados en los d\u00edas de visita. La prohibici\u00f3n de ingreso les dej\u00f3 sin compradores.\n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/DRQZbV7eOK","330":"#Debates2020  Sobre el problema de la desigualdad racial en el pa\u00eds, Trump contin\u00faa diciendo que ha sido el presidente que m\u00e1s ha beneficiado a los afroamericanos en el pa\u00eds desde Abraham Lincoln. Esto es falso. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/iqUZiRDN4A https:\/\/t.co\/nj0AtgMXIh","331":"Trum y Biden discuten por la separaci\u00f3n de familias de migrantes en la frontera sur. Esta semana, la administraci\u00f3n Trump fue criticada por su pol\u00edtica de \u201ctolerancia cero\u201d que separ\u00f3 a m\u00e1s de 4.000 ni\u00f1os de sus padres. 545 familias no se han reencontrado.\nhttps:\/\/t.co\/hgMspbML0B","332":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Bancolombia y Nutresa tienen la mejor reputaci\u00f3n corporativa, seg\u00fan ranking de Merco\nhttps:\/\/t.co\/QuOCpNFRqz https:\/\/t.co\/JKpwcWxcoB","333":":keycap_digit_three: Varios familiares denunciaron que la prohibici\u00f3n de visitas gener\u00f3 otro sistema ilegal, en el que estuvieron involucrados determinados agentes que, previo pago de una suma de dinero, \u201chac\u00edan llegar cosas\u201d, a sus parientes.\n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/itp11EV3Ph","334":":keycap_digit_two: En Ciudad del Este, en la zona de la Triple Frontera con Brasil y Argentina, la segunda regi\u00f3n m\u00e1s poblada de Paraguay, los jefes policiales construyeron jaulas de hierro en la Jefatura Departamental de Polic\u00eda para alojar a los detenidos. \n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/sAhZiJkDnV","335":":keycap_digit_one: En las audiencias digitales se vieron afectadas las posibilidades de comunicaci\u00f3n confidencial entre abogado e interno, ya que muchos de los celulares que sirvieron como medios de comunicaci\u00f3n eran propiedad de los agentes o de la direcci\u00f3n de las c\u00e1rceles. https:\/\/t.co\/hnJMjROJWl","336":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Aqu\u00ed les mostramos 9 efectos de la pandemia del COVID-19 en las c\u00e1rceles de Paraguay: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/FvmpGwXeW4","337":"El hacinamiento, las malas condiciones de encierro, la escasez de alimentos y agua, a\u00fan en verano, cuando las temperaturas superan 45 grados son hist\u00f3ricas y sin visos de soluci\u00f3n a corto plazo, sino m\u00e1s bien tienden a empeorar. \n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/9bQGA6rgvA","338":"#EnFotos As\u00ed avanza la movilizaci\u00f3n nacional #PorLaVidaYLaPaz. Esta iniciativa naci\u00f3 en respuesta a los asesinatos de excombatientes, cuya cifra ya va en 234 casos, incluyendo el de 'Albeiro Su\u00e1rez' y su escolta Luis Alexander Largo. \n\n:right_arrow_selector:Aqu\u00ed el recorrido https:\/\/t.co\/bj1cR1bx4O https:\/\/t.co\/VnAWFFdTfw","339":"Octubre inici\u00f3 con cerca de 14 mil personas privadas de libertad en el sistema penitenciario paraguayo. El 70% por ciento de los presos est\u00e1n en prisi\u00f3n preventiva, a la espera de un juicio oral y p\u00fablico. https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe\n\n#COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/DTPKWYo4h7","340":":pushpin:La pandemia agudiz\u00f3 las precariedades del encierro penal en Paraguay y visibiliz\u00f3 el escaso inter\u00e9s de los operadores del sistema de justicia en cumplir las reglas del debido proceso penal, cuando se trata de dictar \u00f3rdenes prisi\u00f3n. #COVID19EnLasC\u00e1rceles https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe https:\/\/t.co\/nayK8dFwMu","341":"En im\u00e1genes: la manifestaci\u00f3n de los ind\u00edgenas Misak en el Aeropuerto El Dorado https:\/\/t.co\/ouWCv6RRF5 https:\/\/t.co\/kkJE7Nz9Fm","342":"@realDonaldTrump dijo que resolver\u00eda el problema de la expansi\u00f3n del armamento nuclear de Corea del Norte. No lo hizo. Sin embargo, defiende que bajo su administraci\u00f3n no hubo una guerra; pero tampoco la hubo en los gobiernos anteriores. #Debates2020 \nhttps:\/\/t.co\/fMlOLVtgIq","343":"As\u00ed deben los ni\u00f1os utilizar el tapabocas en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/Yy2yBZnaAv https:\/\/t.co\/LLmedwLWYo","344":"Ixel Moda 2020: charlas sobre sostenibilidad y ejemplos de biodise\u00f1o para aplicar en la industria\nhttps:\/\/t.co\/0JdnjqVi32 https:\/\/t.co\/uIk98dPBJJ","345":"LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Por tercera vez, juez se niega a casar a pareja de lesbianas en Cartagena\nhttps:\/\/t.co\/kBeMFc5oL2 https:\/\/t.co\/sUM7coT5mQ","346":"#Debates2020  Los negocios de Hunter Biden, hijo de @JoeBiden, en la empresa ucraniana Burisma, se tomaron el debate. :backhand_index_pointing_down:Esto es lo que necesita saber sobre la pol\u00e9mica que rodea al exvicepresidente.\nhttps:\/\/t.co\/raKkkyQget","347":":backhand_index_pointing_right:Este era el segmento en el que se supon\u00eda que los candidatos deb\u00edan hablar sobre los retos en materia de seguridad nacional. No se ha tocado uno de los problemas m\u00e1s grandes durante esta administraci\u00f3n: el aumento de los grupos supremacistas blancos.\nhttps:\/\/t.co\/CYVjtWXzMC","348":":dizzy_face:Los candidatos se acusan mutuamente de recibir dinero de gobiernos extranjeros. :backhand_index_pointing_right:Adem\u00e1s, Biden acus\u00f3 a Trump de pagar m\u00e1s impuestos en China, donde el mandatario tiene una cuenta, que en su propio pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/rNjyDQs7O2","349":"#Debates2020 Sobre la seguridad nacional, Biden dice que cualquier pa\u00eds que interfiera con las elecciones merece sanciones. El mi\u00e9rcoles, el FBI se\u00f1al\u00f3 que tanto Ir\u00e1n como Rusia han enviado mensajes amenazantes para afectar la decisi\u00f3n de los votantes. \nhttps:\/\/t.co\/JIcjMRQqUd","350":"#Debates2020  Joe Biden ha dicho que no piensa en el coronavirus en t\u00e9rminos de \u201cestados dem\u00f3cratas\u201d o \u201cestados republicanos\u201d, sino que piensa en ayudar a todo el pa\u00eds. :backhand_index_pointing_right:Trump ha sido criticado por politizar las ayudas para los estados donde gobiernan sus opositores. https:\/\/t.co\/OrjQxQBvBS","351":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Reivindicaci\u00f3n de la marcha pac\u00edfica\nhttps:\/\/t.co\/3tyP3ZdEjN https:\/\/t.co\/Ebv0ICHQvt","352":":backhand_index_pointing_right:El debate se centra ahora en la reapertura de escuelas en el pa\u00eds. Esto no ha sido muy discutido en la campa\u00f1a. Trump quiere abrir las escuelas, pero muchos estados son reacios a esto. #Debates2020 \nhttps:\/\/t.co\/HFGO1Wj6CD","353":"#LaPulla Si no se firma el Acuerdo de Escaz\u00fa vamos a seguir con informaci\u00f3n medioambiental mediocre: Hasta hace muy poco ni el Estado sab\u00eda cu\u00e1ntos t\u00edtulos mineros  hab\u00eda otorgado. https:\/\/t.co\/yZFWIubNPP https:\/\/t.co\/V4WamsmMf9","354":"La pol\u00edtica de seguridad en Colombia: entre la reforma y el control estatal https:\/\/t.co\/4Rlb0eYZSn https:\/\/t.co\/Sx7rCXhthG","355":"Juan Sebasti\u00e1n Mu\u00f1oz es l\u00edder del ZOZO Championship tras el primer d\u00eda https:\/\/t.co\/v3MH8nvgdT https:\/\/t.co\/DraLSBDlsH","356":"\u00bfC\u00f3mo hemos informado sobre la pandemia? De eso vamos a conversar con @pcorrea78, editor de la secci\u00f3n Vivir, y @EdwinBohorquezA, gerente digital de El Espectador, el pr\u00f3ximo 27 de octubre. \n\n\u00a1Reg\u00edstrate y participa en esta conversaci\u00f3n! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/TajuDX1DLH https:\/\/t.co\/0eIdOkqm3g","357":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Historia de un tiroteo en Villavicencio que dej\u00f3 ver nexos de narcotr\u00e1fico entre Colombia y Los Balcanes\nhttps:\/\/t.co\/MTTb4iengV https:\/\/t.co\/S1uSbT988s","358":"@JoeBiden critic\u00f3 a @realDonaldTrump por decir en un principio que \u201cla pandemia desaparecer\u00eda para la pascua\u201d. No lo ha hecho. :anxious_face_with_sweat:M\u00e1s de 223.000 personas han muerto por covid-19 en EE.UU. Biden apunt\u00f3 que el presidente \u201cfall\u00f3 en proteger a las familias\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/i3HMcbZfIv","359":"#LO\u00daLTIMO El presidente Trump se\u00f1ala que la \u201cvacuna para el Covid-19 est\u00e1 lista y se anunciar\u00e1 en unas semanas\". :thinking_face:Un argumento debatible, ya que su propio gobierno ha dicho que no estar\u00e1 lista sino hasta 2021. #Debates2020  \nhttps:\/\/t.co\/f1yhciTxg2","360":":soccer_ball:@LaLiga y @DeportesEE te regalan las camisetas oficiales de la temporada 2020 - 2021 de estos equipos. \u00bfQuieres participar en  #ElClasicodeLaLigaconEE? Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo hacerlo: https:\/\/t.co\/qCJxThYln1","361":"\u00a1No es requisito que los postulados se dediquen a trabajar por la poblaci\u00f3n afrocolombiana! :backhand_index_pointing_down:Aqu\u00ed los detalles de la convocatoria. \nhttps:\/\/t.co\/oWcMAqcYtr","362":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \u201cNo hay espacio para m\u00ed en Colombia Humana\u201d: \u00c1ngela Mar\u00eda Robledo\nhttps:\/\/t.co\/ieGgrd3rnD https:\/\/t.co\/m3ReCsQH8r","363":"#Debates2020 \u00bfC\u00f3mo va a liderar el pa\u00eds en esta siguiente etapa de la pandemia?:thinking_face:\n@realDonaldTrump compara la situaci\u00f3n de Estados Unidos con Europa, en donde hay un repunte de los casos:backhand_index_pointing_down:. \nhttps:\/\/t.co\/X4FJ78SZ9U","364":"#RetosDeLaPazYLaDemocracia Acad\u00e9micos como Manuel Iturralde y congresistas como Inti Asprilla enfatizan en que en Colombia desde el #21N hay un grave escenario de violaciones sistem\u00e1ticas a los DD. HH. por agentes del Estado.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Emhp8qVU1a\nCon @fundacionFESCOL","365":"#Debates2020  Con los micr\u00f3fonos silenciados para evitar interrupciones entre los candidatos, como ocurri\u00f3 en el primer enfrentamiento, arranc\u00f3 el debate en Nashville entre el presidente Donald Trump y el candidato dem\u00f3crata Joe Biden. https:\/\/t.co\/ugFmXY3FsC","366":"Jos\u00e9 Mar\u00eda \u2019Chemita\u2019 Ramos habla de su padre \u2018Chema\u2019, ambos reyes vallenatos\nhttps:\/\/t.co\/rGrfjRR5na https:\/\/t.co\/JhhA7146Qf","367":":face_with_monocle:\u00bfQu\u00e9 hay en la agenda de esta noche? Estos son los temas que se debatir\u00e1n:\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:La estrategia para enfrentar la pandemia\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Las familias estadounidenses\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:El racismo en el pa\u00eds\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:El cambio clim\u00e1tico\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:La seguridad nacional\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Liderazgo\n#Debates2020 https:\/\/t.co\/VAfkEmQKUJ","368":"El proceso disciplinario contra los patrulleros Harby Rodr\u00edguez y Juan Camilo Lloreda Cubillos, investigados por la muerte violenta del estudiante de derecho Javier Ord\u00f3\u00f1ez, en Bogot\u00e1, est\u00e1 a un paso de terminar. https:\/\/t.co\/p9oCucap0T","369":":red_circle:El segundo y \u00faltimo debate presidencial en EE.UU. est\u00e1 a punto de comenzar. :man_raising_hand_selector:Acomp\u00e1\u00f1enos en este hilo comentando sus opiniones sobre el enfrentamiento entre @JoeBiden y @realDonaldTrump. Esto es lo que necesita saber antes de que arranque:backhand_index_pointing_down: #Debates2020 https:\/\/t.co\/wBmJjaNGn5","370":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Dios m\u00edo las cosas que hay que leerles a los periodistas, exclam\u00f3 en su #Jal\u00f3nDeOrejas @consuegrapclau al ver que Tola y Maruja dec\u00edan esplot\u00f3, y no explot\u00f3, en su columna.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/iU3xAqrfJQ https:\/\/t.co\/BC7bFCxqyh","371":"En la serie Jaguares en riesgo, del podcast #LaZaga, exploramos el grave incremento de tr\u00e1fico de partes de jaguar en Am\u00e9rica Latina.  https:\/\/t.co\/Hu6WAzxrYe","372":"Luego de varias horas de protesta, ind\u00edgenas Misak se retiraron del Aeropuerto El Dorado https:\/\/t.co\/5ksD5AnQwS https:\/\/t.co\/CF2vJX9z5w","373":"\u00bfHabr\u00e1 toque de queda en Bogot\u00e1 por Halloween? Esto dice el Distrito. https:\/\/t.co\/Y9F0e2ZXAH https:\/\/t.co\/aSyyqrk9gi","374":"#ATENCI\u00d3N:red_circle:El uribismo argument\u00f3 que la moci\u00f3n de censura no ten\u00eda efecto por una cuesti\u00f3n de forma. La oposici\u00f3n encontr\u00f3 la no realizaci\u00f3n del debate como una forma de cercenar la democracia.\nhttps:\/\/t.co\/Mln925mM7C","375":"Dos de los capturados ser\u00edan responsables del homicidio de ocho j\u00f3venes en Samanadiego. https:\/\/t.co\/HgPaB2trWj","376":"Ind\u00edgenas #Misak se tomaron el #Aeropuerto El Dorado en Bogot\u00e1. En la toma, solo quedaron dos entradas habilitadas en el primer piso para los viajeros. El movimiento de Autoridades Ind\u00edgenas del Sur Occidente del Cauca dicen que siguen en movilizaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/KIp39d1v7w","377":"Uribismo tumba debate de moci\u00f3n de censura solicitada por Robledo https:\/\/t.co\/Mln925mM7C https:\/\/t.co\/nXUhEsiAeR","378":"#DeOtraManera La historia de este movimiento y de una de sus voceras, Isabel Zuleta, inspir\u00f3 la f\u00e1bula \u201cLa voces del r\u00edo\u201d, que podr\u00e1 encontrarse junto al peri\u00f3dico de @elespectador  este viernes 23 de octubre. :fish:\n\nhttps:\/\/t.co\/6OfdhhN10j","379":"A menos de dos semanas de las elecciones, las teor\u00edas conspirativas, el racismo, la desinformaci\u00f3n y el uso de palabras clave para la campa\u00f1a de Trump (socialismo, Maduro, castrochavismo, y Petro) proliferan en redes sociales. https:\/\/t.co\/SSu1e8juwR","380":"\u201cLos Simpson\u201d estrenar\u00e1n nueva temporada por Disney+\nhttps:\/\/t.co\/TdmpgV8aeg https:\/\/t.co\/YSCVga5cis","381":"La separaci\u00f3n de cuerpos y la separaci\u00f3n de bienes tienen efectos muy diferentes. \u00bfEn qu\u00e9 consisten? En #TipLegal se lo explicamos.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/pbxXRlq2kC https:\/\/t.co\/b8D7a18UQI","382":"La resistencia del Movimiento R\u00edos Vivos narrada a manera de f\u00e1bula\nhttps:\/\/t.co\/eQo4SooLYa https:\/\/t.co\/CpvWb9KTdW","383":":clapping_hands:Esta distinci\u00f3n intenta establecer referentes positivos de esta poblaci\u00f3n en la sociedad, m\u00e1s all\u00e1 del deporte y la m\u00fasica, que tambi\u00e9n se reconocen. \nhttps:\/\/t.co\/oWcMAqcYtr","384":"Iv\u00e1n Cepeda estudia medidas legales tras recibir \u201cintimidaciones\u201d de republicanos que apoyan a Uribe. https:\/\/t.co\/1CXEvxZBdE https:\/\/t.co\/4wvylLPfDe","385":"#Podcast En este cap\u00edtulo del podcast La Zaga les contamos cu\u00e1l es la situaci\u00f3n de los jaguares en Am\u00e9rica Latina, sus m\u00e1s grandes amenazas y qu\u00e9 se est\u00e1 haciendo para salvarlos.#LaZaga :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/pu39nAD063","386":"#Podcast La campeona mundial y medallista ol\u00edmpica Rosaro Luchetti no reconoce fracasos, incluso cuando las cosas no le han ido bien. \u201cMe cuesta definir como fracasos las cosas que no me salieron. Uno siempre encuentra un motivo o una explicaci\u00f3n\u201d. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/XLfyw7eLUE https:\/\/t.co\/WATKBRiu7k","387":"Roy Barreras denuncia que han muerto 36 menores \u201cpor balas oficiales\u201d. https:\/\/t.co\/VppCWtgIHX https:\/\/t.co\/IXUSvag1Ja","388":"#GirodeItalia202 :man_biking_selector:Los ganadores de cada etapa, los an\u00e1lisis de estas y las posiciones de los ciclistas colombianos del #Giro2020 aqu\u00ed: :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/VTmAikMtC4 https:\/\/t.co\/e8tjExKwf5","389":"C\u00f3mo hacer panqueques con harina de trigo, desc\u00fabrelo aqu\u00ed\nhttps:\/\/t.co\/sS3evOFJWI https:\/\/t.co\/xXRrWtrnk7","390":"\u00bfQu\u00e9 hacer cuando le da la \u2018mamitis\u2019? https:\/\/t.co\/3SiZdjPJvs https:\/\/t.co\/PdhFFnJFtV","391":". @PLinero, exsacerdote con estudios en filosof\u00eda y teolog\u00eda, asegura en entrevista con El Espectador que \u201cel Dios de la Biblia no discrimina\u201d y que la hostilidad hacia las personas LGBTI desborda los l\u00edmites de lo religioso. https:\/\/t.co\/v351VSciGT","392":"Luego de que el juez Ramiro Eliseo Fl\u00f3rez se negara tres veces a casar a una pareja de lesbianas, alegando que esa uni\u00f3n va en contra de la \u201cmoral cristiana\u201d, la jueza Mar\u00eda P\u00e9rez Vergara decidi\u00f3 que no est\u00e1 impedido, como intent\u00f3 argumentar el funcionario.https:\/\/t.co\/mhSaMjeyXe","393":"#LaDisidencia | Ya son cinco los asesinatos contra personas LGBTI que se han registrado en Tumaco en los \u00faltimos cuatro meses. #ProgramaDDHH de @USAID_Colombia :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/tK0kkM97Ck https:\/\/t.co\/pNjAA4iRKS"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true,"342":true,"343":true,"344":true,"345":true,"346":true,"347":true,"348":true,"349":true,"350":true,"351":true,"352":true,"353":true,"354":true,"355":true,"356":true,"357":true,"358":true,"359":true,"360":true,"361":true,"362":true,"363":true,"364":true,"365":true,"366":true,"367":true,"368":true,"369":true,"370":true,"371":true,"372":true,"373":true,"374":true,"375":true,"376":true,"377":true,"378":true,"379":true,"380":true,"381":true,"382":true,"383":true,"384":true,"385":true,"386":true,"387":true,"388":true,"389":true,"390":true,"391":true,"392":true,"393":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 23:59:00","1":"2020-10-23 23:55:02","2":"2020-10-23 23:52:12","3":"2020-10-23 23:47:31","4":"2020-10-23 23:45:02","5":"2020-10-23 23:37:04","6":"2020-10-23 23:36:26","7":"2020-10-23 23:35:02","8":"2020-10-23 23:34:50","9":"2020-10-23 23:34:39","10":"2020-10-23 23:34:36","11":"2020-10-23 23:30:51","12":"2020-10-23 23:25:02","13":"2020-10-23 23:24:06","14":"2020-10-23 23:20:03","15":"2020-10-23 23:18:40","16":"2020-10-23 23:18:31","17":"2020-10-23 23:18:18","18":"2020-10-23 23:16:49","19":"2020-10-23 23:15:03","20":"2020-10-23 23:05:03","21":"2020-10-23 23:00:55","22":"2020-10-23 23:00:30","23":"2020-10-23 22:57:31","24":"2020-10-23 22:55:02","25":"2020-10-23 22:52:25","26":"2020-10-23 22:48:25","27":"2020-10-23 22:45:03","28":"2020-10-23 22:42:30","29":"2020-10-23 22:40:00","30":"2020-10-23 22:36:23","31":"2020-10-23 22:35:02","32":"2020-10-23 22:32:34","33":"2020-10-23 22:31:12","34":"2020-10-23 22:25:02","35":"2020-10-23 22:22:54","36":"2020-10-23 22:20:04","37":"2020-10-23 22:16:21","38":"2020-10-23 22:15:58","39":"2020-10-23 22:15:02","40":"2020-10-23 22:05:07","41":"2020-10-23 22:05:02","42":"2020-10-23 22:04:59","43":"2020-10-23 22:04:27","44":"2020-10-23 21:55:03","45":"2020-10-23 21:50:58","46":"2020-10-23 21:45:03","47":"2020-10-23 21:35:02","48":"2020-10-23 21:26:45","49":"2020-10-23 21:26:23","50":"2020-10-23 21:26:07","51":"2020-10-23 21:25:57","52":"2020-10-23 21:25:02","53":"2020-10-23 21:24:45","54":"2020-10-23 21:23:23","55":"2020-10-23 21:19:21","56":"2020-10-23 21:15:03","57":"2020-10-23 21:10:00","58":"2020-10-23 21:05:03","59":"2020-10-23 21:00:30","60":"2020-10-23 21:00:05","61":"2020-10-23 20:59:38","62":"2020-10-23 20:58:05","63":"2020-10-23 20:56:13","64":"2020-10-23 20:55:02","65":"2020-10-23 20:50:22","66":"2020-10-23 20:49:18","67":"2020-10-23 20:45:03","68":"2020-10-23 20:40:00","69":"2020-10-23 20:36:24","70":"2020-10-23 20:36:07","71":"2020-10-23 20:35:02","72":"2020-10-23 20:34:41","73":"2020-10-23 20:26:24","74":"2020-10-23 20:25:02","75":"2020-10-23 20:25:00","76":"2020-10-23 20:15:03","77":"2020-10-23 20:13:30","78":"2020-10-23 20:08:34","79":"2020-10-23 20:07:20","80":"2020-10-23 20:05:03","81":"2020-10-23 20:00:51","82":"2020-10-23 19:55:02","83":"2020-10-23 19:45:03","84":"2020-10-23 19:35:09","85":"2020-10-23 19:35:02","86":"2020-10-23 19:33:50","87":"2020-10-23 19:33:09","88":"2020-10-23 19:31:54","89":"2020-10-23 19:30:26","90":"2020-10-23 19:30:21","91":"2020-10-23 19:29:12","92":"2020-10-23 19:25:41","93":"2020-10-23 19:25:30","94":"2020-10-23 19:25:24","95":"2020-10-23 19:25:02","96":"2020-10-23 19:23:38","97":"2020-10-23 19:22:00","98":"2020-10-23 19:21:54","99":"2020-10-23 19:16:42","100":"2020-10-23 19:15:05","101":"2020-10-23 18:57:10","102":"2020-10-23 18:56:12","103":"2020-10-23 18:55:03","104":"2020-10-23 18:54:41","105":"2020-10-23 18:53:01","106":"2020-10-23 18:50:00","107":"2020-10-23 18:50:00","108":"2020-10-23 18:45:04","109":"2020-10-23 18:40:00","110":"2020-10-23 18:35:03","111":"2020-10-23 18:30:19","112":"2020-10-23 18:30:15","113":"2020-10-23 18:27:42","114":"2020-10-23 18:25:02","115":"2020-10-23 18:22:06","116":"2020-10-23 18:21:29","117":"2020-10-23 18:20:04","118":"2020-10-23 18:20:03","119":"2020-10-23 18:20:00","120":"2020-10-23 18:19:45","121":"2020-10-23 18:15:04","122":"2020-10-23 18:10:00","123":"2020-10-23 18:09:17","124":"2020-10-23 18:05:04","125":"2020-10-23 18:01:17","126":"2020-10-23 17:58:53","127":"2020-10-23 17:58:24","128":"2020-10-23 17:55:24","129":"2020-10-23 17:55:02","130":"2020-10-23 17:53:52","131":"2020-10-23 17:48:52","132":"2020-10-23 17:48:22","133":"2020-10-23 17:47:36","134":"2020-10-23 17:46:40","135":"2020-10-23 17:45:35","136":"2020-10-23 17:45:27","137":"2020-10-23 17:45:03","138":"2020-10-23 17:43:34","139":"2020-10-23 17:37:21","140":"2020-10-23 17:36:22","141":"2020-10-23 17:35:04","142":"2020-10-23 17:25:04","143":"2020-10-23 17:15:05","144":"2020-10-23 17:14:22","145":"2020-10-23 17:12:00","146":"2020-10-23 17:05:04","147":"2020-10-23 17:01:59","148":"2020-10-23 16:58:21","149":"2020-10-23 16:57:26","150":"2020-10-23 16:55:03","151":"2020-10-23 16:53:22","152":"2020-10-23 16:52:03","153":"2020-10-23 16:50:56","154":"2020-10-23 16:45:03","155":"2020-10-23 16:40:04","156":"2020-10-23 16:37:24","157":"2020-10-23 16:35:03","158":"2020-10-23 16:30:00","159":"2020-10-23 16:30:00","160":"2020-10-23 16:25:03","161":"2020-10-23 16:20:13","162":"2020-10-23 16:18:49","163":"2020-10-23 16:17:16","164":"2020-10-23 16:17:12","165":"2020-10-23 16:16:17","166":"2020-10-23 16:15:27","167":"2020-10-23 16:15:05","168":"2020-10-23 16:14:21","169":"2020-10-23 16:05:05","170":"2020-10-23 16:02:54","171":"2020-10-23 15:59:44","172":"2020-10-23 15:58:40","173":"2020-10-23 15:55:04","174":"2020-10-23 15:52:30","175":"2020-10-23 15:51:57","176":"2020-10-23 15:51:26","177":"2020-10-23 15:47:44","178":"2020-10-23 15:45:04","179":"2020-10-23 15:39:14","180":"2020-10-23 15:35:57","181":"2020-10-23 15:35:03","182":"2020-10-23 15:32:00","183":"2020-10-23 15:29:54","184":"2020-10-23 15:28:54","185":"2020-10-23 15:27:40","186":"2020-10-23 15:25:35","187":"2020-10-23 15:25:03","188":"2020-10-23 15:17:58","189":"2020-10-23 15:15:04","190":"2020-10-23 15:09:22","191":"2020-10-23 15:09:17","192":"2020-10-23 15:08:31","193":"2020-10-23 15:07:12","194":"2020-10-23 15:05:04","195":"2020-10-23 15:03:50","196":"2020-10-23 15:02:36","197":"2020-10-23 15:01:24","198":"2020-10-23 15:01:22","199":"2020-10-23 15:00:02","200":"2020-10-23 14:59:00","201":"2020-10-23 14:58:15","202":"2020-10-23 14:57:10","203":"2020-10-23 14:57:07","204":"2020-10-23 14:56:59","205":"2020-10-23 14:55:03","206":"2020-10-23 14:45:04","207":"2020-10-23 14:37:41","208":"2020-10-23 14:25:04","209":"2020-10-23 14:15:05","210":"2020-10-23 14:05:05","211":"2020-10-23 13:55:04","212":"2020-10-23 13:52:00","213":"2020-10-23 13:50:24","214":"2020-10-23 13:50:06","215":"2020-10-23 13:48:06","216":"2020-10-23 13:46:42","217":"2020-10-23 13:40:04","218":"2020-10-23 13:40:00","219":"2020-10-23 13:35:10","220":"2020-10-23 13:27:52","221":"2020-10-23 13:27:16","222":"2020-10-23 13:26:06","223":"2020-10-23 13:25:39","224":"2020-10-23 13:25:07","225":"2020-10-23 13:17:53","226":"2020-10-23 13:10:18","227":"2020-10-23 13:08:18","228":"2020-10-23 13:06:01","229":"2020-10-23 13:05:10","230":"2020-10-23 13:04:30","231":"2020-10-23 13:02:21","232":"2020-10-23 13:01:27","233":"2020-10-23 13:00:47","234":"2020-10-23 13:00:01","235":"2020-10-23 13:00:00","236":"2020-10-23 12:58:56","237":"2020-10-23 12:58:06","238":"2020-10-23 12:57:16","239":"2020-10-23 12:56:35","240":"2020-10-23 12:55:04","241":"2020-10-23 12:54:34","242":"2020-10-23 12:46:56","243":"2020-10-23 12:46:12","244":"2020-10-23 12:45:04","245":"2020-10-23 12:35:03","246":"2020-10-23 12:30:21","247":"2020-10-23 12:24:03","248":"2020-10-23 12:20:06","249":"2020-10-23 12:10:00","250":"2020-10-23 12:10:00","251":"2020-10-23 12:01:17","252":"2020-10-23 11:55:51","253":"2020-10-23 11:54:39","254":"2020-10-23 11:45:03","255":"2020-10-23 11:35:03","256":"2020-10-23 11:20:29","257":"2020-10-23 11:20:03","258":"2020-10-23 11:09:18","259":"2020-10-23 10:55:03","260":"2020-10-23 10:45:03","261":"2020-10-23 10:35:02","262":"2020-10-23 10:25:01","263":"2020-10-23 10:15:03","264":"2020-10-23 10:05:03","265":"2020-10-23 09:55:03","266":"2020-10-23 09:45:03","267":"2020-10-23 09:25:02","268":"2020-10-23 09:15:03","269":"2020-10-23 09:05:02","270":"2020-10-23 08:35:02","271":"2020-10-23 08:05:03","272":"2020-10-23 07:35:01","273":"2020-10-23 07:05:03","274":"2020-10-23 06:35:02","275":"2020-10-23 06:05:03","276":"2020-10-23 05:55:02","277":"2020-10-23 05:45:03","278":"2020-10-23 05:35:02","279":"2020-10-23 05:25:02","280":"2020-10-23 05:15:02","281":"2020-10-23 05:05:02","282":"2020-10-23 05:01:45","283":"2020-10-23 04:55:01","284":"2020-10-23 04:45:02","285":"2020-10-23 04:39:20","286":"2020-10-23 04:35:02","287":"2020-10-23 04:25:02","288":"2020-10-23 04:14:02","289":"2020-10-23 04:13:59","290":"2020-10-23 04:13:36","291":"2020-10-23 04:06:09","292":"2020-10-23 04:00:06","293":"2020-10-23 03:56:49","294":"2020-10-23 03:55:02","295":"2020-10-23 03:50:28","296":"2020-10-23 03:45:02","297":"2020-10-23 03:41:21","298":"2020-10-23 03:35:02","299":"2020-10-23 03:30:27","300":"2020-10-23 03:25:02","301":"2020-10-23 03:24:13","302":"2020-10-23 03:15:02","303":"2020-10-23 03:13:37","304":"2020-10-23 03:10:42","305":"2020-10-23 03:05:02","306":"2020-10-23 03:03:47","307":"2020-10-23 02:55:02","308":"2020-10-23 02:52:45","309":"2020-10-23 02:48:49","310":"2020-10-23 02:47:16","311":"2020-10-23 02:46:02","312":"2020-10-23 02:45:32","313":"2020-10-23 02:45:03","314":"2020-10-23 02:37:22","315":"2020-10-23 02:35:57","316":"2020-10-23 02:35:52","317":"2020-10-23 02:35:02","318":"2020-10-23 02:33:41","319":"2020-10-23 02:31:59","320":"2020-10-23 02:31:24","321":"2020-10-23 02:30:03","322":"2020-10-23 02:29:24","323":"2020-10-23 02:28:50","324":"2020-10-23 02:25:02","325":"2020-10-23 02:21:41","326":"2020-10-23 02:21:00","327":"2020-10-23 02:20:23","328":"2020-10-23 02:19:19","329":"2020-10-23 02:17:15","330":"2020-10-23 02:17:14","331":"2020-10-23 02:16:02","332":"2020-10-23 02:15:02","333":"2020-10-23 02:14:51","334":"2020-10-23 02:13:47","335":"2020-10-23 02:12:50","336":"2020-10-23 02:11:48","337":"2020-10-23 02:10:26","338":"2020-10-23 02:09:39","339":"2020-10-23 02:09:09","340":"2020-10-23 02:07:24","341":"2020-10-23 01:52:29","342":"2020-10-23 01:52:00","343":"2020-10-23 01:51:08","344":"2020-10-23 01:49:40","345":"2020-10-23 01:48:27","346":"2020-10-23 01:46:28","347":"2020-10-23 01:45:38","348":"2020-10-23 01:44:47","349":"2020-10-23 01:43:28","350":"2020-10-23 01:42:55","351":"2020-10-23 01:35:02","352":"2020-10-23 01:32:16","353":"2020-10-23 01:30:00","354":"2020-10-23 01:27:00","355":"2020-10-23 01:26:51","356":"2020-10-23 01:26:30","357":"2020-10-23 01:25:02","358":"2020-10-23 01:24:51","359":"2020-10-23 01:21:48","360":"2020-10-23 01:21:19","361":"2020-10-23 01:20:02","362":"2020-10-23 01:17:24","363":"2020-10-23 01:13:07","364":"2020-10-23 01:10:02","365":"2020-10-23 01:07:24","366":"2020-10-23 01:07:02","367":"2020-10-23 01:05:21","368":"2020-10-23 01:05:02","369":"2020-10-23 01:02:31","370":"2020-10-23 01:00:26","371":"2020-10-23 01:00:06","372":"2020-10-23 00:55:51","373":"2020-10-23 00:55:02","374":"2020-10-23 00:45:25","375":"2020-10-23 00:45:02","376":"2020-10-23 00:42:15","377":"2020-10-23 00:38:14","378":"2020-10-23 00:36:19","379":"2020-10-23 00:35:02","380":"2020-10-23 00:32:02","381":"2020-10-23 00:30:09","382":"2020-10-23 00:28:46","383":"2020-10-23 00:26:20","384":"2020-10-23 00:25:02","385":"2020-10-23 00:24:44","386":"2020-10-23 00:20:00","387":"2020-10-23 00:15:02","388":"2020-10-23 00:10:02","389":"2020-10-23 00:07:21","390":"2020-10-23 00:05:44","391":"2020-10-23 00:05:02","392":"2020-10-23 00:02:28","393":"2020-10-23 00:00:40"},"retweet_count":{"0":1,"1":5,"2":2,"3":18,"4":0,"5":2,"6":1,"7":4,"8":2,"9":5,"10":2,"11":8,"12":6,"13":5,"14":1,"15":2,"16":2,"17":3,"18":133,"19":1,"20":13,"21":4,"22":1,"23":26,"24":0,"25":1,"26":1,"27":7,"28":0,"29":14,"30":7,"31":23,"32":1,"33":3,"34":110,"35":1,"36":30,"37":2,"38":1,"39":7,"40":1,"41":30,"42":0,"43":11,"44":170,"45":3,"46":9,"47":25,"48":3,"49":2,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":25,"55":15,"56":34,"57":3,"58":54,"59":0,"60":3,"61":3,"62":3,"63":1,"64":2,"65":4,"66":4,"67":4,"68":99,"69":1,"70":4,"71":5,"72":20,"73":0,"74":2,"75":1,"76":0,"77":3,"78":6,"79":0,"80":7,"81":40,"82":6,"83":4,"84":9,"85":16,"86":41,"87":2,"88":1,"89":2,"90":4,"91":3,"92":3,"93":2,"94":4,"95":3,"96":2,"97":8,"98":2,"99":1,"100":17,"101":3,"102":2,"103":1,"104":5,"105":91,"106":3,"107":3,"108":7,"109":19,"110":2,"111":0,"112":1,"113":11,"114":4,"115":1,"116":1,"117":1,"118":9,"119":1,"120":54,"121":1,"122":1,"123":3,"124":7,"125":1,"126":2,"127":39,"128":2,"129":2,"130":2,"131":26,"132":409,"133":4,"134":2,"135":4,"136":2,"137":1,"138":1,"139":114,"140":2,"141":2,"142":4,"143":7,"144":0,"145":2,"146":52,"147":4,"148":0,"149":13,"150":10,"151":3,"152":1,"153":5,"154":4,"155":4,"156":5,"157":4,"158":0,"159":5,"160":11,"161":3,"162":1,"163":1,"164":5,"165":0,"166":0,"167":2,"168":1,"169":1,"170":2,"171":1,"172":2,"173":2,"174":0,"175":0,"176":4,"177":8,"178":19,"179":3,"180":0,"181":10,"182":0,"183":5,"184":3,"185":0,"186":0,"187":1,"188":4,"189":33,"190":5,"191":2,"192":1,"193":2,"194":14,"195":13,"196":6,"197":2,"198":4,"199":3,"200":1,"201":3,"202":3,"203":7,"204":2,"205":1,"206":3,"207":13,"208":18,"209":51,"210":4,"211":21,"212":3,"213":1,"214":3,"215":23,"216":3,"217":12,"218":29,"219":4,"220":5,"221":14,"222":21,"223":3,"224":1,"225":11,"226":1,"227":4,"228":60,"229":16,"230":2,"231":0,"232":3,"233":0,"234":0,"235":1,"236":2,"237":4,"238":2,"239":3,"240":2,"241":2,"242":7,"243":6,"244":2,"245":2,"246":9,"247":1,"248":0,"249":0,"250":1,"251":1,"252":13,"253":4,"254":2,"255":17,"256":4,"257":17,"258":4,"259":15,"260":9,"261":4,"262":0,"263":2,"264":6,"265":2,"266":1,"267":3,"268":1,"269":2,"270":0,"271":1,"272":0,"273":0,"274":0,"275":0,"276":3,"277":0,"278":27,"279":6,"280":18,"281":8,"282":8,"283":2,"284":4,"285":4,"286":36,"287":14,"288":18,"289":4,"290":18,"291":2,"292":3,"293":303,"294":4,"295":12,"296":6,"297":3,"298":107,"299":10,"300":1,"301":9,"302":25,"303":1,"304":1,"305":4,"306":5,"307":11,"308":2,"309":4,"310":7,"311":4,"312":6,"313":13,"314":0,"315":2,"316":0,"317":0,"318":0,"319":8,"320":0,"321":4,"322":10,"323":1,"324":3,"325":7,"326":2,"327":1,"328":2,"329":0,"330":5,"331":5,"332":1,"333":0,"334":0,"335":0,"336":2,"337":1,"338":24,"339":0,"340":9,"341":2,"342":4,"343":2,"344":2,"345":3,"346":8,"347":0,"348":1,"349":1,"350":1,"351":4,"352":3,"353":21,"354":2,"355":4,"356":2,"357":8,"358":2,"359":2,"360":2,"361":1,"362":14,"363":3,"364":2,"365":2,"366":2,"367":7,"368":1,"369":17,"370":1,"371":7,"372":6,"373":2,"374":13,"375":2,"376":2,"377":45,"378":17,"379":3,"380":10,"381":2,"382":3,"383":0,"384":8,"385":10,"386":0,"387":184,"388":1,"389":9,"390":1,"391":18,"392":11,"393":7},"favorite_count":{"0":2,"1":19,"2":7,"3":0,"4":2,"5":0,"6":7,"7":22,"8":0,"9":32,"10":0,"11":30,"12":12,"13":0,"14":26,"15":0,"16":0,"17":4,"18":307,"19":5,"20":133,"21":36,"22":0,"23":0,"24":6,"25":22,"26":9,"27":23,"28":13,"29":37,"30":54,"31":114,"32":8,"33":9,"34":319,"35":14,"36":121,"37":24,"38":0,"39":29,"40":0,"41":47,"42":6,"43":295,"44":387,"45":0,"46":59,"47":63,"48":15,"49":0,"50":0,"51":5,"52":16,"53":14,"54":0,"55":117,"56":208,"57":14,"58":468,"59":12,"60":9,"61":0,"62":16,"63":9,"64":6,"65":36,"66":29,"67":23,"68":447,"69":0,"70":0,"71":9,"72":0,"73":11,"74":8,"75":4,"76":10,"77":4,"78":73,"79":8,"80":24,"81":0,"82":45,"83":33,"84":103,"85":86,"86":0,"87":16,"88":17,"89":0,"90":6,"91":24,"92":0,"93":0,"94":0,"95":17,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":92,"101":20,"102":8,"103":15,"104":23,"105":168,"106":11,"107":9,"108":35,"109":65,"110":13,"111":7,"112":10,"113":33,"114":8,"115":9,"116":0,"117":10,"118":30,"119":4,"120":147,"121":12,"122":9,"123":0,"124":23,"125":16,"126":0,"127":83,"128":5,"129":12,"130":6,"131":70,"132":558,"133":14,"134":10,"135":0,"136":35,"137":5,"138":4,"139":244,"140":0,"141":3,"142":16,"143":30,"144":11,"145":0,"146":197,"147":11,"148":5,"149":42,"150":62,"151":21,"152":5,"153":0,"154":23,"155":9,"156":0,"157":17,"158":4,"159":4,"160":44,"161":0,"162":11,"163":0,"164":0,"165":3,"166":3,"167":6,"168":0,"169":9,"170":0,"171":5,"172":0,"173":7,"174":5,"175":18,"176":41,"177":0,"178":171,"179":0,"180":3,"181":17,"182":3,"183":0,"184":10,"185":3,"186":0,"187":9,"188":12,"189":110,"190":12,"191":0,"192":12,"193":13,"194":73,"195":32,"196":34,"197":6,"198":25,"199":24,"200":9,"201":8,"202":0,"203":0,"204":0,"205":13,"206":27,"207":77,"208":224,"209":223,"210":8,"211":180,"212":7,"213":6,"214":0,"215":83,"216":0,"217":119,"218":87,"219":6,"220":18,"221":40,"222":76,"223":12,"224":2,"225":26,"226":0,"227":0,"228":928,"229":51,"230":40,"231":5,"232":0,"233":9,"234":2,"235":4,"236":16,"237":10,"238":15,"239":13,"240":44,"241":7,"242":29,"243":48,"244":12,"245":13,"246":32,"247":0,"248":7,"249":4,"250":13,"251":3,"252":0,"253":0,"254":5,"255":111,"256":14,"257":31,"258":0,"259":36,"260":136,"261":15,"262":10,"263":2,"264":17,"265":7,"266":10,"267":28,"268":6,"269":6,"270":3,"271":5,"272":5,"273":8,"274":6,"275":18,"276":12,"277":18,"278":282,"279":28,"280":106,"281":42,"282":0,"283":12,"284":11,"285":0,"286":186,"287":55,"288":0,"289":0,"290":59,"291":17,"292":16,"293":2011,"294":17,"295":0,"296":45,"297":13,"298":604,"299":24,"300":23,"301":0,"302":401,"303":0,"304":17,"305":19,"306":0,"307":73,"308":34,"309":16,"310":25,"311":10,"312":55,"313":60,"314":9,"315":0,"316":2,"317":13,"318":0,"319":39,"320":2,"321":10,"322":30,"323":3,"324":22,"325":29,"326":5,"327":10,"328":4,"329":1,"330":24,"331":10,"332":12,"333":0,"334":0,"335":0,"336":1,"337":5,"338":0,"339":3,"340":20,"341":33,"342":20,"343":6,"344":4,"345":53,"346":17,"347":5,"348":8,"349":5,"350":11,"351":5,"352":11,"353":57,"354":20,"355":0,"356":7,"357":15,"358":17,"359":16,"360":0,"361":6,"362":96,"363":10,"364":14,"365":12,"366":4,"367":14,"368":12,"369":86,"370":7,"371":11,"372":23,"373":11,"374":42,"375":10,"376":0,"377":155,"378":0,"379":17,"380":269,"381":10,"382":17,"383":6,"384":68,"385":0,"386":4,"387":516,"388":8,"389":46,"390":6,"391":155,"392":42,"393":17},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia","342":"Bogot\u00e1, Colombia","343":"Bogot\u00e1, Colombia","344":"Bogot\u00e1, Colombia","345":"Bogot\u00e1, Colombia","346":"Bogot\u00e1, Colombia","347":"Bogot\u00e1, Colombia","348":"Bogot\u00e1, Colombia","349":"Bogot\u00e1, Colombia","350":"Bogot\u00e1, Colombia","351":"Bogot\u00e1, Colombia","352":"Bogot\u00e1, Colombia","353":"Bogot\u00e1, Colombia","354":"Bogot\u00e1, Colombia","355":"Bogot\u00e1, Colombia","356":"Bogot\u00e1, Colombia","357":"Bogot\u00e1, Colombia","358":"Bogot\u00e1, Colombia","359":"Bogot\u00e1, Colombia","360":"Bogot\u00e1, Colombia","361":"Bogot\u00e1, Colombia","362":"Bogot\u00e1, Colombia","363":"Bogot\u00e1, Colombia","364":"Bogot\u00e1, Colombia","365":"Bogot\u00e1, Colombia","366":"Bogot\u00e1, Colombia","367":"Bogot\u00e1, Colombia","368":"Bogot\u00e1, Colombia","369":"Bogot\u00e1, Colombia","370":"Bogot\u00e1, Colombia","371":"Bogot\u00e1, Colombia","372":"Bogot\u00e1, Colombia","373":"Bogot\u00e1, Colombia","374":"Bogot\u00e1, Colombia","375":"Bogot\u00e1, Colombia","376":"Bogot\u00e1, Colombia","377":"Bogot\u00e1, Colombia","378":"Bogot\u00e1, Colombia","379":"Bogot\u00e1, Colombia","380":"Bogot\u00e1, Colombia","381":"Bogot\u00e1, Colombia","382":"Bogot\u00e1, Colombia","383":"Bogot\u00e1, Colombia","384":"Bogot\u00e1, Colombia","385":"Bogot\u00e1, Colombia","386":"Bogot\u00e1, Colombia","387":"Bogot\u00e1, Colombia","388":"Bogot\u00e1, Colombia","389":"Bogot\u00e1, Colombia","390":"Bogot\u00e1, Colombia","391":"Bogot\u00e1, Colombia","392":"Bogot\u00e1, Colombia","393":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","342":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","343":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","344":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","345":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","346":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","347":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","348":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","349":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","350":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","351":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","352":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","353":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","354":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","355":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","356":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","357":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","358":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","359":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","360":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","361":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","362":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","363":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","364":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","365":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","366":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","367":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","368":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","369":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","370":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","371":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","372":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","373":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","374":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","375":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","376":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","377":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","378":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","379":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","380":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","381":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","382":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","383":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","384":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","385":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","386":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","387":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","388":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","389":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","390":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","391":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","392":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","393":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TajuDWK2n7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31yd4Do","display_url":"bit.ly\/31yd4Do","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1319452262108942337,"id_str":"1319452262108942337","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-i13UW0AEPwmU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-i13UW0AEPwmU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mZ3V8AupEv","display_url":"pic.twitter.com\/mZ3V8AupEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319790457384128512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Zd3pd0cgW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xn7D50C1jNL","display_url":"ow.ly\/xn7D50C1jNL","indices":[196,219]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYPsRy30e6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/halloween-nos-dara-la-pauta-para-el-manejo-del-covid-19-en-festividades-decembrinas-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1319788731881164802,"id_str":"1319788731881164802","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDU2-5XEAIRScm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDU2-5XEAIRScm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3XwNLVBNh","display_url":"pic.twitter.com\/k3XwNLVBNh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319788748855480321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[232,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OotoJtCTuK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/todos-somos-emprendedores-felipe-gomez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[250,273]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"SinLuz","indices":[48,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e007mHObkv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-barrios-de-bogota-que-no-tendran-energia-este-sabado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319784683408863232,"id_str":"1319784683408863232","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDRLVKWMAALEU0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDRLVKWMAALEU0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rjyv0fw7eM","display_url":"pic.twitter.com\/Rjyv0fw7eM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319784779764596737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfQ99NoiaM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-caso-de-violacion-grupal-que-desato-la-ira-de-las-mujeres-en-peru-explicado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[184,207]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lg5k2TeSXQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/haran-cocinaton-en-bogota-para-ayudar-a-vendedores-de-las-plazas-de-mercado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1319784318647095297,"id_str":"1319784318647095297","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDQ2GUXUAE4Jar.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDQ2GUXUAE4Jar.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p6mA9KvSYR","display_url":"pic.twitter.com\/p6mA9KvSYR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319784332190535682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"cocinat\u00f3n","indices":[18,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydjLfrrI8y","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/chinita-lo-nuevo-de-los-rolling-ruanas\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1319783287741698048,"id_str":"1319783287741698048","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDP6F5XUAAddzM.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDP6F5XUAAddzM.png","url":"https:\/\/t.co\/0eLLwcA6Bb","display_url":"pic.twitter.com\/0eLLwcA6Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319783372416319489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxghdnDe77","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zpQr50C1ciw","display_url":"ow.ly\/zpQr50C1ciw","indices":[237,260]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S1tYbIoYmI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jsRsOO","display_url":"bit.ly\/3jsRsOO","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1319781628126908418,"id_str":"1319781628126908418","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDOZfWXUAIshis.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDOZfWXUAIshis.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GWTuaJ8ZlT","display_url":"pic.twitter.com\/GWTuaJ8ZlT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319781642001666048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319781642001666048,"source_status_id_str":"1319781642001666048","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"14":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l6jFYs7Bxq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/vivo-y-realme-las-nuevas-marcas-de-celulares-que-llegaron-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1319780654264033280,"id_str":"1319780654264033280","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDNgzbXIAAPYNr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDNgzbXIAAPYNr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jvRBRN6J2W","display_url":"pic.twitter.com\/jvRBRN6J2W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319780655597748224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"martham1958","name":"martha mosquera","id":3011587283,"id_str":"3011587283","indices":[14,26]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[27,40]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Tranc\u00f3n","indices":[20,28]},{"text":"calle80","indices":[35,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMeDBTwWYw","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/nacional\/asi-enfrenta-antioquia-la-alerta-roja-hospitalaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1319780209629999104,"id_str":"1319780209629999104","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDNG7CWMAAtq8A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDNG7CWMAAtq8A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdLTlwBewj","display_url":"pic.twitter.com\/JdLTlwBewj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319780214445117440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dM0kHkhQIX","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/nacional\/murio-bebe-en-santander-esperando-medicamento-de-una-eps\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1319779833090592769,"id_str":"1319779833090592769","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDMxAUW0AEEo0r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDMxAUW0AEEo0r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o6O42OKcB3","display_url":"pic.twitter.com\/o6O42OKcB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319779841185546240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nK5WtQdBgH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dZXL50C1cf0","display_url":"ow.ly\/dZXL50C1cf0","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319779396589359106,"id_str":"1319779396589359106","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDMXmOWkAIwBij.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDMXmOWkAIwBij.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gQPJv48Lko","display_url":"pic.twitter.com\/gQPJv48Lko","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319779397952524290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hrvXj2h2Em","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U6te50C1c8h","display_url":"ow.ly\/U6te50C1c8h","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1319776878010470401,"id_str":"1319776878010470401","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDKE_yWkAEJeTZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDKE_yWkAEJeTZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V9xHl34fr6","display_url":"pic.twitter.com\/V9xHl34fr6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319776879860219904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hARhfpJPHZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/homenaje-a-ruth-bader-ginsburg-y-a-su-lucha-por-la-igualdad-ante-la-ley\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1319775581500747776,"id_str":"1319775581500747776","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDI5h6WMAA-wxj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDI5h6WMAA-wxj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CDbT8aWLSu","display_url":"pic.twitter.com\/CDbT8aWLSu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319775840478109697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sWzVwVkVid","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xqwu50C1c5l","display_url":"ow.ly\/xqwu50C1c5l","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1319774359670693888,"id_str":"1319774359670693888","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDHyaPXIAA9e4v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDHyaPXIAA9e4v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eZINP2SaJV","display_url":"pic.twitter.com\/eZINP2SaJV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319774361285439488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Mfe8fcRAC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/china-dice-que-erradicara-totalmente-la-pobreza-este-ano-pero-sus-cifras-son-cuestionadas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1319773697088102402,"id_str":"1319773697088102402","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDHL17XIAI-L7s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDHL17XIAI-L7s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yk3jvsDggQ","display_url":"pic.twitter.com\/yk3jvsDggQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319773704340078596\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYr1C1oVQP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/investigadores-analizan-las-diversas-tecnicas-de-manipulacion-de-imagenes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1319772646100422656,"id_str":"1319772646100422656","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDGOqsX0AAaXdH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDGOqsX0AAaXdH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6gutfmE3rE","display_url":"pic.twitter.com\/6gutfmE3rE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319772696788389888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[72,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5eHdfU04v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ajxm50C1c2L","display_url":"ow.ly\/Ajxm50C1c2L","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1319771846192078849,"id_str":"1319771846192078849","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDFgGzXIAEpWPU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDFgGzXIAEpWPU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eOIm1XHV7e","display_url":"pic.twitter.com\/eOIm1XHV7e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319771847492308992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":563,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":563,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wUycdeIxx","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/j-balvin-en-podcast-de-dj-khaled\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1319771200411881477,"id_str":"1319771200411881477","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDE6hFXUAUKE1i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDE6hFXUAUKE1i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eWpD7xcL6B","display_url":"pic.twitter.com\/eWpD7xcL6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319771204719419392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGmtiTBvBq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oofZbq","display_url":"bit.ly\/3oofZbq","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1319736698138431492,"id_str":"1319736698138431492","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCliOGWkAQ3VxI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCliOGWkAQ3VxI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1TnoRgqaCd","display_url":"pic.twitter.com\/1TnoRgqaCd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319770576416768001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JyBjMU04LY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/senador-jorge-robledo-responsabilizo-al-gobierno-por-jugadita-de-macias-en-debate-de-mocion-de-censura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1319769352221171713,"id_str":"1319769352221171713","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDDO8CXIAEPozC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDDO8CXIAEPozC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ebggSMQKbF","display_url":"pic.twitter.com\/ebggSMQKbF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319769665787383814\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":408,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":408,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgsxjAWVfw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wfLz50C1bTx","display_url":"ow.ly\/wfLz50C1bTx","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1319769326661128199,"id_str":"1319769326661128199","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDDNc0X0AcHi6G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDDNc0X0AcHi6G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ytO4lpaGMM","display_url":"pic.twitter.com\/ytO4lpaGMM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319769327940341760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRP5TN4JTK","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/bogota\/conozca-los-desvios-viales-dispuestos-por-el-distrito-por-obras-en-la-calle-80\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1319768696705961986,"id_str":"1319768696705961986","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDCoyDW0AIkT8X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDCoyDW0AIkT8X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jnrVX6Mu0J","display_url":"pic.twitter.com\/jnrVX6Mu0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319768705136533506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p4fIJFR2RD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/reunion-entre-flip-y-fiscal-barbosa-en-torno-a-diana-diaz-y-libertad-de-expresion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1319768356954755073,"id_str":"1319768356954755073","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDCVAYW0AE9AYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDCVAYW0AE9AYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2D1HHeuuQq","display_url":"pic.twitter.com\/2D1HHeuuQq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319768364177346562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfhOFFHJlB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zg0P50C1bJP","display_url":"ow.ly\/zg0P50C1bJP","indices":[199,222]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SeyUU4Y7be","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/buscan-modernizar-normas-del-sector-de-comercio-industria-y-turismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1319766154752217088,"id_str":"1319766154752217088","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDAU0iW0AAUaWr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDAU0iW0AAUaWr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MVQA44FI3u","display_url":"pic.twitter.com\/MVQA44FI3u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319766272796729346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"LaZaga","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pm0hlZyi5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/30yF50C0n9s","display_url":"ow.ly\/30yF50C0n9s","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1319765553737834502,"id_str":"1319765553737834502","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC_x1lXIAYSWZ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC_x1lXIAYSWZ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wByNzW6ulx","display_url":"pic.twitter.com\/wByNzW6ulx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319765561006608384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":407,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1227,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3orwBjEyt","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/bogota\/bogota-ingresa-a-selecto-grupo-internacional-que-promueve-gobiernos-abiertos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319764611332276226,"id_str":"1319764611332276226","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC-6-2XgAIVTzl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC-6-2XgAIVTzl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0J9ljqe8OR","display_url":"pic.twitter.com\/0J9ljqe8OR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319764624242245632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KkFEcNfmZW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zR2V50C1bHF","display_url":"ow.ly\/zR2V50C1bHF","indices":[159,182]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[15,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wSAJ89C2BT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wAD250C1bjC","display_url":"ow.ly\/wAD250C1bjC","indices":[144,167]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WolVjuxcQP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/concierto-de-luciano-supervielle-en-television\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1319761685243170819,"id_str":"1319761685243170819","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC8QqUXEAMdwlc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC8QqUXEAMdwlc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CWbrhK0JSh","display_url":"pic.twitter.com\/CWbrhK0JSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319761766054854656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u5M5NLDxp1","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/50-anos-de-bon-bon-bum\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[36,59]}],"media":[{"id":1319761613214388225,"id_str":"1319761613214388225","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC8Md_XEAE751v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC8Md_XEAE751v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9NlJoXfX0","display_url":"pic.twitter.com\/E9NlJoXfX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319761629798694920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgmffsvCdr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hIyQ50C1aDA","display_url":"ow.ly\/hIyQ50C1aDA","indices":[167,190]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SY1t19o0cW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Tn8xPO","display_url":"bit.ly\/2Tn8xPO","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1319758153039437824,"id_str":"1319758153039437824","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC5DD1XYAAVuym.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElC5DD1XYAAVuym.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yMwz64OwMH","display_url":"pic.twitter.com\/yMwz64OwMH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319758214964064257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319758214964064257,"source_status_id_str":"1319758214964064257","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gVZ7WUn9HO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HgCy50C1aza","display_url":"ow.ly\/HgCy50C1aza","indices":[182,205]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[52,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BuN0o8cKT2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8w5v50C1awj","display_url":"ow.ly\/8w5v50C1awj","indices":[237,260]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/slgW52QdJ9","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/conozca-sobre-el-delito-de-ejercicio-arbitrario-de-la-custodia-del-hijo-menor-de-edad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1319752121336668161,"id_str":"1319752121336668161","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzj9_XIAEZrhF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzj9_XIAEZrhF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CTlxNGwd5j","display_url":"pic.twitter.com\/CTlxNGwd5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319752143033782272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"FuerzaCampe\u00f3n","indices":[18,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08JRf5l0pf","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/mike-pence-30-datos-del-escudero-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1319751934811820035,"id_str":"1319751934811820035","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzZHIX0AM_9aE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzZHIX0AM_9aE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iApSZeA1Ys","display_url":"pic.twitter.com\/iApSZeA1Ys","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319751942952898568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CloiFVqMHz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Hqgj50C1adB","display_url":"ow.ly\/Hqgj50C1adB","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319751709195980807,"id_str":"1319751709195980807","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzL-pXUAcMGwd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzL-pXUAcMGwd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T3yFi2XhIh","display_url":"pic.twitter.com\/T3yFi2XhIh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319751710751981568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ssdB07VgM","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-responde-a-controversia-sobre-perro-que-fue-devuelto-a-su-presunto-maltratador\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1319751626006069255,"id_str":"1319751626006069255","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzHIvWAAcn7HF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCzHIvWAAcn7HF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MN6Zjnr9Tl","display_url":"pic.twitter.com\/MN6Zjnr9Tl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319751640984002562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMLIXefmbm","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/exintegrantes-de-las-farc-pidieron-perdon-a-los-pueblos-indigenas\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1319750266049208321,"id_str":"1319750266049208321","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCx3-gXIAEmVV9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCx3-gXIAEmVV9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fkt1eq7E2p","display_url":"pic.twitter.com\/fkt1eq7E2p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319750283195547651\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":371,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":371,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":371,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1djQ76guf9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/S9nR50C1a1r","display_url":"ow.ly\/S9nR50C1a1r","indices":[234,257]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Moneygamia","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[269,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YycpWRI5DE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31wUQ54","display_url":"bit.ly\/31wUQ54","indices":[228,251]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28BU9TiHgn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/alcaldia-de-chapinero-invertira-mas-de-1600-millones-para-atencion-a-animales-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[226,249]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[216,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FO1j7DNuFd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kaJk50C0qWM","display_url":"ow.ly\/kaJk50C0qWM","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1319652187207831552,"id_str":"1319652187207831552","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaJupWkAATMSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaJupWkAATMSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MhBP6ZLrTL","display_url":"pic.twitter.com\/MhBP6ZLrTL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319745536715640838\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[216,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FO1j7DvTgD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kaJk50C0qWM","display_url":"ow.ly\/kaJk50C0qWM","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1319652187207831552,"id_str":"1319652187207831552","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaJupWkAATMSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaJupWkAATMSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/210wD6cFDj","display_url":"pic.twitter.com\/210wD6cFDj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319745432419876865\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DribU9jKfJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HnhxSG","display_url":"bit.ly\/2HnhxSG","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1319744641739165697,"id_str":"1319744641739165697","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCswmUWkAEeg7U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCswmUWkAEeg7U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FTAZMKxcB3","display_url":"pic.twitter.com\/FTAZMKxcB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319745270905700353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319745270905700353,"source_status_id_str":"1319745270905700353","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bQ8mq6QdTC","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/temporada-de-lluvias-en-cordoba-perdida-de-cultivos-y-familias-damnificadas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1319744879593914369,"id_str":"1319744879593914369","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCs-cZWAAEvD71.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCs-cZWAAEvD71.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uWkHgHppWB","display_url":"pic.twitter.com\/uWkHgHppWB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319744928935796736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DV0Ow1LyCT","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/con-problemas-operaron-algunos-mercados-en-la-bolsa-de-valores-de-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1319744438948794368,"id_str":"1319744438948794368","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCsky3XEAAWQzM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCsky3XEAAWQzM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l0AkkJNY0a","display_url":"pic.twitter.com\/l0AkkJNY0a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319744459702153217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSRClWEjnA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/actualizan-tarifas-del-runt-para-2020-y-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[208,231]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2qNpG2a0Hn","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-caso-de-violacion-grupal-que-desato-la-ira-de-las-mujeres-en-peru-explicado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1319742962650304513,"id_str":"1319742962650304513","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCrO3OX0AE5JnH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCrO3OX0AE5JnH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vEkXSXhs7c","display_url":"pic.twitter.com\/vEkXSXhs7c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319742985622507521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jVtrfaM6V3","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/fuga-de-pretoria-pelicula-con-daniel-radcliffe-y-daniel-webber\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319742688779010049,"id_str":"1319742688779010049","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCq-6-XgAE-xjW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCq-6-XgAE-xjW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nACDKyqeY0","display_url":"pic.twitter.com\/nACDKyqeY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319742717488992256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84Sdesjm3U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/corea-del-norte-prefiere-a-donald-trump-como-presidente-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[197,220]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGmtiTjUJS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oofZbq","display_url":"bit.ly\/3oofZbq","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1319736592173572097,"id_str":"1319736592173572097","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElClcDWXIAEI5eq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElClcDWXIAEI5eq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UN1WdlaQup","display_url":"pic.twitter.com\/UN1WdlaQup","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319740377495199746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"IxelModa2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkdZgHcniF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/K7kU50C19M6","display_url":"ow.ly\/K7kU50C19M6","indices":[159,182]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAtd0OjJzq","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/adelantan-traslado-de-redes-de-acueducto-en-av-boyaca-para-obras-del-metro-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1319736930557448193,"id_str":"1319736930557448193","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElClvv7XUAE51iG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElClvv7XUAE51iG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PbpUM2XlDt","display_url":"pic.twitter.com\/PbpUM2XlDt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319736956327178243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lqxxt10duQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/fda-autoriza-plenamente-el-remdesivir-como-tratamiento-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[168,191]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/45x2B1IN4x","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/minero-en-santander-murio-tras-derrumbe-en-un-socavon-de-carbon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1319736591003287553,"id_str":"1319736591003287553","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElClb-_WAAEaD91.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElClb-_WAAEaD91.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BX23RCCqjR","display_url":"pic.twitter.com\/BX23RCCqjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319736605670858756\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[149,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SverY9xBRA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/scaparte-plataforma-de-divulgacion-y-apoyo-para-artistas-independientes-y-emergentes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[161,184]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTXN4RQIsb","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/pdvsa-demanda-a-eeuu-y-pide-reembolso-de-us640-millones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1319733686783365123,"id_str":"1319733686783365123","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCiy77W0AM4mFT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCiy77W0AM4mFT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9F1jv1IcJp","display_url":"pic.twitter.com\/9F1jv1IcJp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319733710766440451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ow6bAtnXmG","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/el-dorado-25-anos-del-album-de-aterciopelados\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1319732450881425410,"id_str":"1319732450881425410","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElChq_1X0AIvJ_3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElChq_1X0AIvJ_3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tIl76FImPx","display_url":"pic.twitter.com\/tIl76FImPx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319732467432030229\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":419,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":419,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LB7b4THEnG","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/teatro-dia-a-dia-agenda-de-las-artes-escenicas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[19,42]}],"media":[{"id":1319732145548627970,"id_str":"1319732145548627970","indices":[43,66],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElChZOYXEAIoj_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElChZOYXEAIoj_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/76SPIExptJ","display_url":"pic.twitter.com\/76SPIExptJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319732158735523843\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ZyPYhBmNE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/la-lesion-de-james-podria-ser-menos-grave-de-lo-esperado\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[144,167]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nPsTYvgeew","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oofZbq","display_url":"bit.ly\/3oofZbq","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1319730482142191620,"id_str":"1319730482142191620","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCf4ZtXIAQWXsW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCf4ZtXIAQWXsW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LgR0UYMK6d","display_url":"pic.twitter.com\/LgR0UYMK6d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1319730495543037953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319730495543037953,"source_status_id_str":"1319730495543037953","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d32zMfu5is","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/envian-a-la-carcel-a-sujeto-que-mato-a-su-mascota-con-arma-blanca-en-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[237,260]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwgZhfzphN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/rescatan-con-vida-a-los-tres-mineros-atrapados-en-tuta-boyaca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[174,197]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYSKonLihP","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/los-chimpances-mantienen-pocos-pero-buenos-amigos-cuando-envejecen-como-los-humanos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1319724044321783810,"id_str":"1319724044321783810","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCaBq9XgAI0yiD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCaBq9XgAI0yiD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QTMuDmmnNf","display_url":"pic.twitter.com\/QTMuDmmnNf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319724060394295298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xkgso6qU7W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/oposicion-radica-nueva-mocion-de-censura-contra-mindefensa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[192,215]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARO0gQt0OT","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/transportadores-de-carga-piden-revisar-cierres-en-via-manizales-medellin\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1319723540401225731,"id_str":"1319723540401225731","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCZkVtWAAMNaXe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCZkVtWAAMNaXe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lMRX3DK3w6","display_url":"pic.twitter.com\/lMRX3DK3w6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319723557002334208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NUNULYmjLw","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-anuncia-que-israel-y-sudan-acordaron-normalizar-relaciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1319723213434294272,"id_str":"1319723213434294272","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCZRTqWkAAdKeu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCZRTqWkAAdKeu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJm2od6Efu","display_url":"pic.twitter.com\/tJm2od6Efu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319723238826610688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Pele80","indices":[29,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbmKMlmCRn","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/se-apelara-decision-de-archivo-de-la-ventana-pensional-en-senado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1319722813847146496,"id_str":"1319722813847146496","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCY6DFWkAAE5xN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCY6DFWkAAE5xN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RP31XNXupW","display_url":"pic.twitter.com\/RP31XNXupW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319722849226133505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/So49NLMqIr","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/extincion-de-dominio-a-finca-la-veranera-de-testigo-juan-guillermo-monsalve\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319722541498368001,"id_str":"1319722541498368001","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCYqMgWAAEfMt1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCYqMgWAAEfMt1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RjioQ7DqdJ","display_url":"pic.twitter.com\/RjioQ7DqdJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319722561333231621\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nd7SXMdMcM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-real-academia-espanola-lanzo-su-nueva-pagina-web\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[255,278]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zAlZudYipJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31zdEAE","display_url":"bit.ly\/31zdEAE","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1319721088457314306,"id_str":"1319721088457314306","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCXVngXEAIiqf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCXVngXEAIiqf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q59mn5sPa7","display_url":"pic.twitter.com\/q59mn5sPa7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319721097156317189\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319721097156317189,"source_status_id_str":"1319721097156317189","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"97":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[20,28]},{"text":"PorLaVidaYLaPaz","indices":[54,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"UBPDcolombia","name":"Unidad de B\u00fasqueda","id":1095086021866344449,"id_str":"1095086021866344449","indices":[23,36]},{"screen_name":"Movicecol","name":"Movice","id":143265708,"id_str":"143265708","indices":[39,49]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"maltratoanimal","indices":[63,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LImpCbdGHg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/los-mayas-ya-habian-inventado-los-filtros-de-agua-hace-2000-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[145,168]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRkHfe2Qbl","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/el-dia-que-el-chato-velasquez-expulso-a-pele-2\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1319714483321905153,"id_str":"1319714483321905153","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCRVJdXIAE4OKP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCRVJdXIAE4OKP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qo8m7yBNpa","display_url":"pic.twitter.com\/qo8m7yBNpa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319714500115836929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bilgbjVgdN","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/las-victimas-de-jorge-noguera-no-celebran-su-libertad-pero-tampoco-se-oponen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1319714241201537026,"id_str":"1319714241201537026","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCRHDfXgAI1CdL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCRHDfXgAI1CdL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OMtzVdWnJj","display_url":"pic.twitter.com\/OMtzVdWnJj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319714255076282371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJYm95cazw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/avianca-tendra-hasta-2021-para-pagar-los-prestamos-que-la-salvaran-de-la-quiebra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[100,123]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Un4lKTOhg","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/polemica-por-caso-de-cachorro-que-fue-devuelto-a-su-presunto-agresor-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1319713863638650880,"id_str":"1319713863638650880","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCQxE9XEAA79SP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCQxE9XEAA79SP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VC7EP3AfEF","display_url":"pic.twitter.com\/VC7EP3AfEF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319713875911200770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":563,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":563,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jOvZcuFL0k","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/mancuso-asegura-que-asesinato-de-kimy-pernia-fue-un-crimen-de-estado\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1319713439602921472,"id_str":"1319713439602921472","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCQYZTXUAAYJRa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCQYZTXUAAYJRa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z2N84ej01c","display_url":"pic.twitter.com\/z2N84ej01c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319713454601740291\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TajuDX1DLH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31yd4Do","display_url":"bit.ly\/31yd4Do","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1319451421801140224,"id_str":"1319451421801140224","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-iE87XUAAeUQn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-iE87XUAAeUQn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZvl7l8Jo2","display_url":"pic.twitter.com\/hZvl7l8Jo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319712695193579522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"ElClasicodeLaLigaconEE","indices":[227,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FCBarcelona_es","name":"FC Barcelona","id":112764971,"id_str":"112764971","indices":[24,39]},{"screen_name":"realmadrid","name":"Real Madrid C.F.","id":14872237,"id_str":"14872237","indices":[44,55]},{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[88,95]},{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[98,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57icVchXTN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35oqZgr","display_url":"bit.ly\/35oqZgr","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1319358599576096769,"id_str":"1319358599576096769","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek9Np_MXEAE7eAw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek9Np_MXEAE7eAw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YXJRu9sHHP","display_url":"pic.twitter.com\/YXJRu9sHHP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319712695084478467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":628,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":628,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHwEkUnkRF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cRZ850C14sv","display_url":"ow.ly\/cRZ850C14sv","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1319711451301425152,"id_str":"1319711451301425152","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCOkqTWMAAWdPD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCOkqTWMAAWdPD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KJ0a8oO8UY","display_url":"pic.twitter.com\/KJ0a8oO8UY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319711452706594821\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZFWIutoHn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IT5Hjw","display_url":"bit.ly\/2IT5Hjw","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1319088477775007747,"id_str":"1319088477775007747","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5X-1EXEAMZDQt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5X-1EXEAMZDQt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q6zZIo3rZK","display_url":"pic.twitter.com\/q6zZIo3rZK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319710178653040642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QrlJuI7Nv4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/facturacion-de-huawei-sufre-por-las-sanciones-estadounidenses\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[146,169]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[130,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lE8n4pebVq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WyAf50BZbUD","display_url":"ow.ly\/WyAf50BZbUD","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1319707742383329290,"id_str":"1319707742383329290","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCLMxgXUAoRK8W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCLMxgXUAoRK8W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HKR99MfOme","display_url":"pic.twitter.com\/HKR99MfOme","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319707743830396929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NLW9qHXaYa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1Rot50C0kNh","display_url":"ow.ly\/1Rot50C0kNh","indices":[161,184]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jc8dajsukM","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-batalla-por-la-palabra-hamburguesa-en-europa-la-ganan-los-ecologistas-y-vegetarianos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1319707068622917632,"id_str":"1319707068622917632","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCKljjXUAAvl95.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCKljjXUAAvl95.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ftBi6wJs7a","display_url":"pic.twitter.com\/ftBi6wJs7a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319707084766707718\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDCQGvwk7o","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/io9c50C14q9","display_url":"ow.ly\/io9c50C14q9","indices":[175,198]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mr9fdzNbnS","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/reflexiones-sobre-los-santos-inocentes-la-adaptacion-al-cine-de-la-obra-de-miguel-delibes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1319705657394823177,"id_str":"1319705657394823177","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCJTaUXgAk66Jy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCJTaUXgAk66Jy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pA7WiV2Aqx","display_url":"pic.twitter.com\/pA7WiV2Aqx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319705676155920385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5nIN1w4tf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34olvmL","display_url":"bit.ly\/34olvmL","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1319705483364732928,"id_str":"1319705483364732928","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCJJSAXEAACrf1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCJJSAXEAACrf1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/inhgcxd0wR","display_url":"pic.twitter.com\/inhgcxd0wR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1319705495289069572\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1921,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319705495289069572,"source_status_id_str":"1319705495289069572","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"117":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[116,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlraVMJpWE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7Rwq50BYgv4","display_url":"ow.ly\/7Rwq50BYgv4","indices":[145,168]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"LaZaga","indices":[29,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sioafEByaH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VpqE50C0n9f","display_url":"ow.ly\/VpqE50C0n9f","indices":[170,193]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[218,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLfyw7wmMc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/rosario-luchetti-de-los-logros-si-no-somos-soberbios-tambien-aprendemos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1318421252445536256,"id_str":"1318421252445536256","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318421252445536256\/img\/yWe7GdUo52m-VIwY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318421252445536256\/img\/yWe7GdUo52m-VIwY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZUczf3EW7s","display_url":"pic.twitter.com\/ZUczf3EW7s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319705145295294470\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ultNZjAMje","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/roy-barreras-denuncia-desaparicion-de-una-nina-que-estaba-en-manos-del-ejercito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1319705064068493313,"id_str":"1319705064068493313","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCIw4AWMAE90GZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCIw4AWMAE90GZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FY5jz1qVq9","display_url":"pic.twitter.com\/FY5jz1qVq9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319705081814634496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x7WwIhMYle","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/luz-verde-en-polonia-para-endurecer-la-ley-sobre-el-aborto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[206,229]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FO1j7DvTgD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kaJk50C0qWM","display_url":"ow.ly\/kaJk50C0qWM","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1319653437966061572,"id_str":"1319653437966061572","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaN_IXIAAQjO4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaN_IXIAAQjO4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xyjNJrZ86D","display_url":"pic.twitter.com\/xyjNJrZ86D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319702628834496512\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtAV44u5Ku","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35pC9Sd","display_url":"bit.ly\/35pC9Sd","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1319696437316341760,"id_str":"1319696437316341760","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCA6u2W0AAvoxG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCA6u2W0AAvoxG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hOXT3Ebsbz","display_url":"pic.twitter.com\/hOXT3Ebsbz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319702377365110785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319702377365110785,"source_status_id_str":"1319702377365110785","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qD8SPmnkDn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/53V150C14mA","display_url":"ow.ly\/53V150C14mA","indices":[218,241]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[131,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[148,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tK0kkM97Ck","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RicK50BYg0k","display_url":"ow.ly\/RicK50BYg0k","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1319700432911040516,"id_str":"1319700432911040516","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCEjTmXgAQl_ot.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCEjTmXgAQl_ot.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhErjxrnwU","display_url":"pic.twitter.com\/xhErjxrnwU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319700435247222787\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[3,11]},{"text":"AlvaroUribeVel","indices":[31,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKs4QbWCH1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-pulla-las-mentiras-que-alvaro-uribe-esta-usando-para-manipularnos\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-pul\u2026","indices":[256,279]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"JorgeNoguera","indices":[16,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xQkPnjYqQo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/las-victimas-de-jorge-noguera-no-celebran-su-libertad-pero-tampoco-se-oponen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[252,275]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vacok85zjv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/desarticulan-banda-socia-del-clan-del-golfo-y-la-mafia-italiana-segun-la-fiscalia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[158,181]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXsXbQhSUN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/vuelve-la-calma-a-nigeria-luego-de-tres-dias-de-violencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[232,255]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P52IVA3WWR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/comunidades-wayuu-reclaman-sus-derechos-sobre-la-explotacion-de-las-salinas-de-manaure\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[230,253]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"ColombiaHumana","indices":[33,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i27ARa9qPm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/amenazan-de-muerte-a-miembros-de-colombia-humana-en-la-guajira\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[215,238]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[205,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GT8dTxSGXv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/oms-demasiados-paises-registran-un-aumento-de-casos-de-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[215,238]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"Pele80","indices":[42,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[242,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5k6lqeKWtQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/el-dia-que-el-chato-velasquez-expulso-a-pele-2\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[254,277]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NsXkFo1jSz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mgDxgO","display_url":"bit.ly\/3mgDxgO","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319684110588219392,"id_str":"1319684110588219392","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElB1tONWkAAbe6v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElB1tONWkAAbe6v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3QpPOihR1","display_url":"pic.twitter.com\/m3QpPOihR1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319696231355060225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319696231355060225,"source_status_id_str":"1319696231355060225","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"136":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"CasadeNari\u00f1o","indices":[30,43]},{"text":"Covid19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":198984928,"id_str":"198984928","indices":[63,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXABFZwQlF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/marta-lucia-ramirez-dio-positivo-por-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[249,272]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLoLwlenzh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/declaran-alerta-naranja-hospitalaria-en-quindio-por-aumento-en-los-casos-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[200,223]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"Pandora","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76FIXIfFUx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/pandora-cumple-35-anos-en-la-musica\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[255,278]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"herbinhoyos","name":"Herbin Hoyos Medina","id":150827347,"id_str":"150827347","indices":[11,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FHHWzM3SS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/herbin-hoyos-se-retractara-por-vincular-abogados-con-el-partido-politico-farc\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[215,238]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"JohnTravolta","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7hFMUG0Z8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/carlos-mattos-no-sera-extraditado-desde-espana-por-ahora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[254,277]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hmx35gPlx5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/google-hara-donacion-para-capacitar-a-mujeres-en-economia-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[146,169]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lj6nDiw4NV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-consejo-regional-indigena-del-cauca-no-se-reunira-con-el-alto-comisionado-para-la-paz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[182,205]}]},"144":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[11,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilvestreFDC","name":"Silvestre \ud83e\udd2a Francisco","id":74293265,"id_str":"74293265","indices":[33,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IRcgm5YKYx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J18bML","display_url":"bit.ly\/2J18bML","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1319688572149129218,"id_str":"1319688572149129218","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElB5w60XYAIsDeX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElB5w60XYAIsDeX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PNqClDzT7j","display_url":"pic.twitter.com\/PNqClDzT7j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319688629699174404\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4OF0CyTSI","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Iqnzho","display_url":"is.gd\/Iqnzho","indices":[100,123]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9vF1V8MN9o","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/intento-de-robo-en-transmilenio-termino-en-enfrentamiento-entre-bandas-de-ladrones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[212,235]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"Avianca","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJYm95cazw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/avianca-tendra-hasta-2021-para-pagar-los-prestamos-que-la-salvaran-de-la-quiebra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[172,195]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iWbq9BiKDc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/etapa-19-del-giro-de-italia-asi-quedo-la-clasificacion-general\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[225,248]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"ejercicio","indices":[58,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z35a2cLsxK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/estilo-de-vida\/dile-adios-a-esos-gorditos-del-abdomen-y-ponte-a-prueba\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/estilo-\u2026","indices":[232,255]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7NHJUtNxG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AyVC50C0U6j","display_url":"ow.ly\/AyVC50C0U6j","indices":[26,49]}],"media":[{"id":1319683768496627714,"id_str":"1319683768496627714","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElB1ZT0XIAIYjBO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElB1ZT0XIAIYjBO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/poQ7pHbE94","display_url":"pic.twitter.com\/poQ7pHbE94","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319683769662660608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComisionadoPaz","name":"Alto Comisionado Paz","id":1897857392,"id_str":"1897857392","indices":[60,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lj6nDiw4NV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-consejo-regional-indigena-del-cauca-no-se-reunira-con-el-alto-comisionado-para-la-paz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[235,258]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"Huawei","indices":[15,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QrlJuI7Nv4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/facturacion-de-huawei-sufre-por-las-sanciones-estadounidenses\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[64,87]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[48,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WE34Va4SVm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4rO950C0TXe","display_url":"ow.ly\/4rO950C0TXe","indices":[169,192]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[0,21]},{"text":"LasLocurasMias","indices":[145,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilvestreFDC","name":"Silvestre \ud83e\udd2a Francisco","id":74293265,"id_str":"74293265","indices":[34,47]}],"urls":[],"media":[{"id":1319679992607985665,"id_str":"1319679992607985665","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBx9hiW0AEIiSn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBx9hiW0AEIiSn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PCFEXfccOn","display_url":"pic.twitter.com\/PCFEXfccOn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319679995690799105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kTj3YKYiMB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35u9HhU","display_url":"bit.ly\/35u9HhU","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1319678230270517249,"id_str":"1319678230270517249","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBwW8UXIAE2J2D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBwW8UXIAE2J2D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YixNN10u3w","display_url":"pic.twitter.com\/YixNN10u3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319679226564497408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319679226564497408,"source_status_id_str":"1319679226564497408","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tffGSJwR3M","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9pvk50C0TRY","display_url":"ow.ly\/9pvk50C0TRY","indices":[212,235]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[27,34]},{"screen_name":"citrix","name":"Citrix","id":12492842,"id_str":"12492842","indices":[198,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8utC3f7u75","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/34CSVN","display_url":"bit.ly\/34CSVN","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1316432968223805441,"id_str":"1316432968223805441","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkToz1GX0AEb1if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkToz1GX0AEb1if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59v0BL2a6g","display_url":"pic.twitter.com\/59v0BL2a6g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319677464801611776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[{"text":"EmpresasM\u00e1sDigitales","indices":[147,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FTelefonicaCo","name":"Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica Movistar Colombia","id":121790022,"id_str":"121790022","indices":[38,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rsw6f3EERt","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7-QgYxqBUJM","display_url":"youtube.com\/watch?v=7-QgYx\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1316500699329556486,"id_str":"1316500699329556486","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUomZrXYAAD5LP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkUomZrXYAAD5LP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jRx1DUCEF","display_url":"pic.twitter.com\/3jRx1DUCEF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319677464025526273\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/en5Pltadg5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kNTj50C0TNq","display_url":"ow.ly\/kNTj50C0TNq","indices":[248,271]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"udecaldas","name":"Universidad Caldas","id":73024871,"id_str":"73024871","indices":[45,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPiXD9rf4R","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/esperanza-el-prototipo-colombiano-que-busca-evitar-el-cancer-de-mama\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[257,280]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[{"text":"Aborto","indices":[117,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x7WwIhMYle","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/luz-verde-en-polonia-para-endurecer-la-ley-sobre-el-aborto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[207,230]}]},"166":{"hashtags":[{"text":"CarlosMattos","indices":[14,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V7hFMUG0Z8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/carlos-mattos-no-sera-extraditado-desde-espana-por-ahora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[208,231]}]},"167":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[193,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59oBk1rIvH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m7nD50C0TJR","display_url":"ow.ly\/m7nD50C0TJR","indices":[211,234]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"robo","indices":[25,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[34,47]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttdvBCgvSx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LtIm50C0TAR","display_url":"ow.ly\/LtIm50C0TAR","indices":[173,196]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t03Akv7L3V","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Hqhc14","display_url":"bit.ly\/2Hqhc14","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1319670606875533312,"id_str":"1319670606875533312","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBpbM9XIAAziUN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBpbM9XIAAziUN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YTyms17IQ5","display_url":"pic.twitter.com\/YTyms17IQ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319670622717435906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319670622717435906,"source_status_id_str":"1319670622717435906","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"171":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[115,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KnURisxzCU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HY0o50C0Y25","display_url":"ow.ly\/HY0o50C0Y25","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1319669843277348865,"id_str":"1319669843277348865","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBouwVXgAEUmG_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBouwVXgAEUmG_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJdEP8d6PJ","display_url":"pic.twitter.com\/SJdEP8d6PJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319669845613551616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jrAlMTCRHm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J0OxAv","display_url":"bit.ly\/2J0OxAv","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1319666976776769542,"id_str":"1319666976776769542","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBmH5yX0AYqq0_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBmH5yX0AYqq0_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q2OlsqvBrT","display_url":"pic.twitter.com\/q2OlsqvBrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319669509289054210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319669509289054210,"source_status_id_str":"1319669509289054210","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"173":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WgWsYMYa9S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZU6n50C0Tiq","display_url":"ow.ly\/ZU6n50C0Tiq","indices":[186,209]}]},"174":{"hashtags":[{"text":"CopaSudamericana","indices":[48,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lh7dr3a9w1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/estos-son-los-partidos-de-la-segunda-fase-de-la-copa-sudamericana\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[66,89]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTe59N2XI8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/palabras-para-un-fin-del-mundo-documental-que-cuestiona-la-version-oficial-de-la-muerte-de-miguel-de-unamuno\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[113,136]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a3CTkDwCcP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/sonia-bermudez-y-gente-como-uno-la-familia-de-los-muertos-sin-bovedas-en-la-guajira\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[250,273]}]},"177":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dSR91JNSUP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qPE650C0SrW","display_url":"ow.ly\/qPE650C0SrW","indices":[230,253]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KBXKL2RfHt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HjVZX6","display_url":"bit.ly\/2HjVZX6","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1319664034266943488,"id_str":"1319664034266943488","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBjcoFXEAAwkLX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBjcoFXEAAwkLX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1XUNBSWQ8","display_url":"pic.twitter.com\/T1XUNBSWQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319664650607362052\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319664650607362052,"source_status_id_str":"1319664650607362052","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"180":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[56,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28K0cExlUJ4&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=28K0cE\u2026","indices":[233,256]}]},"181":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mgiZFt5ahq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yNFK50C0Snp","display_url":"ow.ly\/yNFK50C0Snp","indices":[204,227]}]},"182":{"hashtags":[{"text":"GiroDeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"EnVivo","indices":[193,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28K0cExlUJ4&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=28K0cE\u2026","indices":[255,278]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[67,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[{"text":"ClandelGolfo","indices":[29,42]},{"text":"mafiaitaliana","indices":[48,62]},{"text":"Popeye","indices":[248,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vacok85zjv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/desarticulan-banda-socia-del-clan-del-golfo-y-la-mafia-italiana-segun-la-fiscalia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[257,280]}]},"185":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"GirodeItalia2020","indices":[230,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28K0cExlUJ4&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=28K0cE\u2026","indices":[250,273]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2MA9cRaJ0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/josef-cerny-gano-la-etapa-19-del-giro-de-italia-2020\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[172,195]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/huqDh4mjT5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/muyF50C0SfB","display_url":"ow.ly\/muyF50C0SfB","indices":[213,236]}]},"188":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"GirodeItalia2020","indices":[164,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RH2JbelEw0","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28K0cExlUJ4&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=28K0cE\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1319659218744582147,"id_str":"1319659218744582147","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBfEU3XIAMeEwz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBfEU3XIAMeEwz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ykWeIZAtF","display_url":"pic.twitter.com\/5ykWeIZAtF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319659337619558400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIwknub8Zg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kDqi50C0Sbd","display_url":"ow.ly\/kDqi50C0Sbd","indices":[211,234]}]},"190":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FO1j7DNuFd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kaJk50C0qWM","display_url":"ow.ly\/kaJk50C0qWM","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1319653438150639617,"id_str":"1319653438150639617","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaReOWMAE_b5b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBaReOWMAE_b5b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qTAms6QX4m","display_url":"pic.twitter.com\/qTAms6QX4m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319657169961320449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LzUQ1mx3KR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/ee-uu-sanciona-a-entidades-iranies-por-injerencia-en-elecciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[206,229]}]},"193":{"hashtags":[{"text":"dudaRAE","indices":[237,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RAEinforma","name":"RAE","id":350411337,"id_str":"350411337","indices":[24,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nd7SXMdMcM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-real-academia-espanola-lanzo-su-nueva-pagina-web\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[247,270]}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/00AxIP9o3M","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YYIE50C0RVh","display_url":"ow.ly\/YYIE50C0RVh","indices":[186,209]}]},"195":{"hashtags":[{"text":"mayas","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LImpCbdGHg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/los-mayas-ya-habian-inventado-los-filtros-de-agua-hace-2000-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[171,194]}]},"196":{"hashtags":[{"text":"Laboratoria","indices":[175,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hmx35gPlx5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/google-hara-donacion-para-capacitar-a-mujeres-en-economia-digital\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[189,212]}]},"197":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[54,75]},{"text":"ENVIVO","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilvestreFDC","name":"Silvestre \ud83e\udd2a Francisco","id":74293265,"id_str":"74293265","indices":[2,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1319655165964832770,"id_str":"1319655165964832770","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBbYbFX0AI2Pl6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBbYbFX0AI2Pl6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bxtk5mK720","display_url":"pic.twitter.com\/Bxtk5mK720","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319655168787550212\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BZUv71Oxt2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-pasteleria-florida-cumple-84-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[219,242]}]},"199":{"hashtags":[{"text":"mineros","indices":[29,37]},{"text":"Tuta","indices":[51,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwgZhfzphN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/rescatan-con-vida-a-los-tres-mineros-atrapados-en-tuta-boyaca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[195,218]}]},"200":{"hashtags":[{"text":"Rating","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CuFlOJLWJn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/rating-del-jueves-22-de-octubre-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[227,250]}]},"201":{"hashtags":[{"text":"alertanaranja","indices":[9,23]},{"text":"Quind\u00edo","indices":[41,49]},{"text":"COVID19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLoLwlenzh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/declaran-alerta-naranja-hospitalaria-en-quindio-por-aumento-en-los-casos-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[250,273]}]},"202":{"hashtags":[{"text":"Cundinamarca","indices":[83,96]},{"text":"MaltratoAnimal","indices":[97,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7UhIJ1hZU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/envian-a-la-carcel-a-sujeto-que-mato-a-su-mascota-con-arma-blanca-en-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[114,137]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"204":{"hashtags":[{"text":"Bronx","indices":[97,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDm7lFmLdc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LD9E50C0RND","display_url":"ow.ly\/LD9E50C0RND","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1319653569788846080,"id_str":"1319653569788846080","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBZ7g3XIAAx_Jp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBZ7g3XIAAx_Jp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zb7knIpLSp","display_url":"pic.twitter.com\/Zb7knIpLSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319653570950647810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmJYy5XS9h","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ygK850C0Rzw","display_url":"ow.ly\/ygK850C0Rzw","indices":[135,158]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uy74O7s6LI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3SGN50C0Rt0","display_url":"ow.ly\/3SGN50C0Rt0","indices":[250,273]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n28f7xIKCk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3NQI50C0Nqm","display_url":"ow.ly\/3NQI50C0Nqm","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1319646020628787201,"id_str":"1319646020628787201","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBTEGDWMAEz4eB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBTEGDWMAEz4eB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ex8tndiUCm","display_url":"pic.twitter.com\/Ex8tndiUCm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319646021786415105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZR6Jy5Lcx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Gbq550C0Ndl","display_url":"ow.ly\/Gbq550C0Ndl","indices":[160,183]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nPPuyRS3QB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sv5p50C0N6j","display_url":"ow.ly\/sv5p50C0N6j","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1319640992497225728,"id_str":"1319640992497225728","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBOfazXUAAXE4m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBOfazXUAAXE4m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HCvR42UMH0","display_url":"pic.twitter.com\/HCvR42UMH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319640993692516352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F1skduR7j2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6y4R50C0MUU","display_url":"ow.ly\/6y4R50C0MUU","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1319638470755819520,"id_str":"1319638470755819520","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBMMolXIAAnT0P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBMMolXIAAnT0P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U7OGyCOU2g","display_url":"pic.twitter.com\/U7OGyCOU2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319638471871467522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":337,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":337,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":337,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pcorrea78","name":"Pablo Correa","id":30708702,"id_str":"30708702","indices":[164,174]},{"screen_name":"EdwinBohorquezA","name":"Edwin Bohorquez Aya","id":138159569,"id_str":"138159569","indices":[177,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TajuDX1DLH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31yd4Do","display_url":"bit.ly\/31yd4Do","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1319451352121135105,"id_str":"1319451352121135105","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-iA5WW0AEot8p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-iA5WW0AEot8p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HxJ1qWZxQ3","display_url":"pic.twitter.com\/HxJ1qWZxQ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319637700958429184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[{"text":"editorialee","indices":[72,84]},{"text":"lavuelta20","indices":[85,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8zQXwx1GZQ","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=b21a7df0-1536-11eb-8732-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HLbphmHcgk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31yrVO6","display_url":"bit.ly\/31yrVO6","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1319636264639991809,"id_str":"1319636264639991809","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBKMOKXEAER6uI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBKMOKXEAER6uI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EaCraZwZfK","display_url":"pic.twitter.com\/EaCraZwZfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319637141555716098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":553,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319637141555716098,"source_status_id_str":"1319637141555716098","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[66,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PduoK49B1O","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7OWV50C0Nyi","display_url":"ow.ly\/7OWV50C0Nyi","indices":[209,232]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPS0YRboGb","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/7tFSgF","display_url":"is.gd\/7tFSgF","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1319627036953137153,"id_str":"1319627036953137153","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBBzGWX0AEnYTb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBBzGWX0AEnYTb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SyLtWwQGhD","display_url":"pic.twitter.com\/SyLtWwQGhD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1319627068976619520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319627068976619520,"source_status_id_str":"1319627068976619520","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"217":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[8,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilvestreFDC","name":"Silvestre \ud83e\udd2a Francisco","id":74293265,"id_str":"74293265","indices":[51,64]}],"urls":[],"media":[{"id":1319634697627013121,"id_str":"1319634697627013121","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBIxAlWkAE4feY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBIxAlWkAE4feY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4BpOA9h9OR","display_url":"pic.twitter.com\/4BpOA9h9OR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319634700303061000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZFWIutoHn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IT5Hjw","display_url":"bit.ly\/2IT5Hjw","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1319088338830266368,"id_str":"1319088338830266368","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5X2vdWkAA8DVd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5X2vdWkAA8DVd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0vGoK10OCY","display_url":"pic.twitter.com\/0vGoK10OCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319634681155862529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Zra2haT0i","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qam850C0MCE","display_url":"ow.ly\/qam850C0MCE","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1319633464543580160,"id_str":"1319633464543580160","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBHpO_WkAANjJ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBHpO_WkAANjJ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4RRHSG2MPY","display_url":"pic.twitter.com\/4RRHSG2MPY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319633465831292930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SverY9xBRA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/scaparte-plataforma-de-divulgacion-y-apoyo-para-artistas-independientes-y-emergentes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[86,109]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lqxxt10duQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/fda-autoriza-plenamente-el-remdesivir-como-tratamiento-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[67,90]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BWQfT4K0x3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zayQ50C0LJi","display_url":"ow.ly\/zayQ50C0LJi","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1319631181395202049,"id_str":"1319631181395202049","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBFkVmXEAEJY50.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBFkVmXEAEJY50.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z6ZSNTRXOY","display_url":"pic.twitter.com\/z6ZSNTRXOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319631182527606785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84Sdesjm3U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/corea-del-norte-prefiere-a-donald-trump-como-presidente-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSRClWEjnA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/actualizan-tarifas-del-runt-para-2020-y-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[45,68]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r63ZF9gvZw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H0v150C0Lqt","display_url":"ow.ly\/H0v150C0Lqt","indices":[147,170]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCBarcelona_es","name":"FC Barcelona","id":112764971,"id_str":"112764971","indices":[40,55]},{"screen_name":"realmadrid","name":"Real Madrid C.F.","id":14872237,"id_str":"14872237","indices":[60,71]},{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[104,111]},{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[114,125]}],"urls":[]},"227":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[64,77]}],"urls":[]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28BU9TiHgn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/alcaldia-de-chapinero-invertira-mas-de-1600-millones-para-atencion-a-animales-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[100,123]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cidTFyIgt8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/minambiente-recibe-donacion-de-noruega-para-combatir-deforestacion-en-la-amazonia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[82,105]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZR3yuyJVD4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-planetario-de-bogota-reabre-sus-puertas-en-el-marco-de-la-reactivacion-cultural-de-la-ciudad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[84,107]}]},"231":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia2020","indices":[0,17]},{"text":"Giro2020","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SX6dzzffxk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/c2Oo50BSKBI","display_url":"ow.ly\/c2Oo50BSKBI","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1319625205195677707,"id_str":"1319625205195677707","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBAIehXIAssKRX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBAIehXIAssKRX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fMsIqql1hf","display_url":"pic.twitter.com\/fMsIqql1hf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319625206776975360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":654,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":654,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":654,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzBUDqsXv2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J0hIUj","display_url":"bit.ly\/2J0hIUj","indices":[108,131]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmyHzqTBjv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/daniel-flipe-martinez-se-retiro-de-la-vuelta-a-espana\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[55,78]}]},"234":{"hashtags":[{"text":"Moneygamia","indices":[190,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[256,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YycpWRZGvc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31wUQ54","display_url":"bit.ly\/31wUQ54","indices":[215,238]}]},"235":{"hashtags":[{"text":"Moneygamia","indices":[190,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[256,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YycpWRI5DE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31wUQ54","display_url":"bit.ly\/31wUQ54","indices":[215,238]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hBDDvFDj1x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-lanza-encuesta-para-interesados-en-participar-en-proyectos-culturales-del-bronx\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[89,112]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2Rbfv36fI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/economia-europea-se-enfrenta-a-riesgo-de-nueva-contraccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[59,82]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YfTxtaLZ4Z","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/en-libia-acuerdan-un-alto-al-fuego-permanente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[70,93]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIWLY9I2PI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/ops-la-desinformacion-amenaza-la-respuesta-al-covid-19-en-las-americas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[74,97]}]},"240":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WoHAr3poN6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/residente-dirigira-pelicula\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[176,199]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3E0H4c2RTz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/paul-nakasone-el-arquitecto-de-la-guerra-en-el-siglo-xxi\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[60,83]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Swy5zc4CHj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/si-la-jep-acoge-version-de-las-farc-lo-de-alvaro-gomez-quedaria-impune-german-marroquin\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[92,115]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2d28SjIWFi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/pele-el-miope-que-se-hizo-un-futbolista-legendario-articulo-916653\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[26,49]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/toa8ONuqrW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-tentaculos-de-la-oficina-para-el-narcotrafico-en-colombia-y-el-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[147,170]}]},"245":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FO1j7DNuFd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kaJk50C0qWM","display_url":"ow.ly\/kaJk50C0qWM","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1319618337505202185,"id_str":"1319618337505202185","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA54uYW0Ak7Aq8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA54uYW0Ak7Aq8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rYUrfpqAxK","display_url":"pic.twitter.com\/rYUrfpqAxK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319618338956414976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]},{"text":"21N","indices":[132,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[255,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhP8ApE8mr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mExB50BZbH6","display_url":"ow.ly\/mExB50BZbH6","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1319617154237583360,"id_str":"1319617154237583360","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA4z2XX0AAH9Z9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA4z2XX0AAH9Z9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KH3WwOyGuT","display_url":"pic.twitter.com\/KH3WwOyGuT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319617155936243712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KK3BqxqgvL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HpIEfo","display_url":"bit.ly\/2HpIEfo","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1319614824683311106,"id_str":"1319614824683311106","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA2sQGWkAIcCu7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA2sQGWkAIcCu7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4yAnq52JGB","display_url":"pic.twitter.com\/4yAnq52JGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319615541540196352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319615541540196352,"source_status_id_str":"1319615541540196352","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"248":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbmewzXREY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cqnv50BYgvT","display_url":"ow.ly\/Cqnv50BYgvT","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1319614570516877313,"id_str":"1319614570516877313","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA2ddQWkAESydw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA2ddQWkAESydw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uv85avjrqP","display_url":"pic.twitter.com\/uv85avjrqP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319614573012570113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLfyw7wmMc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/rosario-luchetti-de-los-logros-si-no-somos-soberbios-tambien-aprendemos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1318421261790420992,"id_str":"1318421261790420992","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318421261790420992\/img\/hbgb-OX-9HuI1Fd_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318421261790420992\/img\/hbgb-OX-9HuI1Fd_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YKjVH5IvUT","display_url":"pic.twitter.com\/YKjVH5IvUT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319612032195325955\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[{"text":"ElClasicodeLaLigaconEE","indices":[178,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FCBarcelona_es","name":"FC Barcelona","id":112764971,"id_str":"112764971","indices":[35,50]},{"screen_name":"realmadrid","name":"Real Madrid C.F.","id":14872237,"id_str":"14872237","indices":[57,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57icVczzin","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35oqZgr","display_url":"bit.ly\/35oqZgr","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1319358515295780867,"id_str":"1319358515295780867","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek9NlFOXgAMtoc9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek9NlFOXgAMtoc9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fvuXGhBA1s","display_url":"pic.twitter.com\/fvuXGhBA1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319612031792721921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":628,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":628,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[178,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[195,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qPpOi9M9j1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6YUj50BYg2w","display_url":"ow.ly\/6YUj50BYg2w","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1319609837794328576,"id_str":"1319609837794328576","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAyJ-fXgAAhGNT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAyJ-fXgAAhGNT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VlJmDpubUW","display_url":"pic.twitter.com\/VlJmDpubUW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319609839845281794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"253":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZI9LW6lcV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37CIkoy","display_url":"bit.ly\/37CIkoy","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1319608055290601474,"id_str":"1319608055290601474","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAwiOJXIAIVZ6o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAwiOJXIAIVZ6o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e2nT3UH4Gs","display_url":"pic.twitter.com\/e2nT3UH4Gs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1319608080259289088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":653,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":653,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":653,"h":366,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319608080259289088,"source_status_id_str":"1319608080259289088","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnyLNK4ExC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-estrategia-para-esclarecer-asesinatos-de-lideres-y-ex-farc\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[235,258]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATuGpcVloY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/el-rey-pele-cumple-80-anos\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[231,254]}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMpEXpOvD0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/debate-entre-joe-biden-y-donald-trump-estas-fueron-sus-mentiras\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[60,83]}]},"257":{"hashtags":[{"text":"LaZaga","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IX1U5oCZlm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2cFC50C0n8O","display_url":"ow.ly\/2cFC50C0n8O","indices":[149,172]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXiwWn0PUH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ftq150C0qUM","display_url":"ow.ly\/Ftq150C0qUM","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1319593169110126598,"id_str":"1319593169110126598","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAi_uzXUAYJoFA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAi_uzXUAYJoFA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SqS6KQmN5Z","display_url":"pic.twitter.com\/SqS6KQmN5Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319593170460618752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdmpgV8aeg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/los-simpson-la-temporada-31-estara-disponible-en-disney\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[157,180]}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3N3AQIdGHY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-polemica-por-la-entrevista-que-dio-trump-a-60-minutos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[209,232]}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGrfjRR5na","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/el-rey-vallenato-chema-ramos-visto-por-su-hijo-chemita\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[178,201]}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JdnjqVi32","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ixel-moda-2020-charlas-sobre-sostenibilidad-y-ejemplos-de-biodiseno-para-aplicar-en-la-industria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[163,186]}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yy2yBZnaAv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cuando-deben-utilizar-los-ninos-el-tapabocas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[178,201]}]},"265":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rAdDElXzFm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fPga50C0r2t","display_url":"ow.ly\/fPga50C0r2t","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1319578069410238465,"id_str":"1319578069410238465","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAVQ0CX0AEquUN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAVQ0CX0AEquUN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6GerwZsiAP","display_url":"pic.twitter.com\/6GerwZsiAP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319578070542667776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPQSvAcWo2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alerta-roja-hospitalaria-en-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[234,257]}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmVJ5x4RlJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/hombre-abuso-sexualmente-de-mujer-indigente-en-cienaga-magdalena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[151,174]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ESZQJplAwc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fiscalia-anuncio-cinco-capturas-por-las-masacres-en-samanadiego-narino-y-jamundi-valle\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[254,277]}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PnodILInGX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1bPl50C0j7l","display_url":"ow.ly\/1bPl50C0j7l","indices":[194,217]}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wa72tHdBju","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/la-nueva-pelicula-de-cazafantasmas-aplaza-su-estreno-para-2021\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[172,195]}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBV4MWQg54","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-ee-uu-asi-fue-el-ultimo-debate-entre-trump-y-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[203,226]}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sM0JS0MzgO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/claudia-lopez-se-comprometio-a-ayudar-a-bosa-en-seguridad-y-generacion-de-empleo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[120,143]}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7D5fnac6LV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qvkc50C0qDT","display_url":"ow.ly\/qvkc50C0qDT","indices":[184,207]}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IdDFdG9qSr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-corto-non-je-ne-regrette-rien-de-marlon-riggs-en-el-ciclo-rosa-de-cine\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[164,187]}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/veUnPpicKk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kSiz50C0qCb","display_url":"ow.ly\/kSiz50C0qCb","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319520187805204480,"id_str":"1319520187805204480","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_gnqQWAAARY97.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_gnqQWAAARY97.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yfN6R7h3TF","display_url":"pic.twitter.com\/yfN6R7h3TF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319520188971311104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6ixa4NI7s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/goldman-sachs-acepta-la-mayor-multa-de-la-historia-de-eeuu-por-caso-de-corrupcion-en-malasia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[120,143]}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Igq9jAP6cm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/uber-y-lyft-pierden-apelacion-para-evitar-ley-laboral-de-california\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[208,231]}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVL5sgKcCl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/indigenas-misak-se-tomaron-de-forma-pacifica-el-dorado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1319512635470204928,"id_str":"1319512635470204928","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_ZwDnXUAAEH7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_ZwDnXUAAEH7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EmOiifEseu","display_url":"pic.twitter.com\/EmOiifEseu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319512638003564545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[{"text":"Series","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qaXtQwc7VC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/barry-obrien-habla-de-los-20-anos-de-csi\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[244,267]}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BZUv71Oxt2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-pasteleria-florida-cumple-84-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[257,280]}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[163,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmH4JE6bQX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-toma-del-palacio-de-justicia-en-la-novela-las-reglas-del-fuego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[175,198]}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"283":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[193,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3E0H4c2RTz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/paul-nakasone-el-arquitecto-de-la-guerra-en-el-siglo-xxi\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[211,234]}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnyLNK4ExC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-estrategia-para-esclarecer-asesinatos-de-lideres-y-ex-farc\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[235,258]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"Bogota","name":"Alcald\u00eda de Bogot\u00e1","id":57664761,"id_str":"57664761","indices":[46,53]},{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[55,68]},{"screen_name":"idubogota","name":"IDU Bogot\u00e1","id":108711532,"id_str":"108711532","indices":[75,85]}],"urls":[]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XoYuid7oZu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pCLO50C0pE2","display_url":"ow.ly\/pCLO50C0pE2","indices":[231,254]}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPDneEf1oJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/los-conocimientos-de-la-mujer-indigena-una-estrategia-contra-la-mineria-en-el-amazonas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[223,246]}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[3,16]}],"urls":[]},"289":{"hashtags":[{"text":"tengaencuenta","indices":[23,37]},{"text":"tapabocas","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YccY2w7g7k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cuando-deben-utilizar-los-ninos-el-tapabocas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[83,106]}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mDKGaMU4x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/los-indigenas-misak-se-tomaron-el-dorado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[257,280]}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/liDo2zp7lq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/huila-lucha-contra-dos-males-el-covid-19-y-el-desempleo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[165,188]}]},"292":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"EditorialEE","indices":[84,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8bVdMgmNxW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zmza50C0nr3","display_url":"ow.ly\/zmza50C0nr3","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1319488742403485697,"id_str":"1319488742403485697","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_EBTAWMAEkqOu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_EBTAWMAEkqOu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cRfkmnZzcL","display_url":"pic.twitter.com\/cRfkmnZzcL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319488744416776192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHI3zhGTdm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31uh5sz","display_url":"bit.ly\/31uh5sz","indices":[55,78]}]},"294":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dhJ8NiaKbY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9shI50C0npJ","display_url":"ow.ly\/9shI50C0npJ","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1319487470296236032,"id_str":"1319487470296236032","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_C3QCWAAAI93H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_C3QCWAAAI93H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xBprPysr9Z","display_url":"pic.twitter.com\/xBprPysr9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319487471634255874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"296":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4G2tNwsYP7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SFQt50C0nkQ","display_url":"ow.ly\/SFQt50C0nkQ","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1319484951960690689,"id_str":"1319484951960690689","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_AkqgXIAE7KpG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_AkqgXIAE7KpG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QpBXG7eHX3","display_url":"pic.twitter.com\/QpBXG7eHX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319484953164382208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0ZaokbP6C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3koLBLE","display_url":"bit.ly\/3koLBLE","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1319483681728319488,"id_str":"1319483681728319488","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-_auhXUAAZ2EL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-_auhXUAAZ2EL.png","url":"https:\/\/t.co\/lgJgPjO20X","display_url":"pic.twitter.com\/lgJgPjO20X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319484025543733249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":520,"h":345,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":520,"h":345,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ePfVnZlzYO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Wmhp50C0nki","display_url":"ow.ly\/Wmhp50C0nki","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1319482437051830274,"id_str":"1319482437051830274","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek--SRvXUAIAk_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek--SRvXUAIAk_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TVguf2WLgf","display_url":"pic.twitter.com\/TVguf2WLgf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319482438385532928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIYjpH6fnM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HuFMOc","display_url":"bit.ly\/2HuFMOc","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1319481217142632448,"id_str":"1319481217142632448","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-9LROWMAAHvrV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-9LROWMAAHvrV.png","url":"https:\/\/t.co\/BwDFme8yIV","display_url":"pic.twitter.com\/BwDFme8yIV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319481282003349505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":519,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":519,"h":342,"resize":"fit"},"small":{"w":519,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"300":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LMD0Ry44pN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cpOD50C0njA","display_url":"ow.ly\/cpOD50C0njA","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1319479920557477889,"id_str":"1319479920557477889","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-7_zEW0AEEGzp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-7_zEW0AEEGzp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tAQnA5CWXM","display_url":"pic.twitter.com\/tAQnA5CWXM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319479921694117889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"302":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q69uJu35Nv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rI3W50C0nhZ","display_url":"ow.ly\/rI3W50C0nhZ","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1319477404436451329,"id_str":"1319477404436451329","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-5tVyW0AE9oE_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-5tVyW0AE9oE_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZhME9Yfa9t","display_url":"pic.twitter.com\/ZhME9Yfa9t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319477406122508288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":337,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":337,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":337,"resize":"fit"}}}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aQw7X8mJ0T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oke33W","display_url":"bit.ly\/3oke33W","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1319476819213668354,"id_str":"1319476819213668354","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-5LRqX0AIlyiU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-5LRqX0AIlyiU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xgkRHq0DiD","display_url":"pic.twitter.com\/xgkRHq0DiD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319477009907650562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":601,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319477009907650562,"source_status_id_str":"1319477009907650562","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHdGQpudw3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35nPfzj","display_url":"bit.ly\/35nPfzj","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1319476069423058944,"id_str":"1319476069423058944","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-4foeXEAAgyec.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-4foeXEAAgyec.png","url":"https:\/\/t.co\/ly0czf2eGR","display_url":"pic.twitter.com\/ly0czf2eGR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319476315213516801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":522,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":522,"h":350,"resize":"fit"},"medium":{"w":522,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"305":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPFx7ADduc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/anaO50C0nh0","display_url":"ow.ly\/anaO50C0nh0","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1319474885576560641,"id_str":"1319474885576560641","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-3auTXEAEjBhs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-3auTXEAEjBhs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cj4ZKKs9xQ","display_url":"pic.twitter.com\/cj4ZKKs9xQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319474886830706688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[{"text":"VocesDesdeElTerritorio","indices":[34,57]},{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[84,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"307":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kx75SNBMwx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ckAR50C0ngx","display_url":"ow.ly\/ckAR50C0ngx","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1319472371242307586,"id_str":"1319472371242307586","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-1IXrXEAIGTkd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-1IXrXEAIGTkd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5v9xva4i2a","display_url":"pic.twitter.com\/5v9xva4i2a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319472372760612865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c4rdB2yRN0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ko0pdE","display_url":"bit.ly\/3ko0pdE","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1319471760941731842,"id_str":"1319471760941731842","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-0k2IXUAIEzPy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-0k2IXUAIEzPy.png","url":"https:\/\/t.co\/GVQX8smaiW","display_url":"pic.twitter.com\/GVQX8smaiW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319471795817336839\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":538,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":538,"h":330,"resize":"fit"},"small":{"w":538,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgqkwzv2eG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Tk9zvG","display_url":"bit.ly\/2Tk9zvG","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1319470778077925377,"id_str":"1319470778077925377","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-zrorX0AEHT09.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-zrorX0AEHT09.png","url":"https:\/\/t.co\/79QVj0qtnx","display_url":"pic.twitter.com\/79QVj0qtnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319470804665573376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":512,"h":351,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":351,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"310":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[23,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"311":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHYMUmO7IB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Tf2yfQ","display_url":"bit.ly\/2Tf2yfQ","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1319470051662188551,"id_str":"1319470051662188551","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-zBWkXUAc3sb0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-zBWkXUAc3sb0.png","url":"https:\/\/t.co\/yrGL0A10eA","display_url":"pic.twitter.com\/yrGL0A10eA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319470107303739392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":520,"h":361,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":520,"h":361,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"312":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[77,93]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[152,161]}],"urls":[],"media":[{"id":1319469962394730497,"id_str":"1319469962394730497","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-y8KBWAAEhScu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-y8KBWAAEhScu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UDwqI2m3zg","display_url":"pic.twitter.com\/UDwqI2m3zg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319469982061858816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":654,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":654,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":654,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eW5uOloHcb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/J4yh50C0ng2","display_url":"ow.ly\/J4yh50C0ng2","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1319469855024742401,"id_str":"1319469855024742401","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-y16CWAAE4exg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-y16CWAAE4exg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KRh15mHpcL","display_url":"pic.twitter.com\/KRh15mHpcL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319469856513720321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[97,120]}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ulielkjRb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35tNdOh","display_url":"bit.ly\/35tNdOh","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1319467182573539328,"id_str":"1319467182573539328","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-waWYU0AAWjR9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-waWYU0AAWjR9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mXHhElJlu","display_url":"pic.twitter.com\/5mXHhElJlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319467297724108801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319467297724108801,"source_status_id_str":"1319467297724108801","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319467363436269569,"id_str":"1319467363436269569","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-wk4JXEAEout2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-wk4JXEAEout2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7IPeWOgPY1","display_url":"pic.twitter.com\/7IPeWOgPY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319467547566219265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xiF7d0rhO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LcKb50C0nfo","display_url":"ow.ly\/LcKb50C0nfo","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1319467336286560256,"id_str":"1319467336286560256","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-wjTAXYAAmi50.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-wjTAXYAAmi50.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GTfBn7xUiT","display_url":"pic.twitter.com\/GTfBn7xUiT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319467337469349888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[205,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1319466639491031040,"id_str":"1319466639491031040","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-v6vPXYAAiw0y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-v6vPXYAAiw0y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xSbYCKsyFV","display_url":"pic.twitter.com\/xSbYCKsyFV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319466998284288003\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mASNsblSvG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-y-el-cambio-climatico-un-desastre-natural\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[254,277]}]},"320":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[199,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1319466053345464320,"id_str":"1319466053345464320","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-vYnrX0AAWGUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-vYnrX0AAWGUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6LYAboHgfD","display_url":"pic.twitter.com\/6LYAboHgfD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319466424079876096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWcMAqcYtr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/convocatoria-para-escoger-a-los-afrocolombianos-del-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[161,184]}]},"322":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]},{"text":"MedioAmbiente","indices":[88,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3U5HC9iT9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/100-protecciones-ambientales-que-trump-reverso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[135,158]}]},"323":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1319463926883549186,"id_str":"1319463926883549186","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-tc1_WAAIIZD3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-tc1_WAAIIZD3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vQ0l5s6s3h","display_url":"pic.twitter.com\/vQ0l5s6s3h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319465778761138178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yllM6bCGlR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MRib50C0neO","display_url":"ow.ly\/MRib50C0neO","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319464821373366276,"id_str":"1319464821373366276","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-uQ6OVcAQxpEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-uQ6OVcAQxpEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/havOerJtDD","display_url":"pic.twitter.com\/havOerJtDD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319464822841421824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pr9ZrIXVA0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-por-que-se-dice-que-donald-trump-es-un-racista\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[116,139]}]},"326":{"hashtags":[{"text":"ElClasicodeLaLigaconEE","indices":[128,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[1,8]},{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[11,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57icVczzin","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35oqZgr","display_url":"bit.ly\/35oqZgr","indices":[184,207]}]},"327":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[214,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvqh9E9Dxe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/cene-wifi-internet-en-la-zona-rural-de-uraba\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[231,254]}]},"328":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[109,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1319463301819080707,"id_str":"1319463301819080707","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-s4dcXIAM0lGU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-s4dcXIAM0lGU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oo9vCBr5Aa","display_url":"pic.twitter.com\/oo9vCBr5Aa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319463382081294336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"329":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[198,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319462842098208771,"id_str":"1319462842098208771","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-sds2XUAMoPbB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-sds2XUAMoPbB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DRQZbV7eOK","display_url":"pic.twitter.com\/DRQZbV7eOK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319462861131948036\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"330":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iqUZiRDN4A","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estados-unidos-vivir-con-la-rodilla-al-cuello\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1319462798842339330,"id_str":"1319462798842339330","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-sbLtXIAIbcB5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-sbLtXIAIbcB5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nj0AtgMXIh","display_url":"pic.twitter.com\/nj0AtgMXIh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319462859303231488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":649,"h":434,"resize":"fit"},"small":{"w":649,"h":434,"resize":"fit"},"large":{"w":649,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hgMspbML0B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/ee-le-explica-estados-unidos-no-puede-reunir-a-las-familias-que-separo-en-la-frontera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[257,280]}]},"332":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QuOCpNFRqz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/po9R50C0nei","display_url":"ow.ly\/po9R50C0nei","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1319462304476520448,"id_str":"1319462304476520448","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-r-aDXYAAHMBb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-r-aDXYAAHMBb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JKpwcWxcoB","display_url":"pic.twitter.com\/JKpwcWxcoB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319462306007404545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"333":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[227,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319462197840519168,"id_str":"1319462197840519168","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-r4MzXIAAO36m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-r4MzXIAAO36m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/itp11EV3Ph","display_url":"pic.twitter.com\/itp11EV3Ph","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319462260113375235\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[245,266]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319461803248766976,"id_str":"1319461803248766976","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-rhO1W0AAi-Tw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-rhO1W0AAi-Tw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sAhZiJkDnV","display_url":"pic.twitter.com\/sAhZiJkDnV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319461988112760832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319461619227832321,"id_str":"1319461619227832321","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-rWhTWMAEVlgB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-rWhTWMAEVlgB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hnJMjROJWl","display_url":"pic.twitter.com\/hnJMjROJWl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319461749037432834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"336":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319461395658952706,"id_str":"1319461395658952706","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-rJgcX0AIDTui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-rJgcX0AIDTui.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FvmpGwXeW4","display_url":"pic.twitter.com\/FvmpGwXeW4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319461491658076160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"337":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[231,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319460849963175938,"id_str":"1319460849963175938","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-qpvkXEAIQfTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-qpvkXEAIQfTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9bQGA6rgvA","display_url":"pic.twitter.com\/9bQGA6rgvA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319461146718539777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"338":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[20,28]},{"text":"PorLaVidaYLaPaz","indices":[65,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"339":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[231,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1319460593821192192,"id_str":"1319460593821192192","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-qa1XWkAA9Qdf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-qa1XWkAA9Qdf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DTPKWYo4h7","display_url":"pic.twitter.com\/DTPKWYo4h7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319460823870439425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"340":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[234,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVXkQQEhe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-covid-19-agudizo-precariedades-y-abusos-del-sistema-penitenciario-en-paraguay\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1319460207299317761,"id_str":"1319460207299317761","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-qEVdW0AEuH4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-qEVdW0AEuH4_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nayK8dFwMu","display_url":"pic.twitter.com\/nayK8dFwMu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319460381807566855\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"341":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ouWCv6RRF5","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-imagenes-la-manifestacion-de-los-indigenas-misak-en-el-aeropuerto-el-dorado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1319456577464696832,"id_str":"1319456577464696832","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-mxDRWAAAl6Py.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-mxDRWAAAl6Py.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kkJE7Nz9Fm","display_url":"pic.twitter.com\/kkJE7Nz9Fm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319456630963097600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"}}}]},"342":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[238,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fMlOLVtgIq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/esta-es-el-super-misil-con-el-que-corea-del-norte-quiere-asustar-a-ee-uu-y-al-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[252,275]}]},"343":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yy2yBZnaAv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cuando-deben-utilizar-los-ninos-el-tapabocas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1319456162849447936,"id_str":"1319456162849447936","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-mY6tXYAAevEE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-mY6tXYAAevEE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LLmedwLWYo","display_url":"pic.twitter.com\/LLmedwLWYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319456291270569985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"344":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JdnjqVi32","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ixel-moda-2020-charlas-sobre-sostenibilidad-y-ejemplos-de-biodiseno-para-aplicar-en-la-industria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1319455911476342786,"id_str":"1319455911476342786","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-mKSRWMAIefCR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-mKSRWMAIefCR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIk98dPBJJ","display_url":"pic.twitter.com\/uIk98dPBJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319455920716419073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"345":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kBeMFc5oL2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/du0t50C0nb3","display_url":"ow.ly\/du0t50C0nb3","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1319455613865394177,"id_str":"1319455613865394177","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-l49lXgAEcF2e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-l49lXgAEcF2e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sUM7coT5mQ","display_url":"pic.twitter.com\/sUM7coT5mQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319455615136182272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":483,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":483,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":483,"resize":"fit"}}}]},"346":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[52,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/raKkkyQget","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-el-oscuro-caso-de-joe-biden-y-ucrania\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[198,221]}]},"347":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYVjtWXzMC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-amenaza-de-los-supremacistas-blancos-en-estados-unidos-que-preocupa-al-fbi\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[252,275]}]},"348":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNjyDQs7O2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-por-que-trump-solo-pago-750-dolares-de-impuestos-en-2016\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[204,227]}]},"349":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JIcjMRQqUd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-fbi-prende-las-alarmas-iran-y-rusia-estarian-interfiriendo-en-las-elecciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[254,277]}]},"350":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319454216277135360,"id_str":"1319454216277135360","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-knnKXEAAXBC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-knnKXEAAXBC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OrjQxQBvBS","display_url":"pic.twitter.com\/OrjQxQBvBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319454221482196998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":651,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":651,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":651,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"351":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3tyP3ZdEjN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vBP750C0mAB","display_url":"ow.ly\/vBP750C0mAB","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1319452237505175554,"id_str":"1319452237505175554","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-i0bqXIAIVCBy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-i0bqXIAIVCBy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ebv0ICHQvt","display_url":"pic.twitter.com\/Ebv0ICHQvt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319452238889291777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"352":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[186,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HFGO1Wj6CD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/mientras-trump-pide-no-tenerle-miedo-al-covid-19-nueva-york-cierra-colegios-por-rebrote\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[200,223]}]},"353":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZFWIubNPP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IT5Hjw","display_url":"bit.ly\/2IT5Hjw","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1319087792882880516,"id_str":"1319087792882880516","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5XW9pWkAQvLrQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5XW9pWkAQvLrQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V4WamsmMf9","display_url":"pic.twitter.com\/V4WamsmMf9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319450971412594689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"354":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Rlb0eYZSn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jlI6o5","display_url":"bit.ly\/3jlI6o5","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1319037671457624066,"id_str":"1319037671457624066","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4pxgyXEAIFfHg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek4pxgyXEAIFfHg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sx7rCXhthG","display_url":"pic.twitter.com\/Sx7rCXhthG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319450215435255809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"355":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v3MH8nvgdT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FS3unj","display_url":"bit.ly\/2FS3unj","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1319449601057968128,"id_str":"1319449601057968128","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-ga-IXUAAaHiX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-ga-IXUAAaHiX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DraLSBDlsH","display_url":"pic.twitter.com\/DraLSBDlsH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1319450145612845059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319450145612845059,"source_status_id_str":"1319450145612845059","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"356":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pcorrea78","name":"Pablo Correa","id":30708702,"id_str":"30708702","indices":[70,80]},{"screen_name":"EdwinBohorquezA","name":"Edwin Bohorquez Aya","id":138159569,"id_str":"138159569","indices":[112,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TajuDX1DLH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31yd4Do","display_url":"bit.ly\/31yd4Do","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1319449887906406400,"id_str":"1319449887906406400","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-grquXIAACzfj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-grquXIAACzfj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0eIdOkqm3g","display_url":"pic.twitter.com\/0eIdOkqm3g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319450088754827264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"357":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTTb4iengV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7S1650C0mzN","display_url":"ow.ly\/7S1650C0mzN","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1319449721115725824,"id_str":"1319449721115725824","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-gh9YXUAAx1rI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-gh9YXUAAx1rI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S1uSbT988s","display_url":"pic.twitter.com\/S1uSbT988s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319449722277462016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"358":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[0,9]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3HMcbZfIv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-el-presidente-que-no-protegio-a-su-pais-del-coronavirus-ni-a-el-mismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[253,276]}]},"359":{"hashtags":[{"text":"LO\u00daLTIMO","indices":[0,9]},{"text":"Debates2020","indices":[210,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f1yhciTxg2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/polemica-usa-trump-la-vacuna-contra-la-covid-19-como-carta-electoral\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[225,248]}]},"360":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[17,24]},{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[27,38]}],"urls":[]},"361":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWcMAqcYtr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/convocatoria-para-escoger-a-los-afrocolombianos-del-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[132,155]}]},"362":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ieGgrd3rnD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BteO50C0mxV","display_url":"ow.ly\/BteO50C0mxV","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1319447800980135936,"id_str":"1319447800980135936","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-eyMUXYAAsw9X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-eyMUXYAAsw9X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m3ReCsQH8r","display_url":"pic.twitter.com\/m3ReCsQH8r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319447802792054785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"363":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[81,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4FJ78SZ9U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-segunda-ola-del-coronavirus-avanza-imparable-por-europa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[189,212]}]},"364":{"hashtags":[{"text":"RetosDeLaPazYLaDemocracia","indices":[0,26]},{"text":"21N","indices":[132,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[255,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Emhp8qVU1a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aJHO50BZbVD","display_url":"ow.ly\/aJHO50BZbVD","indices":[227,250]}]},"365":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319445257243774980,"id_str":"1319445257243774980","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-ceIKW0AQjv24.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-ceIKW0AQjv24.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ugFmXY3FsC","display_url":"pic.twitter.com\/ugFmXY3FsC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319445283437248512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"366":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGrfjRR5na","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/el-rey-vallenato-chema-ramos-visto-por-su-hijo-chemita\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1319445166219005954,"id_str":"1319445166219005954","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-cY1EXEAIuks1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-cY1EXEAIuks1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JhhA7146Qf","display_url":"pic.twitter.com\/JhhA7146Qf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319445193301569539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"367":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[233,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319444756842381313,"id_str":"1319444756842381313","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek-cBABXgAE683V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ek-cBABXgAE683V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAfkEmQKUJ","display_url":"pic.twitter.com\/VAfkEmQKUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319444767630069760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"368":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p9oCucap0T","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/d76C50C0inS","display_url":"ow.ly\/d76C50C0inS","indices":[213,236]}]},"369":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[244,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[161,170]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[173,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBmJjaNGn5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/todo-lo-que-debe-saber-del-ultimo-debate-entre-trump-y-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[257,280]}]},"370":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]},{"text":"Jal\u00f3nDeOrejas","indices":[92,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consuegrapclau","name":"ClaudiaConsuegra","id":2364537245,"id_str":"2364537245","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iU3xAqrfJQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/biID50BZ9Nt","display_url":"ow.ly\/biID50BZ9Nt","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1319443531136720896,"id_str":"1319443531136720896","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-a5p6XYAAiOYg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-a5p6XYAAiOYg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BC7bFCxqyh","display_url":"pic.twitter.com\/BC7bFCxqyh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319443532424318977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":344,"resize":"fit"},"medium":{"w":974,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":974,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"371":{"hashtags":[{"text":"LaZaga","indices":[44,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hu6WAzxrYe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/T0bK50C0iS4","display_url":"ow.ly\/T0bK50C0iS4","indices":[135,158]}]},"372":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ksD5AnQwS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/indigenas-protestan-dentro-del-aeropuerto-el-dorado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1319442349655793666,"id_str":"1319442349655793666","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-Z04jXIAIdZD7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-Z04jXIAIdZD7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CF2vJX9z5w","display_url":"pic.twitter.com\/CF2vJX9z5w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319442377371779073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"373":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y9F0e2ZXAH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5Ayx50C0iny","display_url":"ow.ly\/5Ayx50C0iny","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1319442172182233088,"id_str":"1319442172182233088","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-ZqjaXgAA3qIh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-ZqjaXgAA3qIh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aSyyqrk9gi","display_url":"pic.twitter.com\/aSyyqrk9gi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319442173688008704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"374":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mln925mM7C","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/uribismo-tumba-debate-de-mocion-de-censura-solicitada-por-robledo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[193,216]}]},"375":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HgPaB2trWj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q9eQ50C0imY","display_url":"ow.ly\/q9eQ50C0imY","indices":[88,111]}]},"376":{"hashtags":[{"text":"Misak","indices":[24,30]},{"text":"Aeropuerto","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"377":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mln925mM7C","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/uribismo-tumba-debate-de-mocion-de-censura-solicitada-por-robledo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1319437914980405250,"id_str":"1319437914980405250","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-VywGW0AIZTAW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-VywGW0AIZTAW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nXUhEsiAeR","display_url":"pic.twitter.com\/nXUhEsiAeR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319437945024163844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"378":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"379":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SSu1e8juwR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V4xB50C0ilU","display_url":"ow.ly\/V4xB50C0ilU","indices":[227,250]}]},"380":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdmpgV8aeg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/los-simpson-la-temporada-31-estara-disponible-en-disney\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1319435921813573632,"id_str":"1319435921813573632","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-T-u-WkAAFwt6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-T-u-WkAAFwt6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YSCVga5cis","display_url":"pic.twitter.com\/YSCVga5cis","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319436382780129283\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"381":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[104,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbxXRlq2kC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cpCr50BYgyV","display_url":"ow.ly\/cpCr50BYgyV","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1319435908081504257,"id_str":"1319435908081504257","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-T970X0AEk8kP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-T970X0AEk8kP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b8D7a18UQI","display_url":"pic.twitter.com\/b8D7a18UQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319435910677712899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"382":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQo4SooLYa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pedagogia\/la-resistencia-del-movimiento-rios-vivos-narrada-a-manera-de-fabula\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1319435558372900869,"id_str":"1319435558372900869","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-TplDWAAUFO2J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-TplDWAAUFO2J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CpvWb9KTdW","display_url":"pic.twitter.com\/CpvWb9KTdW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319435563502546948\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"383":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWcMAqcYtr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/convocatoria-para-escoger-a-los-afrocolombianos-del-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[152,175]}]},"384":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1CXEvxZBdE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2xsJ50C0i66","display_url":"ow.ly\/2xsJ50C0i66","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1319434621155790851,"id_str":"1319434621155790851","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-SzBpX0AMn7_f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-SzBpX0AMn7_f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4wvylLPfDe","display_url":"pic.twitter.com\/4wvylLPfDe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319434622237921282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"385":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"386":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLfyw7eLUE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/rosario-luchetti-de-los-logros-si-no-somos-soberbios-tambien-aprendemos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1318421252445450241,"id_str":"1318421252445450241","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318421252445450241\/img\/qMiYVSLUK4wFlCQV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318421252445450241\/img\/qMiYVSLUK4wFlCQV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WATKBRiu7k","display_url":"pic.twitter.com\/WATKBRiu7k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319433354517925890\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"387":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VppCWtgIHX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TVPr50C0if3","display_url":"ow.ly\/TVPr50C0if3","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1319432104879542273,"id_str":"1319432104879542273","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-QgjyXUAE3J5d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-QgjyXUAE3J5d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IXUSvag1Ja","display_url":"pic.twitter.com\/IXUSvag1Ja","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319432106301423616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":684,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"388":{"hashtags":[{"text":"GirodeItalia202","indices":[0,16]},{"text":"Giro2020","indices":[122,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VTmAikMtC4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/especiales\/girodeitalia2020\/","display_url":"elespectador.com\/especiales\/gir\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1319430846256992256,"id_str":"1319430846256992256","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-PXTDXUAAUBjK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-PXTDXUAAUBjK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e8tjExKwf5","display_url":"pic.twitter.com\/e8tjExKwf5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319430847800500227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":649,"h":435,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":649,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":649,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"389":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sS3evOFJWI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/gastronomia\/como-hacer-panqueques-con-harina-de-trigo\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/gastron\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1319430079907246090,"id_str":"1319430079907246090","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-OqsLWMAooVwU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-OqsLWMAooVwU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xXRrWtrnk7","display_url":"pic.twitter.com\/xXRrWtrnk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319430172932800512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"390":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SiZdjPJvs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/maternidad-y-bienestar\/senales-para-identificar-si-tu-hijo-tiene-mamitis\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/materni\u2026","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1319429738130178048,"id_str":"1319429738130178048","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-OWy9WAAA-to6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-OWy9WAAA-to6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PdhFFnJFtV","display_url":"pic.twitter.com\/PdhFFnJFtV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319429766873829377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"391":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PLinero","name":"Alberto Linero","id":114469124,"id_str":"114469124","indices":[2,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v351VSciGT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UqWl50C0i6Q","display_url":"ow.ly\/UqWl50C0i6Q","indices":[226,249]}]},"392":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhSaMjeyXe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juez-homofobico-no-esta-impedido-en-cartagena-para-casar-a-lesbianas\/?fbclid=IwAR0b7QMc-dWVsOLqfnRIMEoXI56dkod9jFPu76pMbJ5o29haOG8JPlX6Gu4","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[257,280]}]},"393":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[127,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[144,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tK0kkM97Ck","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RicK50BYg0k","display_url":"ow.ly\/RicK50BYg0k","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1319428486457688066,"id_str":"1319428486457688066","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-NN8HXgAIjbYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek-NN8HXgAIjbYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pNjAA4iRKS","display_url":"pic.twitter.com\/pNjAA4iRKS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1319428488781320195\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}