{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho","46":"FrayJosepho","47":"FrayJosepho","48":"FrayJosepho","49":"FrayJosepho","50":"FrayJosepho","51":"FrayJosepho","52":"FrayJosepho","53":"FrayJosepho","54":"FrayJosepho","55":"FrayJosepho","56":"FrayJosepho","57":"FrayJosepho","58":"FrayJosepho","59":"FrayJosepho","60":"FrayJosepho","61":"FrayJosepho","62":"FrayJosepho","63":"FrayJosepho","64":"FrayJosepho","65":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1319754370305622016,"1":1319752988081139714,"2":1319747174394187778,"3":1319744314583515140,"4":1319733516234641408,"5":1319733350475718662,"6":1319731715284340736,"7":1319729976850087936,"8":1319729577497972738,"9":1319727710256627713,"10":1319727559844728840,"11":1319726550938472448,"12":1319726419128307713,"13":1319725694579056641,"14":1319725544762724352,"15":1319725306433982466,"16":1319724458928648197,"17":1319724226530729990,"18":1319719613849100290,"19":1319718402538283009,"20":1319717880091475969,"21":1319712532991512576,"22":1319712285577936900,"23":1319712190362955785,"24":1319712010616119296,"25":1319711211081093124,"26":1319710824051757057,"27":1319710079973818368,"28":1319708442467205122,"29":1319707293643132937,"30":1319705600838766593,"31":1319700358160142346,"32":1319632087306166272,"33":1319632038354440195,"34":1319623930093719552,"35":1319603916519182336,"36":1319599293951508480,"37":1319597303334903808,"38":1319596490185113600,"39":1319594703550095360,"40":1319589956847886336,"41":1319588821927923713,"42":1319588581267165184,"43":1319576530595553280,"44":1319552631526674432,"45":1319552468116713472,"46":1319551196584181760,"47":1319551148374839296,"48":1319550206216732672,"49":1319550102512541696,"50":1319535371399667719,"51":1319533200646021120,"52":1319532514466287618,"53":1319531249371893760,"54":1319530362167562240,"55":1319530260975804416,"56":1319528674115391493,"57":1319528439590883329,"58":1319527787951173633,"59":1319527420895125504,"60":1319516176129626112,"61":1319516145762840576,"62":1319508926937923585,"63":1319506692149858305,"64":1319505797605371904,"65":1319505193302712320},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":true,"33":true,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":true,"49":true,"50":true,"51":false,"52":false,"53":true,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":true,"65":true},"text":{"0":"@pilargilu @mariviti1 Pero Casado ya tiene los elogios que quiere. Los que le dan el carnet de centrista con distintivo rojo. Los de La Sexta, Lo Pa\u00eds, Nachojcolar y Anto\u00f1ito Maestre.","1":"@pilargilu @mariviti1 Nadie apoy\u00f3 m\u00e1s a Casado que LD.","2":"Saber no, pero doctrinilla... https:\/\/t.co\/qLyp9cO9Ud","3":"@mariviti1 La prensa pepera y la prensa de izquierdas.","4":"Sin mencionar, en eso de \"d\u00e9jate de n\u00fameros\", el hecho de que Iv\u00e1n estaba RESPONDIENDO a SU tuit en el que era ella la que quer\u00eda resaltar los n\u00fameros supuestamente no halagadores sobre la opini\u00f3n de los ciudadanos sobre la moci\u00f3n de censura...\n\nNo da una esta se\u00f1ora... :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/yg3V3tsESz","5":"@mariviti1 Dice usted de Casado lo mismo que El Pa\u00eds, la Sexta, el Diario de Nacho Escolar y la Marea de Maestre.","6":"\"\u00bfCu\u00e1l es la pareja medi\u00e1tica del a\u00f1o?\" \nLa ControVersia entre @monsieursansfoy y un servidor. https:\/\/t.co\/2RoeJp5vVx a trav\u00e9s de @libertaddigital","7":"Vosotros no os acordar\u00e9is porque sois muy j\u00f3venes, pero la semana pasada Fernando Sim\u00f3n nos dijo que la situaci\u00f3n estaba controlada. https:\/\/t.co\/6eHkTRk23g","8":"@charity2361 @lanochededieter \u00a1Gracias!","9":"Salgo ahora en @lanochededieter comentando la moci\u00f3n de censura.\nhttps:\/\/t.co\/uqC0WEBPaJ","10":"As\u00ed reacciona @anadebande (la diputada campechanota y vivaracha que se ha hecho popular por algunos v\u00eddeos) ante el zasca de @ivanedlm. \"Iv\u00e1n, d\u00e9jate de n\u00fameros (\u00a1!) y trabajemos juntos\". Y suelta eso 24 horas despu\u00e9s de que Casado dijera, agriamente, que no quer\u00edan nada con Vox. https:\/\/t.co\/fHQto00TL9","11":"@FFuribundo @MiMar19872003 @anadebande @mejoreszasca Es campechana. Con eso, basta.","12":"@MPilar62852099 A unos espa\u00f1oles nos importan unas cosas y a otros les importan otras.","13":"@MiMar19872003 @anadebande @mejoreszasca \"D\u00e9jate de n\u00fameros\", jajajajajaja.","14":"Autozasca de @anadebande @mejoreszasca https:\/\/t.co\/yPQ8UYcvLx","15":"He rese\u00f1ado para la revista @Democresia_es la nueva edici\u00f3n de \"Diccionario de adioses\", de Gabriel Albiac, que ha publicado la editorial @Confluencias1, una de las m\u00e1s interesantes de la edici\u00f3n independiente. No dejen de leerlo. \nhttps:\/\/t.co\/D3AxrI01YJ","16":"El juez imputa al administrador de Unidas Podemos por la financiaci\u00f3n ilegal a trav\u00e9s de la consultora Neurona\n\n:pen_selector:Por @miguelpr83 \n\nhttps:\/\/t.co\/4Ll5Ja5pdO","17":"Esto tenia que haber estado a primeros de marzo. 237 d\u00edas, 50.000 muertos despu\u00e9s. Si esto no les convence de la inutilidad letal de las autonom\u00edas, yo ya... https:\/\/t.co\/Nn6MmsUSZg","18":"Hoy como colof\u00f3n de la \"tertulia de los cayetanos\" en @lanochededieter, voy a dar mi visi\u00f3n del debate de la moci\u00f3n de censura y, sobre todo, del postdebate. Aqu\u00ed en directo:\nhttps:\/\/t.co\/uqC0WEBPaJ","19":"\u00bfPozuelo y Majadahonda son \"barrios humildes\"? \u00bfPero d\u00f3nde vive Vd.? \u00bfEn la milla de oro neoyorquina? https:\/\/t.co\/U1LDnZd8tH","20":"Miento: hay 8 CCAA con peores datos que Madrid.","21":":radio:\u00a1Comienza la tertulia de los #Cayetanos en la #LaNochedeDieter ! Con Cayetano Gonz\u00e1lez, Tom\u00e1s Cuesta y @josemariamarco1 \u00a1S\u00edguelo EN DIRECTO! :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY","22":"Extremadura ha pedido estado de alarma, Arag\u00f3n toque de queda, Galicia estado de sitio y Murcia una de calamares.","23":"\u00a1Jo! \nCon todo esto, van a acabar d\u00e1ndole el Premio Nobel de la Paz al Presidente Obama. \nAh, espera , no... https:\/\/t.co\/bDrrCWTU7B","24":"El Peri\u00f3dico -versi\u00f3n en espa\u00f1ol-escribe \u00abCatalunya\u00bb, no \u00abCatalu\u00f1a\u00bb.\nPero su versi\u00f3n en catal\u00e1n no sigue igual criterio y escribe, por ejemplo, \u00abAst\u00faries\u00bb, no \u00abAsturias\u00bb.\n\u00bfPor qu\u00e9 El Peri\u00f3dico aplica criterios distintos respecto a los top\u00f3nimos?\n\nhttps:\/\/t.co\/2qcdZHXQvG","25":"@yodomenech @pablocasado_ No, se\u00f1ora. Esa deducci\u00f3n es err\u00f3nea. Pero no he querido entrar en ella, porque todo parte de una mentira inicial. Recon\u00f3zcala y seguimos charlando.","26":"@patergongora Aqu\u00ed el clero regular fake dando alas al clero secular aut\u00e9ntico.","27":"No se pierdan este hilo de \"homil\u00edas para bots rusos\" del padre G\u00f3ngora (@patergongora, un cura de verdad). Divertid\u00edsimas. https:\/\/t.co\/gTOXZLElWN","28":"Hoy, S\u00e1nchez se ha hecho carne en todas las teles para anunciar que hay que tomar medidas dr\u00e1sticas y duras. Medidas que no va a tomar \u00e9l, porque le da la risa, sino las CCAA.\nEso s\u00ed, hoy no le ha echado la culpa de todo a Ayuso, porque ya hay 6 CCAA con peores datos que Madrid.","29":"NOTICI\u00d3N. https:\/\/t.co\/f2Qrdj6b6Q","30":"@yodomenech @pablocasado_ O sea, que es mentira. Que no encuentra usted la referencia (porque no existe).\nVenga, siga con salud.","31":"Eh, que empieza @lanochededieter. https:\/\/t.co\/Ty0xEET1N1","32":"Cuando escuch\u00e9is hoy a Sofia Casta\u00f1\u00f3n muy digna, recordad que es una de las que se invent\u00f3 el acoso sexual de Calvente con el fin de desacreditar al ex coordinador legal de Podemos. \n\nhttps:\/\/t.co\/fdNYdDZ8lP","33":"Intentar destruir la vida de alguien, reputacional, profesional y personalmente, acus\u00e1ndole de acoso sexual a sabiendas de que falso. Y no le tiembla ni una pesta\u00f1a. \u00bfQu\u00e9 tiene este partido que es capaz de envilecer a alguien hasta esos extremos? https:\/\/t.co\/d0wgesWdqA","34":"@FrayJosepho Lo m\u00e1s gracioso para mi es ingenuidad de Casado, tomando posici\u00f3n para futuras elecciones \u201cdemocr\u00e1ticas\u201d con comunistas en el poder. Eso s\u00ed, habla muy bonito y se merece un peluche.","35":"A m\u00ed el argumento que m\u00e1s gracia me hizo ayer en el debate es el de los que acusaban a Vox de \"hacer perder el tiempo a los diputados en plena pandemia\". Porque, claro, de no haber debate, su se\u00f1or\u00edas tendr\u00edan tiempo para salir a la calle a detener el virus con sus propias manos.","36":"@FORO_SEVILLAFC @Menganita15 @cayetanaAT Me declaro vencido.","37":"@FORO_SEVILLAFC @Menganita15 @cayetanaAT Y yo me empe\u00f1o en no hacer caso de sus doctos consejos.","38":"Hispanos de todo el mundo, miren lo que tenemos que aguantar los hispanohablantes en Catalu\u00f1a.\n\nLes recuerda a la Alemania de los a\u00f1os treinta, \u00bfverdad?\nhttps:\/\/t.co\/vsfD9cZnak","39":"@FORO_SEVILLAFC @Menganita15 @cayetanaAT No tengo raz\u00f3n porque soy presuntuoso y cascarrabias.","40":"@burgosa1ela @pablocasado_ No. Dijo a ustedes. Y Abascal tambi\u00e9n es v\u00edctima del terrorismo, por otra parte.","41":"A ver qu\u00e9 dicen las podemarras @ionebelarra, @IreneMontero y  @SofCastanon, que cada vez se parecen m\u00e1s a las secuestrani\u00f1os de Infancia Libre y a su semejante Juana Rivas. https:\/\/t.co\/ChixeFUaiy","42":"El g\u00e9nero no puede usarse como caballo de Troya para quebrar las reglas de la representatividad democr\u00e1tica y el Estado de derecho. Excelentes noticias desde Alemania, donde una sentencia declara inconstitucional la Ley de Paridad\nhttps:\/\/t.co\/eetaUawiI1","43":"Anoche expuse en la @lanochededieter mis impresiones sobre el ataque de @pablocasado_\/@populares a @Santi_ABASCAL\/@vox_es en el Congreso. Aqu\u00ed os dejo el audio: https:\/\/t.co\/IBSwJqBwgr a trav\u00e9s de @esradio","44":"@yodomenech @pablocasado_ \u00bfD\u00f3nde han dicho eso?","45":"Ejemplo. https:\/\/t.co\/9w735OqVlJ","46":"@sg_machado @pablocasado_ \u00bfEl r\u00e9gimen del 78 son los que votaron ayer \"no\" a la moci\u00f3n de censura?","47":"@sg_machado @pablocasado_ \u00bfEl r\u00e9gimen del 78 son los que votaron ayer \"no\" a la moci\u00f3n de censura?","48":"La entrevista de @eslamananadeFJL a @Santi_ABASCAL esta ma\u00f1ana ha batido el r\u00e9cord hist\u00f3rico de audiencia en streaming del programa, seg\u00fan acaban de comentar","49":"C\u00f3mo me gustar\u00eda ver por una ventana esa reuni\u00f3n en G\u00e9nova en la que entre caras de aut\u00e9ntico pavor alguien diga: \"\u00bfPero c\u00f3mo podemos caer en las encuestas si hasta laSexta habla bien de nosotros?\".\n\nPues por eso chatos, por eso.","50":"Portada de Lo Pa\u00eds, entreg\u00e1ndole el carnet de dem\u00f3crata a @pablocasado_ , firmado por @PabloIglesias . Todo en orden.\nLo ha conseguido, enhorabuena. Cierre al salir. https:\/\/t.co\/SP82HfaGrk","51":"@RanaRebelde @pablocasado_ Bueno, 15 a\u00f1os son menos de los que lleva el propio Casado (que solo tiene 39) empleado por el PP.","52":"@SantiHdezAndrs @pablocasado_ Creo que se ha equivocado usted. Debe de estar respondiendo a otro tuit, no al m\u00edo.","53":"@FrayJosepho @Jorge_Vilches @mjgrech @Jasafella @pablocasado_ Los que tienen que madurar son los que dec\u00edan que la moci\u00f3n beneficiaba al Gobierno, y ayer recibieron precisamente las felicitaciones del Gobierno porque su intervenci\u00f3n dej\u00f3 en muy buen lugar al Gobierno. Dan verg\u00fcenza.","54":"@LdV82870272 @hermanntertsch @pablocasado_ F\u00edjese qu\u00e9 cosa. Les han llamado derechita cobarde. Huy, qu\u00e9 malos.\nPero les mantienen en el poder en Madrid, Andaluc\u00eda, Murcia y cientos de ayuntamientos. Sin pedir nada a cambio. \u00bfY de eso no se acuerda usted?","55":"@LdV82870272 @hermanntertsch @pablocasado_ F\u00edjese qu\u00e9 cosa. Les han llamado derechita cobarde. Huy, qu\u00e9 malos.\nPero les mantienen en el poder en Madrid, Andaluc\u00eda, Murcia y cientos de ayuntamientos. Sin pedir nada a cambio. \u00bfY de eso no se acuerda usted?","56":"@Jorge_Vilches @mjgrech @Jasafella @pablocasado_ \u00bfCon eso de que \"Vox tiene que madurar\" quiere decir usted que debe dejar de apoyar al PP en varias CCAA y en important\u00edsimos ayuntamientos a cambio de nada? \u00bfO acaso est\u00e1 diciendo que el PP debe renunciar al apoyo de estos \"fan\u00e1ticos insultones\"?","57":"@Jorge_Vilches @mjgrech @Jasafella @pablocasado_ \u00bfCon eso de que \"Vox tiene que madurar\" quiere decir usted que debe dejar de apoyar al PP en varias CCAA y en important\u00edsimos ayuntamientos a cambio de nada? \u00bfO acaso est\u00e1 diciendo que el PP debe renunciar al apoyo de estos \"fan\u00e1ticos insultones\"?","58":"@mjgrech @Jasafella @pablocasado_ Bueno, tanto t\u00fa como yo escribimos aqu\u00ed para que nos lean nuestros seguidores. Si no, pod\u00edamos haber hablado por MD.","59":"Podemos reconoce que el despido de Calvente fue \"improcedente\" tras haberlo acusado de acoso sexual, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/oB3TBlKodS a trav\u00e9s de @libertaddigital","60":"@mjgrech @Jasafella @pablocasado_ A m\u00ed que les llamen derechita cobarde me parece un precio barat\u00edsimo a cambio de mantenerles en el poder en Madrid, Andaluc\u00eda, Murcia y un mont\u00f3n de ayuntamientos a cambio de CERO cargos.","61":"@mjgrech @Jasafella @pablocasado_ A m\u00ed que les llamen derechita cobarde me parece un precio barat\u00edsimo a cambio de mantenerles en el poder en Madrid, Andaluc\u00eda, Murcia y un mont\u00f3n de ayuntamientos a cambio de CERO cargos.","62":"\"Por Espa\u00f1a, este partido (el PP) ha pagado un tributo de sangre que ahora pisotean personas como ustedes\". Esto le dijo ayer @pablocasado_ a Vox, partido de Ortega Lara.\nSi esto no les parece repugnante a los peperos de bien, yo ya no s\u00e9.","63":"Ya es casualidad que la \u00daNICA denuncia falsa de todo el a\u00f1o sea una puesta por el partido pol\u00edtico que dice que no hay denuncias falsas :__)","64":"Es cierto: os han hecho \u201cun traje\u201d que no responde a la realidad.\nLa violencia late en el mundo abertzale, en los CDRs, en los antisistema que cercan el parlamento andaluz.\nPero la izquierda desea (y necesita) que se\u00e1is esa ultraderecha europea que no sois y os disfraza de ella. https:\/\/t.co\/jGgouVexdR","65":"Qu\u00e9 esc\u00e1ndalo.\n(En un pa\u00eds normal, digo). https:\/\/t.co\/L4suda4jex"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 21:35:36","1":"2020-10-23 21:30:06","2":"2020-10-23 21:07:00","3":"2020-10-23 20:55:38","4":"2020-10-23 20:12:44","5":"2020-10-23 20:12:04","6":"2020-10-23 20:05:35","7":"2020-10-23 19:58:40","8":"2020-10-23 19:57:05","9":"2020-10-23 19:49:40","10":"2020-10-23 19:49:04","11":"2020-10-23 19:45:03","12":"2020-10-23 19:44:32","13":"2020-10-23 19:41:39","14":"2020-10-23 19:41:03","15":"2020-10-23 19:40:07","16":"2020-10-23 19:36:44","17":"2020-10-23 19:35:49","18":"2020-10-23 19:17:29","19":"2020-10-23 19:12:41","20":"2020-10-23 19:10:36","21":"2020-10-23 18:49:21","22":"2020-10-23 18:48:22","23":"2020-10-23 18:47:59","24":"2020-10-23 18:47:17","25":"2020-10-23 18:44:06","26":"2020-10-23 18:42:34","27":"2020-10-23 18:39:36","28":"2020-10-23 18:33:06","29":"2020-10-23 18:28:32","30":"2020-10-23 18:21:48","31":"2020-10-23 18:00:58","32":"2020-10-23 13:29:41","33":"2020-10-23 13:29:30","34":"2020-10-23 12:57:17","35":"2020-10-23 11:37:45","36":"2020-10-23 11:19:23","37":"2020-10-23 11:11:28","38":"2020-10-23 11:08:14","39":"2020-10-23 11:01:08","40":"2020-10-23 10:42:17","41":"2020-10-23 10:37:46","42":"2020-10-23 10:36:49","43":"2020-10-23 09:48:56","44":"2020-10-23 08:13:58","45":"2020-10-23 08:13:19","46":"2020-10-23 08:08:15","47":"2020-10-23 08:08:04","48":"2020-10-23 08:04:19","49":"2020-10-23 08:03:55","50":"2020-10-23 07:05:22","51":"2020-10-23 06:56:45","52":"2020-10-23 06:54:01","53":"2020-10-23 06:49:00","54":"2020-10-23 06:45:28","55":"2020-10-23 06:45:04","56":"2020-10-23 06:38:46","57":"2020-10-23 06:37:50","58":"2020-10-23 06:35:14","59":"2020-10-23 06:33:47","60":"2020-10-23 05:49:06","61":"2020-10-23 05:48:59","62":"2020-10-23 05:20:18","63":"2020-10-23 05:11:25","64":"2020-10-23 05:07:52","65":"2020-10-23 05:05:27"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":33,"3":0,"4":9,"5":0,"6":12,"7":1006,"8":0,"9":9,"10":235,"11":0,"12":1,"13":2,"14":52,"15":18,"16":60,"17":124,"18":16,"19":510,"20":49,"21":12,"22":1618,"23":32,"24":23,"25":0,"26":3,"27":19,"28":392,"29":177,"30":0,"31":14,"32":1524,"33":1104,"34":19,"35":1510,"36":0,"37":0,"38":895,"39":0,"40":0,"41":70,"42":493,"43":40,"44":0,"45":11,"46":16,"47":16,"48":1282,"49":463,"50":97,"51":0,"52":0,"53":16,"54":47,"55":47,"56":26,"57":26,"58":0,"59":46,"60":37,"61":37,"62":1234,"63":132,"64":444,"65":974},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":138,"3":6,"4":0,"5":12,"6":21,"7":0,"8":0,"9":37,"10":753,"11":2,"12":1,"13":12,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":75,"19":0,"20":293,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":16,"27":60,"28":1274,"29":0,"30":0,"31":53,"32":0,"33":0,"34":0,"35":5244,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":71,"46":0,"47":74,"48":0,"49":0,"50":0,"51":19,"52":1,"53":0,"54":0,"55":214,"56":0,"57":104,"58":3,"59":130,"60":0,"61":179,"62":3539,"63":0,"64":0,"65":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","46":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","47":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","48":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","49":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","50":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","51":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","52":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","53":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","54":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","55":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","56":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","57":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","58":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","59":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","60":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","61":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","62":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","63":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","64":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","65":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilargilu","name":"Pilar","id":563790982,"id_str":"563790982","indices":[0,10]},{"screen_name":"mariviti1","name":"Victoria M. \u00c1guila","id":2921268484,"id_str":"2921268484","indices":[11,21]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilargilu","name":"Pilar","id":563790982,"id_str":"563790982","indices":[0,10]},{"screen_name":"mariviti1","name":"Victoria M. \u00c1guila","id":2921268484,"id_str":"2921268484","indices":[11,21]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLyp9cO9Ud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EGMaiquez\/status\/1319746707287117826","display_url":"twitter.com\/EGMaiquez\/stat\u2026","indices":[30,53]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariviti1","name":"Victoria M. \u00c1guila","id":2921268484,"id_str":"2921268484","indices":[0,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isabenisa","name":"Tito","id":732624577,"id_str":"732624577","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariviti1","name":"Victoria M. \u00c1guila","id":2921268484,"id_str":"2921268484","indices":[0,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[63,79]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2RoeJp5vVx","expanded_url":"http:\/\/www.libertaddigital.com\/chic\/corazon\/2020-10-23\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy-cual-es-la-pareja-mediatica-del-ano-6673309\/","display_url":"libertaddigital.com\/chic\/corazon\/2\u2026","indices":[95,118]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonfrias","name":"Alfonso Fr\u00edas","id":1053911983,"id_str":"1053911983","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"charity2361","name":"CHARITYesp","id":1115710266769989632,"id_str":"1115710266769989632","indices":[0,12]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[13,29]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqC0WEBPaJ","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/directo.html?utm_source=Espa%C3%B1a&utm_medium=Directo&utm_campaign=menu&_ga=2.188723370.305645326.1597067466-1198997842.1575300254","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/directo.html?u\u2026","indices":[65,88]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anadebande","name":"Ana V\u00e1zquez Blanco","id":397867366,"id_str":"397867366","indices":[14,25]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[125,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fHQto00TL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1319720074828255233","display_url":"twitter.com\/anadebande\/sta\u2026","indices":[281,304]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FFuribundo","name":"Fachirulo","id":1249689176167124998,"id_str":"1249689176167124998","indices":[0,11]},{"screen_name":"MiMar19872003","name":"Mi_Mar","id":1219722198207864832,"id_str":"1219722198207864832","indices":[12,26]},{"screen_name":"anadebande","name":"Ana V\u00e1zquez Blanco","id":397867366,"id_str":"397867366","indices":[27,38]},{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[39,52]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MPilar62852099","name":"MPilar","id":1290252592962994176,"id_str":"1290252592962994176","indices":[0,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiMar19872003","name":"Mi_Mar","id":1219722198207864832,"id_str":"1219722198207864832","indices":[0,14]},{"screen_name":"anadebande","name":"Ana V\u00e1zquez Blanco","id":397867366,"id_str":"397867366","indices":[15,26]},{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[27,40]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiMar19872003","name":"Mi_Mar","id":1219722198207864832,"id_str":"1219722198207864832","indices":[3,17]},{"screen_name":"anadebande","name":"Ana V\u00e1zquez Blanco","id":397867366,"id_str":"397867366","indices":[32,43]},{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[44,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1319724406671814656,"id_str":"1319724406671814656","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCaWw0WMAAqIcK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCaWw0WMAAqIcK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yPQ8UYcvLx","display_url":"pic.twitter.com\/yPQ8UYcvLx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MiMar19872003\/status\/1319724412636192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":1382,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":934,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319724412636192769,"source_status_id_str":"1319724412636192769","source_user_id":1219722198207864832,"source_user_id_str":"1219722198207864832"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RRdelaSerna","name":"Ricardo Ruiz de la Serna","id":154925267,"id_str":"154925267","indices":[3,15]},{"screen_name":"Democresia_es","name":"Democres\u00eda","id":2875760543,"id_str":"2875760543","indices":[45,59]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[54,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqC0WEBPaJ","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/directo.html?utm_source=Espa%C3%B1a&utm_medium=Directo&utm_campaign=menu&_ga=2.188723370.305645326.1597067466-1198997842.1575300254","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/directo.html?u\u2026","indices":[175,198]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Cayetanos","indices":[51,61]},{"text":"LaNochedeDieter","indices":[68,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yodomenech","name":"Yolanda","id":4738075336,"id_str":"4738075336","indices":[0,11]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[12,25]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[0,13]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[73,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gTOXZLElWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patergongora\/status\/1319696478886133762","display_url":"twitter.com\/patergongora\/s\u2026","indices":[124,147]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2Qrdj6b6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaelmedio\/status\/1319695215922450433","display_url":"twitter.com\/revistaelmedio\u2026","indices":[26,49]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yodomenech","name":"Yolanda","id":4738075336,"id_str":"4738075336","indices":[0,11]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[12,25]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[16,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ty0xEET1N1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lanochededieter\/status\/1319700114223583238","display_url":"twitter.com\/lanochedediete\u2026","indices":[34,57]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PianoNocturno","name":"Erus S\u00edmera","id":1627032919,"id_str":"1627032919","indices":[3,17]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[19,31]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FORO_SEVILLAFC","name":"FOROSEVILLAFC","id":1090022670777896962,"id_str":"1090022670777896962","indices":[0,15]},{"screen_name":"Menganita15","name":"Menganita","id":1249373565515857926,"id_str":"1249373565515857926","indices":[16,28]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[29,40]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FORO_SEVILLAFC","name":"FOROSEVILLAFC","id":1090022670777896962,"id_str":"1090022670777896962","indices":[0,15]},{"screen_name":"Menganita15","name":"Menganita","id":1249373565515857926,"id_str":"1249373565515857926","indices":[16,28]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[29,40]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iBarbarellah","name":"iBarbarellah\u00ae\ufe0f","id":455697160,"id_str":"455697160","indices":[3,16]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FORO_SEVILLAFC","name":"FOROSEVILLAFC","id":1090022670777896962,"id_str":"1090022670777896962","indices":[0,15]},{"screen_name":"Menganita15","name":"Menganita","id":1249373565515857926,"id_str":"1249373565515857926","indices":[16,28]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[29,40]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"burgosa1ela","name":"Eladio Burgos","id":3072238923,"id_str":"3072238923","indices":[0,12]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[13,26]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"ionebelarra","name":"Ione Belarra","id":344739325,"id_str":"344739325","indices":[47,59]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[61,74]},{"screen_name":"SofCastanon","name":"Sof\u00eda Casta\u00f1\u00f3n\ud83d\udd3b\u2602\ufe0f","id":3495603017,"id_str":"3495603017","indices":[78,90]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[36,52]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[88,101]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[102,112]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[115,129]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[130,137]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yodomenech","name":"Yolanda","id":4738075336,"id_str":"4738075336","indices":[0,11]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[12,25]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9w735OqVlJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Faller83853054\/status\/1319544647291719680","display_url":"twitter.com\/Faller83853054\u2026","indices":[9,32]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"sg_machado","name":"|+| \u05e9\u05de\u05d5\u05d0\u05dc \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":1566817130,"id_str":"1566817130","indices":[17,28]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[29,42]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sg_machado","name":"|+| \u05e9\u05de\u05d5\u05d0\u05dc \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":1566817130,"id_str":"1566817130","indices":[0,11]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[12,25]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[38,54]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[57,71]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ricardomorado77","name":"Ricardo Morado","id":1185266182330507270,"id_str":"1185266182330507270","indices":[3,19]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[79,92]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[107,121]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RanaRebelde","name":"Vargas","id":960522842835218432,"id_str":"960522842835218432","indices":[0,12]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[13,26]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SantiHdezAndrs","name":"Santi Hern\u00e1ndez","id":1889524675,"id_str":"1889524675","indices":[0,15]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[16,29]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[20,32]},{"screen_name":"Jorge_Vilches","name":"Jorge Vilches","id":287662628,"id_str":"287662628","indices":[33,47]},{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[48,56]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[57,67]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[68,81]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"LdV82870272","name":"Flaura de Flandes","id":1114651922760372229,"id_str":"1114651922760372229","indices":[17,29]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[30,45]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[46,59]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LdV82870272","name":"Flaura de Flandes","id":1114651922760372229,"id_str":"1114651922760372229","indices":[0,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[29,42]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"Jorge_Vilches","name":"Jorge Vilches","id":287662628,"id_str":"287662628","indices":[17,31]},{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[32,40]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[41,51]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[52,65]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorge_Vilches","name":"Jorge Vilches","id":287662628,"id_str":"287662628","indices":[0,14]},{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[15,23]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[24,34]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[35,48]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[0,8]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[9,19]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[20,33]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[105,116]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[153,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oB3TBlKodS","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-22\/podemos-reconoce-despido-calvente-improcedente-acusado-acoso-sexual-6673232\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[117,140]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[17,25]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[26,36]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[37,50]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjgrech","name":"M.J.Grech","id":223597147,"id_str":"223597147","indices":[0,8]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[9,19]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[20,33]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[126,139]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silvi_ta","name":"Silvi \ud83d\udc9a","id":41834556,"id_str":"41834556","indices":[3,12]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosdeQuinto","name":"Marcos de Quinto","id":183178222,"id_str":"183178222","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4suda4jex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1319403157542363136","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[60,83]}]}}}