{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1319754961257975808,"1":1319746878423052290,"2":1319745327092666371,"3":1319745166673141762,"4":1319744986670338049,"5":1319744898661273600,"6":1319744694562193412,"7":1319744596499378179,"8":1319744322921779201,"9":1319742780709752833,"10":1319739360414150656,"11":1319739191857733639,"12":1319736673987604488,"13":1319735516158435331,"14":1319730057116585985,"15":1319729873766785024,"16":1319723457702219776,"17":1319716154475220992,"18":1319710858159804416,"19":1319708884437815296,"20":1319707820577705984,"21":1319705493443649536,"22":1319705428163526659,"23":1319667573265498113,"24":1319657554578911234,"25":1319657511444746241,"26":1319657473696010243,"27":1319657432751218688,"28":1319657405391790081,"29":1319657361225752576},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true},"text":{"0":"Quiz\u00e1 ha llegado el momento de hablar deAtresmedia. Cuando la orden al pobre Marhuenda en la Raz\u00f3n fue terminante: Hay  que hundir como sea a Cristina Cifuentes. Ah\u00ed empez\u00f3 todo. Escrib\u00ed a favor de ella y empezaron a considerarme un peligroso enemigo.","1":"Ahora resulta que te puedes meter con Abascal siendo Capitalista si se compra chalet, pero no puedes meterte con Iglesias por comprarse un chalet yendo de comunista y anticapitalista. \n\n#RojosBobosNecios","2":"Cuando los buenos pierden y los malos ganan, es porque no hay Democracia y quienes lo han permitido forman parte de un complot criminal. S\u00f3lo hay que preguntarse qui\u00e9nes lo han permitido. https:\/\/t.co\/LR2Wl8ec4d","3":"Fernando Sim\u00f3n: \"Hay comunidades aut\u00f3nomas que est\u00e1n en riesgo extremo y una que est\u00e1 al l\u00edmite, pero no le puedo decir m\u00e1s porque no lo hemos estudiado en profundidad\".\n\n\u00c9ste es el nivel, \u00bfqu\u00e9 puede salir mal? https:\/\/t.co\/FlxRmFrCLb","4":"S\u00e9 q me sigue mucha gente del PP y q desde ayer han dejado de seguirme. Por si me le\u00e9is a\u00fan unfollows de mis entretelas,repito: El PP es una verg\u00fcenza de partido, su l\u00edder un traidor a Espa\u00f1a,y su acercamiento a Podemos,Bildu y resto de nauseabundas formaciones, apesta a Kitchen. https:\/\/t.co\/pjRr8UGO8s","5":"La Moci\u00f3n de Censura de ayer, lejos de ser un fracaso de Abascal, fue uno de sus mayores triunfos: posicion\u00f3 al PP, desenmascar\u00f3 los pactos de FraCasado con CumFraude, y estableci\u00f3 la l\u00ednea divisoria entre el Constitucionalismo  y los que viven del fraude de Ley.","6":"Ma\u00f1ana y en fr\u00edo #PabloCagado no sabr\u00e1 d\u00f3nde meterse.\n\nNunca nadie pens\u00f3 que destronaran a Demo\u00f1o para coronar en la inmundicia a FraCasado.","7":"Es que, con lo que le ha llamado, franquista, hom\u00f3fono...etc..., deber\u00eda ser incluso Casado quien decidiera romper relaciones con Vox,pero claro, si brindaron con Bildu en Vascongadas...qu\u00e9 se puede esperar del PP... https:\/\/t.co\/wtbxzbRiKQ","8":"Mentira, hab\u00e9is votado s\u00ed al chavismo. https:\/\/t.co\/2LrbPdO3Zt","9":"@baylin_g @LaRetuerka @vox_es En la moci\u00f3n de censura la pregunta era, \u00bfquieres echar a S\u00e1nchez? Que sepas que con tu voto Casado dijo que NO, que t\u00fa no quer\u00edas echar a S\u00e1nchez. As\u00ed que ahora mejor c\u00e1llate.","10":"Escuchad 30 segundos los votantes del #PSOE del fel\u00f3n Dr #CumFraude #ZP2..... Y decidid si segu\u00eds permiti\u00e9ndole que os manipulen.\n.\n\u00bfYa?\n#DerechaExtremaNecesidad\n#VoxExtremaNecesidad https:\/\/t.co\/3p3ZGxxuMx","11":"Fernando Sim\u00f3n el 15 de octubre: \u201cEspa\u00f1a est\u00e1 a priori estabiliz\u00e1ndose. \n\nHoy: el Gobierno prepara un Consejo de Ministros para declarar el estado de alarma. \n\nLo ha vuelto a hacer... https:\/\/t.co\/iiVZUi4ETO","12":"#PPnosvamosAVOX\n\nNuevo logo del @populares https:\/\/t.co\/6QdfL99Lp4","13":"Cuando los buenos pierden y los malos ganan, es porque no hay Democracia y quienes lo han permitido forman parte de un complot criminal. S\u00f3lo hay que preguntarse qui\u00e9nes lo han permitido. https:\/\/t.co\/LR2Wl8ec4d","14":"Mira @PabloIglesias ... Desde hoy ya lo puedes bajar a menos del 4% como quer\u00edJAJAJAJAJAJA https:\/\/t.co\/T8kyXISugH","15":"@ppmadrid Que pena es ser ciego,\n\nen #Espa\u00f1a.:Spain:\n\n      :down_arrow_selector::down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/AB6ZslFcIY","16":"Fernando Sim\u00f3n: \"Hay comunidades aut\u00f3nomas que est\u00e1n en riesgo extremo y una que est\u00e1 al l\u00edmite, pero no le puedo decir m\u00e1s porque no lo hemos estudiado en profundidad\".\n\n\u00c9ste es el nivel, \u00bfqu\u00e9 puede salir mal? https:\/\/t.co\/FlxRmFrCLb","17":"S\u00e1nchez ganar\u00e1 la moci\u00f3n, pero ha perdido su condici\u00f3n. Vox ha demostrado al fin, p\u00fablicamente, mientras las tV lo han boicoteado  , Atresmedia y dem\u00e1s basuras, que Sanchez es un panoli financiado por Soros y por un Grande de Espa\u00f1a. Busquen en la R.","18":"S\u00e9 q me sigue mucha gente del PP y q desde ayer han dejado de seguirme. Por si me le\u00e9is a\u00fan unfollows de mis entretelas,repito: El PP es una verg\u00fcenza de partido, su l\u00edder un traidor a Espa\u00f1a,y su acercamiento a Podemos,Bildu y resto de nauseabundas formaciones, apesta a Kitchen. https:\/\/t.co\/pjRr8UGO8s","19":"@LaRetuerka Por aqu\u00ed igual.","20":"La Moci\u00f3n de Censura de ayer, lejos de ser un fracaso de Abascal, fue uno de sus mayores triunfos: posicion\u00f3 al PP, desenmascar\u00f3 los pactos de FraCasado con CumFraude, y estableci\u00f3 la l\u00ednea divisoria entre el Constitucionalismo  y los que viven del fraude de Ley.","21":"El apparatchik @pablocasado_ a @Santi_ABASCAL: \"te hemos dado de comer durante quince a\u00f1os\u201d. Lo que hay que oir. https:\/\/t.co\/M0WvDr3qhJ","22":"\u00a1URGENTE!\nEn la fotograf\u00eda los padres de Paco Molina, desapareci\u00f3 siendo menor.\nS\u00ed sabes algo ahora es el momento, env\u00eda una carta an\u00f3nima al Apto de Correos 3011 de C\u00f3rdoba.\nMa\u00f1ana cumplir\u00e1 22 a\u00f1os, hagamos que la magia le lleve de vuelta a casa. \n@Isidromolinaa es su pap\u00e1.:four_leaf_clover: https:\/\/t.co\/pSqYEFPmHI","23":"Te lo voy a explicar muy clarito @pablocasado_ Mi voto es m\u00edo, no tuyo. Si alguna vez lo dirig\u00ed a tu partido fue porque pens\u00e9 que era lo mejor para Espa\u00f1a, mi familia y para mi. Y cuando dej\u00e9 de votarte fue porque dejaste de serlo.\n\n@Santi_ABASCAL no te ha robado ni te debe NADA.","24":"Lo han vuelto a hacer!! @PODEMOS va a indemnizar ahora a Calvente. \nA este paso, se van a gastar en indemnizaciones todo lo de la Caja B.","25":"Podemos, partido que niega las denuncias falsas en materia de violencia sexual, dom\u00e9stica, de genero o como sea, y que sobre esa premisa ha impulsado una legislaci\u00f3n diab\u00f3lica que vuela los principios constitucionales...reconoce que se invent\u00f3 una denuncia de acoso sexual.","26":"La prensa espa\u00f1ola celebra el discurso del odio y las mentiras de Casado contra @vox_es \n\n\u00bfY la prensa espa\u00f1ola, de qui\u00e9n depende? \u00bfDe qui\u00e9n depende?... \u00a1Pues ya est\u00e1! https:\/\/t.co\/CgN9NMXBS5","27":"Casado es tan pardillo que ha ca\u00eddo en la trampa tendida por la ultraizquierda, y se ha cerrado las puertas de Moncloa. Si el Frente Popular le aplaude es xq les ha beneficiado. El sepulturero y el mo\u00f1os dormir\u00e1n tranquilos xq el que pod\u00eda desalojarlos, se ha disparado en el pie.","28":"Votantes del PP, sab\u00e9is que ser\u00e9is de nuevo traicionados. \nComo le dijo Steve Jobs al director de marketing de Pepsi: \u201c\u00bfQuieres seguir el resto de tu vida vendiendo agua azucarada, o te vienes con nosotros a cambiar el mundo?\u201d https:\/\/t.co\/sUNzE46klR","29":"Julio: hay que salir a disfrutar porque hemos vencido al virus.\nHoy: la situaci\u00f3n es cr\u00edtica.\nJulio: aplausos por la \u201cmagn\u00edfica\u201d gesti\u00f3n.\nHoy: en la primera oleada el virus estaba descontrolado.\nY 298 diputados votaron ayer a favor de esto."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false},"created_at":{"0":"2020-10-23 21:37:57","1":"2020-10-23 21:05:50","2":"2020-10-23 20:59:40","3":"2020-10-23 20:59:02","4":"2020-10-23 20:58:19","5":"2020-10-23 20:57:58","6":"2020-10-23 20:57:09","7":"2020-10-23 20:56:46","8":"2020-10-23 20:55:40","9":"2020-10-23 20:49:33","10":"2020-10-23 20:35:57","11":"2020-10-23 20:35:17","12":"2020-10-23 20:25:17","13":"2020-10-23 20:20:41","14":"2020-10-23 19:58:59","15":"2020-10-23 19:58:15","16":"2020-10-23 19:32:46","17":"2020-10-23 19:03:45","18":"2020-10-23 18:42:42","19":"2020-10-23 18:34:51","20":"2020-10-23 18:30:38","21":"2020-10-23 18:21:23","22":"2020-10-23 18:21:07","23":"2020-10-23 15:50:42","24":"2020-10-23 15:10:53","25":"2020-10-23 15:10:43","26":"2020-10-23 15:10:34","27":"2020-10-23 15:10:24","28":"2020-10-23 15:10:18","29":"2020-10-23 15:10:07"},"retweet_count":{"0":1272,"1":79,"2":146,"3":359,"4":449,"5":279,"6":14,"7":5,"8":32,"9":11,"10":330,"11":686,"12":57,"13":146,"14":449,"15":52,"16":359,"17":2802,"18":449,"19":1,"20":279,"21":78,"22":165,"23":304,"24":397,"25":242,"26":97,"27":227,"28":68,"29":476},"favorite_count":{"0":0,"1":226,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":274,"14":0,"15":0,"16":723,"17":0,"18":1248,"19":0,"20":705,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"RojosBobosNecios","indices":[186,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"PabloCagado","indices":[34,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinPeak_","name":"Martin Peak","id":1266726909217513472,"id_str":"1266726909217513472","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinPeak_","name":"Martin Peak","id":1266726909217513472,"id_str":"1266726909217513472","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinPeak_","name":"Martin Peak","id":1266726909217513472,"id_str":"1266726909217513472","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]},{"screen_name":"baylin_g","name":"Marcos G","id":1251913135704981506,"id_str":"1251913135704981506","indices":[16,25]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[26,37]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[38,45]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[55,60]},{"text":"CumFraude","indices":[74,84]},{"text":"ZP2","indices":[85,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emisampedro","name":"Emi SanJuan, Tabarn\u00e9s\u00ae \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":168612873,"id_str":"168612873","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"PPnosvamosAVOX","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SpartaPepita","name":"El Espartano de Villa Pepita \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":302588019,"id_str":"302588019","indices":[3,16]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[50,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1319612797286797312,"id_str":"1319612797286797312","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA02PdW0AAlurQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA02PdW0AAlurQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6QdfL99Lp4","display_url":"pic.twitter.com\/6QdfL99Lp4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SpartaPepita\/status\/1319612799711064064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319612799711064064,"source_status_id_str":"1319612799711064064","source_user_id":302588019,"source_user_id_str":"302588019"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319735507849515008,"id_str":"1319735507849515008","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCkc77XEAAlSml.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCkc77XEAAlSml.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR2Wl8ec4d","display_url":"pic.twitter.com\/LR2Wl8ec4d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1319735516158435331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":622,"h":725,"resize":"fit"},"medium":{"w":622,"h":725,"resize":"fit"},"small":{"w":583,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[21,35]}],"urls":[],"media":[{"id":1319606862346596352,"id_str":"1319606862346596352","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAvcyFWMAAGXQ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAvcyFWMAAGXQ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T8kyXISugH","display_url":"pic.twitter.com\/T8kyXISugH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Absolutexe\/status\/1319606868365479936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":1078,"h":579,"resize":"fit"},"medium":{"w":1078,"h":579,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319606868365479936,"source_status_id_str":"1319606868365479936","source_user_id":219363505,"source_user_id_str":"219363505"}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[57,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"ppmadrid","name":"PP Comunidad de Madrid","id":18979745,"id_str":"18979745","indices":[20,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1319573740594843648,"id_str":"1319573740594843648","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElARU18W0AAeviQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElARU18W0AAeviQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AB6ZslFcIY","display_url":"pic.twitter.com\/AB6ZslFcIY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/____Daniel___E\/status\/1319573743539228672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1242,"h":1337,"resize":"fit"},"small":{"w":632,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1115,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319573743539228672,"source_status_id_str":"1319573743539228672","source_user_id":350212355,"source_user_id_str":"350212355"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319723445471662080,"id_str":"1319723445471662080","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCZe0EX0AA8fwe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCZe0EX0AA8fwe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FlxRmFrCLb","display_url":"pic.twitter.com\/FlxRmFrCLb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1319723457702219776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":651,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":651,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319710849116884992,"id_str":"1319710849116884992","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCOBm_XUAAiVdj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCOBm_XUAAiVdj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pjRr8UGO8s","display_url":"pic.twitter.com\/pjRr8UGO8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1319710858159804416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1275,"h":665,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":626,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olga77528084","name":"olga","id":563616116,"id_str":"563616116","indices":[3,16]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[18,29]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedro_altuna","name":"Pedro Altuna \u271e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":427369671,"id_str":"427369671","indices":[3,16]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[33,46]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[49,63]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Unha27","name":"Espa\u00f1ola \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1288543059311984641,"id_str":"1288543059311984641","indices":[3,10]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[49,62]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[45,53]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[96,103]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}