{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica","18":"LaVozIberica","19":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1319784675448147968,"1":1319764124210003972,"2":1319737358170902528,"3":1319734048072368129,"4":1319732354307530752,"5":1319714021742968833,"6":1319707072892645379,"7":1319696968692760579,"8":1319612894460432385,"9":1319610271724392449,"10":1319603067826917376,"11":1319601641075675136,"12":1319598811317141505,"13":1319597374742945793,"14":1319595357530132480,"15":1319592266114224128,"16":1319584670699474944,"17":1319584290750058501,"18":1319584007869370368,"19":1319556722546122753},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true},"text":{"0":"Trump anunci\u00f3 el acuerdo de paz entre Israel y Sud\u00e1n\nhttps:\/\/t.co\/KaiKhT2kpR https:\/\/t.co\/amm2yDJWGU","1":"A Iglesias le quedan 2 telediarios, gran coalici\u00f3n PP\/PSOE en ciernes.","2":"Esa inquina de Casado hacia Abascal s\u00f3lo puede explicarse por el miedo a perder las 89 n\u00f3minas que les quedan en el Congreso. La cosa est\u00e1 mala y hay que defender los sueldos con u\u00f1as y dientes contra su empresa rival, lo que evidencia que los espa\u00f1oles le importan un comino.","3":"Ante la pr\u00f3xima visita de S\u00e1nchez, 100 personalidades del mundo cat\u00f3lico advierten al Papa Francisco sobre las verdaderas intenciones del presidente (Carta completa y firmantes)\n https:\/\/t.co\/GOrEYMJVi7 v\u00eda @ElDiestro_","4":"LOS MASONES: LA HISTORIA DE LA SOCIEDAD SECRETA MAS PODEROSA. C\u00e9sar Vidal.\nhttps:\/\/t.co\/BGMOp5JtX2 https:\/\/t.co\/p6mVudbgtf","5":"Franco nos libr\u00f3 del comunismo que se hab\u00eda instalado en Espa\u00f1a mediante el tongo electoral de febrero de 1936 y de la gentuza que se hab\u00eda apoderado de la republica \u2013 Memorias de Aza\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/vv0iIbT1fQ https:\/\/t.co\/WMIXXVgqCZ","6":"La Neurona B de Podemos... https:\/\/t.co\/NSYp55Jr6i","7":"Democracia, partidos y sectas\nhttps:\/\/t.co\/EC8VUvSNJa https:\/\/t.co\/KoFHzwXM3z","8":"El nuevo libro de @johngrisham. Inspirado en la figura real de los \"innocence lawyers\" de EEUU, abogados que de forma altruista retoman casos antiguos en los que se produjeron condenas injustas. #thrillerlegal #legal #judicial #johngrisham #losguardianes","9":"@arigamor @FriquiPsicologo \u00bfDe qu\u00e9 hablas? Como no tienes argumentos, no pod\u00eda ser de oro modo, recurres a la falacia ad hominem...","10":"@arigamor @FriquiPsicologo \u00bfTe extra\u00f1a que lo hayan felicitado? Lo que, a mi entender, han conseguido Casado y Abascal es afianzar, m\u00e1s todav\u00eda a S\u00e1nchez y compa\u00f1\u00eda, y evitar que se hable de la crisis econ\u00f3mica, institucional y de salud p\u00fablica... Le hacen ambos el juego al Gobierno social-comunista","11":"@arigamor @FriquiPsicologo Evidentemente, conozco muy bien, por desgracia, a Abascal y a sus secuaces. Son m\u00e1s de lo mio... A Casado no tengo el \"disgusto\"... Exponer que la moci\u00f3n ten\u00eda como \u00fanico objetivo hacer ruido, no es justificar a Casado, ni a S\u00e1nchez, etc.","12":"@arigamor @FriquiPsicologo Se separ\u00f3 cuando empez\u00f3 el declive de Esperanza Aguirre, y dej\u00f3 de cobrar una millonada, por no hacer ni el \"g\u00fcevo\"... Luego di\u00f3 un golpe de estado en VOX, desplaz\u00f3 a Vidal Cuadras, y se apropi\u00f3 de la organizaci\u00f3n y la convirti\u00f3 en una estafa piramidal e ideol\u00f3gica...","13":"@arigamor @FriquiPsicologo Yo afirmo sencillamente lo que afirmo, lo dem\u00e1s son cosas de tu imaginaci\u00f3n. La moci\u00f3n estaba abocada al fracaso, su \u00fanica intenci\u00f3n era hacer ruido...","14":"@arigamor @FriquiPsicologo Sin los buenos oficios de Mariano Rajoy, cuando Abascal estaba en el PP, amadrinado por Esperanza Aguirre, la izquierda no hubiera llegado a gobernar en mucho tiempo, fue el PP de Abascal el que financi\u00f3 a los separatista y permiti\u00f3 el acceso de etarras a las instituciones","15":"@arigamor @FriquiPsicologo \u00bfY eso qu\u00e9 tiene que ver con que Abascal y compa\u00f1\u00eda hayan presentado una moci\u00f3n de censura, a sabiendas de que estaba condenada al fracaso? Abascal estuvo callado como una puta, durante varios lustros, cuando sus compa\u00f1eros del PP financiaban a separatistas y blanqueaban etarras","16":"@FriquiPsicologo Es que la \"moci\u00f3n\" le ha venido al PSOE \"de puta madre\"..","17":"@FriquiPsicologo Pues bueno, pues vale... \u00bfY despu\u00e9s qu\u00e9?","18":"@Marisol33963795 @FriquiPsicologo VOX no tiene proyecto de Gobierno, s\u00f3lo se dedica a hacer ruido, ruido y m\u00e1s ruido; y de paso regalarle el o\u00eddo a sus seguidores, para que luego puedan decir: \"estoy con VOX, pues s\u00f3lo ellos se atreven a decir lo que muchos espa\u00f1oles pensamos... \" Y con eso se contentan.","19":"Si tiramos a la basura los diputados in\u00fatiles dejando s\u00f3lo a los cabecillas; sin contar dietas, desplazamientos y comisiones podemos ahorrarnos a ojo de buen cubero 1 mill\u00f3n al mes y todo funcionar\u00eda igual. Eso s\u00ed, sin aplausos."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-10-23 23:36:01","1":"2020-10-23 22:14:21","2":"2020-10-23 20:28:00","3":"2020-10-23 20:14:51","4":"2020-10-23 20:08:07","5":"2020-10-23 18:55:16","6":"2020-10-23 18:27:39","7":"2020-10-23 17:47:30","8":"2020-10-23 12:13:25","9":"2020-10-23 12:03:00","10":"2020-10-23 11:34:23","11":"2020-10-23 11:28:42","12":"2020-10-23 11:17:28","13":"2020-10-23 11:11:45","14":"2020-10-23 11:03:44","15":"2020-10-23 10:51:27","16":"2020-10-23 10:21:16","17":"2020-10-23 10:19:46","18":"2020-10-23 10:18:38","19":"2020-10-23 08:30:13"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":176,"3":39,"4":3,"5":4,"6":366,"7":1,"8":17,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":22},"favorite_count":{"0":10,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":8,"6":0,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica","18":"#VozIberica","19":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","18":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","19":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KaiKhT2kpR","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/trump-anuncio-el-acuerdo-de-paz-entre-israel-y-sudan\/","display_url":"voziberica.com\/trump-anuncio-\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1319784523253559297,"id_str":"1319784523253559297","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDRCAiWMAE4whP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElDRCAiWMAE4whP.png","url":"https:\/\/t.co\/amm2yDJWGU","display_url":"pic.twitter.com\/amm2yDJWGU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1319784675448147968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGMOp5JtX2","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/los-masones-la-historia-de-la-sociedad-secreta-mas-poderosa-cesar-vidal\/","display_url":"voziberica.com\/los-masones-la\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1319732120051421186,"id_str":"1319732120051421186","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElChXvZWkAION2i.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElChXvZWkAION2i.png","url":"https:\/\/t.co\/p6mVudbgtf","display_url":"pic.twitter.com\/p6mVudbgtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1319732354307530752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":400,"h":358,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":358,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vv0iIbT1fQ","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/franco-nos-libro-del-comunismo-que-se-habia-instalado-en-espana-mediante-el-tongo-electoral-de-febrero-de-1936-y-de-la-gentuza-que-se-habia-apoderado-de-la-republica-memorias-de-azana\/","display_url":"voziberica.com\/franco-nos-lib\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1319713799566405637,"id_str":"1319713799566405637","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCQtWRWMAUol9f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCQtWRWMAUol9f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WMIXXVgqCZ","display_url":"pic.twitter.com\/WMIXXVgqCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1319714021742968833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":492,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":694,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"liusivaya","name":"liusivaya","id":1261211932272594944,"id_str":"1261211932272594944","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1319698139545305088,"id_str":"1319698139545305088","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319698139545305088\/pu\/img\/gh1OWt2O9c_6-Zj6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319698139545305088\/pu\/img\/gh1OWt2O9c_6-Zj6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NSYp55Jr6i","display_url":"pic.twitter.com\/NSYp55Jr6i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/liusivaya\/status\/1319698620552273925\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319698620552273925,"source_status_id_str":"1319698620552273925","source_user_id":1261211932272594944,"source_user_id_str":"1261211932272594944"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EC8VUvSNJa","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/democracia-partidos-y-sectas\/","display_url":"voziberica.com\/democracia-par\u2026","indices":[30,53]}],"media":[{"id":1319696880796839939,"id_str":"1319696880796839939","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCBUi8WMAMwhMl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCBUi8WMAMwhMl.png","url":"https:\/\/t.co\/KoFHzwXM3z","display_url":"pic.twitter.com\/KoFHzwXM3z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1319696968692760579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":324,"h":484,"resize":"fit"},"medium":{"w":324,"h":484,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":324,"h":484,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"megustaleer","name":"megustaleer \ud83d\udc27\ud83d\udcda","id":15019391,"id_str":"15019391","indices":[3,15]},{"screen_name":"JohnGrisham","name":"John Grisham","id":2815183826,"id_str":"2815183826","indices":[35,47]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arigamor","name":"\ud83d\udcb0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Aurora \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udcb0","id":56503091,"id_str":"56503091","indices":[0,9]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[10,26]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[0,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[0,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marisol33963795","name":"Paloma","id":1275970644547645441,"id_str":"1275970644547645441","indices":[0,16]},{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[17,33]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}