{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos","41":"ldpsincomplejos","42":"ldpsincomplejos","43":"ldpsincomplejos","44":"ldpsincomplejos","45":"ldpsincomplejos","46":"ldpsincomplejos","47":"ldpsincomplejos","48":"ldpsincomplejos","49":"ldpsincomplejos","50":"ldpsincomplejos","51":"ldpsincomplejos","52":"ldpsincomplejos","53":"ldpsincomplejos","54":"ldpsincomplejos","55":"ldpsincomplejos","56":"ldpsincomplejos","57":"ldpsincomplejos","58":"ldpsincomplejos","59":"ldpsincomplejos","60":"ldpsincomplejos","61":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1319726559381651458,"1":1319724834268581891,"2":1319723777203294209,"3":1319723268291612672,"4":1319723094089629699,"5":1319718538152677381,"6":1319717459423887367,"7":1319713317368246273,"8":1319709932074291201,"9":1319695701182500865,"10":1319687755492921347,"11":1319687448419590145,"12":1319685126775836672,"13":1319684155798585345,"14":1319681149350928384,"15":1319678772573048833,"16":1319678465336029188,"17":1319675645295796224,"18":1319675210740752388,"19":1319674519041282050,"20":1319674035337396225,"21":1319670150757572611,"22":1319667800919707651,"23":1319667659743596544,"24":1319667141487038465,"25":1319666104319545344,"26":1319664924084346884,"27":1319663956575879168,"28":1319659807922683904,"29":1319656098434080771,"30":1319655234617094145,"31":1319654740674969601,"32":1319652901845913600,"33":1319649933293686791,"34":1319646935414939649,"35":1319642319163936769,"36":1319638955999043585,"37":1319604462642745345,"38":1319601266897637378,"39":1319600956238069761,"40":1319597415889051648,"41":1319592841933455361,"42":1319591226170015751,"43":1319587734453968897,"44":1319587278499549184,"45":1319553041050251266,"46":1319552605278830597,"47":1319552232824688640,"48":1319547045636640768,"49":1319546578756161537,"50":1319545612031885313,"51":1319542981490364417,"52":1319541723421442049,"53":1319539051532341248,"54":1319535843065929729,"55":1319535190545473536,"56":1319535123382095872,"57":1319531716097286146,"58":1319525728132698112,"59":1319519793679052801,"60":1319514486982742016,"61":1319508648784236544},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false},"text":{"0":"Bueno, me voy a dormir. Que Vds. descansen. Les espero ma\u00f1ana en #SinComplejos a las 8. Rescatar\u00e9 un editorial de hace tiempo que creo que viene al pelo. Les dejo con un poco de buena m\u00fasica: Mike Oldfield y la cantante de Luar na Lubre en The Inner Child\nhttps:\/\/t.co\/RGgHPy2jCg","1":"Tras la incorporaci\u00f3n del PP al bloque de apoyo al gobierno de S\u00e1nchez, \u00bfla pr\u00f3xima encuesta de Tezanos llevar\u00e1 cocina o kitchen?","2":"Bueno, creo que ya, salvo sorpresas de \u00faltima hora, las elecciones est\u00e1n cantadas y gana Trump. https:\/\/t.co\/qXrqeqS8mO","3":"Cerrado por cierre. Volveremos a abrir en la reapertura. :microbe: https:\/\/t.co\/6U7iZmhkOh","4":"Siempre lo he dicho, s\u00ed. Yo aprendo un huevo: cuando no tengo raz\u00f3n o conocimientos, porque aprendo algo nuevo. Y cuando tengo raz\u00f3n, porque clarifico lo que pienso y s\u00e9, al verme forzado a explicarlo. https:\/\/t.co\/RTu1KU4C8V","5":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos? (Por cierto, en la mejor de las versiones, la del propio Alejandro Sanz).\nhttps:\/\/t.co\/LsRoXeXyK2","6":"#Buenasnoches \u00bf #Sab\u00edasque Fernando VI y Carlos III ordenaron a\u00a0los ingenieros militares la proyecci\u00f3n y\u00a0ejecuci\u00f3n de las carreteras conocidas como N- I, II,\u00a0III, IV, V, VI?\n300 ani. Real y Militar Academia de #Matem\u00e1ticas #Barcelona.\n@IHyCM_ET @IGE_ET #Efem\u00e9ridesEj\u00e9rcito :Spain: https:\/\/t.co\/m9lvizuzUf","7":"Tuit y titular en modo trabalenguas.  :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/p6igukn5Fu","8":"NOTICI\u00d3N. https:\/\/t.co\/f2Qrdj6b6Q","9":"Lo siento, se ha equivocado Vd. de TL. No recuerdo haber preguntado qu\u00e9 quiere ser cada uno de mayor. https:\/\/t.co\/fwuWMH5uk1","10":"Pues no entiendo por qu\u00e9. Siento curiosidad. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/w5umMWUJFc","11":"@ldpsincomplejos Nadie lo vio venir.","12":"Perdone, pero no tiene Vd. ni repajolera idea de lo que est\u00e1 hablando. Van algunos enlaces en los siguientes tuits. https:\/\/t.co\/zB2IVTC2UJ","13":"\u00bfEstigmatizar a los ni\u00f1os? \u00bfNecesita Vd. un curso de lectura comprensiva? A quien estigmatizo es a los gobernantes que  env\u00edan a los ni\u00f1os a contagiarse a los colegios. Y en todo caso, a los desinformados como Vd., que ni siquiera se molestan en ver cu\u00e1ntos ni\u00f1os se contagian https:\/\/t.co\/fjfwuVJVSp","14":"N\u00daMERO DE BROTES EN LA \u00daLTIMA SEMANA\nPubs, discotecas \u25ba 0\nBares, restaurantes \u25ba 21 (163 contagiados)\nColegios, universidades \u25ba 190 brotes (1.286 contagiados)","15":"El domingo a las 9h estar\u00e9 con @ldpsincomplejos en @sincomplejos__ para comentar la actualidad pol\u00edtica.\nAll\u00ed os esperamos, el domingo nos escuchamos. Y ojo con la hora que hay que atrasarla la noche del s\u00e1bado al domingo.","16":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos?\nhttps:\/\/t.co\/eiuYsi6FAP","17":":radio: Este s\u00e1bado a las 10:00, @Igarrigavaz es entrevistado por @ldpsincomplejos en @esRadio.\n\n:satellite_antenna: S\u00edguelo aqu\u00ed en directo: https:\/\/t.co\/zVr8AQQyuC\n\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/Z4OZZifrXO","18":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos?\nhttps:\/\/t.co\/8mlTJzxijS","19":"Ayer, 298 diputados del Congreso avalaron la continuidad de un gobierno que sigue, a fecha de hoy, ocultando casi 20.000 muertos. https:\/\/t.co\/QX1lZRLf5P","20":"\u00bfUna de las mejores canciones de todos los tiempos? (\"\u00bfC\u00f3mo van a ver nada con los ojos llenos de lentejuelas? Cuando te veas en apuros, ponte a bailar\")\nhttps:\/\/t.co\/BUs1FqwqZK","21":"\u00bfPozuelo y Majadahonda son \"barrios humildes\"? \u00bfPero d\u00f3nde vive Vd.? \u00bfEn la milla de oro neoyorquina? https:\/\/t.co\/U1LDnZd8tH","22":"@VOX_Congreso pregunta al gobierno de @sanchezcastejon por el \u201ccaso copas\u201d de la presidenta @F_Armengol Alguna valoraci\u00f3n al respecto? Medidas a adoptar? Debe intervenir la Fiscal\u00eda ante las presiones y ocultaci\u00f3n del informe policial? Un motivo m\u00e1s para #ArmengolDimisi\u00f3n https:\/\/t.co\/E23GMR1GnR","23":"Autoexplicativo https:\/\/t.co\/MnUORtcsxy","24":"Profesor Galli, profesor de enfermedades infecciosas en la Universidad de Mil\u00e1n: nos encanta decir que la escuela no es la desencadenante de este ola de Covid, pero las escuelas son, en efecto, una causa de la misma. https:\/\/t.co\/O56MuqsPTE","25":"La palabra de Echenique vale menos que el bol\u00edvar. https:\/\/t.co\/5hs7fKMEX2","26":"Pa\u00eds Vasco, Melilla, Asturias y Extremadura piden al Gobierno el estado de alarma https:\/\/t.co\/sZJVgh2Ruw https:\/\/t.co\/2JC6nFrwfn","27":"Solo un 35% de los espa\u00f1oles conf\u00eda en la capacidad de S\u00e1nchez para gestionar la pandemia, frente al 46% de los americanos que conf\u00edan en la capacidad de Trump. (v\u00eda @cabalmartinez8). https:\/\/t.co\/JogB1HD7F8","28":"Esta misma se\u00f1ora es la que dijo que iba a apoyar las pr\u00f3rrogas del estado de alarma anterior porque hab\u00eda conseguido de S\u00e1nchez el compromiso de hacer los cambios legislativos necesarios para que no hiciera falta un nuevo estado de alarma. https:\/\/t.co\/NGSTxIrCO0","29":"\u00bfEchar la culpa al de fuera? \u00bfD\u00f3nde hago eso? Creo que el tuit es muy claro: revise a qui\u00e9n llamo capullos. https:\/\/t.co\/kRyqbSW5Us","30":"@ldpsincomplejos Si yo tengo raz\u00f3n Don Luis.... https:\/\/t.co\/BS41mVwVlz","31":"Esto no lo ver\u00e1s en los medios progres europeos (es decir, casi todos): el nivel de aprobaci\u00f3n de Trump entre los votantes negros sube al 46%. https:\/\/t.co\/gIgX4VXhew","32":"Cuando los capullos que nos gobiernan te vuelvan a confinar, recuerda: desde el 11 de mayo el gobierno de S\u00e1nchez ha dejado entrar en Espa\u00f1a 3.331 contagiados. Y eso son solo los oficialmente detectados. Imposible saber cu\u00e1ntos asintom\u00e1ticos entraron y a cu\u00e1nta gente contagiaron https:\/\/t.co\/Bloi1ND3M5","33":"\u00bfNo es gracioso que la primera denuncia falsa en materia sexual que admite Podemos sea una interpuesta por ellos mismos? https:\/\/t.co\/ApihIbanz2","34":"Hola @osakidetzaEJGV:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 han dejado de publicar la cifra total de fallecidos por coronavirus en el Bolet\u00edn Epidemiol\u00f3gico semanal? \u00bfD\u00f3nde puede consultarse ahora el dato? https:\/\/t.co\/a7BTEFpsNw","35":"ATENCI\u00d3N :double_exclamation_mark_selector:\n\nMa\u00f1ana abrimos la sede de Barcelona. \n\n:loudspeaker: Ante la avalancha de nuevas afiliaciones: Esta semana ampliamos el horario de apertura de la sede de VOX Barcelona. \n\n:spiral_calendar: S\u00e1bado 24 de octubre\n:alarm_clock: 10 a 13h\n:round_pushpin:C\/ del Camp n\u00fam. 28\n\nSIN CITA PREVIA. https:\/\/t.co\/Gb7tky1YbF","36":"1) Segunda semana que el Pa\u00eds Vasco no publica en su Bolet\u00edn Epidemiol\u00f3gico la cifra total de muertos por coronavirus (el \u00faltimo dato en la columna P, Fallecidos, es del 4 de octubre):\nhttps:\/\/t.co\/jb95E2Eo8a","37":"S\u00e1nchez, que abri\u00f3 colegios sin controlar antes la transmisi\u00f3n comunitaria y sin las necesarias medidas de seguridad, explicando hoy c\u00f3mo van a recortarnos todav\u00eda m\u00e1s las libertades para controlar la pandemia. Y sin cerrar colegios, para poder seguir recort\u00e1ndonos en el futuro","38":"Ciudademos https:\/\/t.co\/NGSTxIrCO0","39":":red_circle::red_circle::red_circle:#Exclusiva El juez imputa al administrador de Unidas Podemos por la financiaci\u00f3n ilegal a trav\u00e9s de la consultora Neurona, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/8UyBqyNXqM a trav\u00e9s de @libertaddigital","40":"Esta se la dedico a @ldpsincomplejos , para que si quiere preguntar al Ministro.\n\u00bfCu\u00e1ntas son las personas que el #gobiernocriminal permite reunirse?\nRecuerden...ustedes no pasar\u00e1n las Navidades en familia pero el in\u00fatil @salvadorilla se mete con 9 en un cuarto.\n@EU_Commission https:\/\/t.co\/eRWU9TuhMp","41":"Tranquilidad en G\u00e9nova 13: https:\/\/t.co\/S5Jqbb4l6w","42":"Veo a mucha gente despistada con el nuevo sistema de retuiteo. Si quieres simplemente retuitear un mensaje, sin comentarlo, es muy sencillo:\n\n1. Dale a retuitear\n2. No escribas NADA en el campo de comentario\n3. Dale a retuitear\n\nCon eso retuiteas el mensaje de la forma habitual","43":"Ni pu\u00f1etero caso, do\u00f1a Carmen. Yo estoy orgullos\u00edsimo de tenerla en mi programa, a pesar de las muchas veces que no coincidimos en nuestros an\u00e1lisis. https:\/\/t.co\/jjNbEENNyq","44":"Se ha extraviado el acta de sanci\u00f3n al local donde la presidenta socialista balear estaba de copas a las dos de la madrugada incumpliendo sus propias normas. Se les pierden miles de muertos, no se les va a perder un acta.","45":"Melilla pide al gobierno el estado de alarma:\nhttps:\/\/t.co\/AzpXmeW9YJ","46":"Toda la prensa progre coincide en que ayer no hubo un claro ganador en el debate Trump-Biden. Deduzco que Trump debe de haber arrasado.","47":"Ejemplo de c\u00f3mo un titular puede ser enga\u00f1oso sin faltar a la verdad. Dice hoy La Vanguardia que el toque de queda se aplaza por los recelos de Madrid, Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco. Para nada: se aplaza por la oposici\u00f3n de Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco. La de Madrid le importa a Illa una mierda https:\/\/t.co\/kvEg4JwjG9","48":"@ldpsincomplejos Haciendo chistes malos usted es el m\u00e1s bueno. \n\n:face_with_tears_of_joy:","49":"La entrevista de @eslamananadeFJL a @Santi_ABASCAL esta ma\u00f1ana ha batido el r\u00e9cord hist\u00f3rico de audiencia en streaming del programa, seg\u00fan acaban de comentar","50":"211 ancianos muertos ya en las residencias de Arag\u00f3n durante la segunda ola de coronavirus. Ayer, 298 diputados del Congreso avalaron la continuidad del partido que gobierna a nivel nacional y en Arag\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/8YUUHyawFy","51":"Ayer \u2066@pablocasado_\u2069 regal\u00f3 el cartel electoral a \u2066@vox_es\u2069. Casado ha hecho muy mal servicio a Espa\u00f1a, quiz\u00e1 agarr\u00e1ndose m\u00e1s a su silla y complaciendo a sus barones. La duda es si ha sido a costa de sus afiliados y, sobre todo, votantes y exvotantes. #Moci\u00f3nDeCensura https:\/\/t.co\/T1DcA6nJ1b","52":"Muy bien Abascal en @eslamananadeFJL: confiesa estar dolido por los ataques personales de Casado en el debate, pero aclara que no responder\u00e1 a provocaciones, porque su deber es ofrecer esperanza a tantos electores que ayer quedaron hu\u00e9rfanos.","53":"- Pero Pablo, \u00bfpor qu\u00e9 hab\u00e9is roto relaciones con Vox?\n- Porque ya lo dice el refr\u00e1n: \"Mejor Soros que m\u00e1s acompa\u00f1ados\", muahahaha","54":"Podemos reconoce que el despido de Calvente fue \"improcedente\" tras haberlo acusado de acoso sexual, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/ZBXoVA1jDK a trav\u00e9s de @libertaddigital","55":"Portada de Lo Pa\u00eds, entreg\u00e1ndole el carnet de dem\u00f3crata a @pablocasado_ , firmado por @PabloIglesias . Todo en orden.\nLo ha conseguido, enhorabuena. Cierre al salir. https:\/\/t.co\/SP82HfaGrk","56":"Comienza la entrevista al presidente de @vox_es, @Santi_ABASCAL.\n\n:radio: Escucha en directo @eslamananadeFJL \n\nhttps:\/\/t.co\/2TocIrjJnm https:\/\/t.co\/3n0z9FQgTD","57":"900 asesinados por ETA atestiguan que lo de los fusiles (y solo lo de los fusiles) es cierto. Pero no del todo: vuestra cobard\u00eda solo alcanza para apuntar una pistola. Y siempre por detr\u00e1s de vuestras v\u00edctimas, sietemachos. https:\/\/t.co\/sA1ZxuRkr8","58":"Claro que lo ven en G\u00e9nova, don Juan Carlos. Pero no les importa. Igual que a S\u00e1nchez le importa un pito si el PSOE desaparece. A S\u00e1nchez le importa S\u00e1nchez. No suponga Vd. que quienes dirigen el PP son m\u00e1s idealistas. https:\/\/t.co\/fpCAMEyVLq","59":"Bueno, le confieso que tengo una mezcla de sentimientos. Enfadado y asombrado, desde luego. Pero, por otro lado, siempre est\u00e1 bien que se clarifique el panorama. Si en mitad de la batalla va a desertar uno de tus aliados, mejor hoy que ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/gg1rtHeLcp","60":"Exacto. Hasta la SEXTA alaba a Pablo Casado. No hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda (quiero creer que D. Asier est\u00e1 siendo sutilmente ir\u00f3nico con su propio partido). https:\/\/t.co\/u2idmC5lfk","61":"- Ya no podr\u00e9is llamarnos derechita cobarde\n- \u00bfVais a dejar de ser cobardes?\n- No. Vamos a dejar de fingir que somos derechita"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 19:45:05","1":"2020-10-23 19:38:14","2":"2020-10-23 19:34:02","3":"2020-10-23 19:32:01","4":"2020-10-23 19:31:19","5":"2020-10-23 19:13:13","6":"2020-10-23 19:08:56","7":"2020-10-23 18:52:28","8":"2020-10-23 18:39:01","9":"2020-10-23 17:42:28","10":"2020-10-23 17:10:54","11":"2020-10-23 17:09:40","12":"2020-10-23 17:00:27","13":"2020-10-23 16:56:35","14":"2020-10-23 16:44:39","15":"2020-10-23 16:35:12","16":"2020-10-23 16:33:59","17":"2020-10-23 16:22:46","18":"2020-10-23 16:21:03","19":"2020-10-23 16:18:18","20":"2020-10-23 16:16:23","21":"2020-10-23 16:00:56","22":"2020-10-23 15:51:36","23":"2020-10-23 15:51:02","24":"2020-10-23 15:48:59","25":"2020-10-23 15:44:52","26":"2020-10-23 15:40:10","27":"2020-10-23 15:36:20","28":"2020-10-23 15:19:50","29":"2020-10-23 15:05:06","30":"2020-10-23 15:01:40","31":"2020-10-23 14:59:42","32":"2020-10-23 14:52:24","33":"2020-10-23 14:40:36","34":"2020-10-23 14:28:41","35":"2020-10-23 14:10:21","36":"2020-10-23 13:56:59","37":"2020-10-23 11:39:55","38":"2020-10-23 11:27:13","39":"2020-10-23 11:25:59","40":"2020-10-23 11:11:55","41":"2020-10-23 10:53:45","42":"2020-10-23 10:47:19","43":"2020-10-23 10:33:27","44":"2020-10-23 10:31:38","45":"2020-10-23 08:15:35","46":"2020-10-23 08:13:51","47":"2020-10-23 08:12:23","48":"2020-10-23 07:51:46","49":"2020-10-23 07:49:55","50":"2020-10-23 07:46:04","51":"2020-10-23 07:35:37","52":"2020-10-23 07:30:37","53":"2020-10-23 07:20:00","54":"2020-10-23 07:07:15","55":"2020-10-23 07:04:39","56":"2020-10-23 07:04:23","57":"2020-10-23 06:50:51","58":"2020-10-23 06:27:03","59":"2020-10-23 06:03:28","60":"2020-10-23 05:42:23","61":"2020-10-23 05:19:11"},"retweet_count":{"0":32,"1":854,"2":136,"3":33,"4":20,"5":7,"6":122,"7":23,"8":182,"9":183,"10":3,"11":6,"12":22,"13":29,"14":570,"15":38,"16":6,"17":266,"18":8,"19":477,"20":5,"21":515,"22":58,"23":97,"24":59,"25":339,"26":19,"27":96,"28":1078,"29":15,"30":23,"31":157,"32":890,"33":580,"34":68,"35":210,"36":79,"37":474,"38":156,"39":379,"40":73,"41":897,"42":917,"43":43,"44":2490,"45":21,"46":939,"47":113,"48":4,"49":1286,"50":267,"51":78,"52":983,"53":1374,"54":139,"55":97,"56":120,"57":111,"58":100,"59":113,"60":459,"61":2588},"favorite_count":{"0":292,"1":3375,"2":766,"3":0,"4":110,"5":58,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1208,"10":24,"11":0,"12":104,"13":159,"14":1251,"15":0,"16":51,"17":0,"18":41,"19":1101,"20":22,"21":1834,"22":0,"23":289,"24":0,"25":0,"26":0,"27":274,"28":2561,"29":100,"30":0,"31":470,"32":1411,"33":0,"34":181,"35":0,"36":181,"37":1194,"38":634,"39":0,"40":0,"41":3082,"42":1098,"43":297,"44":0,"45":56,"46":4254,"47":312,"48":0,"49":4616,"50":429,"51":0,"52":3750,"53":5210,"54":288,"55":0,"56":0,"57":377,"58":336,"59":671,"60":1465,"61":8663},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","41":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","42":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","43":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","44":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","45":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","46":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","47":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","48":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","49":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","50":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","51":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","52":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","53":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","54":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","55":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","56":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","57":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","58":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","59":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","60":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","61":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[65,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RGgHPy2jCg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6Nbf5ps6qr8","display_url":"youtube.com\/watch?v=6Nbf5p\u2026","indices":[256,279]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qXrqeqS8mO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1319711635808735233","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[96,119]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1319722803369824265,"id_str":"1319722803369824265","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCY5cDXUAkkeG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCY5cDXUAkkeG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6U7iZmhkOh","display_url":"pic.twitter.com\/6U7iZmhkOh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jmlopezzafra\/status\/1319722807710912514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1014,"h":898,"resize":"fit"},"large":{"w":1014,"h":898,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":602,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319722807710912514,"source_status_id_str":"1319722807710912514","source_user_id":18949241,"source_user_id_str":"18949241"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RTu1KU4C8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Luis_I_Gomez\/status\/1319721927750057985","display_url":"twitter.com\/Luis_I_Gomez\/s\u2026","indices":[202,225]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LsRoXeXyK2","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-ukxpEho0Iw","display_url":"youtube.com\/watch?v=-ukxpE\u2026","indices":[126,149]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Buenasnoches","indices":[20,33]},{"text":"Sab\u00edasque","indices":[36,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EjercitoTierra","name":"@EjercitoTierra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501591041,"id_str":"501591041","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LestonGomez","name":"Francisco Lest\u00f3n G\u00f3mez \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f","id":72933831,"id_str":"72933831","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p6igukn5Fu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1319706252000317440","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[58,81]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2Qrdj6b6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revistaelmedio\/status\/1319695215922450433","display_url":"twitter.com\/revistaelmedio\u2026","indices":[26,49]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fwuWMH5uk1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jota_____jota\/status\/1319695341571158018","display_url":"twitter.com\/jota_____jota\/\u2026","indices":[102,125]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5umMWUJFc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mente_Uno\/status\/1319684996265803777","display_url":"twitter.com\/Mente_Uno\/stat\u2026","indices":[55,78]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Huecco","name":"HUECCO","id":49372957,"id_str":"49372957","indices":[3,10]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[12,28]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zB2IVTC2UJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oespinar1\/status\/1319684663410130946","display_url":"twitter.com\/Oespinar1\/stat\u2026","indices":[116,139]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjfwuVJVSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oespinar1\/status\/1319683251166904321","display_url":"twitter.com\/Oespinar1\/stat\u2026","indices":[277,300]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[51,67]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[71,86]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiuYsi6FAP","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eqi7tFv84z4","display_url":"youtube.com\/watch?v=eqi7tF\u2026","indices":[52,75]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[45,57]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[78,94]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[98,106]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8mlTJzxijS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5QS1l1mSDSo","display_url":"youtube.com\/watch?v=5QS1l1\u2026","indices":[52,75]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QX1lZRLf5P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319673314432962562","display_url":"twitter.com\/sanidadgob\/sta\u2026","indices":[130,153]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BUs1FqwqZK","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ByeXMGqapnU","display_url":"youtube.com\/watch?v=ByeXMG\u2026","indices":[154,177]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1LDnZd8tH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/edugaresp\/status\/1319582652765175808","display_url":"twitter.com\/edugaresp\/stat\u2026","indices":[102,125]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[19,32]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[57,73]},{"screen_name":"F_Armengol","name":"Francina Armengol","id":466593375,"id_str":"466593375","indices":[111,122]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnUORtcsxy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElensGuitart\/status\/1319662843999014912","display_url":"twitter.com\/ElensGuitart\/s\u2026","indices":[16,39]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonfrias","name":"Alfonso Fr\u00edas","id":1053911983,"id_str":"1053911983","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1319662998903029761,"id_str":"1319662998903029761","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBigXDXgAEC-2A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBigXDXgAEC-2A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5hs7fKMEX2","display_url":"pic.twitter.com\/5hs7fKMEX2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfonfrias\/status\/1319663004783431680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":513,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1038,"h":1375,"resize":"fit"},"medium":{"w":906,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319663004783431680,"source_status_id_str":"1319663004783431680","source_user_id":1053911983,"source_user_id_str":"1053911983"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZJVgh2Ruw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dUT1UO","display_url":"bit.ly\/3dUT1UO","indices":[103,126]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cabalmartinez8","name":"Cabal Martinez Chris\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":860543200376836096,"id_str":"860543200376836096","indices":[166,181]}],"urls":[],"media":[{"id":1319663781136486400,"id_str":"1319663781136486400","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBjN5GW0AAzhXM.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBjN5GW0AAzhXM.png","url":"https:\/\/t.co\/JogB1HD7F8","display_url":"pic.twitter.com\/JogB1HD7F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1319663956575879168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":586,"h":572,"resize":"fit"},"small":{"w":586,"h":572,"resize":"fit"},"medium":{"w":586,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGSTxIrCO0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1319587108508606466","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[241,264]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kRyqbSW5Us","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JaviLopezGuzman\/status\/1319655299620478976","display_url":"twitter.com\/JaviLopezGuzma\u2026","indices":[108,131]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[16,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1319654729782382593,"id_str":"1319654729782382593","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBa_CLX0AEfApN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBa_CLX0AEfApN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BS41mVwVlz","display_url":"pic.twitter.com\/BS41mVwVlz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/atracurio2\/status\/1319654735604056065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":743,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":743,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319654735604056065,"source_status_id_str":"1319654735604056065","source_user_id":1249727686588665856,"source_user_id_str":"1249727686588665856"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gIgX4VXhew","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rasmussen_Poll\/status\/1319653414289235968","display_url":"twitter.com\/Rasmussen_Poll\u2026","indices":[143,166]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319652446159933442,"id_str":"1319652446159933442","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBY6HBWkAIyGeB.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBY6HBWkAIyGeB.png","url":"https:\/\/t.co\/Bloi1ND3M5","display_url":"pic.twitter.com\/Bloi1ND3M5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1319652901845913600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":453,"h":611,"resize":"fit"},"medium":{"w":453,"h":611,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":453,"h":611,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroBernad_","name":"\u00c1lvaro Bernad","id":1297207970586075137,"id_str":"1297207970586075137","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osakidetzaEJGV","name":"Osakidetza","id":232150509,"id_str":"232150509","indices":[5,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a7BTEFpsNw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1319638955999043585","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[178,201]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_barcelona","name":"VOX Barcelona","id":2375743544,"id_str":"2375743544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jb95E2Eo8a","expanded_url":"https:\/\/opendata.euskadi.eus\/contenidos\/ds_informes_estudios\/covid_19_2020\/opendata\/situacion-epidemiologica.xlsx","display_url":"opendata.euskadi.eus\/contenidos\/ds_\u2026","indices":[185,208]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGSTxIrCO0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1319587108508606466","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[11,34]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Exclusiva","indices":[19,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319592745221107714,"id_str":"1319592745221107714","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAinDsWMAIjykz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAinDsWMAIjykz.png","url":"https:\/\/t.co\/S5Jqbb4l6w","display_url":"pic.twitter.com\/S5Jqbb4l6w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1319592841933455361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjNbEENNyq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eco4todos\/status\/1319575871406178304","display_url":"twitter.com\/eco4todos\/stat\u2026","indices":[150,173]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzpXmeW9YJ","expanded_url":"https:\/\/www.melillahoy.es\/noticia\/135736\/sanidad\/de-castro-anuncia-en-un-tuit-a-medianoche-que-ha-pedido-el-estado-de-alarma-en-melilla.html","display_url":"melillahoy.es\/noticia\/135736\u2026","indices":[46,69]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319551324992819202,"id_str":"1319551324992819202","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_88FUX0AIRaKI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_88FUX0AIRaKI.png","url":"https:\/\/t.co\/kvEg4JwjG9","display_url":"pic.twitter.com\/kvEg4JwjG9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1319552232824688640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":297,"h":170,"resize":"fit"},"small":{"w":297,"h":170,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":297,"h":170,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[20,36]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[17,33]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[36,50]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8YUUHyawFy","expanded_url":"https:\/\/www.heraldo.es\/noticias\/aragon\/2020\/10\/23\/las-residencias-de-aragon-alcanzan-los-211-fallecidos-en-la-segunda-ola-y-aun-hay-58-focos-activos-1401552.html","display_url":"heraldo.es\/noticias\/arago\u2026","indices":[204,227]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"macroymercados","name":"macroymercados","id":1951134847,"id_str":"1951134847","indices":[3,18]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[26,39]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[71,78]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[20,36]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[105,116]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[153,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZBXoVA1jDK","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-22\/podemos-reconoce-despido-calvente-improcedente-acusado-acoso-sexual-6673232\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[117,140]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ricardomorado77","name":"Ricardo Morado","id":1185266182330507270,"id_str":"1185266182330507270","indices":[3,19]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[79,92]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[107,121]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[3,11]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[53,60]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[62,76]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[100,116]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sA1ZxuRkr8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eusebioetxarren\/status\/1319429997724160001","display_url":"twitter.com\/eusebioetxarre\u2026","indices":[224,247]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpCAMEyVLq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carl_ainsa\/status\/1319524145290309632","display_url":"twitter.com\/carl_ainsa\/sta\u2026","indices":[219,242]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gg1rtHeLcp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jlacocruz\/status\/1319517936504233984","display_url":"twitter.com\/jlacocruz\/stat\u2026","indices":[244,267]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u2idmC5lfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/asierantona\/status\/1319227142048305153","display_url":"twitter.com\/asierantona\/st\u2026","indices":[157,180]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}