{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr","100":"lemondefr","101":"lemondefr","102":"lemondefr","103":"lemondefr","104":"lemondefr","105":"lemondefr","106":"lemondefr","107":"lemondefr","108":"lemondefr","109":"lemondefr","110":"lemondefr","111":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1319766967918731264,"1":1319762402230128640,"2":1319758787998265354,"3":1319753276414373888,"4":1319746149520113666,"5":1319739182881918976,"6":1319733608404406279,"7":1319729696616157185,"8":1319723937341857794,"9":1319719134364565507,"10":1319715611988185090,"11":1319711013185474561,"12":1319709276571602955,"13":1319702857587752962,"14":1319697592155017216,"15":1319692788032831490,"16":1319691440784551937,"17":1319689955526967297,"18":1319685237014659079,"19":1319684986681856001,"20":1319679146218446848,"21":1319676763052662785,"22":1319674159618772994,"23":1319670023162634242,"24":1319669466763067392,"25":1319667769001054214,"26":1319667662272823300,"27":1319665019894833152,"28":1319662354473357313,"29":1319661836577419264,"30":1319657361242529795,"31":1319654535581880321,"32":1319650718173757447,"33":1319647272003686402,"34":1319644548541390849,"35":1319642497170231297,"36":1319641306977751049,"37":1319638726436360192,"38":1319638205797380096,"39":1319636151209250816,"40":1319633500778225664,"41":1319631069772238851,"42":1319627715222380546,"43":1319626586648465409,"44":1319623006805741569,"45":1319619766877827075,"46":1319616884027887618,"47":1319616232916766720,"48":1319614459556528128,"49":1319613843287478277,"50":1319611806558683138,"51":1319609820773842945,"52":1319607589001416710,"53":1319606270098366466,"54":1319605420705677312,"55":1319602638263078912,"56":1319602225677783040,"57":1319599767840841730,"58":1319597078805434370,"59":1319595714771668992,"60":1319594382429999105,"61":1319591806158372864,"62":1319589221204660224,"63":1319586653707657217,"64":1319583782031269888,"65":1319580699347849218,"66":1319577926392832001,"67":1319574841712848896,"68":1319572284902936582,"69":1319571931822260225,"70":1319568520066322433,"71":1319565163943649280,"72":1319559468196237312,"73":1319556636462272512,"74":1319555156422369280,"75":1319553226618949632,"76":1319549964180180993,"77":1319546681176838144,"78":1319543259220365315,"79":1319540518716583938,"80":1319537297973534720,"81":1319535820798365696,"82":1319533914369761282,"83":1319530506661351425,"84":1319527511647203329,"85":1319525748168941568,"86":1319524734955102208,"87":1319524297635921920,"88":1319521073734602752,"89":1319517976228495360,"90":1319514259869544448,"91":1319511620813553664,"92":1319509328106262529,"93":1319504387824340992,"94":1319503677401518080,"95":1319503289084411904,"96":1319503091033583616,"97":1319502562589069315,"98":1319502390073217024,"99":1319502033834135552,"100":1319501806641254400,"101":1319501037250686977,"102":1319500842718941184,"103":1319500690851532801,"104":1319500433656774661,"105":1319500245215121408,"106":1319500031334940672,"107":1319499888850329601,"108":1319484331149217792,"109":1319474135983116288,"110":1319462984087896065,"111":1319440840784146434},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false},"text":{"0":"Apr\u00e8s des n\u00e9gociations tendues, les eurod\u00e9put\u00e9s adoptent la nouvelle politique agricole commune https:\/\/t.co\/kJ3J1vpPaY","1":"Dans sa version, c\u2019est M\u00e9duse qui a d\u00e9capit\u00e9 Pers\u00e9e et tient sa t\u00eate \u00e0 la main. Une mani\u00e8re pour lui d\u2019affirmer que les victimes de viol ne sont pas coupables. https:\/\/t.co\/Wn2FE7rrrT","2":"\u00ab La crise au Nigeria pr\u00e9cipite la fin d\u2019une g\u00e9n\u00e9ration et d\u2019une mani\u00e8re de gouverner \u00bb https:\/\/t.co\/St4Pgs0cyb","3":"Donald Trump annonce une normalisation des relations entre Isra\u00ebl et le Soudan, le Hamas fulmine https:\/\/t.co\/SfqhwoUsjI","4":"Samuel Paty \u00ab m\u00e9ritait \u00bb de mourir : quatre mois de prison avec sursis pour une \u00e9tudiante https:\/\/t.co\/J2b3xzQ4NZ","5":"En Belgique, le roi Philippe fraternise avec sa demi-s\u0153ur, la princesse Delphine de Saxe-Cobourg. Une main tendue salu\u00e9e par leur p\u00e8re, Albert II, qui a pourtant longtemps refus\u00e9 de reconna\u00eetre sa fille adult\u00e9rine. https:\/\/t.co\/rcVOH90NDp","6":"\u00ab C\u2019est normal, t\u2019es qu\u2019une fille \u00bb : l\u2019e-sport perd au jeu de la mixit\u00e9  https:\/\/t.co\/ATTVeEFjQR https:\/\/t.co\/jS8QVtb0rD","7":"Des tests dans les a\u00e9roports pour faire revenir les passagers https:\/\/t.co\/iE8tQ2I64W","8":"Les indices d\u2019une \u00e9ventuelle vie sur V\u00e9nus s\u2019effacent. Ainsi va la science.  https:\/\/t.co\/EqbdXKCvMV","9":"Les \u00ab d\u00e9crocheurs \u00bb de portraits de Macron invoquent \u00ab l\u2019\u00e9tat de n\u00e9cessit\u00e9 \u00bb et \u00ab la libert\u00e9 d\u2019expression \u00bb https:\/\/t.co\/QM1oCS3JMb","10":"La Banque centrale europ\u00e9enne appel\u00e9e \u00e0 \u00ab verdir \u00bb son action https:\/\/t.co\/LCJYmpbI5J","11":"Covid-19\u00a0: \u00ab\u00a0Les citoyens doivent \u00eatre davantage associ\u00e9s aux mesures \u00e0 prendre face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/h44WdDNqEV","12":"Chronique | Pause s\u00e9ries : les arri\u00e8re-saisons de \u00ab The Third Day \u00bb, \u00ab The Boys \u00bb et \u00ab Lovecraft Country \u00bb (attention aux \u00ab spoilers \u00bb) https:\/\/t.co\/QSfx9U0Inh","13":"#Debates2020 | Donald Trump avait besoin jeudi soir d\u2019une victoire \u00e9clatante pour modifier les donn\u00e9es d\u2019une \u00e9lection qui continue de lui \u00e9chapper. Joe Biden la lui a refus\u00e9e. https:\/\/t.co\/jVyQ46933T","14":"#Cin\u00e9 \u00ab Borat 2 \u00bb : Sacha Baron Cohen et son personnage de journaliste sans tabou reviennent peu avant l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine pour moquer l\u2019Am\u00e9rique trumpienne. https:\/\/t.co\/TSSPEsodYH","15":"\u00ab C\u2019est la guerre \u00bb, \u00ab Sadiques, on vient vous chercher \u00bb : en Pologne, plusieurs manifestations contre l\u2019interdiction quasi totale de l\u2019avortement https:\/\/t.co\/QbJyJ3nP3j","16":"A Loudun, au pays des chasseurs d\u2019histoire qui explorent le pass\u00e9 pour \u00e9clairer le pr\u00e9sent https:\/\/t.co\/kLjA7WEJql","17":"Joe Biden reconna\u00eet que \u00ab nous devons prouver au monde que les Etats-Unis sont pr\u00eats \u00e0 diriger de nouveau, non seulement avec l\u2019exemple de notre puissance, mais aussi avec la puissance de notre exemple \u00bb. https:\/\/t.co\/Lp6acFFRkf","18":"Pol\u00e9mique apr\u00e8s les propos de Jean-Michel Blanquer sur \u00ab l\u2019islamo-gauchisme \u00bb \u00e0 l\u2019universit\u00e9 | par @soazigleneve  https:\/\/t.co\/rffHCpU6j2","19":"#Pologne \u00ab Chaos \u00bb, \u00ab improvisation \u00bb et \u00ab manque de consultation \u00bb sont les mots qui reviennent le plus souvent dans la bouche du corps m\u00e9dical pour juger les r\u00e9ponses du gouvernement, qui n\u2019exclut d'ailleurs pas un confinement strict  d\u2019ici deux semaines https:\/\/t.co\/X9Zpuie8S3","20":"Olivier Py : \u00ab A Avignon, la Semaine d\u2019art est tr\u00e8s attendue \u00bb https:\/\/t.co\/wSIg0laZTJ","21":"Enqu\u00eate vid\u00e9o\u00a0| Dans le conflit du Haut-Karabakh, les civils pris pour cible par les bombardements et les armes \u00e0 sous-munitions https:\/\/t.co\/8fVJ3HwT7Q","22":"L\u2019Assembl\u00e9e nationale vote le doublement de la dur\u00e9e du cong\u00e9 paternit\u00e9, de quatorze \u00e0 vingt-huit jours https:\/\/t.co\/ZApH1sGfKT","23":"Le march\u00e9 du luxe recouvre la sant\u00e9 gr\u00e2ce au rebond des ventes en Chine https:\/\/t.co\/zR01zfheIT","24":"#TousAntiCovid : le lancement de l\u2019application perturb\u00e9 par des bugs https:\/\/t.co\/RiJMkZy5VM","25":"Les parties en conflit en Libye s\u2019accordent sur un cessez-le-feu permanent https:\/\/t.co\/PxCmzX2HDF","26":"Les promesses non tenues par la France en mati\u00e8re d\u2019aide publique au d\u00e9veloppement ces cinquante derni\u00e8res ann\u00e9es ont priv\u00e9 les pays pauvres de 200 milliards d\u2019euros, selon @Oxfam https:\/\/t.co\/y5OZ5fEiOI","27":"Plus de 50 millions d\u2019Am\u00e9ricains ont d\u00e9j\u00e0 vot\u00e9 pour la pr\u00e9sidentielle, un record du vote anticip\u00e9 https:\/\/t.co\/kVBpVujWiK","28":"Pas question d\u2019autoriser largement l\u2019#hydroxychloroquine en France contre le Covid-19 : l\u2019Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9 a refus\u00e9 au professeur Didier Raoult une utilisation plus \u00e9tendue de cette mol\u00e9cule https:\/\/t.co\/fhBLfGKBHi","29":"A la fronti\u00e8re bi\u00e9lorusse : \u00ab Jamais je n\u2019aurais imagin\u00e9 me retrouver un jour dans un camp de r\u00e9fugi\u00e9s \u00bb https:\/\/t.co\/110kM53b7o","30":"La Gironde et en particulier le bassin d\u2019Arcachon sont-ils particuli\u00e8rement pris d\u2019assaut en ces vacances de la Toussaint ? https:\/\/t.co\/zz1iqzNFks","31":"Entretien | \u00ab La m\u00e9taphore guerri\u00e8re est historique dans le domaine de la sant\u00e9 publique \u00bb https:\/\/t.co\/JPadnrPmhf","32":"Jazz : Keith Jarrett annonce qu\u2019il se retire de la sc\u00e8ne https:\/\/t.co\/8yCX2W2Tq6","33":"Rugby : apr\u00e8s un long bras de fer, le XV de France retrouve le terrain https:\/\/t.co\/NKyxsxTunf","34":"Bruxelles envisage de nouvelles mesures de soutien \u00e0 l\u2019\u00e9conomie europ\u00e9enne https:\/\/t.co\/Sjw6vhe1Kk","35":"Comment marchaient Australopithecus, Homo habilis, et tous nos lointains anc\u00eatres ? Des chercheurs tentent de reconstituer leur bip\u00e9die avec une m\u00e9thode qui pourrait avoir des retomb\u00e9es en m\u00e9decine ou en robotique.\nhttps:\/\/t.co\/yCALMaBcQQ\nEn partenariat avec CNRS Le Journal. https:\/\/t.co\/nUzglHreQr","36":"Audiovisuel : le gouvernement pr\u00eat \u00e0 faire passer \u00e0 la caisse Netflix et les autres plates-formes https:\/\/t.co\/8hjp898X9J","37":"Huit condamnations apr\u00e8s des menaces de mort contre le patron des chasseurs sur Internet https:\/\/t.co\/RMhc0jcQc8","38":"\u00ab Le pire est qu\u2019on fait d\u00e9sormais face \u00e0 une \u00e9migration de jeunes qui partent avec leurs familles ou juste avant d\u2019enfanter. C\u2019est-\u00e0-dire que l\u2019on perd de la capacit\u00e9 reproductive, il ne reste que les personnes \u00e2g\u00e9es. \u00bb | par @jbchastand https:\/\/t.co\/eCnLTygtJ7 https:\/\/t.co\/Q691AZ5HqL","39":"Chronique |\u00a0Can We Talk About This ? \u00ab Le d\u00e9calage est vertigineux entre l\u2019\u00e9tendard de la libert\u00e9 d\u2019expression brandi par Macron et le quotidien d\u2019enseignants et d\u2019artistes qui s\u2019autocensurent. \u00bb https:\/\/t.co\/rXuoz7Cxbi","40":"Jamil Mouawad\u00a0: \u00ab\u00a0Au Liban, le syst\u00e8me s\u2019impose en contr\u00f4lant l\u2019imaginaire\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/cJqF76G8hD via @lemondefr","41":"Etat d\u2019urgence sanitaire : \u00ab La banalisation de mesures restrictives des libert\u00e9s n\u2019est pas admissible \u00bb https:\/\/t.co\/1fCO1P3IFb","42":"Mais que peut r\u00e9ellement l\u2019Etat face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie ? Et surtout, jusqu\u2019o\u00f9 peut-il aller dans la mise en \u0153uvre de mesures d\u2019exception remettant en cause des libert\u00e9s individuelles et le fonctionnement normal des institutions. https:\/\/t.co\/CRubVQCzCW","43":"Des millions de microplastiques lib\u00e9r\u00e9s dans les biberons, selon une \u00e9tude https:\/\/t.co\/N4sXPYZkw4","44":"Entre faux pas et vrais changements, Pierre Hurmic, un maire de Bordeaux encore vert https:\/\/t.co\/ewFkDw4Mj3","45":"La juge conservatrice Amy Coney Barrett tout pr\u00e8s de la Cour supr\u00eame am\u00e9ricaine https:\/\/t.co\/ehaUptNIlL","46":"#Covid_19  Le Parti socialiste reporte son congr\u00e8s https:\/\/t.co\/kI8MA3wqax","47":"Castex annonce un renforcement \u00ab sans d\u00e9lai \u00bb des effectifs de la plate-forme de signalement Pharos et la cr\u00e9ation d\u2019un p\u00f4le sp\u00e9cifique au parquet de Paris \u00ab pour centraliser les poursuites et donc en am\u00e9liorer l\u2019efficacit\u00e9 \u00bb. https:\/\/t.co\/3GDr7UPZSk","48":"Etat d\u2019urgence sanitaire\u00a0: \u00ab\u00a0La banalisation de mesures restrictives des libert\u00e9s n\u2019est pas admissible\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/i0IWBC9UTR via @lemondefr","49":"\u00c9DITORIAL | La justice am\u00e9ricaine s\u2019attaque enfin \u00e0 Google https:\/\/t.co\/i8BC1f9mI0","50":"#Covid_19 Premiers transferts de patients pour soulager les h\u00f4pitaux sous tension https:\/\/t.co\/SAPUbkr2rK","51":"Un Italien soup\u00e7onn\u00e9 de 160 viols et agressions sexuelles en Allemagne interpell\u00e9 pr\u00e8s de Strasbourg https:\/\/t.co\/NIVQOwNy5r","52":"Accouchement \u00ab naturel \u00bb : les d\u00e9put\u00e9s votent pour d\u00e9velopper les maisons de naissance.\n\u00ab Une maison de naissance doit forc\u00e9ment \u00eatre contigu\u00eb \u00e0 une maternit\u00e9, il n\u2019y a donc aucune concurrence entre elles \u00bb https:\/\/t.co\/ZHbcqR4nM3","53":"Aujourd\u2019hui au proc\u00e8s de Riadh B., 35 ans, jug\u00e9 par la 14e chambre du tribunal correctionnel de Paris pour \u201cagression sexuelle\u201d sur l'\u00e9crivain Edouard Louis.","54":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, J \u2212 11 : Joe Biden reste en position favorable \u00e0 l\u2019issue du d\u00e9bat https:\/\/t.co\/66fkZgrH5o","55":"Tribune | Mireille Delmas-Marty\u00a0: \u00ab\u00a0Nous basculons vers un droit p\u00e9nal de la s\u00e9curit\u00e9 \u00bb https:\/\/t.co\/VHsZ90yagq","56":"Depuis le mois d\u2019ao\u00fbt, Air France perd dix millions d\u2019euros par jour. https:\/\/t.co\/q19ADfFaLs","57":"Etat d\u2019urgence sanitaire : le Parlement devant le fait accompli https:\/\/t.co\/QveMQv8WvL","58":"La Tanzanie cibl\u00e9e par une attaque revendiqu\u00e9e par l\u2019Etat islamique https:\/\/t.co\/XdQPlfFNzr","59":"Huit condamnations apr\u00e8s des menaces de mort contre le patron des chasseurs sur Internet https:\/\/t.co\/cGeHVErYOe","60":"Nouvelle \u00e9pid\u00e9mie d\u2019une forme de polio au Soudan du Sud https:\/\/t.co\/4kJKvKJnHF","61":"Strasbourg priv\u00e9e de son march\u00e9 de No\u00ebl https:\/\/t.co\/pE7rAxJ1zD","62":"Coronavirus : l\u2019OMS mise sur des tests rapides en Afrique https:\/\/t.co\/opsbLziQft","63":"A Londres ou \u00e0 Paris, les m\u00eames erreurs face au Covid-19 https:\/\/t.co\/LFoAK6LLte","64":"Covid-19 : Dans les Ehpad, une remont\u00e9e des cas de contamination pr\u00e9occupante https:\/\/t.co\/GWylrvIkaL","65":"Les ann\u00e9es Donald Trump en un symbole : 545 enfants de migrants toujours s\u00e9par\u00e9s de leurs parents https:\/\/t.co\/Io0JLavX7R","66":"Affaire Jeffrey Epstein : en 2016, Ghislaine Maxwell, ex-collaboratrice du milliardaire, niait avoir recrut\u00e9 des mineures pour lui https:\/\/t.co\/vV63ziRyAs","67":"En Haute-Loire, divisions autour du contournement de la RN88 : \u00ab Ce projet est d\u2019un autre temps \u00bb https:\/\/t.co\/NrJvdm4C7U","68":"Covid-19 : l\u2019impossible d\u00e9bat autour de la gestion de crise https:\/\/t.co\/Yt8CbwL4YR","69":"#Covid_19 \u00ab Les citoyens doivent \u00eatre davantage associ\u00e9s aux mesures \u00e0 prendre face \u00e0 l\u2019\u00e9pid\u00e9mie \u00bb https:\/\/t.co\/E7tBJetGwc","70":"Tariq Ramadan vis\u00e9 par une cinqui\u00e8me mise en examen pour viol https:\/\/t.co\/lDlceywp1z","71":"Chronique | \u00ab Le d\u00e9calage est vertigineux entre l\u2019\u00e9tendard de la libert\u00e9 d\u2019expression brandi par Macron et le quotidien d\u2019enseignants et d\u2019artistes qui s\u2019autocensurent \u00bb https:\/\/t.co\/VxgMXm1zPt","72":"#ALaUne du \u00ab Monde \u00bb boucl\u00e9 il y a quelques instants :\n\nCovid : 54 d\u00e9partements sous couvre-feu | Biden r\u00e9siste \u00e0 Trump | Conflans : Sous le choc, l'\u00e9cole pr\u00e9pare une rentr\u00e9e d\u00e9licate https:\/\/t.co\/PHnLeMY8gD","73":"Covid-19 : l\u2019impossible d\u00e9bat autour de la gestion de crise https:\/\/t.co\/O9NlkiMdLZ","74":"Rugby : apr\u00e8s un long bras de fer, le XV de France retrouve le terrain https:\/\/t.co\/z8qps8Rp6S","75":"Au Liban, Saad Hariri de retour dans le r\u00f4le improbable du sauveur https:\/\/t.co\/Q7DT7hirN8","76":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, J \u2212 11 : Joe Biden reste en position favorable \u00e0 l\u2019issue du d\u00e9bat https:\/\/t.co\/LEWjoPd0re","77":"Couvre-feu : 115 millions d\u2019euros pour soutenir le spectacle vivant et le cin\u00e9ma https:\/\/t.co\/BcL5CriJcq","78":"Covid-19 : l\u2019extension du couvre-feu r\u00e9pond \u00e0 une situation de plus en plus pr\u00e9occupante dans les h\u00f4pitaux https:\/\/t.co\/JiLDtuvNk0","79":"Pologne : le Tribunal constitutionnel rend ill\u00e9gal l\u2019avortement pour malformation grave du f\u0153tus https:\/\/t.co\/CHRdUfmHWd","80":"Uber et Lyft perdent leur appel sur le statut des chauffeurs en Californie https:\/\/t.co\/twnnpCD7QL","81":"Le couvre-feu s\u2019\u00e9tend en France pour emp\u00eacher la saturation des services hospitaliers https:\/\/t.co\/PgQGkV9Vq0","82":"Une frappe am\u00e9ricaine tue plusieurs djihadistes d\u2019Al-Qa\u00efda dans le nord-ouest de la Syrie https:\/\/t.co\/alQJfqOXmm","83":"Covid-19 : ce que change TousAntiCovid, la nouvelle application de suivi des cas contacts https:\/\/t.co\/sZv13nj2Vb","84":"Ligue Europa : Lille frappe fort \u00e0 Prague, Nice humili\u00e9 \u00e0 Leverkusen https:\/\/t.co\/awuR7VSuNB","85":"#Debates2020 | Le r\u00e9sum\u00e9 du dernier d\u00e9bat entre Joe Biden et Donald Trump en vid\u00e9o https:\/\/t.co\/W5QcVztMw2","86":"Trump ou Biden ? Simulez le r\u00e9sultat de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine dans 15 Etats strat\u00e9giques https:\/\/t.co\/g6Mw5EagKO par @pierrebrt","87":"#Covid_19 En Iran, les autorit\u00e9s et les m\u00e9decins mettent en garde contre une \u00ab troisi\u00e8me vague \u00bb https:\/\/t.co\/VPXnz5x5vY","88":"A Paris, Anne Hidalgo revoit ses projets de \u00ab for\u00eats urbaines \u00bb  https:\/\/t.co\/QzcNkppKZn","89":"Apr\u00e8s l\u2019\u00e9chec de StopCovid, insuffisamment adopt\u00e9e par les Fran\u00e7ais, le gouvernement a mis en ligne une nouvelle version de l\u2019application : #TousAntiCovid https:\/\/t.co\/B6HXtIEscH","90":"Covid-19 : \u00ab Aucune le\u00e7on n\u2019a \u00e9t\u00e9 tir\u00e9e de la gestion de la crise entre mars et mai \u00bb https:\/\/t.co\/nolYSrnRpO","91":"Le couvre-feu s\u2019\u00e9tend en France pour emp\u00eacher la saturation des services hospitaliers https:\/\/t.co\/YwmARriCx4","92":"Litt\u00e9rature : la Camerounaise Dja\u00efli Amadou Amal, surprise de la s\u00e9lection du prix Goncourt https:\/\/t.co\/ZJZfuNbrYL","93":"#Debates2020 | Joe Biden r\u00e9siste \u00e0 un Donald Trump combatif lors du dernier d\u00e9bat https:\/\/t.co\/xrH3ez1FSy","94":"#Debates2020 | Tout ce qu\u2019il faut retenir du deuxi\u00e8me et dernier d\u00e9bat entre Donald Trump et Joe Biden, avant l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle du 3 novembre :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/CCsX1cStDZ","95":"#Debates2020 | Pour les journalistes du \u00ab Monde \u00bb qui ont suivi ce d\u00e9bat, il s\u2019agir d\u2019un \u00ab match nul \u00bb : \u00ab Ce d\u00e9bat ne devrait pas profond\u00e9ment changer la dynamique \u00e0 douze jours de la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine. \u00bb \nhttps:\/\/t.co\/lbzDigGm1T","96":"#Debates2020 | R\u00e9ponse de Donald Trump : \u00ab Il veut une m\u00e9decine socialis\u00e9e \u00bb. Le pr\u00e9sident a, par ailleurs, promis une nouvelle fois une meilleure assurance-sant\u00e9 sans cependant livrer aucun d\u00e9tail. https:\/\/t.co\/6416F5bBei","97":"#Debates2020 | Sur la sant\u00e9, Joe Biden a fait la promesse d\u2019un \u00ab BidenCare \u00bb si la loi Obamacare est d\u00e9clar\u00e9e inconstitutionnelle par la Cour supr\u00eame.\nhttps:\/\/t.co\/r5eCNVOST0","98":"#Debates2020 | Donald Trump s\u2019est d\u00e9fendu en parlant des \u00ab cages \u00bb con\u00e7ues sous la pr\u00e9sidence Obama, assurant avoir des solutions pour r\u00e9unir ces familles.\nhttps:\/\/t.co\/NGAAisUV6J","99":"#Debates2020 | Sur l\u2019immigration, Joe Biden a accus\u00e9 Donald Trump d\u2019avoir men\u00e9 une politique \u00ab criminelle \u00bb vis-\u00e0-vis des enfants migrants : \u00ab Les enfants ont \u00e9t\u00e9 arrach\u00e9s des bras de leurs parents. Ils sont seuls et n'ont nulle part o\u00f9 aller. \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/NGAAisUV6J","100":"#Debates2020 | De son c\u00f4t\u00e9, le pr\u00e9sident a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 ses arguments habituels, arguant que sans lui, il y aurait eu \u00ab 2,2 millions de morts \u00bb aux Etats-Unis et qu\u2019un vaccin arrivait.\nhttps:\/\/t.co\/uhC7XWzVIX","101":"#Debates2020 | Ce d\u00e9bat a \u00e9galement permis d\u2019observer deux visions oppos\u00e9es, notamment sur la lutte contre le coronavirus. Joe Biden a renouvel\u00e9 ses critiques sur la gestion par Donald Trump de la crise sanitaire. https:\/\/t.co\/YiNCMyGSX7","102":"#Debates2020 | De son c\u00f4t\u00e9, le candidat d\u00e9mocrate a contre-attaqu\u00e9 en reprochant au pr\u00e9sident de n\u2019avoir jamais accept\u00e9 de publier ses d\u00e9clarations d\u2019imp\u00f4ts et d\u2019avoir un compte bancaire secret en Chine. \u00ab Que cachez-vous ? \u00bb, a-t-il demand\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/e0wqb5wdVo","103":"#Debates2020 | Donald Trump a, par ailleurs, demand\u00e9 \u00e0 Joe Biden de \u00ab s\u2019expliquer \u00bb sur des all\u00e9gations de corruption au sujet des activit\u00e9s de son fils Hunter en Chine et en Ukraine, martelant que la famille Biden est une \u00ab entreprise criminelle \u00bb.","104":"#Debates2020 | Donald Trump a fustig\u00e9 l\u2019\u00ab inaction \u00bb de Joe Biden lors de sa longue carri\u00e8re politique, et notamment lorsqu\u2019il \u00e9tait vice-pr\u00e9sident. Joe Biden a affirm\u00e9 que le pr\u00e9sident \u00e9tait \u00ab x\u00e9nophobe \u00bb et \u00ab incomp\u00e9tent \u00bb.\nhttps:\/\/t.co\/3InAet1WvD","105":"#Debates2020 | Si d\u00e9bat a \u00e9t\u00e9 bien plus calme que le premier, cette confrontation a tout de m\u00eame \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par des attaques personnelles entre les deux hommes, qui n\u2019affichent pas un grand respect l\u2019un pour l\u2019autre.\nhttps:\/\/t.co\/KGOVRSGnQn","106":"#Debates2020 | Plusieurs th\u00e8mes ont \u00e9t\u00e9 abord\u00e9s lors de ces 90 minutes : la lutte contre le Covid-19, les \u00e9lections (et notamment les ing\u00e9rences), les familles am\u00e9ricaines, les in\u00e9galit\u00e9s raciales, le changement climatique, mais aussi le leadership des deux candidats.","107":"#Debates2020 | Le dernier d\u00e9bat entre Donald Trump et Joe Biden s'est d\u00e9roul\u00e9 dans la nuit. En voici un petit r\u00e9sum\u00e9 :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/KGOVRSGnQn","108":"Le pilotage serr\u00e9 d\u2019Air France pour \u00e9viter le pire https:\/\/t.co\/6EPshlsH9B","109":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine | Temps forts, analyses, r\u00e9actions\u00a0: revivez l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du dernier d\u00e9bat entre Donald Trump et Joe Biden https:\/\/t.co\/4SQ0T4PC3S","110":"Convention citoyenne pour le climat : l\u2019occasion manqu\u00e9e du projet de loi de finances https:\/\/t.co\/ceq8PJdQoc","111":"#Debates2020 | Suivez en direct le dernier d\u00e9bat entre Donald Trump et Joe Biden avec les \u00e9quipes de @lemondefr https:\/\/t.co\/KGOVRSoMrN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 22:25:39","1":"2020-10-23 22:07:31","2":"2020-10-23 21:53:09","3":"2020-10-23 21:31:15","4":"2020-10-23 21:02:56","5":"2020-10-23 20:35:15","6":"2020-10-23 20:13:06","7":"2020-10-23 19:57:33","8":"2020-10-23 19:34:40","9":"2020-10-23 19:15:35","10":"2020-10-23 19:01:35","11":"2020-10-23 18:43:19","12":"2020-10-23 18:36:25","13":"2020-10-23 18:10:54","14":"2020-10-23 17:49:59","15":"2020-10-23 17:30:54","16":"2020-10-23 17:25:32","17":"2020-10-23 17:19:38","18":"2020-10-23 17:00:53","19":"2020-10-23 16:59:54","20":"2020-10-23 16:36:41","21":"2020-10-23 16:27:13","22":"2020-10-23 16:16:52","23":"2020-10-23 16:00:26","24":"2020-10-23 15:58:13","25":"2020-10-23 15:51:29","26":"2020-10-23 15:51:03","27":"2020-10-23 15:40:33","28":"2020-10-23 15:29:58","29":"2020-10-23 15:27:54","30":"2020-10-23 15:10:07","31":"2020-10-23 14:58:53","32":"2020-10-23 14:43:43","33":"2020-10-23 14:30:02","34":"2020-10-23 14:19:12","35":"2020-10-23 14:11:03","36":"2020-10-23 14:06:19","37":"2020-10-23 13:56:04","38":"2020-10-23 13:54:00","39":"2020-10-23 13:45:50","40":"2020-10-23 13:35:18","41":"2020-10-23 13:25:39","42":"2020-10-23 13:12:19","43":"2020-10-23 13:07:50","44":"2020-10-23 12:53:36","45":"2020-10-23 12:40:44","46":"2020-10-23 12:29:17","47":"2020-10-23 12:26:41","48":"2020-10-23 12:19:39","49":"2020-10-23 12:17:12","50":"2020-10-23 12:09:06","51":"2020-10-23 12:01:13","52":"2020-10-23 11:52:20","53":"2020-10-23 11:47:06","54":"2020-10-23 11:43:44","55":"2020-10-23 11:32:40","56":"2020-10-23 11:31:02","57":"2020-10-23 11:21:16","58":"2020-10-23 11:10:35","59":"2020-10-23 11:05:09","60":"2020-10-23 10:59:52","61":"2020-10-23 10:49:38","62":"2020-10-23 10:39:21","63":"2020-10-23 10:29:09","64":"2020-10-23 10:17:44","65":"2020-10-23 10:05:30","66":"2020-10-23 09:54:28","67":"2020-10-23 09:42:13","68":"2020-10-23 09:32:03","69":"2020-10-23 09:30:39","70":"2020-10-23 09:17:06","71":"2020-10-23 09:03:46","72":"2020-10-23 08:41:08","73":"2020-10-23 08:29:52","74":"2020-10-23 08:24:00","75":"2020-10-23 08:16:19","76":"2020-10-23 08:03:22","77":"2020-10-23 07:50:19","78":"2020-10-23 07:36:43","79":"2020-10-23 07:25:50","80":"2020-10-23 07:13:02","81":"2020-10-23 07:07:10","82":"2020-10-23 06:59:35","83":"2020-10-23 06:46:03","84":"2020-10-23 06:34:09","85":"2020-10-23 06:27:08","86":"2020-10-23 06:23:07","87":"2020-10-23 06:21:22","88":"2020-10-23 06:08:34","89":"2020-10-23 05:56:15","90":"2020-10-23 05:41:29","91":"2020-10-23 05:31:00","92":"2020-10-23 05:21:53","93":"2020-10-23 05:02:15","94":"2020-10-23 04:59:26","95":"2020-10-23 04:57:53","96":"2020-10-23 04:57:06","97":"2020-10-23 04:55:00","98":"2020-10-23 04:54:19","99":"2020-10-23 04:52:54","100":"2020-10-23 04:52:00","101":"2020-10-23 04:48:57","102":"2020-10-23 04:48:10","103":"2020-10-23 04:47:34","104":"2020-10-23 04:46:33","105":"2020-10-23 04:45:48","106":"2020-10-23 04:44:57","107":"2020-10-23 04:44:23","108":"2020-10-23 03:42:34","109":"2020-10-23 03:02:03","110":"2020-10-23 02:17:44","111":"2020-10-23 00:49:45"},"retweet_count":{"0":14,"1":110,"2":34,"3":26,"4":135,"5":27,"6":17,"7":19,"8":55,"9":29,"10":14,"11":15,"12":4,"13":28,"14":27,"15":107,"16":11,"17":40,"18":27,"19":15,"20":4,"21":20,"22":35,"23":14,"24":6,"25":8,"26":12,"27":41,"28":112,"29":10,"30":7,"31":6,"32":46,"33":4,"34":12,"35":18,"36":15,"37":11,"38":17,"39":14,"40":3,"41":111,"42":16,"43":40,"44":4,"45":13,"46":21,"47":11,"48":27,"49":16,"50":37,"51":52,"52":19,"53":10,"54":15,"55":16,"56":31,"57":15,"58":37,"59":6,"60":66,"61":50,"62":9,"63":18,"64":14,"65":81,"66":13,"67":4,"68":9,"69":7,"70":61,"71":26,"72":12,"73":11,"74":4,"75":11,"76":19,"77":22,"78":9,"79":118,"80":19,"81":4,"82":18,"83":8,"84":4,"85":8,"86":7,"87":5,"88":18,"89":13,"90":66,"91":18,"92":151,"93":8,"94":7,"95":4,"96":4,"97":2,"98":3,"99":5,"100":2,"101":1,"102":4,"103":3,"104":3,"105":1,"106":1,"107":36,"108":12,"109":19,"110":9,"111":8},"favorite_count":{"0":60,"1":486,"2":99,"3":95,"4":589,"5":154,"6":80,"7":48,"8":189,"9":73,"10":38,"11":58,"12":32,"13":147,"14":144,"15":216,"16":32,"17":239,"18":64,"19":22,"20":28,"21":35,"22":140,"23":40,"24":24,"25":27,"26":31,"27":166,"28":190,"29":25,"30":34,"31":23,"32":90,"33":17,"34":39,"35":0,"36":67,"37":52,"38":36,"39":50,"40":0,"41":217,"42":48,"43":81,"44":23,"45":45,"46":75,"47":40,"48":0,"49":65,"50":41,"51":107,"52":72,"53":0,"54":92,"55":59,"56":60,"57":36,"58":77,"59":0,"60":158,"61":148,"62":42,"63":50,"64":23,"65":179,"66":23,"67":15,"68":0,"69":36,"70":184,"71":51,"72":55,"73":23,"74":0,"75":18,"76":151,"77":65,"78":23,"79":143,"80":31,"81":0,"82":112,"83":0,"84":25,"85":31,"86":0,"87":24,"88":80,"89":27,"90":0,"91":57,"92":335,"93":60,"94":16,"95":5,"96":4,"97":11,"98":7,"99":22,"100":9,"101":9,"102":19,"103":16,"104":7,"105":13,"106":7,"107":96,"108":44,"109":43,"110":26,"111":38},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris","100":"Paris","101":"Paris","102":"Paris","103":"Paris","104":"Paris","105":"Paris","106":"Paris","107":"Paris","108":"Paris","109":"Paris","110":"Paris","111":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","100":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","101":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","102":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","103":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","104":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","105":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","106":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","107":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","108":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","109":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","110":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","111":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJ3J1vpPaY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/apres-des-negociations-tendues-les-eurodeputes-adoptent-la-nouvelle-politique-agricole-commune_6057172_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603491080","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[96,119]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wn2FE7rrrT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/23\/a-new-york-une-representation-de-meduse-et-persee-fait-polemique_6057140_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603464449","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[160,183]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/St4Pgs0cyb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/23\/vincent-hiribarren-la-crise-precipite-la-fin-d-une-generation-et-d-une-maniere-de-gouverner_6057167_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603489023","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[88,111]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SfqhwoUsjI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/trump-annonce-une-normalisation-des-relations-entre-israel-et-le-soudan-le-hamas-fulmine_6057177_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603481614","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[97,120]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2b3xzQ4NZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/samuel-paty-meritait-de-mourir-quatre-mois-de-prison-avec-sursis-pour-une-etudiante_6057181_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603482115","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[90,113]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcVOH90NDp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/23\/en-belgique-le-roi-philippe-fraternise-avec-sa-demi-s-ur_6057138_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603462554","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[215,238]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATTVeEFjQR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/23\/l-e-sport-perd-au-jeu-de-la-mixite_6057137_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603461006","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1319733605963358210,"id_str":"1319733605963358210","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCiuO2XYAIWmRn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElCiuO2XYAIWmRn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jS8QVtb0rD","display_url":"pic.twitter.com\/jS8QVtb0rD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1319733608404406279\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iE8tQ2I64W","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/des-tests-dans-les-aeroports-pour-faire-revenir-les-passagers_6057073_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603440555","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[62,85]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EqbdXKCvMV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/23\/les-indices-d-une-eventuelle-vie-sur-venus-s-effacent_6057113_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603468802","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[77,100]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QM1oCS3JMb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/les-decrocheurs-de-portraits-de-macron-invoquent-l-etat-de-necessite-et-la-liberte-d-expression_6057110_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603474182","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[108,131]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCJYmpbI5J","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/la-banque-centrale-europeenne-appelee-a-verdir-son-action_6057091_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603443079","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[62,85]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h44WdDNqEV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-les-citoyens-doivent-etre-davantage-associes-aux-mesures-a-prendre-face-a-l-epidemie_6057040_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[100,123]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QSfx9U0Inh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/23\/pause-series-les-arriere-saisons-de-the-third-day-the-boys-et-lovecraft-country_6057088_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603444281","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[136,159]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jVyQ46933T","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/joe-biden-resiste-a-un-donald-trump-combatif_6057087_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603454690","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[176,199]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Cin\u00e9","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSSPEsodYH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/23\/borat-2-arme-de-derision-massive-sur-amazon-prime-video_6057107_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603458612","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[175,198]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbJyJ3nP3j","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/en-pologne-plusieurs-manifestations-contre-l-interdiction-quasi-totale-de-l-avortement_6057173_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603474253","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[148,171]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLjA7WEJql","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/a-loudun-au-pays-des-chasseurs-d-histoire-qui-explorent-le-passe-pour-eclairer-le-present_6057031_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603439741","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[91,114]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lp6acFFRkf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/etats-unis-le-retour-de-l-amerique-version-biden_6057114_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603473576","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[205,228]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"soazigleneve","name":"Soazig Le Nev\u00e9","id":705851574036373505,"id_str":"705851574036373505","indices":[99,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rffHCpU6j2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/polemique-apres-les-propos-de-jean-michel-blanquer-sur-l-islamo-gauchisme-a-l-universite_6057164_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603471695","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[114,137]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Pologne","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9Zpuie8S3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/en-pologne-le-gouvernement-critique-par-les-medecins-pour-son-improvisation-face-a-la-pandemie_6057169_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603472391","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[257,280]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wSIg0laZTJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/23\/olivier-py-a-avignon-la-semaine-d-art-est-tres-attendue_6057035_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603447425","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[63,86]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fVJ3HwT7Q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/video\/2020\/10\/23\/armenie-azerbaidjan-les-preuves-en-images-de-bombardements-sur-des-populations-civiles_6057165_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[129,152]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZApH1sGfKT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/l-assemblee-nationale-vote-le-doublement-de-la-duree-du-conge-paternite-de-quatorze-a-vingt-huit-jours_6057161_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603469087","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[104,127]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zR01zfheIT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/le-marche-du-luxe-recouvre-la-sante-grace-au-rebond-des-ventes-en-chine_6057079_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603443305","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[72,95]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"TousAntiCovid","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RiJMkZy5VM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/23\/tousanticovid-le-lancement-de-l-application-perturbe-par-des-bugs_6057158_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603468692","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[69,92]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxCmzX2HDF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/23\/les-parties-en-conflit-en-libye-s-accordent-sur-un-cessez-le-feu-permanent_6057106_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603447826","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[75,98]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oxfam","name":"Oxfam International","id":11695472,"id_str":"11695472","indices":[173,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5OZ5fEiOI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/aide-au-developpement-oxfam-appelle-les-pays-riches-a-tenir-leurs-engagements_6057112_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603468257","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[180,203]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kVBpVujWiK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/plus-de-50-millions-d-americains-ont-deja-vote-pour-la-presidentielle-un-record-du-vote-anticipe_6057155_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603467632","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[98,121]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[37,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fhBLfGKBHi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-l-agence-du-medicament-refuse-l-autorisation-massive-de-l-hydroxychloroquine_6057153_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603466997","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[242,265]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/110kM53b7o","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/a-la-frontiere-bielorusse-jamais-je-n-aurais-imagine-me-retrouver-un-jour-dans-un-camp-de-refugies_6057072_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603441637","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[105,128]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz1iqzNFks","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-en-gironde-on-est-sur-le-fil-du-rasoir_6057150_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603465806","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[124,147]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JPadnrPmhf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/23\/la-metaphore-guerriere-est-historique-dans-le-domaine-de-la-sante-publique_6057055_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603441888","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[91,114]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yCX2W2Tq6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/23\/jazz-keith-jarrett-annonce-qu-il-se-retire-de-la-scene_6057098_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603446100","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[57,80]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NKyxsxTunf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/rugby\/article\/2020\/10\/23\/rugby-apres-un-long-bras-de-fer-le-xv-de-france-retrouve-le-terrain_6057070_1616937.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603438016","display_url":"lemonde.fr\/rugby\/article\/\u2026","indices":[71,94]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sjw6vhe1Kk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/face-a-l-aggravation-de-la-crise-bruxelles-se-met-en-position-d-agir_6057147_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[75,98]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PasseurSciences","name":"Pierre Barth\u00e9l\u00e9my","id":163986250,"id_str":"163986250","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8hjp898X9J","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/audiovisuel-le-gouvernement-pret-a-faire-passer-a-la-caisse-netflix-et-les-autres-plates-formes_6057108_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603450804","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[98,121]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMhc0jcQc8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/23\/huit-condamnations-apres-des-menaces-de-mort-contre-le-patron-des-chasseurs-sur-internet_6057100_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603447303","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[89,112]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jbchastand","name":"JB Chastand","id":14941993,"id_str":"14941993","indices":[227,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eCnLTygtJ7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/23\/la-croatie-desemparee-face-a-sa-crise-demographique_6057134_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603460430","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1319638203104714753,"id_str":"1319638203104714753","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBL9DgXYAEEHKL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBL9DgXYAEEHKL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q691AZ5HqL","display_url":"pic.twitter.com\/Q691AZ5HqL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1319638205797380096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXuoz7Cxbi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/23\/le-decalage-est-vertigineux-entre-l-etendard-de-la-liberte-d-expression-brandi-par-macron-et-le-quotidien-d-enseignants-et-d-artistes-qui-s-autocensurent_6057032_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603460749","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[196,219]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"benjbarthe","name":"benjamin barthe","id":267114324,"id_str":"267114324","indices":[3,14]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[121,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJqF76G8hD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/jamil-mouawad-au-liban-le-systeme-s-impose-en-controlant-l-imaginaire_6057116_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[93,116]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1fCO1P3IFb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/etat-d-urgence-sanitaire-la-banalisation-de-mesures-restrictives-des-libertes-n-est-pas-admissible_6057097_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603445475","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[105,128]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CRubVQCzCW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/23\/l-etat-au-grand-defi-des-epidemies_6057056_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603458738","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[224,247]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4sXPYZkw4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/23\/des-millions-de-microplastiques-liberes-dans-les-biberons-selon-une-etude_6057099_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603447222","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[75,98]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ewFkDw4Mj3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/23\/entre-faux-pas-et-vrais-changements-pierre-hurmic-un-maire-de-bordeaux-encore-vert_6057043_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603433517","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[85,108]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ehaUptNIlL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/la-juge-conservatrice-amy-coney-barrett-tout-pres-de-la-cour-supreme-americaine_6057083_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603445408","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[80,103]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kI8MA3wqax","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/23\/le-parti-socialiste-reporte-son-congres-a-cause-du-covid-19_6057096_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603445141","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[51,74]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3GDr7UPZSk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/apres-l-attentat-de-conflans-le-gouvernement-veut-renforcer-la-protection-des-fonctionnaires-et-le-controle-des-reseaux-sociaux_6057123_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603456000","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[227,250]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bonnefous","name":"Bastien Bonnefous","id":52394933,"id_str":"52394933","indices":[3,13]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i8BC1f9mI0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/23\/la-justice-americaine-s-attaque-enfin-a-google_6057094_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603445076","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[59,82]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAPUbkr2rK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-premiers-transferts-de-patients-pour-soulager-les-hopitaux-sous-tension_6057115_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603454945","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[82,105]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NIVQOwNy5r","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/un-italien-soupconne-de-160-viols-et-agressions-sexuelles-en-allemagne-interpelle-pres-de-strasbourg_6057093_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603443588","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[101,124]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHbcqR4nM3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/accouchement-naturel-les-deputes-votent-pour-developper-les-maisons-de-naissance_6057111_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603453940","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[207,230]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CBouanchaud","name":"C\u00e9cile Bouanchaud","id":19586289,"id_str":"19586289","indices":[3,15]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66fkZgrH5o","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/presidentielle-americaine-j-11-joe-biden-reste-en-position-favorable-a-l-issue-du-debat_6057062_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603437358","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[93,116]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHsZ90yagq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/23\/mireille-delmas-marty-nous-basculons-vers-un-droit-penal-de-la-securite_6057057_3232.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[88,111]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q19ADfFaLs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/le-pilotage-serre-d-air-france-pour-eviter-le-pire_6057038_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603433747","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[70,93]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QveMQv8WvL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/23\/etat-d-urgence-sanitaire-le-parlement-devant-le-fait-accompli_6057089_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603443934","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[64,87]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XdQPlfFNzr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/23\/la-tanzanie-ciblee-par-une-attaque-revendiquee-par-l-etat-islamique_6057074_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603440207","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[68,91]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGeHVErYOe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/23\/huit-condamnations-apres-des-menaces-de-mort-contre-le-patron-des-chasseurs-sur-internet_6057100_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603447303","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[103,126]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kJKvKJnHF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/23\/nouvelle-epidemie-d-une-forme-de-polio-au-soudan-du-sud_6057080_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603441036","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[56,79]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pE7rAxJ1zD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/strasbourg-privee-de-son-marche-de-noel_6057075_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603440308","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[40,63]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/opsbLziQft","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/23\/coronavirus-l-oms-mise-sur-des-tests-rapides-en-afrique_6057076_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603440400","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[58,81]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFoAK6LLte","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/a-londres-ou-a-paris-les-memes-erreurs-face-au-covid-19_6057030_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603447304","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[57,80]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GWylrvIkaL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-dans-les-ehpad-une-remontee-des-cas-de-contamination-preoccupante_6057092_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603444702","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[78,101]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Io0JLavX7R","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/545-enfants-de-migrants-toujours-separes-de-leurs-parents-le-symbole-des-annees-trump_6056919_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603431410","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[98,121]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vV63ziRyAs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/affaire-jeffrey-epstein-en-2016-ghislaine-maxwell-ex-collaboratrice-du-milliardaire-niait-avoir-recrute-des-mineures-pour-lui_6057026_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603432664","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[131,154]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NrJvdm4C7U","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/en-haute-loire-divisions-autour-du-contournement-de-la-rn88-ce-projet-est-d-un-autre-temps_6057042_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603438487","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[98,121]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yt8CbwL4YR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-l-impossible-debat-autour-de-la-gestion-de-crise_6057039_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603430911","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[81,104]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E7tBJetGwc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-les-citoyens-doivent-etre-davantage-associes-aux-mesures-a-prendre-face-a-l-epidemie_6057040_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603432511","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[99,122]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lDlceywp1z","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/23\/tariq-ramadan-vise-par-une-cinquieme-mise-en-examen-pour-viol_6057081_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603440978","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[62,85]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VxgMXm1zPt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/23\/le-decalage-est-vertigineux-entre-l-etendard-de-la-liberte-d-expression-brandi-par-macron-et-le-quotidien-d-enseignants-et-d-artistes-qui-s-autocensurent_6057032_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603433738","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[170,193]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319559081338822656,"id_str":"1319559081338822656","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAD_j9XYAAtTPR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAD_j9XYAAtTPR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PHnLeMY8gD","display_url":"pic.twitter.com\/PHnLeMY8gD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1319559468196237312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":584,"h":881,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":584,"h":881,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9NlkiMdLZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/23\/covid-19-l-impossible-debat-autour-de-la-gestion-de-crise_6057039_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603430911","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[60,83]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_sport","name":"Le Monde Sport","id":93630781,"id_str":"93630781","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8qps8Rp6S","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/rugby\/article\/2020\/10\/23\/rugby-apres-un-long-bras-de-fer-le-xv-de-france-retrouve-le-terrain_6057070_1616937.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603438016","display_url":"lemonde.fr\/rugby\/article\/\u2026","indices":[90,113]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7DT7hirN8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/au-liban-hariri-de-retour-dans-le-role-improbable-du-sauveur_6057047_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603429963","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[67,90]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEWjoPd0re","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/presidentielle-americaine-j-11-joe-biden-reste-en-position-favorable-a-l-issue-du-debat_6057062_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603431299","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[93,116]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BcL5CriJcq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/22\/couvre-feu-115-millions-d-euros-pour-soutenir-le-spectacle-vivant-et-le-cinema_6057029_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603432702","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[81,104]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JiLDtuvNk0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/le-couvre-feu-s-etend-en-france-pour-empecher-la-saturation-des-services-hospitaliers_6057041_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[107,130]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHRdUfmHWd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/pologne-le-tribunal-constitutionnel-rend-illegal-l-avortement-pour-malformation-grave-du-f-tus_6057023_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603431638","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[97,120]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/twnnpCD7QL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/uber-et-lyft-perdent-leur-appel-sur-le-statut-des-chauffeurs-en-californie_6057049_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603431076","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[75,98]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PgQGkV9Vq0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/le-couvre-feu-s-etend-en-france-pour-empecher-la-saturation-des-services-hospitaliers_6057041_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603410620","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[107,130]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alQJfqOXmm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/une-frappe-americaine-tue-plusieurs-djihadistes-d-al-qaida-dans-le-nord-ouest-de-la-syrie_6057037_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603430668","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[90,113]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZv13nj2Vb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-ce-que-change-tousanticovid-la-nouvelle-application-de-suivi-des-cas-contacts_6057003_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603404807","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[104,127]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/awuR7VSuNB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/22\/ligue-europa-nice-surclasse-et-humilie-6-buts-a-2-sur-le-terrain-du-bayer-leverkusen_6057022_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603430721","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[69,92]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5QcVztMw2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/video\/2020\/10\/23\/presidentielle-americaine-2020-le-resume-du-dernier-debat-entre-joe-biden-et-donald-trump_6057067_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[83,106]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexPouchard","name":"Alexandre Pouchard","id":43084309,"id_str":"43084309","indices":[3,16]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPXnz5x5vY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-en-iran-les-autorites-et-les-medecins-mettent-en-garde-contre-une-troisieme-vague_6057018_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603431498","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[97,120]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QzcNkppKZn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/a-paris-anne-hidalgo-revoit-ses-projets-de-forets-urbaines_6056979_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603432573","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[65,88]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"TousAntiCovid","indices":[140,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6HXtIEscH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-ce-que-change-tousanticovid-la-nouvelle-application-de-suivi-des-cas-contacts_6057003_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603431572","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[155,178]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nolYSrnRpO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-aucune-lecon-n-a-ete-tiree-de-la-gestion-de-la-crise-entre-mars-et-mai_6056905_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603420869","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[107,130]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwmARriCx4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/le-couvre-feu-s-etend-en-france-pour-empecher-la-saturation-des-services-hospitaliers_6057041_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603430470","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[86,109]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZJZfuNbrYL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/23\/litterature-la-camerounaise-djaili-amadou-amal-surprise-de-la-selection-du-prix-goncourt_6057034_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603420004","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[92,115]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xrH3ez1FSy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-joe-biden-resiste-a-un-donald-trump-combatif_6057059_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[82,105]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CCsX1cStDZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-un-dernier-debat-plus-police-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057058_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[154,177]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lbzDigGm1T","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194323477","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[215,238]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6416F5bBei","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194321305","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[199,222]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r5eCNVOST0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194321084","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[151,174]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGAAisUV6J","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194321604","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[156,179]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGAAisUV6J","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194321604","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[246,269]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhC7XWzVIX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194319864","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[179,202]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YiNCMyGSX7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194319341","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[214,237]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0wqb5wdVo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194320359","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[243,266]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3InAet1WvD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?highlight=1194319518","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[226,249]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGOVRSGnQn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[218,241]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGOVRSGnQn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[120,143]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6EPshlsH9B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/23\/le-pilotage-serre-d-air-france-pour-eviter-le-pire_6057038_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603424066","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[51,74]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SQ0T4PC3S","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[134,157]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ceq8PJdQoc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/convention-citoyenne-pour-le-climat-l-occasion-manquee-du-projet-de-loi-de-finances_6056959_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603415746","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[86,109]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[101,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGOVRSoMrN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/10\/23\/election-presidentielle-americaine-suivez-en-direct-le-dernier-debat-entre-donald-trump-et-joe-biden_6057045_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[112,135]}]}}}