{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1319773199740096518,"1":1319762671957397504,"2":1319752208129425409,"3":1319741919430381568,"4":1319731621864656896,"5":1319721452933910538,"6":1319711953577717762,"7":1319706986628501510,"8":1319702131088248833,"9":1319699670780792832,"10":1319693090932875267,"11":1319691258294665216,"12":1319691256876904449,"13":1319691255509561344,"14":1319691254163251202,"15":1319691252904955912,"16":1319683688137981955,"17":1319682639721340930,"18":1319676710745481217,"19":1319676707025149954,"20":1319675483794059265,"21":1319674926010404865,"22":1319668063764099072,"23":1319659254572183554,"24":1319657960105181184,"25":1319656382140907520,"26":1319649627818381315,"27":1319639685501718528,"28":1319639683601698817,"29":1319629402074996736,"30":1319620335612891136,"31":1319617825330388993,"32":1319614187748888576,"33":1319611937488064512,"34":1319609612107239424,"35":1319609521078239233,"36":1319609376127275009,"37":1319609319881646082,"38":1319609255113216002,"39":1319609198196543488,"40":1319609140684218369,"41":1319609065224503302,"42":1319606532800155652,"43":1319603125855129601,"44":1319594954323316743,"45":1319594243502055425,"46":1319593553547452417,"47":1319585825202622465,"48":1319578928810516483,"49":1319574437109354497,"50":1319571626602696705,"51":1319567181714161664,"52":1319559830852558849,"53":1319548166459559941,"54":1319541779830636545,"55":1319539035149303812,"56":1319534236399996929,"57":1319534209854308352,"58":1319530281225887750,"59":1319517266703273984,"60":1319510855910887428,"61":1319488923622641665},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false},"text":{"0":"El l\u00edder del Ejecutivo afirm\u00f3 en un pleno en el Congreso de los Diputados que el conjunto de ciudadan\u00eda espa\u00f1ola ya hab\u00eda \u201cvencido al virus\u201d #NewtralHemeroteca https:\/\/t.co\/BBSim64pCC","1":":party_popper:Ya estamos en TiKToK :man_dancing:\n\n\u00a1S\u00edguenos para estar al tanto de las novedades y no te pierdas nuestros v\u00eddeos! \n\n:mobile_phone_with_arrow::backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/a1XqqBo4Uo \n\n#NewtralTikTok https:\/\/t.co\/a0fcBU8KJo","2":"El Tribunal de Apelaci\u00f3n de Gante aplaz\u00f3 su decisi\u00f3n sobre la entrega a Espa\u00f1a del rapero para consultar al alto tribunal del pa\u00eds. En @pronostika_ nos preguntamos por su futuro procesal https:\/\/t.co\/6oTtqwZMwi","3":"Coronavirus en las capitales europeas: Par\u00eds supera a Madrid en incidencia.\n\nTe explicamos los #datos:\n\nhttps:\/\/t.co\/3o4cgcNqWf","4":"Hovik Keuchkerian: \u201cEs la historia que persigue al pueblo armenio: parece que siempre estamos huyendo, tratando de encontrar un sitio en el que establecernos en paz\u201d. \n\nVoces de Armenia en Espa\u00f1a: un pueblo cuyo genocidio a\u00fan est\u00e1 sin reconocer. \n\nhttps:\/\/t.co\/2HkOnix08t","5":":cross_mark::cross_mark: Las afirmaciones falsas y enga\u00f1osas del m\u00e9dico espa\u00f1ol que llama a usar en forma experimental el di\u00f3xido de cloro.\n\nhttps:\/\/t.co\/8pOVqhHZQJ","6":":studio_microphone_selector: En 'Plata o Plomo', @_anapastor_ y @radiocable analizan la serie de Movistar Plus, #Antidisturbios con uno de sus actores protagonistas, Hovik Keuchkerian.\n\n\u00a1Dentro audio!\n\n#NewtralPodcast \n\n https:\/\/t.co\/gCArKFdBav","7":"El tiempo destinado a la pandemia en la intervenci\u00f3n de los principales dirigentes durante la #Moci\u00f3ndeCensura fue, en algunos casos, anecd\u00f3tico. \n\nLo hemos cronometrado :backhand_index_pointing_down::alarm_clock:\n\nhttps:\/\/t.co\/HGilaEkiM0","8":":pushpin: Catalu\u00f1a, La Rioja y Navarra se unen a otras comunidades que ya han pedido a Pedro S\u00e1nchez aplicar el estado de alarma. \n\nTe explicamos los detalles aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone: \nhttps:\/\/t.co\/geHo3jTnWB","9":":pushpin: \u00bfQu\u00e9 es el estado de alarma?\n \n Te lo explicamos en este #PreguntasyRespuestas :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/vPi0cLNub4","10":"#Mapa | Consulta las restricciones que entrar\u00e1n en vigor el lunes en la Comunidad de Madrid y los \u00faltimos datos de incidencia del #Covid_19, por zonas b\u00e1sicas. \n\nBusca tu calle :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/RHfOVe0XQW","11":":pushpin: Extremadura suma 441 nuevos contagios en 24 horas y comunica 7 muertes por #Covid_19\n\n:pushpin: Baleares registra aumentos tanto en los contagios diarios (210, 41 m\u00e1s que ayer) como en la tasa de positividad, que supera el 8%. \n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","12":":pushpin: La Regi\u00f3n de Murcia reporta 775 nuevos contagios en 24 horas y 6 fallecimientos.\n\n:pushpin: La Comunitat Valenciana suma 1.202 nuevos casos de #Covid_19 frente a 418 altas. Once personas fallecieron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","13":":pushpin: M\u00e1ximo de contagios diarios en Asturias (323), cuyas autoridades sociales piden que se establezcan burbujas sociales para frenar los contagios.\n\n:pushpin: Navarra informa de 469 nuevos contagios y 2 nuevos fallecimientos por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","14":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n reporta 2.008 contagios en 24 horas mientras la Junta reclama de forma \"urgente\" el toque de queda.\n\n:pushpin: Melilla da cuenta de 82 nuevos casos de #Covid_19 que elevan los contagios activos a 1.120\n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","15":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos :backhand_index_pointing_down:","16":"\u00bfQu\u00e9 es el toque de queda y qui\u00e9n puede decretarlo? \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/cqqG3iZgOd","17":":pushpin: Varias comunidades aut\u00f3nomas han pedido a Pedro S\u00e1nchez que declare de nuevo el estado de alarma para restringir la movilidad nocturna. \n\nEuskadi, Extremadura, Asturias y Melilla piden que se aplique a todo el territorio. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg","18":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/aBhuD6LpPR https:\/\/t.co\/wggoN0lUcd","19":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/aBhuD6LpPR https:\/\/t.co\/V066E6HeL1","20":"Sanidad notifica 19.851 nuevos casos de #Covid_19, de los que 8.293 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 655.\n\nhttps:\/\/t.co\/aBhuD6LpPR https:\/\/t.co\/DfzxHtGuZl","21":"\u00bfPor qu\u00e9 hay reinfecciones? \u00bfEs posible que los anticuerpos desaparezcan pronto tras pasar una covid leve? \n\nUn estudio destaca que la inmunidad es m\u00e1s duradera, pero hay que medirla de otra forma.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V https:\/\/t.co\/2swXvECY0P","22":"Durante la pandemia comprobamos lo importante que son las zonas verdes para poder desconectar. \u00bfCu\u00e1nto invierten nuestros municipios en parques y jardines? \n\nTe lo contamos en @transparentia_ :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/aYTK3YAD60","23":"Ni PP ni PSOE ni Unidas Podemos han votado a favor: el l\u00edo de la la subida salarial a los diputados rechazada por la mesa del Congreso de los Diputados.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q4iaBad4ey","24":":pushpin: Extremadura solicita al Gobierno un estado de alarma que Fern\u00e1ndez Vara ver\u00eda \"l\u00f3gico\" aplicar en toda Espa\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/4nhxNToqBj","25":":pushpin: \u00bfQu\u00e9 es el estado de alarma?\n\n:pushpin: \u00bfPuede solicitar un presidente auton\u00f3mico que se declare en su comunidad? \n \n Te lo explicamos en este #PreguntasyRespuestas :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/7LrCE6kzOs","26":":pushpin: La Comunidad de Madrid reporta 2.640 nuevos contagios, 34 fallecidos en hospitales y 484 ingresados en UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/7EcRqjHz8F","27":":keycap_1: Comparecencia de Pedro S\u00e1nchez\nhttps:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg \n\n:keycap_2: #NewtralHemeroteca \nhttps:\/\/t.co\/pySpE6sNIl\n\n:keycap_3: Nuevas medidas en Madrid\nhttps:\/\/t.co\/tOMuD2RaM7 \n\n:keycap_4: #Datos de coronavirus en capitales europeas.\nhttps:\/\/t.co\/bhqHySCGWH","28":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/E9YVPY12yI","29":":cross_mark::cross_mark: La revista cient\u00edfica 'The Lancet' no ha negado la pandemia de #Covid_19.\n\nhttps:\/\/t.co\/x26OBOpJag","30":"#NewtralHemeroteca | Cuando Pedro S\u00e1nchez dec\u00eda que ya hab\u00edamos \u201cvencido al virus\u201d y \u201ccontrolado la pandemia\u201d. \n \nhttps:\/\/t.co\/pySpE6sNIl https:\/\/t.co\/0At3kCpdFs","31":":pushpin: I\u00f1igo Urkullu solicita a Pedro S\u00e1nchez que declare el estado de alarma en Euskadi, que hoy ha comunicado 1.207 contagios. \n\nhttps:\/\/t.co\/jyRvRGpWTf","32":"Donald Trump y Joe Biden se han enfrentado ayer en el \u00faltimo de los #Debates2020 de cara a las Elecciones de Estados Unidos.\n\n@Nanisimo analiza las claves en @DebatAlRojoVivo\n\nAqu\u00ed puedes ver la retransmisi\u00f3n del debate en nuestro #Twitch :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/DTU20OQZA8 https:\/\/t.co\/GhduzahJ9x","33":":pushpin: Andaluc\u00eda comunica 3.503 nuevos casos. Los ingresados en UCI con 219, 18 m\u00e1s que ayer.\n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","34":":pushpin: Contin\u00faa el aumento de casos en Arag\u00f3n con 1.206 nuevos positivos y se registra un fallecido.\n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","35":":pushpin: Suben los casos en Galicia a 514 tras las nuevas restricciones que entraron en vigor el jueves. \n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","36":":pushpin: Ceuta registra 78 nuevos contagios, aumenta los casos activos (351) pero reduce las hospitalizaciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","37":":pushpin: Euskadi comunica 1.207 nuevos contagios. El grupo de edad al que m\u00e1s afectan es el de entre 40 y 64 a\u00f1os, con 474 nuevos casos. \n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","38":":pushpin: Cantabria no registr\u00f3 fallecimientos ayer, pero s\u00ed 114 nuevos contagios. Los casos activos suman 1.434 \n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","39":":pushpin: La Rioja arranca el confinamiento perimetral con 1.527 casos activos de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","40":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n pide al Gobierno de forma \"urgente\" una respuesta a su solicitud para aplicar el toque de queda.\n\nhttps:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","41":"Los datos de contagios por #Covid_19 en Espa\u00f1a.\n\nDentro hilo. :backhand_index_pointing_down:","42":"Una retransmisi\u00f3n diferente con baile incluido :man_dancing:\n\n\u00a1Vuelve a ver el #streaming del \u00faltimo de los #Debates2020 con @Nanisimo en nuestro #Twitch!\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/DTU20OQZA8 https:\/\/t.co\/ZW9TsRF0Nn","43":":red_circle: Pedro S\u00e1nchez pide \"disciplina social\" para frenar el avance del coronavirus: \"La situaci\u00f3n es grave\".\n\nhttps:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg","44":"#Directo :play_button_selector: | Comparecencia del presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez desde el Palacio de la Moncloa.\n\nS\u00edguelo en directo :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg https:\/\/t.co\/Q1GWRvh9EQ","45":"Coronavirus en las capitales europeas: Par\u00eds supera a Madrid en incidencia.\n\n@marioviciosa explica los #datos en @DebatAlRojoVivo  \n\nhttps:\/\/t.co\/bhqHySCGWH https:\/\/t.co\/aaXBSZjXBQ","46":"Est\u00e1 @marioviciosa analizando en @DebatAlRojoVivo las nuevas medidas anunciadas en la Comunidad de Madrid para hacer frente al #Covid_19 en esta segunda ola.\n\nhttps:\/\/t.co\/tOMuD2RaM7 https:\/\/t.co\/4sUKRVEnbZ","47":":pushpin: Salvador Illa anuncia que el Gobierno busca \"apoyos parlamentarios\" para declarar un toque de queda.\n\n:pushpin: In\u00e9s Arrimadas ofrece el apoyo de Cs al Gobierno para decretar el estado de alarma. \n\nhttps:\/\/t.co\/SdtJbr4SMs","48":"Hovik Keuchkerian: \u201cEs la historia que persigue al pueblo armenio: parece que siempre estamos huyendo, tratando de encontrar un sitio en el que establecernos en paz\u201d. \n\nVoces de Armenia en Espa\u00f1a: un pueblo cuyo genocidio a\u00fan est\u00e1 sin reconocer. \n\nhttps:\/\/t.co\/sYjaDHuFkz","49":":red_circle: Nuevas medidas en la Comunidad de Madrid:\n\n:pushpin: Limitaci\u00f3n de reuniones a solo convivientes de 0:00 h a 06:00 h.\n\n:pushpin: Restricci\u00f3n de aforo y reuni\u00f3n a 6 personas en el resto del horario. \n\n:pushpin: Restricciones perimetrales a 32 nuevas zonas de salud. \n\nhttps:\/\/t.co\/VDVy2jyRc4","50":"El origen del coronavirus es a\u00fan incierto. Pero las alternativas directamente inventadas son muchas m\u00e1s.  \n\nLas teor\u00edas paralelas del origen del #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/RUMcZsMSud","51":"\u00bfPor qu\u00e9 hay reinfecciones? \u00bfEs posible que los anticuerpos desaparezcan pronto tras pasar una covid leve? \n\nUn estudio destaca que la inmunidad es m\u00e1s duradera, pero hay que medirla de otra forma.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V https:\/\/t.co\/TPHzDtJMmH","52":":pushpin: La epidemia sigue aumentando en Catalu\u00f1a y supera por primera vez los 5.400 casos diarios.\n\nEl riesgo de rebrote se dispara 69 puntos y hay 21 fallecidos m\u00e1s por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/H0K3wE52wY","53":"Los rastreadores en Castilla y Le\u00f3n, asignados a cada centro de salud: una opci\u00f3n que los sanitarios ven \"positiva\" pero \"insuficiente\". Te contamos aqu\u00ed por qu\u00e9. :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MpGW2DewYC","54":"Tres semanas, varias restricciones y un estado de alarma despu\u00e9s, la regi\u00f3n capital espa\u00f1ola sigue en una situaci\u00f3n delicada, pero su r\u00e9cord de incidencia ha sido superado por seis regiones europeas. https:\/\/t.co\/fMgqEJt1BN","55":"\u00a1\u00danete en directo a @_anapastor_ y @radiocable en 'Plata o Plomo'!\n\n Hoy estar\u00e1 con nosotros Hovik Keuchkerian, uno de los actores protagonistas de 'Antidisturbios', la nueva serie de Sorogoyen para Movistar Plus.\n\n https:\/\/t.co\/5Mj7HXZDue","56":"A pesar de que su tecnolog\u00eda parece distante y misteriosa, la inteligencia artificial tiene presencia en plataformas, aplicaciones y redes que usamos a diario.\r\n\nTe explicamos c\u00f3mo funcionan y sus implicaciones \u00e9ticas.\r :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/hkIJFsfEAf","57":":studio_microphone_selector: Hoy es d\u00eda de 'Plata o Plomo: El mundo en series'\n\nHovik Keuchkerian estar\u00e1 con @_anapastor_ y @radiocable para hablar sobre #Antidisturbios, la nueva serie de Rodrigo Sorogoyen. \n\n#NewtralPodcast\n\nhttps:\/\/t.co\/cNoZSFqSkO https:\/\/t.co\/MpvKEIeIcB","58":":United_States: Estados Unidos registra 72.158 contagios y 1.035 muertes en las \u00faltimas 24 horas.\n\n:Argentina: La ocupaci\u00f3n de UCI en Argentina roza los 5.000, con 438 fallecidos en el \u00faltimo d\u00eda.\n\n:France: Francia: los casos diarios aumentan en 15.000. https:\/\/t.co\/3SqyGQNg9Z","59":":thinking_face: \u00bfAdi\u00f3s a la #fosfina (y vida) en Venus? \n\nEstudian un posible error en los datos que invalidar\u00edan el descubrimiento de fosfina, gas asociado a vida y a procesos geol\u00f3gicos.\n\n https:\/\/t.co\/2FPZ1jpLBQ","60":"La infrarrepresentaci\u00f3n de las mujeres en la pir\u00e1mide del f\u00fatbol femenino viene siendo objeto de debate en los organismos internacionales desde 2015.\n\nExfutbolistas como Ainhoa Tirapu han encontrado nuevos espacios donde desarrollar sus conocimientos. \n\nhttps:\/\/t.co\/2KgJgE7SAr","61":"El Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE) ha publicado la primera tasa interanual positiva de creaci\u00f3n de empresas desde el estado de alarma. \n\nEl dato mira ahora con recelo la segunda ola del coronavirus. Te lo contamos en @pronostika_ \n\nhttps:\/\/t.co\/bXmYzN5Mev"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 22:50:25","1":"2020-10-23 22:08:35","2":"2020-10-23 21:27:00","3":"2020-10-23 20:46:07","4":"2020-10-23 20:05:12","5":"2020-10-23 19:24:48","6":"2020-10-23 18:47:03","7":"2020-10-23 18:27:19","8":"2020-10-23 18:08:01","9":"2020-10-23 17:58:15","10":"2020-10-23 17:32:06","11":"2020-10-23 17:24:49","12":"2020-10-23 17:24:48","13":"2020-10-23 17:24:48","14":"2020-10-23 17:24:48","15":"2020-10-23 17:24:48","16":"2020-10-23 16:54:44","17":"2020-10-23 16:50:34","18":"2020-10-23 16:27:00","19":"2020-10-23 16:27:00","20":"2020-10-23 16:22:08","21":"2020-10-23 16:19:55","22":"2020-10-23 15:52:39","23":"2020-10-23 15:17:39","24":"2020-10-23 15:12:30","25":"2020-10-23 15:06:14","26":"2020-10-23 14:39:23","27":"2020-10-23 13:59:53","28":"2020-10-23 13:59:52","29":"2020-10-23 13:19:01","30":"2020-10-23 12:43:00","31":"2020-10-23 12:33:01","32":"2020-10-23 12:18:34","33":"2020-10-23 12:09:37","34":"2020-10-23 12:00:23","35":"2020-10-23 12:00:01","36":"2020-10-23 11:59:27","37":"2020-10-23 11:59:13","38":"2020-10-23 11:58:58","39":"2020-10-23 11:58:44","40":"2020-10-23 11:58:30","41":"2020-10-23 11:58:12","42":"2020-10-23 11:48:09","43":"2020-10-23 11:34:36","44":"2020-10-23 11:02:08","45":"2020-10-23 10:59:19","46":"2020-10-23 10:56:34","47":"2020-10-23 10:25:52","48":"2020-10-23 09:58:27","49":"2020-10-23 09:40:36","50":"2020-10-23 09:29:26","51":"2020-10-23 09:11:47","52":"2020-10-23 08:42:34","53":"2020-10-23 07:56:13","54":"2020-10-23 07:30:50","55":"2020-10-23 07:19:56","56":"2020-10-23 07:00:52","57":"2020-10-23 07:00:46","58":"2020-10-23 06:45:09","59":"2020-10-23 05:53:26","60":"2020-10-23 05:27:58","61":"2020-10-23 04:00:48"},"retweet_count":{"0":7,"1":2,"2":2,"3":5,"4":4,"5":4,"6":2,"7":4,"8":6,"9":5,"10":4,"11":1,"12":1,"13":0,"14":0,"15":1,"16":3,"17":4,"18":1,"19":3,"20":4,"21":2,"22":5,"23":11,"24":9,"25":4,"26":5,"27":0,"28":4,"29":7,"30":2,"31":13,"32":2,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":2,"42":2,"43":9,"44":3,"45":3,"46":3,"47":6,"48":11,"49":8,"50":5,"51":3,"52":3,"53":1,"54":2,"55":4,"56":2,"57":1,"58":6,"59":9,"60":2,"61":2},"favorite_count":{"0":9,"1":0,"2":5,"3":4,"4":8,"5":3,"6":9,"7":10,"8":24,"9":6,"10":5,"11":0,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":4,"17":11,"18":0,"19":3,"20":1,"21":3,"22":15,"23":18,"24":5,"25":6,"26":5,"27":0,"28":2,"29":11,"30":2,"31":18,"32":8,"33":2,"34":2,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":5,"42":14,"43":26,"44":2,"45":2,"46":2,"47":17,"48":15,"49":10,"50":3,"51":8,"52":1,"53":5,"54":2,"55":5,"56":2,"57":2,"58":3,"59":9,"60":7,"61":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NewtralHemeroteca","indices":[141,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBSim64pCC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hemeroteca-pedro-sanchez-hemos-vencido-virus\/20201023\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603471138","display_url":"newtral.es\/hemeroteca-ped\u2026","indices":[160,183]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NewtralTikTok","indices":[137,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a1XqqBo4Uo","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@newtraltiktok","display_url":"tiktok.com\/@newtraltiktok","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1319762648569909248,"id_str":"1319762648569909248","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319762648569909248\/pu\/img\/sCQbgEek3_VmC-JG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319762648569909248\/pu\/img\/sCQbgEek3_VmC-JG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a0fcBU8KJo","display_url":"pic.twitter.com\/a0fcBU8KJo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319762671957397504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[135,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6oTtqwZMwi","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-valtonyc-belgica-tribunal-constitucional\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603476375","display_url":"newtral.es\/pronostika-val\u2026","indices":[187,210]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[95,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3o4cgcNqWf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-capitales-europeas-madrid-paris-bruselas\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603450687","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ca\u2026","indices":[104,127]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2HkOnix08t","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diaspora-armenia-espana-genocidio-guerra-nagorno-karabaj\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603448376","display_url":"newtral.es\/diaspora-armen\u2026","indices":[248,271]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8pOVqhHZQJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-coronavirus-dioxido-de-cloro-carta-prieto-valiente\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603456063","display_url":"newtral.es\/bulo-coronavir\u2026","indices":[119,142]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Antidisturbios","indices":[86,101]},{"text":"NewtralPodcast","indices":[176,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[23,35]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCArKFdBav","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-antidisturbios-echo-hovik-keuchkerian\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603447051","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[195,218]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3ndeCensura","indices":[94,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGilaEkiM0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mocion-de-censura-cuanto-tiempo-covid-19\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603468291","display_url":"newtral.es\/mocion-de-cens\u2026","indices":[174,197]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geHo3jTnWB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pedro-sanchez-directo-echo\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603476449","display_url":"newtral.es\/pedro-sanchez-\u2026","indices":[160,183]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[59,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vPi0cLNub4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-y-respuestas-estado-de-alarma\/20200825\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603475895","display_url":"newtral.es\/preguntas-y-re\u2026","indices":[84,107]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Mapa","indices":[0,5]},{"text":"Covid_19","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHfOVe0XQW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603469278","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[181,204]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[223,246]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[137,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[219,242]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[219,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[231,254]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[161,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[213,236]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cqqG3iZgOd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/toque-de-queda-comunidad-madrid-que-es\/20201020\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451894","display_url":"newtral.es\/toque-de-queda\u2026","indices":[75,98]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pedro-sanchez-directo-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/pedro-sanchez-\u2026","indices":[228,251]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aBhuD6LpPR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-sanidad-contagios-viernes\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/datos-sanidad-\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1319676526955212800,"id_str":"1319676526955212800","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBuzy-WMAAUemg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBuzy-WMAAUemg.png","url":"https:\/\/t.co\/wggoN0lUcd","display_url":"pic.twitter.com\/wggoN0lUcd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319676710745481217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":744,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":744,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aBhuD6LpPR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-sanidad-contagios-viernes\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/datos-sanidad-\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1319676419975319553,"id_str":"1319676419975319553","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElButkcWkAE8_pL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElButkcWkAE8_pL.png","url":"https:\/\/t.co\/V066E6HeL1","display_url":"pic.twitter.com\/V066E6HeL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319676707025149954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":739,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":739,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aBhuD6LpPR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-sanidad-contagios-viernes\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/datos-sanidad-\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1319675223931785217,"id_str":"1319675223931785217","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319675223931785217\/pu\/img\/N1UqdRPC9-2sqiPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319675223931785217\/pu\/img\/N1UqdRPC9-2sqiPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DfzxHtGuZl","display_url":"pic.twitter.com\/DfzxHtGuZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319675483794059265\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-otra-vez-reinfeccion\/20201013\/#neutralizantes","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ot\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1319674917558824962,"id_str":"1319674917558824962","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319674917558824962\/pu\/img\/YFTPc0Q5ahE9FgW0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319674917558824962\/pu\/img\/YFTPc0Q5ahE9FgW0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2swXvECY0P","display_url":"pic.twitter.com\/2swXvECY0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319674926010404865\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[176,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aYTK3YAD60","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparentia-municipal-parques-jardines-presupuesto\/20201015\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603459778","display_url":"newtral.es\/transparentia-\u2026","indices":[195,218]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4iaBad4ey","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/subida-salarial-diputados-pp-psoe-podemos\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603466276","display_url":"newtral.es\/subida-salaria\u2026","indices":[154,177]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4nhxNToqBj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603465950","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[114,137]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[137,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LrCE6kzOs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-y-respuestas-estado-de-alarma\/20200825\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603465592","display_url":"newtral.es\/preguntas-y-re\u2026","indices":[162,185]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EcRqjHz8F","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603463963","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[111,134]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"NewtralHemeroteca","indices":[65,83]},{"text":"Datos","indices":[169,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pedro-sanchez-directo-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/pedro-sanchez-\u2026","indices":[35,58]},{"url":"https:\/\/t.co\/pySpE6sNIl","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hemeroteca-pedro-sanchez-hemos-vencido-virus\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/hemeroteca-ped\u2026","indices":[85,108]},{"url":"https:\/\/t.co\/tOMuD2RaM7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-nuevas-restricciones-estado-alarma\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/madrid-nuevas-\u2026","indices":[139,162]},{"url":"https:\/\/t.co\/bhqHySCGWH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-capitales-europeas-madrid-paris-bruselas\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ca\u2026","indices":[214,237]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1319639578572193792,"id_str":"1319639578572193792","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319639578572193792\/pu\/img\/Mj0KI4ehyzyXaVtX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319639578572193792\/pu\/img\/Mj0KI4ehyzyXaVtX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E9YVPY12yI","display_url":"pic.twitter.com\/E9YVPY12yI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319639683601698817\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[66,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x26OBOpJag","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-the-lancet-pandemia\/20201022\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451871","display_url":"newtral.es\/bulo-the-lance\u2026","indices":[78,101]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"NewtralHemeroteca","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pySpE6sNIl","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hemeroteca-pedro-sanchez-hemos-vencido-virus\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/hemeroteca-ped\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1319620326809010177,"id_str":"1319620326809010177","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319620326809010177\/pu\/img\/VAZNSvSUcP0-9c-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319620326809010177\/pu\/img\/VAZNSvSUcP0-9c-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0At3kCpdFs","display_url":"pic.twitter.com\/0At3kCpdFs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319620335612891136\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jyRvRGpWTf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603456381","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[126,149]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Debates2020","indices":[68,80]},{"text":"Twitch","indices":[231,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[126,135]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[158,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DTU20OQZA8","expanded_url":"https:\/\/www.twitch.tv\/videos\/778760048","display_url":"twitch.tv\/videos\/7787600\u2026","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1319614063580676100,"id_str":"1319614063580676100","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA1_8xWAAQEulV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA1_8xWAAQEulV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GhduzahJ9x","display_url":"pic.twitter.com\/GhduzahJ9x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319614187748888576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1484,"h":825,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":667,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[90,113]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[97,120]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[100,123]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[106,129]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[132,155]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[107,130]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[86,109]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRRf1qx9VD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[116,139]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[27,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"streaming","indices":[67,77]},{"text":"Debates2020","indices":[96,108]},{"text":"Twitch","indices":[134,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[113,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DTU20OQZA8","expanded_url":"https:\/\/www.twitch.tv\/videos\/778760048","display_url":"twitch.tv\/videos\/7787600\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1319606501019947010,"id_str":"1319606501019947010","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319606501019947010\/pu\/img\/qQVT2HNzKapMjDc2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319606501019947010\/pu\/img\/qQVT2HNzKapMjDc2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZW9TsRF0Nn","display_url":"pic.twitter.com\/ZW9TsRF0Nn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319606532800155652\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pedro-sanchez-directo-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/pedro-sanchez-\u2026","indices":[106,129]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Directo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmFe7Xsawg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pedro-sanchez-directo-echo\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/pedro-sanchez-\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1319594897658253313,"id_str":"1319594897658253313","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAkkWJWkAE1BI2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAkkWJWkAE1BI2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q1GWRvh9EQ","display_url":"pic.twitter.com\/Q1GWRvh9EQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319594954323316743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[103,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[77,90]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhqHySCGWH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-capitales-europeas-madrid-paris-bruselas\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ca\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1319594226900979718,"id_str":"1319594226900979718","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAj9TYW0AYgHhj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAj9TYW0AYgHhj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aaXBSZjXBQ","display_url":"pic.twitter.com\/aaXBSZjXBQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319594243502055425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1495,"h":841,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[127,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[5,18]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOMuD2RaM7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-nuevas-restricciones-estado-alarma\/20201023\/","display_url":"newtral.es\/madrid-nuevas-\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1319593285632086017,"id_str":"1319593285632086017","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAjGg4XUAEeKIY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAjGg4XUAEeKIY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4sUKRVEnbZ","display_url":"pic.twitter.com\/4sUKRVEnbZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319593553547452417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1456,"h":849,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdtJbr4SMs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603448770","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[192,215]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sYjaDHuFkz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diaspora-armenia-espana-genocidio-guerra-nagorno-karabaj\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603443984","display_url":"newtral.es\/diaspora-armen\u2026","indices":[248,271]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VDVy2jyRc4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-nuevas-restricciones-estado-alarma\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603446055","display_url":"newtral.es\/madrid-nuevas-\u2026","indices":[245,268]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[145,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUMcZsMSud","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/murcielago-laboratorio-teorias-origen-coronavirus-sars-cov-2\/20200627\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603443012","display_url":"newtral.es\/murcielago-lab\u2026","indices":[157,180]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-otra-vez-reinfeccion\/20201013\/#neutralizantes","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ot\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1319567173816360961,"id_str":"1319567173816360961","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319567173816360961\/pu\/img\/MppNMteYjxQALWVL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319567173816360961\/pu\/img\/MppNMteYjxQALWVL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPHzDtJMmH","display_url":"pic.twitter.com\/TPHzDtJMmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319567181714161664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[164,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0K3wE52wY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603442572","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[175,198]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MpGW2DewYC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rastreadores-centros-salud-castilla-y-leon\/20201020\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603438861","display_url":"newtral.es\/rastreadores-c\u2026","indices":[167,190]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fMgqEJt1BN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-capitales-europeas-madrid-paris-bruselas\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603434812","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ca\u2026","indices":[200,223]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[20,32]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[35,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Mj7HXZDue","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-antidisturbios-echo-hovik-keuchkerian\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603436160","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[216,239]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hkIJFsfEAf","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inteligencia-artificial-ai-que-es-sesgos\/20201021\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603372905","display_url":"newtral.es\/inteligencia-a\u2026","indices":[224,247]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Antidisturbios","indices":[128,143]},{"text":"NewtralPodcast","indices":[184,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[83,95]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[98,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNoZSFqSkO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/firmas\/plata-o-plomo\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/plata-o\u2026","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1319534206830153730,"id_str":"1319534206830153730","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_tXrMWkAIjn7B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_tXrMWkAIjn7B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MpvKEIeIcB","display_url":"pic.twitter.com\/MpvKEIeIcB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319534209854308352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":850,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SqyGQNg9Z","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-casos-contagios-medidas-echo\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603434639","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[226,249]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"fosfina","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2FPZ1jpLBQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/no-hay-fosfina-venus-vida\/20201022\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603432406","display_url":"newtral.es\/no-hay-fosfina\u2026","indices":[177,200]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2KgJgE7SAr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/futbol-femenino-romper-techo-cesped\/20201022\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603373171","display_url":"newtral.es\/futbol-femenin\u2026","indices":[254,277]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[225,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bXmYzN5Mev","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-creacion-empresas-variacion-interanual-septiembre\/20201021\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603372859","display_url":"newtral.es\/pronostika-cre\u2026","indices":[240,263]}]}}}