{"screen_name":{"0":"Lorenzoarg2020","1":"tiberio2020","2":"Mari_tta_","3":"exitoso_soy","4":"llamameverito","5":"Padilla_Cury"},"tweet_id":{"0":1319790033654714368,"1":1319789401510203392,"2":1319625831052869633,"3":1319482428931584003,"4":1319481640658370560,"5":1319481269542060032},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false},"text":{"0":"#NoALaVacuna Est\u00e1n juntando firmas, todos los S\u00e1bados desde las 16 hs en el obelisco, para DEROGAR LA LEY DE VACUNACI\u00d3N OBLIGATORIA\nAdhesi\u00f3nlegislativa@gmail.com\nFirmen antes que sea tarde. Hay que juntar 500.000 firmas para que se trate la derogaci\u00f3n. Despu\u00e9s no nos quejemos","1":"#NoALaVacuna Est\u00e1n juntando firmas, todos los S\u00e1bados desde las 16 hs en el obelisco, para DEROGAR LA LEY DE VACUNACI\u00d3N OBLIGATORIA\nAdhesi\u00f3nlegislativa@gmail.com\nFirmen antes que sea tarde. Hay que juntar 500.000 firmas para que se trate la derogaci\u00f3n. Despu\u00e9s no nos quejemos","2":"As\u00ed informaba el Ministerio de Salud que la vacuna tendr\u00e1 \"car\u00e1cter obligatorio\" en la Argentina. #NoALaVacuna https:\/\/t.co\/JPm9kmLR1E","3":"La mejor vacuna contra el #COVID_19 en un buen estornudo de frente por parte de un coronado, problema resuelto\n#VacunaCOVID19 #vacuna #NoalaVacuna","4":"La mejor vacuna contra el #COVID_19 en un buen estornudo de frente por parte de un coronado, problema resuelto\n#VacunaCOVID19 #vacuna #NoalaVacuna","5":"La mejor vacuna contra el #COVID_19 en un buen estornudo de frente por parte de un coronado, problema resuelto\n#VacunaCOVID19 #vacuna #NoalaVacuna"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-10-23 23:57:19","1":"2020-10-23 23:54:48","2":"2020-10-23 13:04:50","3":"2020-10-23 03:35:00","4":"2020-10-23 03:31:52","5":"2020-10-23 03:30:24"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":2,"4":2,"5":2},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":6},"user_location":{"0":"","1":"","2":"Corrientes, Argentina","3":"","4":"","5":"anto Domingo de Guzm\u00e1n, Domini"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tiberio2020","name":"TIBERIO","id":1098350992456859649,"id_str":"1098350992456859649","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[114,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SrVanDoren","name":"V\u24b6n Doren","id":2426931277,"id_str":"2426931277","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID_19","indices":[44,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID_19","indices":[44,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Padilla_Cury","name":"Luis E. Padilla","id":579025878,"id_str":"579025878","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID_19","indices":[26,35]},{"text":"VacunaCOVID19","indices":[111,125]},{"text":"vacuna","indices":[126,133]},{"text":"NoalaVacuna","indices":[134,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}