{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1319720496531845120,"1":1319687026090807297,"2":1319674887716429827,"3":1319634681113948162,"4":1319601009149300737,"5":1319594298384539649,"6":1319582335990452224,"7":1319575275911499777,"8":1319569946591043584,"9":1319549065810612224},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true},"text":{"0":"Durante el fin de semana no bajes la guardia, el virus sigue ah\u00ed\n\nPermanece atento a las medidas de prevenci\u00f3n frente al #COVID19, para evitar brotes y contagios entre las personas m\u00e1s cercanas a ti\n\n:check_mark:Mascarilla, distancia, higiene de manos\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/BwyQqh1YKR","1":"El Consejo de Ministros ha autorizado la adquisici\u00f3n de m\u00e1s de 31 millones de dosis de vacunas contra la #COVID19.\n \n:small_blue_diamond:Tres millones estar\u00edan disponibles a partir de diciembre y el resto, de forma progresiva, hasta el mes de junio.\n \nM\u00e1s informaci\u00f3n:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/mRnuHMm9GG https:\/\/t.co\/jR7fGc7KXM","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 23 de octubre: \n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.046.132\n:play_button_selector:Fallecidos: 34.752\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/Gm5wLzib8O\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/AAZGywF9Za","3":"Qui\u00e9n debe vacunarse de la gripe:\n\n:small_blue_diamond:Mayores de 65 a\u00f1os\n:small_blue_diamond:Pacientes con afecciones cr\u00f3nicas\n:small_blue_diamond:Profesionales sanitarios y de otros servicios esenciales\n:small_blue_diamond:Personas de cualquier edad con condiciones de riesgo\n \nEste a\u00f1o vac\u00fanate:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ\n \n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/zEicIlyHp8","4":"Para hacer frente a la pandemia del #COVID19, el Gobierno y las CC.AA. han acordado, en el Consejo Interterritorial del SNS, un nuevo documento de actuaciones de respuesta coordinada.\n\n:information_selector:https:\/\/t.co\/4TtQyx3kkD\n\nTe explicamos en qu\u00e9 consiste.\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/jg8Rv8cz75","5":":red_circle:EN DIRECTO\nDeclaraci\u00f3n institucional del presidente del Gobierno, @sanchezcastejon, para valorar los acuerdos alcanzados en el Consejo Interterritorial de Salud y la evoluci\u00f3n de la pandemia en nuestro pa\u00eds.\n https:\/\/t.co\/rlFcoXQjC2","6":"Investigadores del @CSIC y t\u00e9cnicos de la Asociaci\u00f3n Mesura han elaborado una gu\u00eda que da las pautas sobre c\u00f3mo debe ser la ventilaci\u00f3n en las aulas para reducir el riesgo de contagio por #COVID19.\n\nConsulta m\u00e1s informaci\u00f3n:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/ZLUTPkUvYW https:\/\/t.co\/NVs2yjbkbg","7":":red_circle:@salvadorilla\n\nEste virus es serio, es importante seguir las recomendaciones de las autoridades sanitarias: mascarilla, ventilaci\u00f3n, higiene de manos, distancia.\n\nVienen semanas duras, la segunda ola es ya una realidad en Europa y en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/gQCNSQmXTj https:\/\/t.co\/zRG5wRMYy0","8":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa conjunta del ministro @salvadorilla con el presidente de @jcyl, @alferma1 para comentar la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Castilla Y Le\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/gQCNSQmXTj https:\/\/t.co\/AVEV2Xcz0q","9":"El Gobierno y las CC.AA. acuerdan actuaciones de respuesta coordinada frente al #COVID19.\n\n:right_arrow_selector:Establecen criterios comunes para evaluar la situaci\u00f3n en los territorios. \n:right_arrow_selector:Proponen acciones a implementar en funci\u00f3n del nivel de riesgo. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/4TtQyxkVcb https:\/\/t.co\/ANKj2ZA8R8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-10-23 19:21:00","1":"2020-10-23 17:08:00","2":"2020-10-23 16:19:46","3":"2020-10-23 13:40:00","4":"2020-10-23 11:26:12","5":"2020-10-23 10:59:32","6":"2020-10-23 10:12:00","7":"2020-10-23 09:43:56","8":"2020-10-23 09:22:46","9":"2020-10-23 07:59:47"},"retweet_count":{"0":57,"1":63,"2":23,"3":28,"4":180,"5":187,"6":91,"7":72,"8":21,"9":62},"favorite_count":{"0":88,"1":108,"2":37,"3":53,"4":0,"5":0,"6":161,"7":0,"8":0,"9":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[121,129]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[243,263]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[264,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1294164861740605440,"id_str":"1294164861740605440","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BwyQqh1YKR","display_url":"pic.twitter.com\/BwyQqh1YKR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1319720496531845120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRnuHMm9GG","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/consejodeministros\/resumenes\/Paginas\/2020\/201020-cministros.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/consejodeminis\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1319524501462405123,"id_str":"1319524501462405123","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_kiv4XUAMq0iT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek_kiv4XUAMq0iT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jR7fGc7KXM","display_url":"pic.twitter.com\/jR7fGc7KXM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1319687026090807297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[202,222]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[224,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm5wLzib8O","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_235_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1319674883211730944,"id_str":"1319674883211730944","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBtUHjXIAADNHt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElBtUHjXIAADNHt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAZGywF9Za","display_url":"pic.twitter.com\/AAZGywF9Za","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1319674887716429827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[249,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1319181986834120704,"id_str":"1319181986834120704","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6tBxdXgAAlzZs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6tBxdXgAAlzZs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zEicIlyHp8","display_url":"pic.twitter.com\/zEicIlyHp8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1319634681113948162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[56,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[87,103]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[188,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[19,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLUTPkUvYW","expanded_url":"https:\/\/www.ciencia.gob.es\/stfls\/MICINN\/Ministerio\/FICHEROS\/guia_para_ventilacion_en_aulas_csic.pdf","display_url":"ciencia.gob.es\/stfls\/MICINN\/M\u2026","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1319570665100410884,"id_str":"1319570665100410884","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAOh01WAAQpyVa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAOh01WAAQpyVa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NVs2yjbkbg","display_url":"pic.twitter.com\/NVs2yjbkbg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1319582335990452224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1053,"h":734,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1053,"h":734,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[17,30]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[67,80]},{"screen_name":"jcyl","name":"Junta de Castilla y Le\u00f3n","id":889240064,"id_str":"889240064","indices":[102,107]},{"screen_name":"alferma1","name":"Alfonso F. Ma\u00f1ueco","id":218094642,"id_str":"218094642","indices":[109,118]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}