{"screen_name":{"0":"_nWorder","1":"_nWorder","2":"_nWorder","3":"_nWorder","4":"_nWorder"},"tweet_id":{"0":1330177911614283777,"1":1330130565236994060,"2":1330095344630325249,"3":1330080720530911234,"4":1330050481083871234},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"S\u00e1nchez y 10 m\u00e1s en una reuni\u00f3n, de verdad ?? y los hay que nos llaman Conspiranoicos...lo que ocurre es que los hay que est\u00e1n muy ciegos....\n10+1...11 pues eso... https:\/\/t.co\/DLpJIToadS https:\/\/t.co\/rHSum83anV","1":"Creando Magia.... https:\/\/t.co\/HVH2XFhIFi","2":"PROTESTAS!!! durante 9 d\u00edas y el gobierno no obligar\u00e1 a la vacunaci\u00f3n masiva en Dinamarca\nhttps:\/\/t.co\/wqcgcbOnyW https:\/\/t.co\/rKNTi2mlSp","3":"Desembarco de inmigrantes ya sin control...y A\u00fan los ni\u00f1os piden tiernamente que llamen a la Polic\u00eda...la Polic\u00eda ya no est\u00e1 para esto...Est\u00e1n para controlar al reba\u00f1o Espa\u00f1ol que no se descarrie... https:\/\/t.co\/zmHRDREGYS","4":"Porque ninguno te habla de esto en los medios de Desinformaci\u00f3n masivos??? https:\/\/t.co\/0hUjLk86Nr"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 15:55:02","1":"2020-11-21 12:46:54","2":"2020-11-21 10:26:56","3":"2020-11-21 09:28:50","4":"2020-11-21 07:28:40"},"retweet_count":{"0":8,"1":0,"2":73,"3":17,"4":193},"favorite_count":{"0":18,"1":4,"2":125,"3":21,"4":292},"user_location":{"0":"En un punto geografico","1":"En un punto geografico","2":"En un punto geografico","3":"En un punto geografico","4":"En un punto geografico"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLpJIToadS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1330177753073803266\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/DLpJIToadS","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1330177909466800128,"id_str":"1330177909466800128","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW9wtXXIAAQD6B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW9wtXXIAAQD6B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rHSum83anV","display_url":"pic.twitter.com\/rHSum83anV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1330177911614283777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":366,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":647,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1336,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HVH2XFhIFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1330113956392873985","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[18,41]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wqcgcbOnyW","expanded_url":"https:\/\/translate.googleusercontent.com\/translate_c?depth=2&hl=es&nv=1&pto=aue&rurl=translate.google.com&sl=en&sp=nmt4&tl=es&u=https:\/\/newspunch.com\/forced-vaccination-law-abandoned-in-denmark-after-mass-protests\/","display_url":"translate.googleusercontent.com\/translate_c?de\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1330095338577924098,"id_str":"1330095338577924098","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVyqc1XEAIQ-Gq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVyqc1XEAIQ-Gq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rKNTi2mlSp","display_url":"pic.twitter.com\/rKNTi2mlSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1330095344630325249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":491,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":713,"h":987,"resize":"fit"},"medium":{"w":713,"h":987,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zmHRDREGYS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1330079660273782784","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[199,222]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330050385923497992,"id_str":"1330050385923497992","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330050385923497992\/pu\/img\/zqIwIekSH7XRPyus.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330050385923497992\/pu\/img\/zqIwIekSH7XRPyus.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0hUjLk86Nr","display_url":"pic.twitter.com\/0hUjLk86Nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1330050481083871234\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]}}}