{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral","17":"CancerIntegral","18":"CancerIntegral","19":"CancerIntegral","20":"CancerIntegral","21":"CancerIntegral","22":"CancerIntegral","23":"CancerIntegral","24":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1330286165681987585,"1":1330227436433387522,"2":1330191453105115137,"3":1330191303775309829,"4":1330188698638540800,"5":1330167321122525186,"6":1330164752283209732,"7":1330164331972079621,"8":1330163973698826242,"9":1330163672283557890,"10":1330155336125263874,"11":1330152415220420611,"12":1330139247949590529,"13":1330133841344946179,"14":1330126369599189004,"15":1330124160295706625,"16":1330123914501107712,"17":1330122309550673925,"18":1330118452485427208,"19":1330118385326239747,"20":1330115535313526785,"21":1330113475117506560,"22":1330112716934176769,"23":1330093525749424128,"24":1330092180095045633},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":"\"La Ciencia\" a\u00fan no sabe ni curar un resfriado y estos con sus gadgets transhumanistas para ni\u00f1atos de pa\u00edses ricos, confundidos con progreso.\n\nPara cuando se cumpla, los ciudadanos estaremos a\u00fan m\u00e1s sometidos, y el c\u00e1ncer seguir\u00e1 siendo igual de incurable (y el resfriado). https:\/\/t.co\/Tst5CVBmvP","1":"@gonzo_blogger Fuente?","2":"@CancerIntegral Los Mehra, uno Mandeep Mehra, el que firm\u00f3 el estudio falso, su sobrina Jioty Mehra, alta ejecutiva en Gilead Sciences. Coincidencia?\nhttps:\/\/t.co\/IzLzvvbTR4","3":"@sagleyos Si, lo hab\u00eda visto. Me refer\u00eda mas a si alg\u00fan medio oficial o m\u00e9dico \"cr\u00edtico\" hizo autocritica o investig\u00f3 m\u00e1s all\u00e1, que supongo que no. Vamos, que mi pregunta era m\u00e1s ret\u00f3rica y tocapelotas","4":"Desde el 19 de junio, en qu\u00e9 publiqu\u00e9 ese tuit, \u00bfHay nuevas noticias?\n\nSorprendedme, por favor. https:\/\/t.co\/34KIpPudNp","5":"Supongamos una vaca esf\u00e9rica\nHilo 2 de 2\nEn el Hilo 1 dec\u00eda que se est\u00e1 culpando a la ciudadan\u00eda de la pandemia porque nos tranquiliza y toda explicaci\u00f3n es mejor que ninguna. Pero \u00bfno es acaso verdad que si usamos las medidas de protecci\u00f3n podemos acabar con la pandemia? https:\/\/t.co\/loatFpruID","6":"@kondiaverter No, no lo he visto. Solo lo comparto por llevar la contraria a los censores y los seres de luz","7":"@SertorioH Pienso en que la calidad cognitiva de quien gestiona la pandemia es similar y me explico por qu\u00e9 estamos como estamos","8":"@codicilo2 Yo veo dif\u00edcil que la hagan obligatoria, pero la presi\u00f3n desin formativa y ridiculizaci\u00f3n tal vez sean enormes","9":"@FMtrina No s\u00e9, se enfrentarian a muchos problemas","10":"Cuando @el_pais desacredita algo por conspiranoico, y afirma sin dudar que puede distinguir lo verdadero de lo falso, hago LO OPUESTO a lo que dice, y al menos escucho a los desacreditados, aunque no est\u00e9 de acuerdo con ellos\nEsto es una guerra informativa\nhttps:\/\/t.co\/egNOzkqg0X","11":"@codicilo2 Totalmente en contra. S\u00f3lo en circunstancias excepcionales: virus letal y vacuna con bajisimo riesgo\/beneficio demostrado, que no es el caso","12":"Si no se aplican tratamientos eficaces no patentables baratos porque ser\u00eda una debacle financiera.\n\nSi s\u00f3lo esperamos por una vacuna que ser\u00e1 probablemente ineficaz pero dar\u00e1 billones.\n\nSi se abren inmensas oportunidades de negocio con la debacle econ\u00f3mica.\n\nEsto tiene mala pinta","13":"@FMtrina @IberianCitizen \u00a1Claro que te pegar\u00eda! \u00a1Que estoy muy loco, joder!","14":"Justin Trudeau, el otro d\u00eda: \"Avancemos juntos hacia el gran reset\"\n\nJT, poco despu\u00e9s: \"Lo del gran reset es una teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n\"\n\nMientras tanto, desde el World Economic Forum, los-no-votados-por-nadie Schwab y Malleret nos presentan su libro (disponible en Amazon) https:\/\/t.co\/hL71zDuNBa","15":"@IberianCitizen ...amigos y familiares, tras fuertes amenazas f\u00edsicas por mi parte.","16":"La variable \"confinamiento\" me recuerda a \"colesterol\". Las estatinas no siempre son in\u00fatiles, pero usarlas con la premisa reduccionista \"cuanto menos LDL, mejor\" conduce a enorme ganancia, pero tambi\u00e9n a enorme da\u00f1o.\n\nLo esperable de expertos con mentalidad de interruptor.","17":"@IberianCitizen \u00bfAs\u00ed que fuiste t\u00fa?","18":"K\u00e9fir e infecciones virales https:\/\/t.co\/upp2mnzKh4 https:\/\/t.co\/VAOlZ1bHUv","19":"@IberianCitizen Nada, tonter\u00edas\nhttps:\/\/t.co\/HvimNV9wGJ","20":"@Shine_McShine En Siria fue mejor elecci\u00f3n que Killary (criminal de guerra que destruy\u00f3 Libia) para no desatar una hecatombe. Pero tranquilo: Biden volver\u00e1 a traer la \"decencia\" con su gabinete de lobistas corporativos. Psic\u00f3patas as usual pero \"diversos\": bombardearan con perspectiva de genero","21":"que ya no vale (porque siempre puede salir m\u00e1s evidencia que requiera m\u00e1s evidencia para \"saberlo seguro\").\n\nPon algo no-tan-complejo como las estatinas. \u00bfLlevamos m\u00e1s de 30 a\u00f1os casi \"bailando\" al son de la flautilla de Pfizer et al? \u00bfY qu\u00e9 hemos conseguido? HACERLA RICA.","22":"@Tabbygraycat La apetepetepe? Pues mencionandolo de pasada y por lo bajinis y despu\u00e9s cambiando de tema: \"homeopat\u00eda mata!\"","23":"Estamos salvados!\n\nLos psic\u00f3patas corporativos al mando respetan \"la diversidad\" y ahora hay tambi\u00e9n mujeres y de color.\n\nLos pol\u00edticamente correctos y emocionales seres de luz estar\u00e1n encantados mientras nos conducen a niveles m\u00e1s profundos de miseria, manipulaci\u00f3n y control. https:\/\/t.co\/MaBSQDCiWR","24":"Para trabajar como periodista en un medio mainstream debes asumir su visi\u00f3n oligarquica corporativa.\n\nLa diversidad de opiniones y la b\u00fasqueda de la objetividad mueren si a priori se conoce \"la verdad\". Eso es antiperiodismo. Adoctrinamiento\n\nNYT, Wash. Post, Lo Pa\u00eds, El Mundo... https:\/\/t.co\/RUxJckz6J4"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:05:12","1":"2020-11-21 19:11:49","2":"2020-11-21 16:48:50","3":"2020-11-21 16:48:15","4":"2020-11-21 16:37:54","5":"2020-11-21 15:12:57","6":"2020-11-21 15:02:44","7":"2020-11-21 15:01:04","8":"2020-11-21 14:59:39","9":"2020-11-21 14:58:27","10":"2020-11-21 14:25:19","11":"2020-11-21 14:13:43","12":"2020-11-21 13:21:24","13":"2020-11-21 12:59:55","14":"2020-11-21 12:30:13","15":"2020-11-21 12:21:26","16":"2020-11-21 12:20:28","17":"2020-11-21 12:14:05","18":"2020-11-21 11:58:46","19":"2020-11-21 11:58:30","20":"2020-11-21 11:47:10","21":"2020-11-21 11:38:59","22":"2020-11-21 11:35:58","23":"2020-11-21 10:19:43","24":"2020-11-21 10:14:22"},"retweet_count":{"0":7,"1":0,"2":1,"3":0,"4":2,"5":103,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":4,"11":0,"12":4,"13":0,"14":7,"15":0,"16":4,"17":0,"18":20,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":1,"24":0},"favorite_count":{"0":31,"1":0,"2":0,"3":1,"4":5,"5":0,"6":2,"7":1,"8":1,"9":0,"10":15,"11":0,"12":19,"13":2,"14":23,"15":2,"16":32,"17":1,"18":0,"19":5,"20":1,"21":0,"22":0,"23":9,"24":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","1":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","2":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","3":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","4":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","5":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","6":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","7":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","8":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","9":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","10":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","11":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","12":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","13":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","14":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","15":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","16":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","17":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","18":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","19":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","20":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","21":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","22":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","23":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","24":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tst5CVBmvP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330211878556086274","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[275,298]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sagleyos","name":"Sag Leyos","id":62656287,"id_str":"62656287","indices":[3,12]},{"screen_name":"CancerIntegral","name":"C\u00e1ncer Integral","id":941630996,"id_str":"941630996","indices":[14,29]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sagleyos","name":"Sag Leyos","id":62656287,"id_str":"62656287","indices":[0,9]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/34KIpPudNp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1273903511009472513","display_url":"twitter.com\/CancerIntegral\u2026","indices":[96,119]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pitiklinov","name":"Pablo Malo","id":636025744,"id_str":"636025744","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kondiaverter","name":"Jos\u00e9 Ignacio","id":763461296067149824,"id_str":"763461296067149824","indices":[0,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SertorioH","name":"SertorioHispano","id":1206019828940771330,"id_str":"1206019828940771330","indices":[0,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"codicilo2","name":"Javier S\u00e1nchez","id":745205334332051456,"id_str":"745205334332051456","indices":[0,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMtrina","name":"Fernando Moreno","id":277085132,"id_str":"277085132","indices":[0,8]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[7,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egNOzkqg0X","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-20\/el-conspiracionismo-sobre-el-virus-desembarca-en-francia-con-el-documental-hold-up.html","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[257,280]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"codicilo2","name":"Javier S\u00e1nchez","id":745205334332051456,"id_str":"745205334332051456","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMtrina","name":"Fernando Moreno","id":277085132,"id_str":"277085132","indices":[0,8]},{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[9,24]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330125771248119809,"id_str":"1330125771248119809","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWOV3XWMAEFOQP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWOV3XWMAEFOQP.png","url":"https:\/\/t.co\/hL71zDuNBa","display_url":"pic.twitter.com\/hL71zDuNBa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1330126369599189004\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":272,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":272,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":272,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[0,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[0,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IberianCitizen","name":"Luis","id":989789031494975489,"id_str":"989789031494975489","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HvimNV9wGJ","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/lacteos-y-cancer-lactoferrina-calostro-kefir-contra-el-cancer\/","display_url":"cancerintegral.com\/lacteos-y-canc\u2026","indices":[32,55]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Shine_McShine","name":"Shine McShine","id":5480782,"id_str":"5480782","indices":[0,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Firefly_fan","name":"Marc Casa\u00f1as Escarr\u00e9","id":257993878,"id_str":"257993878","indices":[3,15]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tabbygraycat","name":"J.A.A","id":1066383902321840128,"id_str":"1066383902321840128","indices":[0,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaBSQDCiWR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voxdotcom\/status\/1329965507357847552","display_url":"twitter.com\/voxdotcom\/stat\u2026","indices":[278,301]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUxJckz6J4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/27khv\/status\/1329704468137512961","display_url":"twitter.com\/27khv\/status\/1\u2026","indices":[281,304]}]}}}