{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1330257178591191041,"1":1330216001343025155,"2":1330211879801778178,"3":1330182487318917131,"4":1330166580823601152,"5":1330121285876260868,"6":1329955194071896064,"7":1329940088885714944},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"Fern\u00e1ndez: \u201cLa legalizaci\u00f3n del aborto permite adem\u00e1s, como ocurri\u00f3 en la Ciudad de M\u00e9xico o en Uruguay, que disminuyan los abortos y las muertes que ellos causan\u201d. :right_arrow_selector: #VERDADERO.\n\n:round_pushpin: En esta nota, 3 chequeos a datos que dio el presidente en el anuncio.\nhttps:\/\/t.co\/YKraIh60lD","1":"[NUEVO] Vacunas contra el coronavirus: qu\u00e9 significan los resultados de eficacia.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 toda la info ac\u00e1: https:\/\/t.co\/mZPyiojdOn. https:\/\/t.co\/xmqdPN6za9","2":"En 2020 el Gobierno aument\u00f3 las jubilaciones por decreto menos que lo que hubieran aumentado por la f\u00f3rmula de movilidad de la ley de Cambiemos.\n\n:bar_chart::magnifying_glass_tilted_left: Mir\u00e1 todos los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/nYtgK8XpFp","3":"[NUEVO] Negri, sobre la jubilaci\u00f3n m\u00ednima: \u201cSe decret\u00f3 una min\u00fascula alza para llegar a $19.035. Por la f\u00f3rmula de Cambiemos, correspond\u00eda $19.995\u201d. :right_arrow_selector: #VERDADERO.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 ac\u00e1 todos los #datos. https:\/\/t.co\/EuJAOdwamm\n\nPor el Equipo de @Chequeado. https:\/\/t.co\/0qlJHxDAAv","4":"#Vacunas contra el #coronavirus | \u00bfC\u00f3mo se mide que tan bien funcionan? \u00bfQu\u00e9 tecnolog\u00edas utilizan? \u00bfSer\u00e1 segura? \u00bfCu\u00e1nto durar\u00e1 la protecci\u00f3n?\n\nEn este #explicador te respondemos las 10 preguntas m\u00e1s frecuentes sobre el tema.\n\n:fountain_pen_selector:Por @FlorBallarino.\n https:\/\/t.co\/FpOUnQFpOs","5":"\u00bfC\u00f3mo se actualizaban las #jubilaciones durante el kirchnerismo? \u00bfQu\u00e9 cambi\u00f3 con Macri y qu\u00e9 propone ahora el Gobierno?\n\n:bar_chart: Toda la informaci\u00f3n sobre el tema en esta nota de @martoslip.\nhttps:\/\/t.co\/nzSRBpfGLO","6":"En Argentina, la mayor\u00eda de las mujeres son madres, pero no llegan a serlo con el mismo recorrido de vida sino con una marcada desigualdad :backhand_index_pointing_down:.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 todos los datos sobre el tema ac\u00e1: https:\/\/t.co\/oWX21aAN7z https:\/\/t.co\/94vZefqnRr","7":"\u00bfQu\u00e9 es la COVID-19 persistente: s\u00edntomas que duran meses porque la enfermedad sigue activa o secuelas de la infecci\u00f3n?\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la informaci\u00f3n sobre el tema en este #explicador de @maldita_es.\nhttps:\/\/t.co\/WjA5VlHfic"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 21:10:01","1":"2020-11-21 18:26:23","2":"2020-11-21 18:10:00","3":"2020-11-21 16:13:13","4":"2020-11-21 15:10:00","5":"2020-11-21 12:10:01","6":"2020-11-21 01:10:02","7":"2020-11-21 00:10:00"},"retweet_count":{"0":52,"1":7,"2":23,"3":85,"4":4,"5":2,"6":10,"7":1},"favorite_count":{"0":305,"1":12,"2":76,"3":302,"4":13,"5":15,"6":29,"7":7},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[168,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKraIh60lD","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/chequeos-al-video-de-alberto-fernandez-sobre-el-aborto\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[253,276]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZPyiojdOn","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/vacunas-contra-el-coronavirus-que-significan-los-resultados-de-eficacia\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/v\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1330215999799521281,"id_str":"1330215999799521281","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXgZ26XcAEDHee.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXgZ26XcAEDHee.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xmqdPN6za9","display_url":"pic.twitter.com\/xmqdPN6za9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1330216001343025155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYtgK8XpFp","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/en-2020-el-gobierno-aumento-las-jubilaciones-por-decreto-menos-que-lo-que-hubieran-aumentado-por-la-formula-de-movilidad-de-la-ley-de-cambiemos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[184,207]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[152,162]},{"text":"datos","indices":[186,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[236,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EuJAOdwamm","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/negri-sobre-la-jubilacion-minima-se-decreto-una-minuscula-alza-para-llegar-a-19-035-por-la-formula-de-cambiemos-correspondia-19-995\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1330182485741867009,"id_str":"1330182485741867009","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXB7FUXEAENzMe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXB7FUXEAENzMe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0qlJHxDAAv","display_url":"pic.twitter.com\/0qlJHxDAAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1330182487318917131\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Vacunas","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[19,31]},{"text":"explicador","indices":[152,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[233,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FpOUnQFpOs","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/diez-preguntas-y-respuestas-sobre-las-vacunas-contra-el-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[250,273]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"jubilaciones","indices":[26,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martoslip","name":"Mart\u00edn Slipczuk","id":246607097,"id_str":"246607097","indices":[173,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nzSRBpfGLO","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/jubilaciones-como-fue-cambiando-la-formula-de-movilidad-en-los-ultimos-anos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[185,208]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWX21aAN7z","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/madres-en-la-argentina-el-40-vive-en-la-pobreza-el-39-no-completo-el-secundario-y-el-23-tuvo-su-primer-hijo-siendo-adolescente\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/m\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1329955192436088836,"id_str":"1329955192436088836","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTzM3xW4AQSomi.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTzM3xW4AQSomi.png","url":"https:\/\/t.co\/94vZefqnRr","display_url":"pic.twitter.com\/94vZefqnRr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1329955194071896064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":940,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":940,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[170,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[185,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjA5VlHfic","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/que-es-la-covid-19-persistente-sintomas-que-duran-meses-porque-la-enfermedad-sigue-activa-o-secuelas-de-la-infeccion\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[198,221]}]}}}