{"screen_name":{"0":"cotejoinfo","1":"cotejoinfo","2":"cotejoinfo","3":"cotejoinfo","4":"cotejoinfo","5":"cotejoinfo","6":"cotejoinfo","7":"cotejoinfo","8":"cotejoinfo","9":"cotejoinfo","10":"cotejoinfo"},"tweet_id":{"0":1330269758382628869,"1":1330254663313080320,"2":1330239563420360711,"3":1330224461405057024,"4":1330209361155731459,"5":1330194262097588226,"6":1330179161663672325,"7":1330164070494871552,"8":1330148965157920777,"9":1330133864648380416,"10":1329937570046754817},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":"El salario m\u00ednimo del venezolano se encuentra devaluado y no le permite ni siquiera cubrir los costos de un tratamiento m\u00e9dico b\u00e1sico para contrarrestar el coronavirus (en caso de contagiarse). \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","1":"Casi a la velocidad de un rel\u00e1mpago se aprob\u00f3 la Ley Constitucional Antibloqueo para el Desarrollo Nacional y la Garant\u00eda de los Derechos Humanos, pero esto no quiere decir que el aparato productivo de Venezuela se reactivar\u00e1 en corto o mediano plazo.\nhttps:\/\/t.co\/OjzaVqegaw","2":"#Venezuela y #Hait\u00ed son los \u00fanicos pa\u00edses de Am\u00e9rica con brotes de difteria\nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","3":"Belkis Guti\u00e9rrez, coordinadora de la AVEC en Amazonas, explic\u00f3 que los docentes en el municipio Autana deben trasladarse por v\u00eda fluvial; lo cual \u201ces muy costoso y se cobra en pesos colombianos\u201d.  | @eldiario \nhttps:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","4":"La escasez de insumos de bioseguridad, la ausencia de pruebas para el diagn\u00f3stico de la enfermedad y la falta de tratamientos siguen siendo los factores que convierten a estos profesionales en presa f\u00e1cil de la COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/Ji23glRU0C","5":"El tratamiento m\u00e9dico puede variar seg\u00fan la condici\u00f3n de cada paciente. Sin embargo, la crisis econ\u00f3mica juega un papel clave durante la pandemia en Venezuela. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","6":"Preceptos de la Ley Antibloqueo venezolana no existen ni en #Cuba | Lee el m\u00e1s reciente trabajo de @samolihector para #CotejoInfo:lizard: \nhttps:\/\/t.co\/OjzaVqvRz6","7":"En otros pa\u00edses del continente americano tambi\u00e9n se han registrado brotes de enfermedades que deber\u00edan estar controladas.\nhttps:\/\/t.co\/K7DaIZzaK7","8":"Quienes tienen el control del poder en Venezuela se han esforzado en las \u00faltimas dos d\u00e9cadas en borrar los nombres de la historia hispana y posicionar figuras de culturas ind\u00edgenas en el pa\u00eds. | @eldiario \nhttps:\/\/t.co\/iCgDo6N4x3","9":"El sector salud de Venezuela se mantiene en situaci\u00f3n de vulnerabilidad frente a la pandemia causada por la COVID-19.  \nhttps:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","10":"La pobreza vulnera las condiciones de vida de la poblaci\u00f3n y en un contexto de Emergencia Humanitaria Compleja como la que atraviesa el pa\u00eds es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil.\nhttps:\/\/t.co\/6T8yuvS3pJ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 22:00:00","1":"2020-11-21 21:00:01","2":"2020-11-21 20:00:01","3":"2020-11-21 19:00:00","4":"2020-11-21 18:00:00","5":"2020-11-21 17:00:00","6":"2020-11-21 16:00:00","7":"2020-11-21 15:00:02","8":"2020-11-21 14:00:00","9":"2020-11-21 13:00:00","10":"2020-11-21 00:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":1,"8":2,"9":0,"10":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"Venezuela","1":"Venezuela","2":"Venezuela","3":"Venezuela","4":"Venezuela","5":"Venezuela","6":"Venezuela","7":"Venezuela","8":"Venezuela","9":"Venezuela","10":"Venezuela"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","1":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","2":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","3":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","4":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","5":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","6":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","7":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","8":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","9":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","10":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[195,218]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OjzaVqegaw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ley-antibloqueo","display_url":"bit.ly\/ley-antibloqueo","indices":[252,275]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[0,10]},{"text":"Hait\u00ed","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZQM8H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[76,99]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[199,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo74FoB","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[210,233]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glRU0C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[221,244]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[161,184]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[60,65]},{"text":"CotejoInfo","indices":[118,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samolihector","name":"Sam0li","id":100942628,"id_str":"100942628","indices":[99,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OjzaVqvRz6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ley-antibloqueo","display_url":"bit.ly\/ley-antibloqueo","indices":[132,155]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7DaIZzaK7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/dift-mala-vz","display_url":"bit.ly\/dift-mala-vz","indices":[122,145]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[195,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCgDo6N4x3","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/19\/venezuela-deuda-pueblos-indigenas-originarios\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/19\/ven\u2026","indices":[206,229]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ji23glAiC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/sector-salud-oct","display_url":"bit.ly\/sector-salud-o\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6T8yuvS3pJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/proteccion-social","display_url":"bit.ly\/proteccion-soc\u2026","indices":[161,184]}]}}}