{"screen_name":{"0":"eldiarioes","1":"eldiarioes","2":"eldiarioes","3":"eldiarioes","4":"eldiarioes","5":"eldiarioes","6":"eldiarioes","7":"eldiarioes","8":"eldiarioes","9":"eldiarioes","10":"eldiarioes","11":"eldiarioes","12":"eldiarioes","13":"eldiarioes","14":"eldiarioes","15":"eldiarioes","16":"eldiarioes","17":"eldiarioes","18":"eldiarioes","19":"eldiarioes","20":"eldiarioes","21":"eldiarioes","22":"eldiarioes","23":"eldiarioes","24":"eldiarioes","25":"eldiarioes","26":"eldiarioes","27":"eldiarioes","28":"eldiarioes","29":"eldiarioes","30":"eldiarioes","31":"eldiarioes","32":"eldiarioes","33":"eldiarioes","34":"eldiarioes","35":"eldiarioes","36":"eldiarioes","37":"eldiarioes","38":"eldiarioes","39":"eldiarioes","40":"eldiarioes","41":"eldiarioes","42":"eldiarioes","43":"eldiarioes","44":"eldiarioes","45":"eldiarioes","46":"eldiarioes","47":"eldiarioes","48":"eldiarioes","49":"eldiarioes","50":"eldiarioes","51":"eldiarioes","52":"eldiarioes","53":"eldiarioes","54":"eldiarioes","55":"eldiarioes","56":"eldiarioes","57":"eldiarioes","58":"eldiarioes","59":"eldiarioes","60":"eldiarioes","61":"eldiarioes","62":"eldiarioes","63":"eldiarioes","64":"eldiarioes","65":"eldiarioes","66":"eldiarioes","67":"eldiarioes","68":"eldiarioes","69":"eldiarioes","70":"eldiarioes","71":"eldiarioes","72":"eldiarioes","73":"eldiarioes","74":"eldiarioes","75":"eldiarioes","76":"eldiarioes","77":"eldiarioes","78":"eldiarioes","79":"eldiarioes","80":"eldiarioes","81":"eldiarioes","82":"eldiarioes","83":"eldiarioes","84":"eldiarioes","85":"eldiarioes","86":"eldiarioes","87":"eldiarioes","88":"eldiarioes","89":"eldiarioes","90":"eldiarioes","91":"eldiarioes","92":"eldiarioes","93":"eldiarioes","94":"eldiarioes","95":"eldiarioes","96":"eldiarioes","97":"eldiarioes","98":"eldiarioes","99":"eldiarioes","100":"eldiarioes","101":"eldiarioes","102":"eldiarioes","103":"eldiarioes","104":"eldiarioes","105":"eldiarioes","106":"eldiarioes"},"tweet_id":{"0":1330296182950621184,"1":1330292408064491520,"2":1330288632498970625,"3":1330284859735105541,"4":1330282341235830787,"5":1330279824624132101,"6":1330277309530611712,"7":1330272274948222977,"8":1330270819163967496,"9":1330269761423482888,"10":1330267241728909318,"11":1330264724999602176,"12":1330263346260664321,"13":1330262208844992512,"14":1330259691952242688,"15":1330257175466422273,"16":1330254659185901568,"17":1330252657831907329,"18":1330252142196604928,"19":1330249625551384579,"20":1330247108931141632,"21":1330244592432779268,"22":1330242075757953024,"23":1330239559339290629,"24":1330237042593173504,"25":1330234526300217344,"26":1330232010665672704,"27":1330229492946616320,"28":1330226976607580166,"29":1330224461958709248,"30":1330221943203643392,"31":1330219426541694978,"32":1330216909917155328,"33":1330214393745973257,"34":1330211876790169600,"35":1330209366352400384,"36":1330206843776475136,"37":1330206160687947777,"38":1330204327030317056,"39":1330201811823693824,"40":1330199293995536384,"41":1330196777224560644,"42":1330194260650569734,"43":1330191744369975297,"44":1330189227556892672,"45":1330186710957789185,"46":1330184194601877504,"47":1330181678157991942,"48":1330179166000570373,"49":1330176644607336452,"50":1330174128196710400,"51":1330171612050513920,"52":1330169095233351688,"53":1330166578432839684,"54":1330164072394833920,"55":1330161545255428098,"56":1330159028706578432,"57":1330156511969103876,"58":1330153995390902273,"59":1330151478997073920,"60":1330148962766974976,"61":1330147703951527936,"62":1330145187566333964,"63":1330142670992384001,"64":1330140154166530048,"65":1330137637861150720,"66":1330135121341530112,"67":1330132604671172613,"68":1330130087778332676,"69":1330127571665739776,"70":1330125054781231104,"71":1330122538047795200,"72":1330120022111494145,"73":1330118768584847360,"74":1330116246646362112,"75":1330114988502093836,"76":1330112472146190345,"77":1330111465316114433,"78":1330108948616159232,"79":1330106432109252608,"80":1330103915694657536,"81":1330101147290447874,"82":1330099888818941961,"83":1330097372492222464,"84":1330096366023020546,"85":1330093849004429314,"86":1330091332413632516,"87":1330089823059709953,"88":1330087305986576387,"89":1330086299261235200,"90":1330083782825656320,"91":1330081266251624448,"92":1330078981002031106,"93":1330076232956801024,"94":1330073716563337216,"95":1330071199804657664,"96":1330068683247419392,"97":1330066167453548544,"98":1330063650078355456,"99":1330061823656288257,"100":1330061566813872132,"101":1330061352556253186,"102":1330058717149208585,"103":1329945119684927490,"104":1329944364001484800,"105":1329941344219844608,"106":1329937574517870592},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false},"text":{"0":"ENTREVISTA | El director del Hospital Valdecilla: \"Tenemos que concienciarnos de que pasaremos una Navidad con mascarilla y distancia social dentro de las casas\" https:\/\/t.co\/aExpsaazsd","1":"El Ayuntamiento desmantela el huerto urbano de Enrique Herreros y traslada sus 'supermacetas' al Retiro https:\/\/t.co\/WmyyYnOpBV","2":"Manuel Aza\u00f1a ha esperado 80 a\u00f1os para recibir un gran homenaje p\u00fablico y de las instituciones https:\/\/t.co\/6bRrH2lqBX","3":"Qu\u00e9 podemos esperar de las primeras vacunas contra la COVID-19, en nueve preguntas https:\/\/t.co\/Nzgu91l2Vt","4":"A\u00f1o I en el Valle de los Ca\u00eddos tras la exhumaci\u00f3n de Franco: \"Con lo que fue esto, ahora parece una pel\u00edcula de Berlanga\" https:\/\/t.co\/k85fbn64Q5","5":"ENTREVISTA | D\u00e9borah Garc\u00eda S\u00e1nchez-Mar\u00edn, historiadora: \"El sistema heteropatriarcal ha tenido el poder de hacerse protagonista\" https:\/\/t.co\/FVm4LZ0up2","6":"Residencias libres de virus y que llevan nueve meses sin contagios: \"No s\u00e9 c\u00f3mo lo hemos conseguido, influye la suerte\" https:\/\/t.co\/UZZy10RTpu","7":":writing_hand_selector: \"La triple derecha espa\u00f1ola vuelve a la foto de Col\u00f3n para patear en protesta una ley aprobada por la mayor\u00eda parlamentaria. Y el PP de Pablo Casado regresa a la agitaci\u00f3n y a las mesas petitorias de firmas\"\n\nLa opini\u00f3n de @rosamariaartal https:\/\/t.co\/LRw862dFBC","8":"Ya puedes consultar la portada de ma\u00f1ana. Las socias y socios pueden leer ya todo su contenido de forma anticipada https:\/\/t.co\/pyalFO10uN https:\/\/t.co\/el55qbtDGj","9":":pushpin: MAPA | El descenso de los contagios no evita que pr\u00e1cticamente toda Espa\u00f1a mantenga cifras \"extremas\" de incidencia del virus https:\/\/t.co\/fn0jjnKhXT","10":"Una joven trans de 19 a\u00f1os denuncia una paliza en plena calle en Barcelona https:\/\/t.co\/gxlqKcGlu5","11":"El fen\u00f3meno de ventas de 'El infinito en un junco', el ensayo que ya era un \u00e9xito antes de publicarse https:\/\/t.co\/UPPDrErULG","12":"\"No era una persona agresiva. Era muy reservado y no daba mucha informaci\u00f3n. S\u00ed le intuimos un trastorno de salud mental, pero no uno que conllevase conductas violentas\", explica un educador que trat\u00f3 en distintas ocasiones al herido https:\/\/t.co\/Pipc9QIge7","13":":chart_increasing: Nueve comunidades suman m\u00e1s hospitalizados en la segunda ola de coronavirus que en la primera https:\/\/t.co\/AHh3B2T6G2","14":"\u00bfTiene Trump alguna posibilidad legal de permanecer en el poder? https:\/\/t.co\/iEIxfUjCka","15":"ENTREVISTA | Rosa Lluch, hija de Ernest Lluch, asesinado hace 20 a\u00f1os por ETA: \"Otegi y la izquierda abertzale demuestran con los hechos que se han alejado de la violencia\" https:\/\/t.co\/BepjU6dcSK","16":"LA VI\u00d1ETA |\u00a0Los equilibristas https:\/\/t.co\/VQYiB1VnpV Por @ManelFontdevila","17":"\u00daLTIMA HORA | Un guardia urbano dispara a una persona sin hogar que le amenaz\u00f3 con un cuchillo en Barcelona https:\/\/t.co\/Pipc9QIge7","18":":loudspeaker: Hazte con nuestro pack especial de periodismo independiente. Recibir\u00e1s todas las publicaciones de la revista Mongolia y de https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok en tu domicilio por solo 95 euros al a\u00f1o y disfrutar\u00e1s de muchas ventajas https:\/\/t.co\/j5IozjZR1S https:\/\/t.co\/PSneIvz9tY","19":"Los 7 deseos de Vertele en el D\u00eda Mundial de la televisi\u00f3n https:\/\/t.co\/XZHTVU3lLt Un especial de @Vertele","20":"Miles de estudiantes de la Universidad de Le\u00f3n participan en los test masivos mientras los cribados 'pinchan' en Burgos https:\/\/t.co\/EnjWFelr6W","21":"Los contagios por coronavirus en todo el mundo superan los 57,7 millones de casos https:\/\/t.co\/HYUauyInmE","22":"Nuestros ocho vinos del supermercado destacados en noviembre https:\/\/t.co\/kcmRodRZd7 Por @elisabethiborra y @jsmuns","23":":writing_hand_selector: Carta abierta sobre los impactos econ\u00f3micos del acuerdo entre la UE y el Mercosur https:\/\/t.co\/IDnqH40qZj Escriben James K. Galbraith, Gemma Cair\u00f3 i C\u00e9spedes, Juan Torres L\u00f3pez y 190 firmas m\u00e1s","24":"ENTREVISTA | Robert Pollin, economista: \"Cuando presento el Pacto Verde a los trabajadores me dicen: 'S\u00ed, profesor, es muy interesante, pero nuestros trabajos est\u00e1n en juego'\" https:\/\/t.co\/CkjODGsbSZ En @ballenablanca_","25":":television: LA PLAYLIST DE... | Ara Malikian: \"Quiero que desaparezcan las fronteras: el mundo es para todos o para nadie\" https:\/\/t.co\/wmMrUpfAIJ https:\/\/t.co\/dp6SA77LUi","26":"El 'palacete' franquista del embalse del Cenajo que custodia a migrantes en cuarentena: \"Es como la prisi\u00f3n de Alcatraz\" https:\/\/t.co\/CH3x4XGK1d","27":"ENTREVISTA | Manuel Balsera, director general de AMC Networks para el Sur de Europa: \"Tenemos un sistema de audimetr\u00eda obsoleto que es un desprop\u00f3sito absoluto\" https:\/\/t.co\/eZ1VgZDJ4x En @Vertele","28":"\u00bfReducir\u00e1n solo los s\u00edntomas o evitar\u00e1n la infecci\u00f3n? \u00bfProteger\u00e1n a personas de riesgo? \u00bfDurante cu\u00e1nto tiempo? Hablamos con siete expertas para comprender el alcance de estas noticias https:\/\/t.co\/Nzgu91l2Vt","29":":television: DIRECTO | Sigue la mesa de debate en el @Gijonfilmfest: 'La re-legitimaci\u00f3n de la comedia' https:\/\/t.co\/496TSj717A #58FICX","30":":writing_hand_selector: OPINI\u00d3N | \"La nueva ley educativa reconoce que incorporar la empat\u00eda hacia los animales en los distintos niveles educativos es cuidar la educaci\u00f3n integral de nuestros menores\" https:\/\/t.co\/2Gn9hRO9Vq Escribe Mariv\u00ed Vaquer en @CaballodeN","31":"La Xunta de Galicia arrancar\u00e1 la pr\u00f3xima semana el tr\u00e1mite para declarar la biblioteca de Emilia Pardo Baz\u00e1n bien de inter\u00e9s cultural https:\/\/t.co\/3oNajNkRs4","32":"Extremadura mantendr\u00e1 el nivel de alerta 3 hasta despu\u00e9s del puente de diciembre https:\/\/t.co\/d3VZTNtkka","33":"Feij\u00f3o usar\u00e1 su mayor\u00eda absoluta para aprobar en febrero una ley auton\u00f3mica que incluye la posibilidad de obligar a vacunarse https:\/\/t.co\/WmBRa6VDAK Lo cuenta @DanielSalgadoGa","34":"C\u00f3mo hacer tus pipas de calabaza caseras sin tener que comprarlas en el s\u00faper https:\/\/t.co\/VCZHswdc2S Nos lo cuenta @evasanmartinf en @ConsumoClaro","35":":writing_hand_selector: OPINI\u00d3N | \"Las empresas espa\u00f1olas tienen que cambiar el chip e invertir mucho m\u00e1s en I+D, incluso m\u00e1s teniendo que afrontar la inesperada crisis motivada por la pandemia de COVID-19\" https:\/\/t.co\/POXeEoOaaf Escribe @carlosbernuy","36":"208 sanitarios extreme\u00f1os son positivos en COVID-19 https:\/\/t.co\/Su7SzNPZGH","37":"La frase hist\u00f3rica de Ernest Lluch un a\u00f1o antes de su asesinato: \"Gritad, porque mientras grit\u00e1is no matar\u00e9is\" https:\/\/t.co\/ztgUye83wW","38":"El documental 'Ernest Lluch, libre y atrevido', hace un recorrido de la vida del pol\u00edtico asesinado por ETA a partir de 25 entrevistas de sus conocidos, amigos y familiares https:\/\/t.co\/jRDSpGchiV Lo cuenta @maialenferreira","39":"Pablo Casado propone las deportaciones como principal soluci\u00f3n a la crisis migratoria de Canarias y culpa al PSOE de fomentar la llegada de pateras por haber recibido al Aquarius en 2018 https:\/\/t.co\/0CcuMZ9NLb","40":":television: V\u00cdDEO | Un grupo de franquistas se re\u00fane para entonar el 'Cara al Sol' en pleno centro de Cartagena https:\/\/t.co\/MEVSyE47kh","41":"S\u00e1nchez defiende ante el G20 el acceso universal a las vacunas y pide el \"apoyo inequ\u00edvoco\" a la OMS https:\/\/t.co\/9IOhDmlpan","42":"El sector reclama con insistencia al Gobierno central que autorice los test r\u00e1pidos y baratos para poder entrar en Canarias. Lo consideran la tabla de salvaci\u00f3n para evitar un nuevo cero tur\u00edstico https:\/\/t.co\/hzvBP4TFPc","43":"ENTREVISTA | El director del Hospital Valdecilla: \"Si no la bajamos la tasa de incidencia por debajo de 100 casos por cada 100.000 habitantes, vamos a tener olas continuas\" https:\/\/t.co\/aExpsaazsd","44":"Andaluc\u00eda baja de los 3.000 hospitalizados con 91 menos en 24 horas https:\/\/t.co\/uu4pcaz2vB","45":"La ley que limita el alquiler no impide que casi la mitad de Berl\u00edn pertenezca a empresas y millonarios https:\/\/t.co\/CypbM6Hfcn","46":"139 personas con COVID-19 se encuentran ingresadas en las UCI en una jornada con 867 nuevos contagios en Euskadi https:\/\/t.co\/igc4lf4Met Informa @maialenferreira","47":":pushpin: MAPA |\u00a0Solo tres provincias logran reducir la incidencia extrema a pesar del descenso generalizado de contagios https:\/\/t.co\/fn0jjnKhXT https:\/\/t.co\/uYZHzZTt2K","48":":loudspeaker: Hazte con nuestro pack especial de periodismo independiente. Recibir\u00e1s todas las publicaciones de la revista Mongolia y de https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM en tu domicilio por solo 95 euros al a\u00f1o y disfrutar\u00e1s de muchas ventajas https:\/\/t.co\/j5Iozkhsqs https:\/\/t.co\/IRtayp2YhA","49":"Miles de estudiantes de la Universidad de Le\u00f3n participan en los test masivos mientras los cribados 'pinchan' en Burgos https:\/\/t.co\/qD1aan0Etq","50":":writing_hand_selector: \"La secesi\u00f3n de los ricos ha supuesto un ataque frontal a la propia idea de una comunidad pol\u00edtica, de una verdadera patria, cohesionada, fraterna y unida\" \n\nLa opini\u00f3n de @Gabri91MG https:\/\/t.co\/FDmU3QwGQf","51":"Un ensayo de 452 p\u00e1ginas sobre la historia de los libros no parece, de entrada, destinado a ser un superventas por muy bueno que sea \n\n\u00bfC\u00f3mo ha sucedido el fen\u00f3meno de ventas de 'El infinito en un junco', de Irene Vallejo? https:\/\/t.co\/UPPDrErULG","52":"El socialismo recuerda los 20 a\u00f1os sin Ernest Lluch: \"Una persona profundamente catalanista y siempre abierta al di\u00e1logo\" https:\/\/t.co\/DSmfZNXcfM","53":"\"Soy una chica normal de 19 a\u00f1os, soy transexual, s\u00ed\". La denuncia de una joven tras ser agredida e insultada en Barcelona cuando sal\u00eda de su casa https:\/\/t.co\/gxlqKcGlu5","54":"Qu\u00e9 podemos esperar de las primeras vacunas contra la COVID-19, en nueve preguntas https:\/\/t.co\/Nzgu913rwT Escribe @SergioEfe","55":"La memoria de las calles https:\/\/t.co\/uAGnLE8rQg Por @MonteroGlez en Ruido y silencio","56":"MAPA | Las 30 \u00e1reas sanitarias de Madrid que tendr\u00e1n restricciones de movilidad y aforo a partir del lunes https:\/\/t.co\/GNlUzSqaOo","57":"Pablo Casado evita posicionarse sobre las derivaciones de migrantes a la Pen\u00ednsula y culpa a S\u00e1nchez de promover un \"efecto llamada\" https:\/\/t.co\/0CcuMZrp9L Escribe @nataliag_vargas","58":"\"Esto es parte de su estrategia de venganza, silenciarme\": la denunciante Maria Efimova teme por su seguridad ante amenazas y nuevas \u00f3rdenes de arresto https:\/\/t.co\/HQ33IlcxAO Escribe @jluismartin","59":":chart_increasing: Nueve comunidades suman m\u00e1s hospitalizados en la segunda ola de coronavirus que en la primera https:\/\/t.co\/AHh3B2T6G2 https:\/\/t.co\/EiregrOj92","60":":writing_hand_selector: \"En el mundo de la imagen y el postureo social, muy pocas personas se atreven p\u00fablicamente al lamento, al reconocimiento de que la vida es m\u00e1s dif\u00edcil si tienes como compa\u00f1era de viaje a la discapacidad\" \n\nLa opini\u00f3n de @ndelsaz\nhttps:\/\/t.co\/ovYPOpOWqm","61":"El hijo mayor de Donald Trump da positivo por coronavirus https:\/\/t.co\/wS34ZEqTwl","62":"La Regi\u00f3n de Murcia suma 12 nuevos fallecidos pero sigue controlando la curva con 391 positivos en las \u00faltimas 24 horas https:\/\/t.co\/B0jovGg9M6 Lo cuenta @alvaro6arcia","63":"Francia tapona el tr\u00e1nsito de migrantes, que vuelven a dormir en la calle junto a la frontera de Ir\u00fan https:\/\/t.co\/HiSIeZSs9d Lo cuenta @ikerrioja","64":"C\u00f3mo combatir el sexismo y el machismo desde el colegio: algunas pautas para dise\u00f1ar patios coeducativos https:\/\/t.co\/dlY3bIrcDs Escribe @Mikelgro","65":"Donald Trump se niega a reconocer el triunfo de Joe Biden, \u00bftiene posibilidades legales de permanecer en el poder? https:\/\/t.co\/UCwVPkc5RF","66":"Manuel Aza\u00f1a ha esperado 80 a\u00f1os para recibir un gran homenaje p\u00fablico y de las instituciones https:\/\/t.co\/6bRrH23Pdn Lo cuenta @mvillenag","67":"La presi\u00f3n sobre las UCI se mantiene en Galicia pese al descenso en las hospitalizaciones https:\/\/t.co\/7m36ZQuoPH","68":"La ley Cela\u00e1 no termina de afinar: las ense\u00f1anzas art\u00edsticas piden recuperar todo el protagonismo que les quit\u00f3 Wert https:\/\/t.co\/wuH4ksDsYV Lo cuenta @MonicaZas","69":"El Ayuntamientode Madrid desmantela el huerto urbano de Enrique Herreros y traslada sus 'supermacetas' al Retiro https:\/\/t.co\/WmyyYo610v Escribe @esmadriz","70":"ENTREVISTA | Rosa Lluch, hija de Ernest Lluch, asesinado por ETA hace 20 a\u00f1os: \"Determinados partidos est\u00e1n volviendo a utilizar el terrorismo de ETA como si fuese algo actual sin tener en cuenta que hace a\u00f1os que se acab\u00f3\" https:\/\/t.co\/BepjU5VBua","71":"Una joven trans denuncia haber sido \"brutalmente agredida\" en plena calle en Barcelona https:\/\/t.co\/gxlqKcoK5v","72":"ENTREVISTA | Rafael Tejido, director del Hospital Valdecilla: \"Tenemos que concienciarnos de que pasaremos una Navidad con mascarilla y distancia social dentro de las casas\" https:\/\/t.co\/aExps9SYAF Por @J_FRubio","73":"Italia aprueba ayudas por valor de 1.950 millones de euros por la pandemia https:\/\/t.co\/LwTiME8Jui","74":"Biden, el primer presidente cat\u00f3lico desde Kennedy: fan de Francisco y defensor del matrimonio igualitario https:\/\/t.co\/kbGysWmjkB","75":"China har\u00e1 test masivos de coronavirus a tres millones de personas tras registrar cinco contagios en Tianjin https:\/\/t.co\/78aeeLYLxt","76":"Residencias libres de virus y que llevan nueve meses sin contagios: \"No s\u00e9 c\u00f3mo lo hemos conseguido, influye la suerte\" https:\/\/t.co\/UZZy119uO4 Lo cuenta @gallaup","77":"Decenas de franquistas cantan el 'Cara al Sol' con el brazo en alto en el centro de Valladolid https:\/\/t.co\/UrIiZdzx6N","78":"La historia de Espa\u00f1a que no se ense\u00f1a en el colegio: \"El sistema heteropatriarcal ha tenido el poder de hacerse protagonista\"\n\nLa entrevista a la historiadora D\u00e9borah Garc\u00eda S\u00e1nchez-Mar\u00edn, por @David_Noriega https:\/\/t.co\/FVm4LYIT0s","79":"Un autob\u00fas fletado por el Movimiento Cat\u00f3lico Espa\u00f1ol recorre con motivo del 20-N los principales enclaves franquistas hasta Mingorrubio, donde est\u00e1n los restos de Franco desde octubre de 2019: \"Con lo que fue esto, ahora parece una pel\u00edcula de Berlanga\" https:\/\/t.co\/k85fbmOtrv","80":"La deforestaci\u00f3n de la Amazonia, la emergencia clim\u00e1tica y la Euroc\u00e1mara ponen en cuesti\u00f3n la ratificaci\u00f3n del acuerdo entre la UE y Mercosur https:\/\/t.co\/pVn4ltieRn Escribe @andresgil","81":":writing_hand_selector: OPINI\u00d3N | El arte de lo posible https:\/\/t.co\/7ivsfTNVG2 Por Mikel Urretabizkaia","82":"Alemania registra 22.964 nuevos contagios con COVID-19 en 24 horas https:\/\/t.co\/vM5N9dLMIc","83":"El fen\u00f3meno de ventas de 'El infinito en un junco', el ensayo que ya era un \u00e9xito antes de publicarse https:\/\/t.co\/UPPDrErULG Escribe @Carmenlopezalv","84":"China detecta 16 positivos por coronavirus, 7 de ellos por contagio local https:\/\/t.co\/x3oVM1LEkY","85":"\u00bfTiene Trump alguna posibilidad legal de permanecer en el poder? https:\/\/t.co\/iEIxfUBdIK","86":"Nueve comunidades suman m\u00e1s hospitalizados en la segunda ola de coronavirus que en la primera, aunque los ingresos en UCI todav\u00eda siguen lejos de los registrados en marzo y abril https:\/\/t.co\/AHh3B3aI4C https:\/\/t.co\/is5iybQXC4","87":"EEUU se acerca a los 12 millones de contagiados por COVID-19 https:\/\/t.co\/Vmf4gC0wry","88":"El Gobierno encadena victorias parlamentarias y vislumbra sus primeros Presupuestos en medio del ruido de la derecha https:\/\/t.co\/5hRBwfWntl Informa @ikaitor","89":"Salvador Illa cree que hacer obligatorias las vacunas podr\u00eda ser \"contraproducente\" https:\/\/t.co\/an4MP2UcPK","90":"El 'palacete' franquista del embalse del Cenajo que custodia a migrantes en cuarentena: \"Es como la prisi\u00f3n de Alcatraz\" https:\/\/t.co\/CH3x4XGK1d Escribe @erenacalvo","91":"El enredo de los test a turistas: PCR en origen y multa y prueba de ant\u00edgenos en destino para quien incumpla https:\/\/t.co\/hzvBP4C4qC Lo explica @IvanSuarez__","92":":writing_hand_selector: OPINI\u00d3N |\u00a0Educaci\u00f3n: diferencias irreconciliables https:\/\/t.co\/LRw862dFBC Por @rosamariaartal","93":":loudspeaker: Hazte con nuestro pack especial de periodismo independiente. Recibir\u00e1s todas las publicaciones de la revista Mongolia y de https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok en tu domicilio por solo 95 euros al a\u00f1o y disfrutar\u00e1s de muchas ventajas https:\/\/t.co\/j5IozjZR1S","94":"MAPA | El descenso de los contagios no evita que pr\u00e1cticamente toda Espa\u00f1a mantenga cifras \"extremas\" de incidencia del virus https:\/\/t.co\/fn0jjnKhXT Lo explican @raulsanchezglez, @VictriaVic y @AnaOrdaz_","95":"LA VI\u00d1ETA | Los equilibristas https:\/\/t.co\/VQYiB1VnpV Por @ManelFontdevila","96":"La crisis migratoria abre una brecha entre el Gobierno central y el canario https:\/\/t.co\/cXCn8VZ9RX Escriben @m_pinhe, @nataliag_vargas y @gabriela_schz","97":"A\u00f1o I en el Valle de los Ca\u00eddos tras la exhumaci\u00f3n de Franco: \"Con lo que fue esto, ahora parece una pel\u00edcula de Berlanga\" https:\/\/t.co\/k85fbmOtrv","98":"ENTREVISTA | Rosa Lluch, hija de Ernest Lluch, asesinado hace 20 a\u00f1os por ETA: \"Otegi y la izquierda abertzale demuestran con los hechos que se han alejado de la violencia\" https:\/\/t.co\/BepjU5VBua Por @neustomas","99":"@kiosko Portada de The New York Times | 'Georgia certifica la victoria de Biden mientras la t\u00e1ctica falla en Michigan' https:\/\/t.co\/AEL7iebl4T v\u00eda @kiosko","100":"@kiosko Portada de La Provincia | 'El Estado encierra a toda la emigraci\u00f3n en las Islas' https:\/\/t.co\/zURErtLRee v\u00eda @kiosko","101":"LAS PORTADAS DEL D\u00cdA | El Pa\u00eds: 'El Gobierno prev\u00e9 vacunar a los grupos de riesgo antes de junio' https:\/\/t.co\/QUQrYORxwO v\u00eda @kiosko","102":"Nueve comunidades suman m\u00e1s hospitalizados en la segunda ola de coronavirus que en la primera https:\/\/t.co\/AHh3B3aI4C Lo cuentan @belenremacha y @raulsanchezglez","103":"Los vecinos no quieren los aparcamientos disuasorios de Almeida bajo su ventana https:\/\/t.co\/nlctaWEwFn","104":"A\u00f1o I en el Valle de los Ca\u00eddos tras la exhumaci\u00f3n de Franco: \"Con lo que fue esto, ahora parece una pel\u00edcula de Berlanga\" https:\/\/t.co\/k85fbn64Q5","105":"El Gobierno aprobar\u00e1 el martes su plan para vacunar a \"una parte sustancial de la poblaci\u00f3n\" antes del verano https:\/\/t.co\/d4apiHdI8s","106":"Arranca la 58 edici\u00f3n del Festival Internacional de Cine de Xix\u00f3n con Carne Cruda, Filmin y https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok como aliados https:\/\/t.co\/bIu5AkMwhr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:45:00","1":"2020-11-21 23:30:00","2":"2020-11-21 23:15:00","3":"2020-11-21 23:00:00","4":"2020-11-21 22:50:00","5":"2020-11-21 22:40:00","6":"2020-11-21 22:30:00","7":"2020-11-21 22:10:00","8":"2020-11-21 22:04:13","9":"2020-11-21 22:00:00","10":"2020-11-21 21:50:00","11":"2020-11-21 21:40:00","12":"2020-11-21 21:34:31","13":"2020-11-21 21:30:00","14":"2020-11-21 21:20:00","15":"2020-11-21 21:10:00","16":"2020-11-21 21:00:00","17":"2020-11-21 20:52:03","18":"2020-11-21 20:50:00","19":"2020-11-21 20:40:00","20":"2020-11-21 20:30:00","21":"2020-11-21 20:20:00","22":"2020-11-21 20:10:00","23":"2020-11-21 20:00:00","24":"2020-11-21 19:50:00","25":"2020-11-21 19:40:00","26":"2020-11-21 19:30:00","27":"2020-11-21 19:20:00","28":"2020-11-21 19:10:00","29":"2020-11-21 19:00:00","30":"2020-11-21 18:50:00","31":"2020-11-21 18:40:00","32":"2020-11-21 18:30:00","33":"2020-11-21 18:20:00","34":"2020-11-21 18:10:00","35":"2020-11-21 18:00:01","36":"2020-11-21 17:50:00","37":"2020-11-21 17:47:17","38":"2020-11-21 17:40:00","39":"2020-11-21 17:30:00","40":"2020-11-21 17:20:00","41":"2020-11-21 17:10:00","42":"2020-11-21 17:00:00","43":"2020-11-21 16:50:00","44":"2020-11-21 16:40:00","45":"2020-11-21 16:30:00","46":"2020-11-21 16:20:00","47":"2020-11-21 16:10:00","48":"2020-11-21 16:00:01","49":"2020-11-21 15:50:00","50":"2020-11-21 15:40:00","51":"2020-11-21 15:30:00","52":"2020-11-21 15:20:00","53":"2020-11-21 15:10:00","54":"2020-11-21 15:00:02","55":"2020-11-21 14:50:00","56":"2020-11-21 14:40:00","57":"2020-11-21 14:30:00","58":"2020-11-21 14:20:00","59":"2020-11-21 14:10:00","60":"2020-11-21 14:00:00","61":"2020-11-21 13:55:00","62":"2020-11-21 13:45:00","63":"2020-11-21 13:35:00","64":"2020-11-21 13:25:00","65":"2020-11-21 13:15:00","66":"2020-11-21 13:05:00","67":"2020-11-21 12:55:00","68":"2020-11-21 12:45:00","69":"2020-11-21 12:35:00","70":"2020-11-21 12:25:00","71":"2020-11-21 12:15:00","72":"2020-11-21 12:05:00","73":"2020-11-21 12:00:01","74":"2020-11-21 11:50:00","75":"2020-11-21 11:45:00","76":"2020-11-21 11:35:00","77":"2020-11-21 11:31:00","78":"2020-11-21 11:21:00","79":"2020-11-21 11:11:00","80":"2020-11-21 11:01:00","81":"2020-11-21 10:50:00","82":"2020-11-21 10:45:00","83":"2020-11-21 10:35:00","84":"2020-11-21 10:31:00","85":"2020-11-21 10:21:00","86":"2020-11-21 10:11:00","87":"2020-11-21 10:05:00","88":"2020-11-21 09:55:00","89":"2020-11-21 09:51:00","90":"2020-11-21 09:41:00","91":"2020-11-21 09:31:00","92":"2020-11-21 09:21:55","93":"2020-11-21 09:11:00","94":"2020-11-21 09:01:00","95":"2020-11-21 08:51:00","96":"2020-11-21 08:41:00","97":"2020-11-21 08:31:00","98":"2020-11-21 08:21:00","99":"2020-11-21 08:13:44","100":"2020-11-21 08:12:43","101":"2020-11-21 08:11:52","102":"2020-11-21 08:01:24","103":"2020-11-21 00:30:00","104":"2020-11-21 00:27:00","105":"2020-11-21 00:15:00","106":"2020-11-21 00:00:01"},"retweet_count":{"0":15,"1":14,"2":52,"3":18,"4":12,"5":11,"6":8,"7":32,"8":6,"9":6,"10":55,"11":22,"12":19,"13":8,"14":1,"15":86,"16":2,"17":15,"18":0,"19":1,"20":4,"21":6,"22":8,"23":3,"24":6,"25":30,"26":19,"27":7,"28":20,"29":3,"30":42,"31":12,"32":5,"33":16,"34":2,"35":6,"36":13,"37":18,"38":14,"39":9,"40":37,"41":16,"42":4,"43":16,"44":3,"45":14,"46":6,"47":11,"48":0,"49":9,"50":9,"51":12,"52":15,"53":94,"54":5,"55":2,"56":10,"57":6,"58":8,"59":8,"60":10,"61":11,"62":2,"63":12,"64":14,"65":6,"66":24,"67":3,"68":9,"69":13,"70":89,"71":53,"72":11,"73":4,"74":13,"75":16,"76":6,"77":40,"78":14,"79":11,"80":11,"81":4,"82":12,"83":11,"84":4,"85":12,"86":13,"87":5,"88":35,"89":10,"90":8,"91":6,"92":7,"93":0,"94":9,"95":3,"96":9,"97":16,"98":598,"99":6,"100":2,"101":2,"102":2,"103":8,"104":5,"105":3,"106":5},"favorite_count":{"0":25,"1":21,"2":181,"3":20,"4":44,"5":42,"6":28,"7":71,"8":13,"9":11,"10":107,"11":47,"12":25,"13":9,"14":8,"15":328,"16":7,"17":20,"18":3,"19":2,"20":5,"21":6,"22":23,"23":3,"24":12,"25":68,"26":28,"27":11,"28":24,"29":2,"30":170,"31":59,"32":4,"33":44,"34":10,"35":17,"36":3,"37":101,"38":34,"39":28,"40":119,"41":71,"42":8,"43":43,"44":10,"45":33,"46":5,"47":31,"48":0,"49":9,"50":14,"51":56,"52":62,"53":248,"54":10,"55":4,"56":11,"57":6,"58":6,"59":15,"60":30,"61":42,"62":6,"63":11,"64":40,"65":12,"66":84,"67":4,"68":24,"69":10,"70":311,"71":88,"72":23,"73":7,"74":76,"75":53,"76":20,"77":65,"78":54,"79":40,"80":10,"81":8,"82":6,"83":25,"84":12,"85":20,"86":14,"87":5,"88":102,"89":43,"90":11,"91":3,"92":12,"93":3,"94":3,"95":13,"96":10,"97":51,"98":1605,"99":6,"100":3,"101":4,"102":10,"103":11,"104":36,"105":18,"106":32},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","1":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","2":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","3":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","4":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","5":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","6":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","7":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","8":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","9":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","10":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","11":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","12":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","13":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","14":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","15":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","16":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","17":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","18":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","19":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","20":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","21":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","22":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","23":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","24":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","25":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","26":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","27":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","28":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","29":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","30":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","31":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","32":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","33":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","34":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","35":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","36":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","37":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","38":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","39":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","40":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","41":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","42":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","43":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","44":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","45":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","46":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","47":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","48":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","49":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","50":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","51":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","52":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","53":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","54":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","55":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","56":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","57":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","58":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","59":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","60":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","61":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","62":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","63":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","64":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","65":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","66":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","67":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","68":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","69":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","70":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","71":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","72":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","73":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","74":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","75":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","76":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","77":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","78":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","79":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","80":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","81":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","82":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","83":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","84":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","85":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","86":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","87":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","88":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","89":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","90":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","91":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","92":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","93":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","94":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","95":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","96":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","97":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","98":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","99":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","100":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","101":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","102":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","103":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","104":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","105":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5","106":"http:\/\/t.co\/9SEeSxM6L5"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aExpsaazsd","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cantabria\/entrevista-rafael-tejido-director-valdecilla-santander-covid-navidad_1_6440886.html","display_url":"eldiario.es\/cantabria\/entr\u2026","indices":[162,185]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmyyYnOpBV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/somos\/chamberi\/noticias\/ayuntamiento-desmantela-huerto-urbano-enrique-herreros-supermacetas_1_6446686.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/somos\/c\u2026","indices":[104,127]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bRrH2lqBX","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/manuel-azana-esperado-80-anos-gran-homenaje-publico-instituciones_1_6447736.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/manue\u2026","indices":[94,117]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nzgu91l2Vt","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/esperar-primeras-vacunas-covid-19-nueve-preguntas_1_6450009.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/esper\u2026","indices":[83,106]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k85fbn64Q5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/bus-fletado-16-personas-reco_1_6448934.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/bus-fle\u2026","indices":[123,146]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FVm4LZ0up2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/historia-espana-no-ensena-colegio-hombre-blanco-hetero-hecho-protagonista_128_6405307.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/histor\u2026","indices":[130,153]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZZy10RTpu","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/residencias-mayores-madrid-no-pasado-conseguido-virus-hemos-no-suerte-influye_1_6449035.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/residen\u2026","indices":[120,143]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosamariaartal","name":"Rosa Mar\u00eda Artal","id":80899853,"id_str":"80899853","indices":[226,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRw862dFBC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/educacion-diferencias-irreconciliables_129_6448222.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[242,265]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyalFO10uN","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/adelanto\/22-de-noviembre-de-2020\/","display_url":"eldiario.es\/adelanto\/22-de\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1330270804282576899,"id_str":"1330270804282576899","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYSP5hWEAM-AFu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYSP5hWEAM-AFu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/el55qbtDGj","display_url":"pic.twitter.com\/el55qbtDGj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330270819163967496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":811,"h":553,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":464,"resize":"fit"},"large":{"w":811,"h":553,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fn0jjnKhXT","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/datos\/mapa-casos-covid-provincias-coronavirus-20-noviembre_1_6213154.html","display_url":"eldiario.es\/datos\/mapa-cas\u2026","indices":[128,151]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxlqKcGlu5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/sociedad\/joven-trans-denuncia-haber-sido-brutalmente-agredida-plena-calle-barcelona_1_6449879.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/soci\u2026","indices":[75,98]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UPPDrErULG","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/libros\/fenomeno-ventas-infinito-junco-ensayo-exito-publicarse_1_6443861.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/libros\u2026","indices":[102,125]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pipc9QIge7","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/guardia-urbano-dispara-persona-hogar-amenazo-cuchillo-barcelona_1_6450594.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/guar\u2026","indices":[234,257]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHh3B2T6G2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/nueve-comunidades-suman-hospitalizados-segunda-ola-coronavirus-primera_1_6449067.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/nueve\u2026","indices":[96,119]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEIxfUjCka","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/elecciones-eeuu-2020\/posible-trump-golpe-tenga-segundo-mandato_1_6444086.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[65,88]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BepjU6dcSK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/rosa-lluch-no-dudo-sinceridad-otegi-izquierda-aberzale-hechos-demuestran-han-alejado-violencia_128_6447013.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[173,196]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelFontdevila","name":"Manel Fontdevila","id":476977725,"id_str":"476977725","indices":[58,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQYiB1VnpV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/equilibristas_131_6449317.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/equili\u2026","indices":[30,53]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pipc9QIge7","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/guardia-urbano-dispara-persona-hogar-amenazo-cuchillo-barcelona_1_6450594.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/guar\u2026","indices":[108,131]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[125,148]},{"url":"https:\/\/t.co\/j5IozjZR1S","expanded_url":"https:\/\/usuarios.eldiario.es\/#!\/combo?utm_source=twitter&utm_campaign=mongolia&utm_medium=social","display_url":"usuarios.eldiario.es\/#!\/combo?utm_s\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1330071919534739458,"id_str":"1330071919534739458","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVdXSGXEAIPmqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVdXSGXEAIPmqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PSneIvz9tY","display_url":"pic.twitter.com\/PSneIvz9tY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330252142196604928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vertele","name":"Vertele","id":110942823,"id_str":"110942823","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZHTVU3lLt","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/Dia-mundial-television-7-deseos-vertele-TV_0_2287571251.html","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/Dia-m\u2026","indices":[59,82]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EnjWFelr6W","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056918.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[120,143]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYUauyInmE","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056925.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[82,105]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elisabethiborra","name":"Elisabeth G. Iborra","id":254135575,"id_str":"254135575","indices":[89,105]},{"screen_name":"jsmuns","name":"Jordi Sabat\u00e9","id":1132989575142543361,"id_str":"1132989575142543361","indices":[108,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kcmRodRZd7","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/beber\/ocho-vinos-supermercado-destacados-noviembre_1_6447865.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/b\u2026","indices":[61,84]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IDnqH40qZj","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/tribuna-abierta\/carta-abierta-impactos-economicos-acuerdo-ue-mercosur_129_6410212.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/tribun\u2026","indices":[85,108]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ballenablanca_","name":"Ballena Blanca","id":109698331,"id_str":"109698331","indices":[203,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkjODGsbSZ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/ballenablanca\/economia\/robert-pollin-economista-presento-pacto-verde-trabajadores-dicen-si-profesor-interesante-trabajos-juego_128_6449844.html","display_url":"eldiario.es\/ballenablanca\/\u2026","indices":[176,199]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmMrUpfAIJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/red\/la-playlist-de\/ara-malikian-quiero-desaparezcan-fronteras-mundo-nadie_1_6448797.html","display_url":"eldiario.es\/red\/la-playlis\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1330195353254105088,"id_str":"1330195353254105088","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330195353254105088\/pu\/img\/OgUgE3yfa3GxgdJr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330195353254105088\/pu\/img\/OgUgE3yfa3GxgdJr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dp6SA77LUi","display_url":"pic.twitter.com\/dp6SA77LUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330234526300217344\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CH3x4XGK1d","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/sociedad\/residencia-franquista-lugar-cuarentenas-migrantes-llegan-patera_1_6446821.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/socieda\u2026","indices":[121,144]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vertele","name":"Vertele","id":110942823,"id_str":"110942823","indices":[188,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZ1VgZDJ4x","expanded_url":"https:\/\/vertele.eldiario.es\/noticias\/entrevista-manuel-balsera-amc-networks-sistema-audimetria-obsoleto-desproposito-absoluto_0_2287871237.html","display_url":"vertele.eldiario.es\/noticias\/entre\u2026","indices":[161,184]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nzgu91l2Vt","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/esperar-primeras-vacunas-covid-19-nueve-preguntas_1_6450009.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/esper\u2026","indices":[185,208]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"58FICX","indices":[117,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gijonfilmfest","name":"Gijon International Film Festival | FICX","id":47356828,"id_str":"47356828","indices":[42,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/496TSj717A","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/cine\/mesa-redonda-re-legitimacion-comedia_1_6448788.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/cine\/m\u2026","indices":[93,116]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CaballodeN","name":"Caballo de Nietzsche","id":2377547269,"id_str":"2377547269","indices":[229,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Gn9hRO9Vq","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/caballodenietzsche\/lomloe-empatia-curriculo-escolar-educacion-escuela-conciencia-animal-convivencia-responsable_132_6436877.html","display_url":"eldiario.es\/caballodenietz\u2026","indices":[180,203]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3oNajNkRs4","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/xunta-arrancara-proxima-semana-tramite-declarar-bic-biblioteca-emilia-pardo-bazan_1_6450276.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[134,157]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3VZTNtkka","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/extremadura\/sociedad\/extremadura-mantendra-nivel-alerta-3-despues-puente-diciembre_1_6450043.html","display_url":"eldiario.es\/extremadura\/so\u2026","indices":[81,104]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSalgadoGa","name":"Daniel Salgado Garc\u00eda","id":940913551765590016,"id_str":"940913551765590016","indices":[160,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmBRa6VDAK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia\/politica\/feijoo-usara-mayoria-absoluta-aprobar-febrero-ley-autonomica-incluye-posibilidad-obligar-vacunarse_1_6449087.html","display_url":"eldiario.es\/galicia\/politi\u2026","indices":[126,149]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"evasanmartinf","name":"Eva San Mart\u00edn \u2764 \u00a1Gatos!","id":97269242,"id_str":"97269242","indices":[116,130]},{"screen_name":"ConsumoClaro","name":"ConsumoClaro","id":3081389548,"id_str":"3081389548","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VCZHswdc2S","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/consumoclaro\/ahorrar_mejor\/pipas-calabaza-caseras-comprarlas-super_1_6448344.html","display_url":"eldiario.es\/consumoclaro\/a\u2026","indices":[78,101]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosbernuy","name":"Carlos Bernuy-Lopez","id":143397721,"id_str":"143397721","indices":[218,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/POXeEoOaaf","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/tribuna-abierta\/importancia-inversion-privada-i-d_129_6439197.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/tribun\u2026","indices":[186,209]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Su7SzNPZGH","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/extremadura\/sociedad\/208-sanitarios-extremenos-son-positivos-covid-19_1_6450109.html","display_url":"eldiario.es\/extremadura\/so\u2026","indices":[52,75]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ztgUye83wW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/rastreador\/frase-historica-ernest-lluch-ano-asesinato-gritad-gritais-no-matareis_132_6450306.html","display_url":"eldiario.es\/rastreador\/fra\u2026","indices":[111,134]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maialenferreira","name":"Maialen Ferreira","id":537646454,"id_str":"537646454","indices":[207,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRDSpGchiV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/libre-atrevida-vida-ernest-lluch-politico-busco-dialogo-dias_1_6446151.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/libre-\u2026","indices":[173,196]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0CcuMZ9NLb","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/politica\/pablo-casado-evita-posicionarse-derivaciones-migrantes-peninsula-culpa-sanchez-promover-efecto-llamada_1_6450130.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[187,210]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MEVSyE47kh","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/sociedad\/grupo-franquistas-reune-entonar-cara-sol-pleno-centro-cartagena_1_6450339.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/socieda\u2026","indices":[102,125]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IOhDmlpan","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056923.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[101,124]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzvBP4TFPc","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/turismo\/enredo-test-turistas-pcr-origen-multa-prueba-antigenos-destino-incumpla_1_6448463.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[197,220]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aExpsaazsd","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cantabria\/entrevista-rafael-tejido-director-valdecilla-santander-covid-navidad_1_6440886.html","display_url":"eldiario.es\/cantabria\/entr\u2026","indices":[173,196]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uu4pcaz2vB","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/andalucia-baja-3-000-hospitalizados-91-24-horas-512-ingresos-uci-siete_1_6449787.html","display_url":"eldiario.es\/andalucia\/anda\u2026","indices":[68,91]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CypbM6Hfcn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/mitad-berlin-pertenece-empresas-millonarios_1_6447349.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/mitad\u2026","indices":[104,127]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maialenferreira","name":"Maialen Ferreira","id":537646454,"id_str":"537646454","indices":[145,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igc4lf4Met","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/139-personas-covid-19-encuentran-grave-uci-jornada-867-nuevos-contagios-euskadi_1_6449901.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/139-pe\u2026","indices":[113,136]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fn0jjnKhXT","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/datos\/mapa-casos-covid-provincias-coronavirus-20-noviembre_1_6213154.html","display_url":"eldiario.es\/datos\/mapa-cas\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1330151824565874688,"id_str":"1330151824565874688","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWmCXiWMAAjpwv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWmCXiWMAAjpwv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYZHzZTt2K","display_url":"pic.twitter.com\/uYZHzZTt2K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330181678157991942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":491,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":829,"h":599,"resize":"fit"},"large":{"w":829,"h":599,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwrRwM","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[125,148]},{"url":"https:\/\/t.co\/j5Iozkhsqs","expanded_url":"https:\/\/usuarios.eldiario.es\/#!\/combo?utm_source=twitter&utm_campaign=mongolia&utm_medium=social","display_url":"usuarios.eldiario.es\/#!\/combo?utm_s\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1330071886101958659,"id_str":"1330071886101958659","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVdVVjXUAMsYw_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVdVVjXUAMsYw_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IRtayp2YhA","display_url":"pic.twitter.com\/IRtayp2YhA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330179166000570373\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qD1aan0Etq","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/castilla-y-leon\/miles-estudiantes-universidad-leon-participan-test-masivos-cribados-pinchan-burgos_1_6450042.html","display_url":"eldiario.es\/castilla-y-leo\u2026","indices":[120,143]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabri91MG","name":"Gabriel Moreno","id":568573658,"id_str":"568573658","indices":[175,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FDmU3QwGQf","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/contrapoder\/naciones_132_6439136.html","display_url":"eldiario.es\/contrapoder\/na\u2026","indices":[186,209]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UPPDrErULG","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/libros\/fenomeno-ventas-infinito-junco-ensayo-exito-publicarse_1_6443861.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/libros\u2026","indices":[223,246]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DSmfZNXcfM","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/socialismo-recuerda-20-anos-ernest-lluch-persona-profundamente-catalanista-abierto-dialogo_1_6450135.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[122,145]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxlqKcGlu5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/sociedad\/joven-trans-denuncia-haber-sido-brutalmente-agredida-plena-calle-barcelona_1_6449879.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/soci\u2026","indices":[147,170]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergioEfe","name":"SergioEfe","id":121181001,"id_str":"121181001","indices":[115,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nzgu913rwT","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/esperar-primeras-vacunas-covid-19-nueve-preguntas_1_6450009.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/esper\u2026","indices":[83,106]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonteroGlez","name":"Montero Glez","id":103912311,"id_str":"103912311","indices":[53,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uAGnLE8rQg","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/memoria-calles_129_6447244.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/memori\u2026","indices":[25,48]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GNlUzSqaOo","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/mapa-30-areas-sanitarias-madrid-tendran-restricciones-movilidad-aforo-partir-lunes_1_6447105.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/mapa-30\u2026","indices":[107,130]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nataliag_vargas","name":"Natalia G. Vargas","id":2844149778,"id_str":"2844149778","indices":[165,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0CcuMZrp9L","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/politica\/pablo-casado-evita-posicionarse-derivaciones-migrantes-peninsula-culpa-sanchez-promover-efecto-llamada_1_6450130.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[133,156]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jluismartin","name":"Luis Mart\u00edn","id":41321526,"id_str":"41321526","indices":[184,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQ33IlcxAO","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/parte-estrategia-venganza-silenciarme-denunciante-maria-efimova-teme-seguridad-amenazas-nuevas-ordenes-arresto_1_6449299.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[152,175]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHh3B2T6G2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/nueve-comunidades-suman-hospitalizados-segunda-ola-coronavirus-primera_1_6449067.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/nueve\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330144246511394816,"id_str":"1330144246511394816","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWfJRFXYAAg78U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWfJRFXYAAg78U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EiregrOj92","display_url":"pic.twitter.com\/EiregrOj92","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330151478997073920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":832,"h":647,"resize":"fit"},"medium":{"w":832,"h":647,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ndelsaz","name":"Nuria del Saz","id":83235638,"id_str":"83235638","indices":[223,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ovYPOpOWqm","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/retrones\/derecho-lamento_132_6436378.html","display_url":"eldiario.es\/retrones\/derec\u2026","indices":[232,255]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wS34ZEqTwl","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056914.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[58,81]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvaro6arcia","name":"Alvaro","id":803067247,"id_str":"803067247","indices":[154,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0jovGg9M6","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/sociedad\/region-murcia-suma-12-nuevos-fallecidos-sigue-controlando-curva-391-positivos-ultimas-24-horas_1_6449870.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/socieda\u2026","indices":[120,143]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikerrioja","name":"Iker Rioja Andueza","id":207030677,"id_str":"207030677","indices":[136,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HiSIeZSs9d","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/euskadi\/fronter_1_6448930.html","display_url":"eldiario.es\/euskadi\/fronte\u2026","indices":[102,125]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mikelgro","name":"Miguel Gim\u00e9nez","id":45207129,"id_str":"45207129","indices":[137,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlY3bIrcDs","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/comunitat-valenciana\/combatir-sexismo-machismo-colegio_1_6443784.html","display_url":"eldiario.es\/comunitat-vale\u2026","indices":[105,128]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UCwVPkc5RF","expanded_url":"http:\/\/eldiario.es\/internacional\/elecciones-eeuu-2020\/posible-trump-golpe-tenga-segundo-mandato_1_6444086.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[115,138]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvillenag","name":"Miguel \u00c1ngel Villena","id":942511399,"id_str":"942511399","indices":[128,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bRrH23Pdn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/manuel-azana-esperado-80-anos-gran-homenaje-publico-instituciones_1_6447736.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/manue\u2026","indices":[94,117]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7m36ZQuoPH","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/galicia-sociedad\/presion-uci-mantiene-galicia-pese-descenso-hospitalizaciones_1_6449698.html","display_url":"eldiario.es\/galicia-socied\u2026","indices":[90,113]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonicaZas","name":"M\u00f3nica Zas","id":304912172,"id_str":"304912172","indices":[151,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuH4ksDsYV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/lomloe-no-termina-afinar-musica-pasa_1_6447058.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/lomlo\u2026","indices":[117,140]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esmadriz","name":"Diego Casado","id":6418182,"id_str":"6418182","indices":[145,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmyyYo610v","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/somos\/chamberi\/noticias\/ayuntamiento-desmantela-huerto-urbano-enrique-herreros-supermacetas_1_6446686.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/somos\/c\u2026","indices":[113,136]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BepjU5VBua","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/rosa-lluch-no-dudo-sinceridad-otegi-izquierda-aberzale-hechos-demuestran-han-alejado-violencia_128_6447013.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[224,247]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxlqKcoK5v","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/sociedad\/joven-trans-denuncia-haber-sido-brutalmente-agredida-plena-calle-barcelona_1_6449879.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/soci\u2026","indices":[87,110]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_FRubio","name":"Javier Fdez. Rubio","id":3417694084,"id_str":"3417694084","indices":[202,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aExps9SYAF","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cantabria\/entrevista-rafael-tejido-director-valdecilla-santander-covid-navidad_1_6440886.html","display_url":"eldiario.es\/cantabria\/entr\u2026","indices":[174,197]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwTiME8Jui","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056911.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[75,98]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbGysWmjkB","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/elecciones-eeuu-2020\/biden-primer-presidente-catolico-kennedy-fan-francisco-defensor-matrimonio-igualitario_1_6406426.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[107,130]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/78aeeLYLxt","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056912.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[109,132]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gallaup","name":"Laura Galaup","id":200869032,"id_str":"200869032","indices":[154,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZZy119uO4","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/residencias-mayores-madrid-no-pasado-conseguido-virus-hemos-no-suerte-influye_1_6449035.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/residen\u2026","indices":[120,143]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UrIiZdzx6N","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-20-de-noviembre_6_6446757_1056902.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[95,118]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David_Noriega","name":"David Noriega","id":79567482,"id_str":"79567482","indices":[194,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FVm4LYIT0s","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/historia-espana-no-ensena-colegio-hombre-blanco-hetero-hecho-protagonista_128_6405307.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/histor\u2026","indices":[209,232]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k85fbmOtrv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/bus-fletado-16-personas-reco_1_6448934.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/bus-fle\u2026","indices":[255,278]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andresgil","name":"Andr\u00e9s Gil","id":13170872,"id_str":"13170872","indices":[174,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pVn4ltieRn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/economia\/deforestacion-amazonas-emergencia-climatica-rechazo-eurocamara-lastran-ratificacion-acuerdo-ue-mercosur_1_6446838.html","display_url":"eldiario.es\/economia\/defor\u2026","indices":[142,165]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ivsfTNVG2","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/arte-posible_129_6448332.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[35,58]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vM5N9dLMIc","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056909.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[67,90]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmenlopezalv","name":"Carmen L\u00f3pez \u00c1lvarez","id":5792332,"id_str":"5792332","indices":[134,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UPPDrErULG","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/libros\/fenomeno-ventas-infinito-junco-ensayo-exito-publicarse_1_6443861.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/libros\u2026","indices":[102,125]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x3oVM1LEkY","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056908.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[74,97]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEIxfUBdIK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/elecciones-eeuu-2020\/posible-trump-golpe-tenga-segundo-mandato_1_6444086.html","display_url":"eldiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[65,88]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHh3B3aI4C","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/nueve-comunidades-suman-hospitalizados-segunda-ola-coronavirus-primera_1_6449067.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/nueve\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1330083074139361281,"id_str":"1330083074139361281","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVngkPWEAEDx-B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVngkPWEAEDx-B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/is5iybQXC4","display_url":"pic.twitter.com\/is5iybQXC4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1330091332413632516\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":831,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":469,"resize":"fit"},"large":{"w":831,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vmf4gC0wry","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056907.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[61,84]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ikaitor","name":"Aitor Riveiro","id":18509968,"id_str":"18509968","indices":[149,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5hRBwfWntl","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/gobierno-suma-exitos-parlamentarios-vislumbra-primeros-presupuestos-pese-tensiones-internas_1_6449040.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/gobie\u2026","indices":[117,140]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/an4MP2UcPK","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/ultima-hora-coronavirus-actualidad-politica-21-de-noviembre_6_6449605_1056910.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/ultim\u2026","indices":[84,107]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"erenacalvo","name":"Erena Calvo","id":290692076,"id_str":"290692076","indices":[153,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CH3x4XGK1d","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/sociedad\/residencia-franquista-lugar-cuarentenas-migrantes-llegan-patera_1_6446821.html","display_url":"eldiario.es\/murcia\/socieda\u2026","indices":[121,144]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanSuarez__","name":"Iv\u00e1n Su\u00e1rez","id":1534600404,"id_str":"1534600404","indices":[144,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzvBP4C4qC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/turismo\/enredo-test-turistas-pcr-origen-multa-prueba-antigenos-destino-incumpla_1_6448463.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[109,132]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosamariaartal","name":"Rosa Mar\u00eda Artal","id":80899853,"id_str":"80899853","indices":[81,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRw862dFBC","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/zona-critica\/educacion-diferencias-irreconciliables_129_6448222.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/zona-c\u2026","indices":[53,76]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[125,148]},{"url":"https:\/\/t.co\/j5IozjZR1S","expanded_url":"https:\/\/usuarios.eldiario.es\/#!\/combo?utm_source=twitter&utm_campaign=mongolia&utm_medium=social","display_url":"usuarios.eldiario.es\/#!\/combo?utm_s\u2026","indices":[223,246]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raulsanchezglez","name":"Ra\u00fal S\u00e1nchez \ud83d\udcc8","id":189494224,"id_str":"189494224","indices":[162,178]},{"screen_name":"VictriaVic","name":"Vict\u00f2ria Oliveres","id":300748093,"id_str":"300748093","indices":[180,191]},{"screen_name":"AnaOrdaz_","name":"Ana Ordaz","id":2837361796,"id_str":"2837361796","indices":[194,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fn0jjnKhXT","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/datos\/mapa-casos-covid-provincias-coronavirus-20-noviembre_1_6213154.html","display_url":"eldiario.es\/datos\/mapa-cas\u2026","indices":[126,149]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelFontdevila","name":"Manel Fontdevila","id":476977725,"id_str":"476977725","indices":[58,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQYiB1VnpV","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/equilibristas_131_6449317.html","display_url":"eldiario.es\/opinion\/equili\u2026","indices":[30,53]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_pinhe","name":"Marcos Pinheiro","id":97524029,"id_str":"97524029","indices":[109,117]},{"screen_name":"nataliag_vargas","name":"Natalia G. Vargas","id":2844149778,"id_str":"2844149778","indices":[119,135]},{"screen_name":"Gabriela_Schz","name":"Gabriela S\u00e1nchez","id":209783680,"id_str":"209783680","indices":[138,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cXCn8VZ9RX","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/crisis-migratoria-abre-brecha-gobierno-central-canario_1_6448995.html","display_url":"eldiario.es\/politica\/crisi\u2026","indices":[76,99]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k85fbmOtrv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/bus-fletado-16-personas-reco_1_6448934.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/bus-fle\u2026","indices":[123,146]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"neustomas","name":"Neus Tom\u00e0s Gironi","id":227398338,"id_str":"227398338","indices":[201,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BepjU5VBua","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/politica\/rosa-lluch-no-dudo-sinceridad-otegi-izquierda-aberzale-hechos-demuestran-han-alejado-violencia_128_6447013.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/poli\u2026","indices":[173,196]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[0,7]},{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[147,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AEL7iebl4T","expanded_url":"https:\/\/es.kiosko.net\/us\/2020-11-21\/np\/newyork_times.html","display_url":"es.kiosko.net\/us\/2020-11-21\/\u2026","indices":[119,142]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[0,7]},{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[117,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zURErtLRee","expanded_url":"https:\/\/es.kiosko.net\/es\/2020-11-21\/np\/laprovincia.html","display_url":"es.kiosko.net\/es\/2020-11-21\/\u2026","indices":[89,112]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kiosko","name":"Kiosko.net","id":17082720,"id_str":"17082720","indices":[126,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QUQrYORxwO","expanded_url":"https:\/\/es.kiosko.net\/es\/2020-11-21\/np\/elpais.html","display_url":"es.kiosko.net\/es\/2020-11-21\/\u2026","indices":[98,121]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"belenremacha","name":"Bel\u00e9n Remacha","id":2989719029,"id_str":"2989719029","indices":[129,142]},{"screen_name":"raulsanchezglez","name":"Ra\u00fal S\u00e1nchez \ud83d\udcc8","id":189494224,"id_str":"189494224","indices":[145,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHh3B3aI4C","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/nueve-comunidades-suman-hospitalizados-segunda-ola-coronavirus-primera_1_6449067.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/nueve\u2026","indices":[94,117]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nlctaWEwFn","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/vecinos-no-quieren-aparcamiento-disuasorio-almeida-ventana_1_6444057.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/vecinos\u2026","indices":[80,103]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k85fbn64Q5","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/madrid\/bus-fletado-16-personas-reco_1_6448934.html","display_url":"eldiario.es\/madrid\/bus-fle\u2026","indices":[123,146]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4apiHdI8s","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/sociedad\/gobierno-presentara-plan-completo-vacunacion-proximo-martes-consejo-ministros_1_6447373.html","display_url":"eldiario.es\/sociedad\/gobie\u2026","indices":[110,133]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBXCYwJsok","expanded_url":"http:\/\/elDiario.es","display_url":"elDiario.es","indices":[92,115]},{"url":"https:\/\/t.co\/bIu5AkMwhr","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/cultura\/cine\/arranca-58-edicion-festival-internacional-cine-xixon-carne-cruda-filmin-eldiario-aliados_1_6446993.html","display_url":"eldiario.es\/cultura\/cine\/a\u2026","indices":[129,152]}]}}}