{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1330292115537059843,"1":1330264075612409856,"2":1330260669673992196,"3":1330213678885580800,"4":1330212603570884612,"5":1330211419611082758,"6":1330150871418757120,"7":1330146374667685892,"8":1330121148202442757,"9":1330119430639144970,"10":1330119369033125890,"11":1330119323411738635,"12":1330082554326769665,"13":1330055225906966530,"14":1330054422769131524},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true},"text":{"0":"ETA en 10 minutos. Hay que verlo. https:\/\/t.co\/ramAiPgF8l","1":"Machismo comunista: la violaci\u00f3n en masa de mujeres y ni\u00f1as por soldados del Ej\u00e9rcito Rojo. \nAlgunos ejemplos de los horrendos cr\u00edmenes cometidos por esos totalitarios que los \"feministas\" del PSOE y de Podemos se han negado a condenar en el Congreso: \nhttps:\/\/t.co\/zZJupAFuuD","2":"Pedro S\u00e1nchez recuerda el asesinato de Ernest Lluch pero omite que le asesin\u00f3 ETA. \nEn un mensaje publicado en Twitter dice que a Lluch le asesin\u00f3 \u00abel terrorismo\u00bb, sin m\u00e1s. Y lo dice despu\u00e9s de pactar los PGE de 2021 con los herederos pol\u00edticos de ETA. \nhttps:\/\/t.co\/MO4jhY9IhD","3":"El TALWS de Lockheed Martin: un proyecto para derribar misiles con un haz de l\u00e1ser. \nDe momento estas armas s\u00f3lo pueden abatir peque\u00f1os cohetes y drones. Un v\u00eddeo de Lockheed Martin plantea una posible arma t\u00e1ctica para abatir misiles aire-aire:  https:\/\/t.co\/KU2rk7ZOAW","4":"Miren a estos enfermos mentales tratando de que Disney eche a una actriz de The Mandalorian por ser de derecha! Locura total, no se ve\u00eda una persecuci\u00f3n pol\u00edtica as\u00ed en Estados Unidos desde 1960. https:\/\/t.co\/sXGLqrlz1m","5":"Es curioso que casi todos los grupos terroristas de este libro, y \u201ccasi\u201d es el 99%, sean islamistas o socialistas, cuando no una combinaci\u00f3n de ambos. \n\nEs como si la violencia s\u00ed tuviera ideolog\u00eda. Dos, en concreto. https:\/\/t.co\/P6Igf3dIcQ","6":"La televisi\u00f3n de Feij\u00f3o oculta el apoyo de Vox a una protesta contra la LOMLOE. \nEl Telexornal Mediod\u00eda del jueves omiti\u00f3 la presencia de Vox en esa concentraci\u00f3n 38 minutos despu\u00e9s de que una cuenta oficial de ese partido mostrase que estuvo all\u00ed:  \nhttps:\/\/t.co\/XmtLbl1Wio","7":"Podemos afirma que el estado de alarma \u00abllegar\u00e1 hasta el 31 de diciembre de 2022\u00bb. \nSi esto se confirma, el Gobierno socialista-comunista pasar\u00eda la mayor parte de su mandato ostentando poderes excepcionales. Esto es un golpe a la democracia:\nhttps:\/\/t.co\/ivjn7NwxEE","8":"El uso m\u00e1s extra\u00f1o para un fusil de asalto AK-47: tocar el Himno de Rusia en un piano. \nUna ocurrencia de un conocido m\u00fasico y youtuber brasile\u00f1o, Lord Vinheteiro. Aviso: ning\u00fan piano result\u00f3 tiroteado durante esta grabaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/Q9rRqtYmch","9":"Medios afines a PSOE y Podemos ocultan su rechazo a una condena de los totalitarismos. \nLos partidos que forman el Gobierno de Espa\u00f1a votan en contra de una condena del nazismo y del comunismo y la mayor\u00eda de los medios no informan de ello. Tremendo.  \nhttps:\/\/t.co\/SiNiuvgPEl","10":"Entrevista a Gloria Lago en \u2066@sincomplejos__\u2069  con \u2066@ldpsincomplejos\u2069 \nTodo el mundo deber\u00eda escucharla, sobretodo m\u00e1s all\u00e1 del Tel\u00f3n de Grelo... https:\/\/t.co\/swQ5IXC6PS","11":"Mientras los espa\u00f1oles no hemos podido visitar a nuestras familias o enterrar  a nuestros seres queridos, los proetarras se mueven con impunidad.\n\nEl Gobierno permiti\u00f3 11 visitas de Bild\u00fa a presos de la banda terrorista ETA durante el estado de alarma https:\/\/t.co\/pVaQwVUafw","12":"Pedro S\u00e1nchez recuerda el asesinato de Ernest Lluch pero omite que le asesin\u00f3 ETA. \nEn un mensaje publicado en Twitter dice que a Lluch le asesin\u00f3 \u00abel terrorismo\u00bb, sin m\u00e1s. Y lo dice despu\u00e9s de pactar los PGE de 2021 con los herederos pol\u00edticos de ETA. \nhttps:\/\/t.co\/MO4jhY9IhD","13":"Comunismo, ese para\u00edso: \nLos jud\u00edos no pod\u00edan salir de la URSS (ref\u00fasenik), la pr\u00e1ctica de su fe estaba restringida, y vetadas muchas \u00e1reas laborales. Cualquiera que solicitaste emigrar era despedido por el \u00fanico empleador existente, dando tambi\u00e9n con sus huesos en la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/PF6Ufn40Ek","14":"Me recuerda a algunos partidos.  https:\/\/t.co\/x0g9bRB2fi"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:28:50","1":"2020-11-21 21:37:25","2":"2020-11-21 21:23:53","3":"2020-11-21 18:17:09","4":"2020-11-21 18:12:53","5":"2020-11-21 18:08:11","6":"2020-11-21 14:07:35","7":"2020-11-21 13:49:43","8":"2020-11-21 12:09:28","9":"2020-11-21 12:02:39","10":"2020-11-21 12:02:24","11":"2020-11-21 12:02:13","12":"2020-11-21 09:36:07","13":"2020-11-21 07:47:31","14":"2020-11-21 07:44:20"},"retweet_count":{"0":8,"1":125,"2":46,"3":10,"4":540,"5":495,"6":86,"7":51,"8":6,"9":66,"10":5,"11":193,"12":46,"13":98,"14":208},"favorite_count":{"0":0,"1":159,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":150,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":64,"13":0,"14":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SchwanGr","name":"Schwan Granada","id":73900528,"id_str":"73900528","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ramAiPgF8l","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvP1bbgbRPM&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=LvP1bb\u2026","indices":[48,71]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZJupAFuuD","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/03\/08\/machismo-comunista-la-violacion-en-masa-de-mujeres-y-ninas-por-soldados-del-ejercito-rojo\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/0\u2026","indices":[253,276]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jdoedoe101101","name":"Juan Doe","id":4135901687,"id_str":"4135901687","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmtLbl1Wio","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/21\/la-television-de-feijoo-oculta-el-apoyo-de-vox-a-una-protesta-contra-la-lomloe\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[251,274]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[42,57]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[65,81]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MO4jhY9IhD","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/21\/pedro-sanchez-recuerda-el-asesinato-de-ernest-lluch-pero-omite-que-le-asesino-eta\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1328061324593688578,"id_str":"1328061324593688578","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328061324593688578\/pu\/img\/seSWGCaERNDUe7PC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328061324593688578\/pu\/img\/seSWGCaERNDUe7PC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x0g9bRB2fi","display_url":"pic.twitter.com\/x0g9bRB2fi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/merlinrecargado\/status\/1328061370408071169\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328061370408071169,"source_status_id_str":"1328061370408071169","source_user_id":1156375400920076289,"source_user_id_str":"1156375400920076289"}]}}}