{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1330299453769584640,"1":1330298698773958659,"2":1330296182661320716,"3":1330294936361635852,"4":1330293665823014913,"5":1330293554955104260,"6":1330291149043605510,"7":1330288632574468097,"8":1330287374530727942,"9":1330286116243611648,"10":1330284884762488837,"11":1330283599455686656,"12":1330283068003905542,"13":1330281445051535368,"14":1330281082831446017,"15":1330279836326240259,"16":1330279824473141248,"17":1330278566324547587,"18":1330277559603507200,"19":1330277056417062913,"20":1330275919437697028,"21":1330275557628665864,"22":1330274805518651392,"23":1330273533209972736,"24":1330272274868473859,"25":1330271519868502016,"26":1330271016833216517,"27":1330269254868877313,"28":1330268499969798147,"29":1330265992707117058,"30":1330265983273947136,"31":1330263215226417158,"32":1330262316961722375,"33":1330260959353597958,"34":1330260709427580934,"35":1330258445862309894,"36":1330257175189487616,"37":1330255925920346117,"38":1330253409979666434,"39":1330250983436406784,"40":1330250896199065608,"41":1330249638214049792,"42":1330249495372763137,"43":1330248378698096647,"44":1330248065194856449,"45":1330246857315012610,"46":1330246103057518594,"47":1330245860920336384,"48":1330244095646834696,"49":1330243345638100992,"50":1330243082860851203,"51":1330243029953818626,"52":1330242666735480835,"53":1330242077196738565,"54":1330241809604358146,"55":1330241228139614210,"56":1330240831299735557,"57":1330238310577532929,"58":1330235797640007684,"59":1330233278880681987,"60":1330232885379551232,"61":1330232298755809280,"62":1330232044224471040,"63":1330230759643369472,"64":1330229505865244675,"65":1330226976284573696,"66":1330226753286131717,"67":1330220005179465730,"68":1330219011154599946,"69":1330218851318067203,"70":1330218833408356354,"71":1330218717964349441,"72":1330216911863332864,"73":1330216411378151427,"74":1330215661050744834,"75":1330214364306137091,"76":1330213145818910722,"77":1330211876777574400,"78":1330211656438345729,"79":1330211416545120262,"80":1330211068279402497,"81":1330210630519959560,"82":1330209555997990918,"83":1330208112654082050,"84":1330208066973863938,"85":1330207599468425218,"86":1330206034133209089,"87":1330205956546957313,"88":1330205598827352070,"89":1330203079241818132,"90":1330201810770956288,"91":1330200986745442304,"92":1330200564332900354,"93":1330198048325120003,"94":1330197970017546241,"95":1330197377316220932,"96":1330196777354604547,"97":1330195532732633093,"98":1330193011913973769,"99":1330191821323067393,"100":1330190504865239044,"101":1330190228561211393,"102":1330187980707860482,"103":1330187265948180483,"104":1330185467363520524,"105":1330184206731907077,"106":1330183813150945287,"107":1330182948482650113,"108":1330182269705875457,"109":1330181677973458944,"110":1330180433158483974,"111":1330177910196625414,"112":1330177010249969672,"113":1330175399326863364,"114":1330174209281155072,"115":1330172878705356800,"116":1330170364828262406,"117":1330167848472371204,"118":1330166578508394498,"119":1330165334041636868,"120":1330162812505743361,"121":1330160298079232006,"122":1330159042459803653,"123":1330159028614406146,"124":1330157780104306690,"125":1330157467389616135,"126":1330156553203232771,"127":1330155266051108865,"128":1330152751326765059,"129":1330151479009751042,"130":1330150233414770693,"131":1330149179570728961,"132":1330147714194173957,"133":1330146535494066177,"134":1330145202535796743,"135":1330142684984598528,"136":1330140165130620932,"137":1330138912749203458,"138":1330138896097828867,"139":1330137649231917057,"140":1330136379360100352,"141":1330135132590714883,"142":1330132611772129282,"143":1330131135578464259,"144":1330127803795333125,"145":1330121279911956483,"146":1330112479460986892,"147":1330107448615727104,"148":1330106180224610308,"149":1330102413232058370,"150":1330099900877561858,"151":1330097382558724099,"152":1330094864273465346,"153":1330092351222648834,"154":1330091080876847104,"155":1330089832564068352,"156":1330087312479428611,"157":1330084798958886913,"158":1330082282934329347,"159":1330079767199178758,"160":1330077248955805696,"161":1330075981441159168,"162":1330074733208080386,"163":1330074733073870848,"164":1330067180516499456,"165":1330060882064322561,"166":1330059635512971271,"167":1330052081290502144,"168":1330045782259593218,"169":1330044533179092993,"170":1330036984878948352,"171":1330030682903621633,"172":1330029433571446788,"173":1330026917861453828,"174":1330024400658296832,"175":1330021884767973376,"176":1330019366050607105,"177":1330016849279508480,"178":1330015583346147328,"179":1330014331644375040,"180":1330011816378970113,"181":1330009302493433857,"182":1330006784862547970,"183":1330004265201512448,"184":1330003012161576960,"185":1330001751290875906,"186":1330001283357544451,"187":1330000483923050496,"188":1330000483860291586,"189":1329999234637189121,"190":1329998974195953664,"191":1329996717605982208,"192":1329996573577711618,"193":1329995036595982338,"194":1329994989632360448,"195":1329994201593950214,"196":1329991683216465920,"197":1329990526687383554,"198":1329990433666166784,"199":1329989170782199809,"200":1329987913170497536,"201":1329986654954774528,"202":1329985397947052032,"203":1329984135784525826,"204":1329981620217122817,"205":1329980351213518849,"206":1329978227465523201,"207":1329977847176454144,"208":1329976584695058433,"209":1329975332699574272,"210":1329974839696891904,"211":1329974810085105669,"212":1329974070209884162,"213":1329972815135711234,"214":1329971556773228547,"215":1329970771440128000,"216":1329970291729108994,"217":1329969036436922368,"218":1329967972450971649,"219":1329966521939095553,"220":1329964006610710529,"221":1329963883591835648,"222":1329962747266818053,"223":1329961979608518666,"224":1329961728646537217,"225":1329961488405192704,"226":1329960234010423298,"227":1329958968375078912,"228":1329957477102866432,"229":1329956797529141248,"230":1329955244009254912,"231":1329955200463986688,"232":1329953938393722881,"233":1329953635426562048,"234":1329952812554465281,"235":1329952506013757448,"236":1329951421836521472,"237":1329950507314638850,"238":1329948907095384064,"239":1329948390445223937,"240":1329948218369712129,"241":1329947646585344002,"242":1329946387614756870,"243":1329946051919409153,"244":1329945854090874883,"245":1329945736440651777,"246":1329945137733046278,"247":1329943869304299521,"248":1329941355670466562,"249":1329940101107945473,"250":1329938839494856706,"251":1329938730342371328,"252":1329937727522033664,"253":1329937705837469697},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":true,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":true,"79":true,"80":true,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":false,"93":false,"94":true,"95":true,"96":false,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":true,"107":false,"108":true,"109":false,"110":false,"111":false,"112":true,"113":false,"114":true,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":true,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":true,"144":true,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":true,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":true,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":true,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":true,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":true,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":true,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":true,"241":false,"242":false,"243":true,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":true,"253":false},"text":{"0":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. \n\nhttps:\/\/t.co\/cMIQUVU22u https:\/\/t.co\/6C33JpVRgW","1":"Este s\u00e1bado m\u00e1s de 159 centros comerciales y m\u00e1s de 3.500 establecimientos participan de la jornada que busca generar ventas por $5 billones. https:\/\/t.co\/hLdjzYvZph","2":"Aquel muchacho caminaba por el potrero con duda, mientras que los dem\u00e1s hombres, junto a Justino, miraban a los lados en busca de algo sospechoso. https:\/\/t.co\/SMsNtgk2Do","3":"#Del1al5 Hablamos con Ana Mar\u00eda C\u00f3rdoba, docente de la especializaci\u00f3n en Investigaci\u00f3n de Mercados y Consumo, de la @UElBosque para conocer cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a noticias falsas y qu\u00e9 hacer al respecto. https:\/\/t.co\/t9STIXAnwt\n*Por @UElBosque https:\/\/t.co\/ixGJqGFrNp","4":"Jer\u00f3nimo Pizarro, profesor asociado del Departamento de Humanidades y Literatura de la Universidad de los Andes, comparte su experiencia de escudri\u00f1ar, junto con los estudiantes de su taller de edici\u00f3n, los laberintos de su archivo. https:\/\/t.co\/2TJtjWCsiS","5":"#EncuentroBibo M\u00e1s de la mitad del Producto Interno Bruto del mundo depende de la naturaleza y est\u00e1 en riesgo por la p\u00e9rdida de biodiversidad. Conozca c\u00f3mo las soluciones basadas en la naturaleza pueden aportar a una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/OUbEEP339Z","6":"En el bus se encontraban 24 personas. Los primeros reportes indican que dos mujeres, un hombre y una menor de 2 a\u00f1os de edad perdieron la vida. https:\/\/t.co\/fIyKgWMue6","7":"El Grupo Bolsa de Valores de Colombia era desde 2015 el accionista mayoritario de Sophos, consultora en tecnolog\u00eda para el sector financiero y burs\u00e1til. https:\/\/t.co\/e5QGDMOdF8","8":"#DocumentalesEE El exalcalde de Bogot\u00e1 @EnriquePenalosa habl\u00f3 sobre las marchas del #ParoNacional de 2019, las denuncias del #22N sobre la presunta incursi\u00f3n de v\u00e1ndalos en conjuntos y la muerte de #DilanCruz. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/lNQi3V2day","9":"Desde este lunes, Sarkozy ser\u00e1 juzgado por corrupci\u00f3n y tr\u00e1fico de influencias en el llamado caso de \u201clas escuchas\u201d. https:\/\/t.co\/NNqRhJVfR7","10":"#DocumentalesEE Al final de la tarde del  #21N de 2019, cuando las marchas parec\u00edan haberse apaciguado tras la dispersi\u00f3n policial, miles de colombianos se sostuvieron en las calles con el tan sonado \u201ccacerolazo\u201d. Recuerde aqu\u00ed la hist\u00f3rica jornada. \n\nhttps:\/\/t.co\/r1j9bxhpH1 https:\/\/t.co\/gGfz6fPvD8","11":"La iniciativa busca ayudar a los productores con presencia en la plataforma Compra Local y por medio de mercados campesinos. Vea c\u00f3mo ayudar. https:\/\/t.co\/LA4gY7zwFO","12":"Juan Guillermo Cuadrado fue la figura del encuentro como lateral derecho y adem\u00e1s disput\u00f3 su primer partido como capit\u00e1n de la Juventus desde el arranque. Sigue haciendo historia: https:\/\/t.co\/37u5LqL5nk","13":"Se acent\u00faa la crisis: el Barcelona se sigue hundiendo: https:\/\/t.co\/1KueAEO8Lp https:\/\/t.co\/zjIfxiXkSr","14":"M\u00eda sobre ella misma es la nueva creaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda Deca Teatro, la cual indaga en otras formas de creaci\u00f3n y consumo en el teatro no convencional. https:\/\/t.co\/ALWJpFyqCm","15":"#Del1al5 Las noticias falsas son anuncios, historias, memes o cadenas de WhatsApp que se comparten en redes sociales y que tienen el objetivo de enga\u00f1ar al lector. Te contamos cinco efectos psicol\u00f3gicos de las \u2018fake news\u2019. https:\/\/t.co\/4rykq1vcG9\n*Patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/PW6BHzVJna","16":"#Del1al5 Las noticias falsas son anuncios, historias, memes o cadenas de WhatsApp que se comparten en redes sociales y que tienen el objetivo de enga\u00f1ar al lector. Te contamos cinco efectos psicol\u00f3gicos de las \u2018fake news\u2019. https:\/\/t.co\/rnThOYg9tp\n*Patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/F4BD3TnMzh","17":"Un Tribunal de Apelaciones de Panam\u00e1 anul\u00f3 la sentencia que en 2019 absolvi\u00f3 al expresidente Ricardo Martinelli (2009-2014) de cargos de espionaje. https:\/\/t.co\/imDeFolvMI","18":"Las soluciones siempre est\u00e1n en usted, en su consciencia, en su interior y en la forma como programe sus emociones, por eso, en este cap\u00edtulo de #Shala, le vamos a ayudar a desapegarse de lo t\u00f3xico. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj https:\/\/t.co\/Mzht63ajyE","19":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. \n\nhttps:\/\/t.co\/G4dme4tE6g https:\/\/t.co\/BBeXVzW5iR","20":"#ParoNacional Seg\u00fan un reporte de la Sec. de Movilidad, en el Monumento de los H\u00e9roes tambi\u00e9n se presenta otra manifestaci\u00f3n que lleg\u00f3 hasta el Parque Nacional. La protesta est\u00e1 generando afectaciones en la carrera S\u00e9ptima, sentido norte \u2013 sur. \nhttps:\/\/t.co\/yigSQYsp5B","21":"Las primeras horas de la segunda jornada de marchas en Bogot\u00e1 hab\u00edan transcurrido de manera pac\u00edfica, luego del mediod\u00eda los protagonistas fueron los disturbios y enfrentamientos entre manifestantes y la Fuerza P\u00fablica.   Contin\u00faan las manifestaciones.\n:camera_with_flash:: Jorge Londo\u00f1o https:\/\/t.co\/cRcO4sIMkT","22":"\"He visto muy buena calidad del periodista colombiano en el exterior\", comparti\u00f3 @JMontoyaCNN en #UnaPausaCon. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/IyuEuiCjYj https:\/\/t.co\/tdGgplE0FV","23":"Royal Films, Cinemark, Cin\u00e9polis y Procinal anunciaron la reapertura de sus salas de cine a finales de este mes. Para el funcionamiento de los cines, desarrollaron protocolos de distanciamiento social y desinfecci\u00f3n. https:\/\/t.co\/ol1WuLtSRz","24":"Para @sandraborda las marchas del #ParoNacional de 2019 son el resultado de una transformaci\u00f3n en la cultura pol\u00edtica y la protesta social en Colombia. Vea sus reflexiones sobre la hist\u00f3rica jornada en #DocumentalesEE. https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9 https:\/\/t.co\/OHG1xfUGSC","25":"Jairo Monroy, experto en ciclismo, explica en este cap\u00edtulo de #EnBici la relevancia del s\u00edllin y y algunos tips para los aficionados que practican este deporte.\n\nhttps:\/\/t.co\/Yi0Wcll8Q3 https:\/\/t.co\/vTEppKXPqc","26":"En el ataque cerca de la llamada Zona Verde, donde se encuentran las embajadas y las compa\u00f1\u00edas internacionales, tambi\u00e9n resultaron heridas m\u00e1s de 30 personas. https:\/\/t.co\/qdcg7e6iQu","27":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. \n\nhttps:\/\/t.co\/cMIQUVU22u https:\/\/t.co\/X1lJl9Sppe","28":"Los recursos del Banco Interamericano de Desarrollo se usar\u00e1n para la adquisici\u00f3n de bienes como agua potable, productos alimenticios e insumos de primera necesidad. https:\/\/t.co\/cDhibDv14B","29":"El Veedor Nacional de Salud radic\u00f3 una denuncia ante la Fiscal\u00eda contra Fabio Aristiz\u00e1bal \u00c1ngel, Superintendente Nacional de Salud, por supuestos actos de corrupci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/xloCUDfwVY","30":"El Gobierno argentino y el Fondo Monetario Internacional (FMI) intentan llegar a un acuerdo de pagos sobre la deuda de US$44.000 millones. https:\/\/t.co\/fx62uH8Gfh","31":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Al informar sobre el famoso d\u00eda sin carne en Bogot\u00e1, @sergioheld se\u00f1al\u00f3 que citamos mal el acuerdo del Concejo y decidimos que no hab\u00eda formalmente un d\u00eda sin carne, cuando en realidad el articulado s\u00ed lo contemplaba para cada a\u00f1o. https:\/\/t.co\/ln9ajsRvGG","32":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas.\n\n*Patrocinado por @UElBosque https:\/\/t.co\/UKRMynTGy4","33":"El movimiento \u201cantimascarillas\u201d en plena expansi\u00f3n en Alemania, cuya \u00faltima manifestaci\u00f3n el mi\u00e9rcoles en Berl\u00edn dio lugar a incidentes reprimidos por la polic\u00eda, llama la atenci\u00f3n por su car\u00e1cter heterog\u00e9neo.\nhttps:\/\/t.co\/UnqplQYeN3","34":"Falleci\u00f3 el mexicano Ernesto Canto, campe\u00f3n ol\u00edmpico de marcha en Los \u00c1ngeles 1984: https:\/\/t.co\/riHVRkMs0e https:\/\/t.co\/Yx5KNmvw41","35":"El Gobierno argentino y el Fondo Monetario Internacional (FMI) intentan llegar a un acuerdo de pagos sobre la deuda de US$44.000 millones.\nhttps:\/\/t.co\/czcplnvAWI","36":"#DocumentalesEE El quinto d\u00eda de #ParoNacional de 2019 las mujeres marcharon por el D\u00eda Internacional de la No Violencia contra las Mujeres. \u00bfRecuerda ese d\u00eda de protestas? En este documental sobre el #21N hacemos un recuento de todos los acontecimientos. https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv https:\/\/t.co\/wsbL4MmTGf","37":"As\u00ed se llama este colectivo de bordado en Norte de Santander, que re\u00fane a mujeres para que a trav\u00e9s de los hilos y la palabra resistan al dolor que les dej\u00f3 el conflicto armado y transformen antiguos escenarios ligados a la guerra. #LasResistentes \nhttps:\/\/t.co\/F6iZGxyzo1","38":"Un Tribunal de Apelaciones de Panam\u00e1 anul\u00f3 la sentencia que en 2019 absolvi\u00f3 al expresidente Ricardo Martinelli (2009-2014) de cargos de espionaje.\nhttps:\/\/t.co\/nSPD9yB75O","39":"El #21N de 2019 fue la antesala de multitudinarias marchas que se extendieron durante tres semanas. Estudiantes, mujeres, ind\u00edgenas, comunidad LGBT y campesinos se volcaron a las calles, recordamos las hist\u00f3ricas jornadas con un documental. https:\/\/t.co\/jZsif4OEww https:\/\/t.co\/HOLkyMYmJz","40":"V\u00eda  @elmagazin | M\u00eda sobre ella misma es la nueva creaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda Deca Teatro, la cual indaga en otras formas de creaci\u00f3n y consumo en el teatro no convencional.\nhttps:\/\/t.co\/6uqwU6UF4r","41":"#TecnoEspectador Con una c\u00e1mara de 108 megap\u00edxeles, bater\u00eda de alto rendimiento, y uno de los mejores procesadores 5G, Xiaomi quiere competir hombro a hombro con los equipos gama alta m\u00e1s potentes del mercado. https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/IJTzV7iJqD","42":"#ENVIVO Tras una jornada pac\u00edfica en la ma\u00f1ana, la tensi\u00f3n se centr\u00f3 en la Universidad Nacional, a la que ingresaron algunos de los manifestantes. Marchas contin\u00faan por la carrera S\u00e9ptima.\nhttps:\/\/t.co\/enEvJMwDlo https:\/\/t.co\/J7O3HKFNxO","43":"Desde este lunes, Sarkozy ser\u00e1 juzgado por corrupci\u00f3n y tr\u00e1fico de influencias en el llamado caso de \u201clas escuchas\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/CmDn86101E","44":"Contin\u00faan los disturbios en las inmediaciones de la Universidad Nacional. #ParoNacional #21N. \"Se hace necesaria la intervenci\u00f3n del Esmad ante actos de vandalismo Esto no es protesta. Esto es delincuencia\u201d, dijo el secretario de Gobierno de Bogot\u00e1, Luis Ernesto G\u00f3mez. https:\/\/t.co\/H296N5Tikl","45":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. \n\nhttps:\/\/t.co\/G4dme4tE6g https:\/\/t.co\/qqh3aEVprU","46":"En este cap\u00edtulo de #Shala aprenderemos una meditaci\u00f3n para soltar, para dejar ir todo lo que lo ata, le pesa y lo limita emocionalmente. \u00a1Escucha el #podcast aqu\u00ed! :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj https:\/\/t.co\/KEH1PdXIp4","47":"El Grupo Bolsa de Valores de Colombia era desde 2015 el accionista mayoritario de Sophos, consultora en tecnolog\u00eda para el sector financiero y burs\u00e1til.\nhttps:\/\/t.co\/XzTgYu8wXB","48":"#EnVivo Marchas del 21N: Disturbios en la Universidad Nacional. \n\nhttps:\/\/t.co\/DNBVou77LW https:\/\/t.co\/50NuqhAsQv","49":"Ocho f\u00e1bulas narraron ocho historias diferentes de colectivos de v\u00edctimas, defensores de derechos humanos, reclamantes de tierras y l\u00edderes ambientales.\n*V\u00eda  @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/LI4z8SlGeT","50":"#ParoNacional | En las inmediaciones de la Universidad Nacional, un grupo de personas vandalizaron un veh\u00edculo de la Polic\u00eda, por lo que el Esmad tuvo que intervenir. Claudia L\u00f3pez rechaz\u00f3 los actos violentos. #21N\nhttps:\/\/t.co\/zZIO7LqyZj","51":"El colombiano Davinson S\u00e1nchez sigue sin entrar en las convocatorias de Mourinho: https:\/\/t.co\/WN3LtbvqGS","52":"Esmad interviene en marchas del paro nacional en Bogot\u00e1, tras actos vand\u00e1licos\nhttps:\/\/t.co\/JUVmKvaLgd\nFoto:  Mauricio Alvarado https:\/\/t.co\/553oo2oOaK","53":"#DocumentalesEE La noticia de Dilan Cruz enardeci\u00f3 los \u00e1nimos y reaviv\u00f3 las protestas. Por cuarto d\u00eda, miles de personas salieron a levantar su voz contra el Gobierno. Recordamos c\u00f3mo fue el #ParoNacional de 2019 con nuestro documental sobre el #21N. \nhttps:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6 https:\/\/t.co\/JG4t8eJsmi","54":":movie_camera: La directora de la Comunidad de Apoyo a las Comunidades Populares, Janneth Lozano, explic\u00f3 cu\u00e1les eran los retos que ten\u00eda el Estado para cumplirle a las mujeres que a\u00fan viven el conflicto armado en sus territorios. https:\/\/t.co\/I0TnFrxkPE","55":"Jairo Monroy, experto en ciclismo, explica en este cap\u00edtulo de #EnBici la relevancia del s\u00edllin y y algunos tips para los aficionados que practican este deporte.\n\nhttps:\/\/t.co\/Vdz1R14yKg https:\/\/t.co\/dECeVjfogb","56":"*V\u00eda @elmagazin | #Cuentos Aquel muchacho caminaba por el potrero con duda, mientras que los dem\u00e1s hombres, junto a Justino, miraban a los lados en busca de algo sospechoso. \nhttps:\/\/t.co\/A5vBSyABTI","57":"Con las nuevas funciones de la plataforma tambi\u00e9n se puede crear chats grupales de hasta 250 personas.\nhttps:\/\/t.co\/S2IC2aJJJF","58":"El resultado de las negociaciones entre el Reino Unido y la Uni\u00f3n Europea est\u00e1 en la cuerda floja, ya que Boris Johnson debe elegir entre aceptar concesiones o una ruptura, con el riesgo de un choque econ\u00f3mico devastador en plena pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/BLnBT8siPK","59":"Alemania priorizar\u00e1 a los grupos considerados de alto riesgo y al personal de salud. Sin embargo, en el pa\u00eds hay cerca de 23 millones de personas que tienen m\u00e1s de 60 a\u00f1os, lo que representa un reto.\nhttps:\/\/t.co\/MYxdsE3Ws3","60":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: As\u00ed se llama este colectivo de bordado en Norte de Santander, que re\u00fane mujeres para que a trav\u00e9s de los hilos y la palabra resistan al dolor que les dej\u00f3 el conflicto armado y transformen antiguos escenarios ligados a la guerra. https:\/\/t.co\/UkIJ2oTTVW","61":"Prevenci\u00f3n y acci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/8HkacULEsF\nPor: Nicol\u00e1s Rodr\u00edguez https:\/\/t.co\/9E9oigjRyX","62":"La senadora conservadora Nadia Blel recuerda en el podcast #AprenderDeLosL\u00edderes que desde peque\u00f1a fue \u201cpeleonera\u201d, pero aclara que no de pu\u00f1os sino de defensa de los otros. \u201cPor eso desde chiquita pens\u00e9 en ser abogada\u201d, dice. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/kvEVzjOYBk https:\/\/t.co\/2u6VTozJZQ","63":"Este s\u00e1bado m\u00e1s de 159 centros comerciales y m\u00e1s de 3.500 establecimientos participan de la jornada que busca generar ventas por $5 billones.\nhttps:\/\/t.co\/RGQ1hP5fOY","64":"#UnaPausaCon La periodista @JMontoyaCNN hizo #UnaPausaCon El Espectador y cont\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 la pandemia y la raz\u00f3n que la llev\u00f3 a viajar a Guatemala para seguir con el programa informativo \"Caf\u00e9 CNN\". \n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vA1FBiNC34 https:\/\/t.co\/2KJieeukK1","65":"#DocumentalesEE Despu\u00e9s de una noche de tensiones y noticias falsas, el tercer d\u00eda del #ParoNacional de 2019, empez\u00f3 en calma. Pero el Esmad intervino y Dilan Cruz fue impactado por un proyectil que le quit\u00f3 la vida. Lo recordamos en este documental. https:\/\/t.co\/jZsif56fo4 https:\/\/t.co\/PqHZ23DRhB","66":"Recordado por dirigir programas como La Ventana, Pase la Tarde y Hola Buenos D\u00edas de Caracol Radio y por sus cr\u00f3nicas de temporadas taurinas, Iv\u00e1n Parra falleci\u00f3 este s\u00e1bado en Bogot\u00e1. M\u00e1s de 35 a\u00f1os de carrera period\u00edstica.\nhttps:\/\/t.co\/prIZ1s4w8G","67":"La estrella de Hollywood regresa a las labores de direcci\u00f3n con \u201cUnreasonable Behavior\u201d, la pel\u00edcula en la que contar\u00e1 la vida y obra del reconocido periodista brit\u00e1nico. :star-struck:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZBHsYQnc8H","68":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. \n\nhttps:\/\/t.co\/geAC0WKQyq https:\/\/t.co\/IeASgruxoY","69":":raised_fist_light_skin_tone:Avanzan las manifestaciones del #21N por la calle 26 con carrera 25 en Bogot\u00e1. #ParoNacional https:\/\/t.co\/n4AccAlorH","70":"Con m\u00e1s de 35 pel\u00edculas en exhibici\u00f3n virtual, el festival va desde el 26 de noviembre al 10 de diciembre de este a\u00f1o:clapper_board::clapper_board::clapper_board:\n\nhttps:\/\/t.co\/iYULJUQnAP","71":"#C\u00edrculoRecomienda | Las cintas est\u00e1n disponibles en #CINECOPLUS, En esta plataforma se renueva todos los jueves la cartelera gracias a la curadur\u00eda de Cine Colombia y sus sellos m\u00e1s emblem\u00e1ticos.  https:\/\/t.co\/QscCO0E9VW","72":"El @Poligran, dentro de su proceso de formaci\u00f3n y de manera extracurricular, propicia espacios de aprendizaje para fortalecer el desarrollo profesional de sus estudiantes. Conozca los reconocimientos que han logrado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rOYObb2vpC\n\nContenido patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/Gh1OnzoIyO","73":"Con el pecado y sin el g\u00e9nero\nhttps:\/\/t.co\/WRStdYEccb\nPor: Sergio Ot\u00e1lora Montenegro https:\/\/t.co\/yhism4H6oZ","74":":anxious_face_with_sweat::anxious_face_with_sweat:En el bus se encontraban 24 personas. Los primeros reportes indican que dos mujeres, un hombre y una menor de 2 a\u00f1os de edad perdieron la vida.\nhttps:\/\/t.co\/vPcTi5W8mf","75":"De historias a ense\u00f1anzas: as\u00ed inspiraron los l\u00edderes sociales en Colombia una colecci\u00f3n de f\u00e1bulas :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tf9pZdMd1K https:\/\/t.co\/AEVtnnhkyb","76":":smiling_face_with_heart-eyes::Colombia:Colombia cuenta con cientos de municipios que resaltan por su gran oferta tur\u00edstica, por su biodiversidad, por la calidad de su gente, sus artesan\u00edas, gastronom\u00eda, belleza e historia. :backhand_index_pointing_down:Estas son algunas opciones, no convencionales pero muy atractivas.\nhttps:\/\/t.co\/o3CgX47MY6","77":"#DocumentalesEE El #22N de 2019 se decret\u00f3 toque de queda en Bogot\u00e1, algo que no ocurr\u00eda desde 1977, debido a las filtraciones que violentos hicieron en las marchas. A un a\u00f1o de los sucesos, presentamos un documental del recuento de la hist\u00f3rica jornada. https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw https:\/\/t.co\/q1w1qXJ3z8","78":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. \n\nhttps:\/\/t.co\/Ll7YQRXx4U https:\/\/t.co\/MgfTPhsm9r","79":"Luego de correr en Europa y sufrir la falta de actividad por la pandemia del COVID-19, el ciclista de Soacha contrajo COVID-19 y no pudo disputar la Vuelta a Colombia. Ganar esa competencia es su m\u00e1ximo sue\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/19E6pPDLVI","80":"Con clase, Diego Camargo defendi\u00f3 su liderato en la Vuelta a Colombia: https:\/\/t.co\/2jXEDOTtcB https:\/\/t.co\/FRx2ealmIq","81":":backhand_index_pointing_right:Para el funcionamiento de los cines, desarrollaron protocolos de distanciamiento social y desinfecci\u00f3n. Adem\u00e1s, aseguraron haber fortalecido sus plataformas digitales para la compra y reserva de boletas online.\nhttps:\/\/t.co\/RXtlny9lqe","82":"#LaPulla Le aplicamos el tiran\u00f3metro a Iv\u00e1n Duque y al uribismo. Los resultados lo sorprender\u00e1n.\nhttps:\/\/t.co\/Xo5tK4f80D https:\/\/t.co\/yRW291v9SH","83":"El ente rector del f\u00fatbol colombiano le avis\u00f3 al cuadro verdolaga que no podr\u00e1 contar con sus dos principales figuras, Jarlan Barrera y Andr\u00e9s Andrade, 24 horas antes del partido por suspensi\u00f3n. Hay esc\u00e1ndalo.\nhttps:\/\/t.co\/j9FlZ6wR2U","84":"El DT tuvo una reuni\u00f3n con la directiva este viernes y por ahora no saldr\u00e1 de La Roja. :backhand_index_pointing_down:\n\n\u00bfA qui\u00e9n le gustar\u00eda ver al frente de la Selecci\u00f3n Colombia? https:\/\/t.co\/SvdjqCIs1i","85":":face_screaming_in_fear::face_screaming_in_fear:Un dibujo de Leonardo Da Vinci descubierto recientemente ser\u00eda el verdadero rostro de Cristo, y por lo tanto, el discutido cuadro del \u201cSalvator Mundi\u201d, la obra atribuida al genio del Renacimiento, y la m\u00e1s costosa de la historia, ser\u00eda un falso.\nhttps:\/\/t.co\/o29b8MWnkw","86":"#LasResistentesP\u00f3dcast :fire: As\u00ed se llama este colectivo de bordado en Norte de Santander, que re\u00fane mujeres para que a trav\u00e9s de los hilos y la palabra resistan al dolor que les dej\u00f3 el conflicto armado y transformen antiguos escenarios ligados a la guerra. https:\/\/t.co\/pPOhIxFjr5","87":"La nueva temporada de \u00a1#DeOtraManera! fue un homenaje a los liderazgos en diferentes regiones del pa\u00eds. Ocho f\u00e1bulas narraron ocho historias diferentes de colectivos de v\u00edctimas, defensores de derechos humanos, reclamantes de tierras y l\u00edderes ambientales. :backhand_index_pointing_down:","88":"En el ataque cerca de la llamada Zona Verde, donde se encuentran las embajadas y las compa\u00f1\u00edas internacionales, tambi\u00e9n resultaron heridas m\u00e1s de 30 personas.\nhttps:\/\/t.co\/pVisOSnwTT","89":"Los recursos del Banco Interamericano de Desarrollo se usar\u00e1n para la adquisici\u00f3n de bienes como agua potable, productos alimenticios e insumos de primera necesidad.\nhttps:\/\/t.co\/897OGqM0IV","90":"\u00bfCu\u00e1l es la importancia del IoT y el Big data en el proceso de la transformaci\u00f3n digital de las empresas? Aprenda con M Talks #Empresasm\u00e1sDigitales. \nhttps:\/\/t.co\/DUlPNY48tm https:\/\/t.co\/IXDc4teuyW","91":"El entrenador del #Everton habl\u00f3 para Directv Sports sobre las cr\u00edticas a James Rodr\u00edguez y Carlos Queiroz. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/yFBcjl8Kgw","92":"\u201cLos huracanes no son nuevos para la ciencia, ni para Colombia. Debimos aprender la lecci\u00f3n\u201d\nhttps:\/\/t.co\/CEElclxQfM https:\/\/t.co\/iDC2jSKUZO","93":"Ocho d\u00edas despu\u00e9s de la intensa jornada de lluvias que dej\u00f3 grav\u00edsimas afectaciones en Choc\u00f3, en el municipio de Llor\u00f3 la emergencia se mantiene. \nhttps:\/\/t.co\/eXijkajjzq","94":"Luego de correr en Europa y sufrir la falta de actividad por la pandemia del COVID-19, el ciclista oriundo de Soacha contrajo el virus y no pudo disputar la edici\u00f3n actual de la Vuelta a Colombia, que finaliza este domingo en Medell\u00edn. https:\/\/t.co\/2OOE8X8Rsf","95":"Francisco Santos: fr\u00edvolo y peligroso\nhttps:\/\/t.co\/gkguo4czZw\nPor: @JuanDavidOchoa1 https:\/\/t.co\/HHQk7ClvTS","96":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/NDlAcDW0T9","97":"De las diez Unidades de Cuidados Intensivos con las que cuenta la ciudad, seis est\u00e1n por encima del 80% y dos m\u00e1s llegaron a su punto m\u00e1ximo. \nhttps:\/\/t.co\/1c23TMGepN","98":"#M\u00fasica El dueto de artistas colombianos presentan el sencillo Si te vas. Hablaron con El Espectador sobre los pormenores del lanzamiento y lo que viene para cada uno en el cierre de este a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/DQH1VrfVzQ","99":"Esc\u00e1ndalo. Por problemas con la Dimayor, Nacional se niega a jugar esta noche ante Am\u00e9rica: https:\/\/t.co\/ED9wdexjaR https:\/\/t.co\/XM1IXHLubr","100":"Protestas en Brasil por el asesinato de un hombre afro en un supermercado\nhttps:\/\/t.co\/Hi32fngI7U https:\/\/t.co\/T7NzCag8xi","101":"#DocumentalesEE:video_camera: El #ParoNacional2019 fue una muestra de inconformismo ante el gobierno de @IvanDuque. El #21N fue el inicio de una jornada hist\u00f3rica para la manifestaci\u00f3n social en Colombia. Este es un recuento de los sucesos ocurridos hace un a\u00f1o. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/geAC0WKQyq https:\/\/t.co\/tOjheSj0vN","102":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light: Desde la Oficina de Naciones Unidas para la Coordinaci\u00f3n de Asuntos Humanitarios en Colombia (OCHA) emitieron una alerta en la que aseguran los desplazamientos forzados son provocados por un grupo armado que no ha sido identificado. \nhttps:\/\/t.co\/qcNlBtQI3L","103":"Emilio Aljure Nasser: acad\u00e9mico integral\nhttps:\/\/t.co\/xguq6RAllj\nPor: Dolly Montoya Casta\u00f1o https:\/\/t.co\/kMkVC4PxlJ","104":"\u201cEl c\u00e1ncer que me diagnosticaron ha desaparecido en un 98%\u201d: gobernadora del Valle\nhttps:\/\/t.co\/SHwaBMJ0pG https:\/\/t.co\/ywBjOlfkhY","105":":backhand_index_pointing_right: @JMontoyaCNN hizo #UnaPausaCon El Espectador y habl\u00f3 de sus prop\u00f3sitos y metas. Dice que le gustar\u00eda volver a conducir un programa enfocado en an\u00e1lisis pol\u00edtico. https:\/\/t.co\/9JqfbwcWMS","106":"Siguen los problemas: Deportivo Pereira entr\u00f3 en cese de actividades.\n\nOtro equipo colombiano en crisis: https:\/\/t.co\/M546k6NEDs https:\/\/t.co\/59jamIYrZC","107":"El decreto se expidi\u00f3 luego de que la ciudad permaneciera tres d\u00edas con una ocupaci\u00f3n de m\u00e1s del 80%. De las 235 camas que hay en las Unidades de Cuidados Intensivos, 197 est\u00e1n ocupadas.\nhttps:\/\/t.co\/1c23TMGepN","108":"Ni de derecha, ni de centro, ni de izquierda\nhttps:\/\/t.co\/BD0QXskJOA\nPor: Catalina Uribe Rinc\u00f3n https:\/\/t.co\/jzRNlZDpJn","109":"#DocumentalesEE El #21N de 2019 fue la antesala de multitudinarias marchas que se extendieron durante tres semanas. Estudiantes, mujeres, ind\u00edgenas, comunidad LGBT y campesinos se volcaron a las calles, recordamos las hist\u00f3ricas jornadas con un documental. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/4hKmcsl25H","110":"En un di\u00e1logo con El Espectador, Tatiana Pi\u00f1eros expuso sus argumentos y cuestion\u00f3 las razones de la Fiscal\u00eda para imputarle cargos por presuntas irregularidades en un contrato por $4.000 millones con la Cruz Roja.\nhttps:\/\/t.co\/i74og81pmR","111":"#Cine | La estrella de Hollywood regresa a las labores de direcci\u00f3n con \u201cUnreasonable Behavior\u201d, la pel\u00edcula en la que contar\u00e1 la vida y obra del reconocido periodista brit\u00e1nico.\nhttps:\/\/t.co\/M9DwiolrjT","112":"\u201cEst\u00e1 tenaz\u201d, fue el \u00faltimo mensaje que recibi\u00f3 Fidel Cano de su hermana Marcela antes del paso del hurac\u00e1n de categor\u00eda 5 que destroz\u00f3 Providencia. En el siguiente encuentro le narr\u00f3 los dif\u00edciles instantes que vivi\u00f3 toda la comunidad.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/xzbjRMo2Xy","113":"Los eventos de #freestyle en el pa\u00eds se aferran a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del sector cultural. :backhand_index_pointing_down:As\u00ed se disputar\u00e1 la segunda fecha de K.O. Freestyle.\nhttps:\/\/t.co\/FRwMNoRrT9","114":"Alexis P\u00e9rez, figura con Lan\u00fas en el triunfo ante Boca Juniors.\n\nEl central colombiano sigue en un gran nivel en el f\u00fatbol argentino. Sebasti\u00e1n Villa, Jorman Campuzano y Edwin Cardona jugaron con los xeneizes: https:\/\/t.co\/rVHHZPH5bC","115":"La firma japonesa ya hab\u00eda realizado el mismo evento, pero en Bogot\u00e1. La idea es incentivar las ventas de un sector que se ha recuperado de forma paulatina\nhttps:\/\/t.co\/DjLFXhy3wL","116":"\u201cLa lucha por la educaci\u00f3n en una escuela rural de Yacop\u00ed\u201d, video ganador del premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar en la categor\u00eda Est\u00edmulos al periodismo joven\nhttps:\/\/t.co\/FQofMtj2Gw https:\/\/t.co\/1j1TnLCAiK","117":"Alexander Hamilton vivi\u00f3 por su legado, aunque de vez en cuando se preguntaba qu\u00e9 significaba aquello. Y s\u00ed, su gran anhelo en la vida, el de ser recordado en la historia, se cumpli\u00f3.  #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/bCK7p5RfgS","118":"#DocumentalesEE El #21N marc\u00f3 el comienzo de una jornada hist\u00f3rica para la manifestaci\u00f3n social en Colombia. El #ParoNacional de 2019 se convirti\u00f3 en una muestra de inconformismo ante el gobierno por parte de miles de personas que se volcaron a las calles. https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6 https:\/\/t.co\/EuG97lEKMI","119":"\u201cGlifosato: el primer caso por muerte que admite la CIDH\u201d, mejor reportaje en video en el premio de Periodismo Sim\u00f3n Bol\u00edvar\nhttps:\/\/t.co\/NKg8RevzXt https:\/\/t.co\/oQYgOFKrAY","120":"El exgerente de la compa\u00f1\u00eda de servicios p\u00fablicos de Barranquilla le fue revocada la detenci\u00f3n domiciliaria por no devolver el dinero del que se apropi\u00f3. En marzo de 2018, acept\u00f3 los cargos que la Fiscal\u00eda le hab\u00eda imputado.\nhttps:\/\/t.co\/4bUZcHMWBN","121":"La Alcald\u00eda de municipio argument\u00f3 que las personas asentadas est\u00e1n en riesgo inminente, debido a que se encuentran en una zona de alta probabilidad de derrumbes y amenaza s\u00edsmica.\nhttps:\/\/t.co\/UQhP9rQveV","122":"#TecnoEspectador Xiaomi Mi 10T Pro: llega a Colombia un equipo para sacudir la gama alta. https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg  \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/Sz3DPsttoO","123":"El Covid cambi\u00f3 la realidad en la que vivimos, pero \u00bfC\u00f3mo nos relacionamos, en qui\u00e9n confiamos, a qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la pandemia? Con\u00f3zcalos en el #FacebookLive de @Comfama  y El Espectador.\n\n*Patrocinado por @Comfama https:\/\/t.co\/IeL9LU4zBi","124":"El artista cierra el 2020 con el lanzamiento de su nuevo sencillo, en el que mezcla ritmos del hip hop y R&amp;B.\nhttps:\/\/t.co\/M9ADeL6GfF","125":"#EditorialEE No olviden que la pandemia sigue presente, los contagios van en aumento, las muertes por COVID-19 siguen ocurriendo a diario y nuestro sistema de salud se ha fortalecido, pero el riesgo permanece. \nhttps:\/\/t.co\/Cb6AjNuEek","126":"\u201cMi mayor \u00e9xito fue no dejarme vencer en la prohibici\u00f3n del asbesto\u201d, comparti\u00f3 la senadora Nadia Blel en #AprenderDeLosL\u00edderes. :backhand_index_pointing_right:Escuche el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/skqFDOTs7x https:\/\/t.co\/3VotaVBsOU","127":"Las recomendaciones para tener un d\u00eda sin IVA sin nada que lamentar\nhttps:\/\/t.co\/A1P4LO47yt https:\/\/t.co\/y45bldla1O","128":"Lejos de dar el p\u00e9same por los 100.000 muertos que ha dejado la pandemia de coronavirus en M\u00e9xico, el presidente del pa\u00eds, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, acus\u00f3 a los medios de ser supuestamente sensacionalistas por hablar de la crisis sanitaria.\nhttps:\/\/t.co\/1BhWEa0hJH","129":"#DocumentalesEE Paro Nacional del 2019: las hist\u00f3ricas protestas que despertaron a Colombia. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/T1woJuaCdw","130":"Tanto el Brent como el WTI cerraron la semana con una ganancia acumulada de cerca de 4% cada uno.\nhttps:\/\/t.co\/jsKavssZGA","131":"#LaPulla La figura de Uribe es casi religiosa, o que lo diga Paloma Valencia, senadora que tiene un cuadro de Uribe como si fuera el Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas. O que lo diga la religiosa que sali\u00f3 con el sacro meg\u00e1fono en mano a defenderlo bien tranqui. https:\/\/t.co\/3ugVzzmjwJ https:\/\/t.co\/Eum2TQPzsx","132":"Hoy Colombia tendr\u00e1 una nueva jornada de compras sin IVA. Estas son las recomendaciones de las autoridades para evitar aglomeraciones.\nhttps:\/\/t.co\/BE5l9MOrUL","133":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Irno9uMOjj #lom\u00e1sle\u00eddo","134":"Absuelven a alias \u201cDon Antonio\u201d en pleito por falso testimonio contra Silvia Gette\nhttps:\/\/t.co\/w0atKtA33Q https:\/\/t.co\/2O759QKTKR","135":"Cient\u00edficos encuentran micropl\u00e1sticos en muestras de nieve del Everest\nhttps:\/\/t.co\/R65GrLR2Cn https:\/\/t.co\/0ddefAqg9C","136":"#M\u00fasica | El compilado de 14 canciones cuenta con importantes \u00e9xitos y composiciones de grandes referentes del folclor colombiano como Eliseo Herrera, Calixto Ochoa y el mismo Alfredo Guti\u00e9rrez, entre otros.\nhttps:\/\/t.co\/zNB383lQBI","137":":backhand_index_pointing_right:@JMontoyaCNN hizo #UnaPausaCon El Espectador y habl\u00f3 sobre los esfuerzos que la llevaron a ser una de las presentadoras de CNN en espa\u00f1ol. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/iILjOvx61K https:\/\/t.co\/49YgO65c4q","138":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Esta semana cometimos una imprecisi\u00f3n al informar sobre el famoso d\u00eda sin carne en Bogot\u00e1 y una omisi\u00f3n al recordar a los ganadores del Deportista del A\u00f1o. https:\/\/t.co\/ln9ajsRvGG https:\/\/t.co\/IivvAOepSX","139":"Este s\u00e1bado 21 de noviembre, la Polic\u00eda del municipio desplegar\u00e1 dispositivos de control en los principales centros comerciales, puentes peatonales, y lugares de alta afluencia, con el fin de garantizar el cumplimiento de los protocolos de bioseguridad.\nhttps:\/\/t.co\/Jy1DPdcykB","140":"#DocumentalesEE La cantante @adrianalucia fue una de las organizadoras del concierto itinerante #UnCantoXColombia, realizado el 8 de diciembre de 2019 como demostraci\u00f3n del descontento popular. https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz https:\/\/t.co\/uRISDGowDk","141":":face_screaming_in_fear::face_screaming_in_fear:Un dibujo de Leonardo Da Vinci descubierto recientemente en Italia ser\u00eda el verdadero rostro de Cristo, y por lo tanto, el discutido cuadro del \u201cSalvator Mundi\u201d, la obra m\u00e1s costosa de la historia, ser\u00eda un falso.\nhttps:\/\/t.co\/E7OUpo2VAh","142":"El mandatario venezolano propuso una comisi\u00f3n parlamentaria que investigue \u201ctoda la corruptela y la robadera de Juan Guaid\u00f3\u201d, despu\u00e9s de que se instale el nuevo Parlamento.\nhttps:\/\/t.co\/6E4Pw2OI4D","143":"Seg\u00fan el alto comisionado para la Paz, Miguel Ceballos, al finalizar 2020 ser\u00e1n 427 los municipios declarados libres de sospecha de minas antipersonal. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/yTmKkK6pzY https:\/\/t.co\/5uyEhvQ8NJ","144":"La @JEP_Colombia neg\u00f3 el recurso de reposici\u00f3n en el que la familia del l\u00edder conservador asesinado ped\u00eda al tribunal transicional que no se realizaran estas audiencias. Las diligencias se dar\u00e1n entre el10 y el 11 de diciembre. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rlLU0FuWw9","145":"#DocumentalesEE De acuerdo con @JenniferPedraz, representante estudiantil de la @UNALoficial, \u201cel 70% de los estudiantes de bajos bajos recursos han tenido que suspender sus estudios y al Gobierno esto le parece normal\u201d. Recuerde aqu\u00ed el #ParoNacional2019. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/4WB46vU32l","146":"El programa de est\u00edmulos distritales han ayudado a la escena cultural y en la pandemia han cobrado m\u00e1s protagonismo, fortaleciendo la creaci\u00f3n ciudadana y generando procesos con aprendizajes y cambios.\nhttps:\/\/t.co\/2KZQGcz5kI","147":"#ElMundoNoEsComoLoPintan Etiop\u00eda, el milagro africano que fracas\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/Ev5kS9xtVj","148":"#DocumentalesEE Para @JenniferPedraz, representante estudiantil de la @UNALoficial, la \u201cConversaci\u00f3n Nacional\u201d propuesta en el #ParoNaciona2019 era un di\u00e1logo entre los mismos que apoyan las medidas de este Gobierno. https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6 https:\/\/t.co\/R1svh3ujjG","149":"Clara Luz Rold\u00e1n dio a conocer la noticia a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter. La mandataria fue diagnosticada con c\u00e1ncer linf\u00e1tico desde el 14 de septiembre de este a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/njn2AXk87n","150":"La medida regir\u00e1 de 2:00 de la tarde a 7:30 de la noche, hora en la que las rutas, que operan en la localidad de Fontib\u00f3n, tomar\u00e1n su recorrido habitual.\nhttps:\/\/t.co\/yrYsAr240x","151":"Luego de ser reconocido como Mejor Nuevo Artista por la Academia Latina de la Grabaci\u00f3n, el cantante colombiano presenta su nuevo sencillo que cuenta con la producci\u00f3n de Furi R\u00e9cords.\nhttps:\/\/t.co\/GYRc7kzeyT","152":"El portal elabor\u00f3 una red de sitios web clones, en la que cualquier persona pod\u00eda buscar los perfiles de Instagram por su nombre.\nhttps:\/\/t.co\/s770i8k2bu","153":"Dos vigilantes golpearon a Joao Silveria hasta matarlo en Porto Alegre. Varias ciudades del pa\u00eds se encuentran protestando contra este hecho. \nhttps:\/\/t.co\/cRxCCSrezA","154":"#DocumentalesEE  Alejandra Medina, mam\u00e1 de #DilanCruz, recuerda el 23 de noviembre de 2019 cuando su hijo fue impactado por un proyectil que dispar\u00f3 el Capit\u00e1n del #Esmad Manuel Cubillos. https:\/\/t.co\/jZsif56fo4 https:\/\/t.co\/7y35Tv2Lx3","155":"En total son 98 familias, entre las que hay dos comunidades ind\u00edgenas. Piden un albergue temporal para resguardarse.\nhttps:\/\/t.co\/qcNlBtQI3L","156":"#Podcast | La presentadora habl\u00f3 sobre sus inicios en los medios y los esfuerzos que la llevaron a ser una de las presentadoras latinas de la cadena CNN en espa\u00f1ol.:backhand_index_pointing_down: #UnaPausaCon\nhttps:\/\/t.co\/bWUIvgdYxZ","157":":SOS_button:Por lo menos 75 agentes de la polic\u00eda de varias ciudades acudieron al centro comercial Mayfair Mall en Wisconsin, donde al menos ocho personas han resultado heridas en un tiroteo. \nhttps:\/\/t.co\/RqivhQlQZu","158":"El s\u00e1bado 21 de noviembre Colombia tendr\u00e1 una nueva jornada de compras sin IVA. :backhand_index_pointing_down:Estas son las recomendaciones de las autoridades para evitar aglomeraciones.\nhttps:\/\/t.co\/BE5l9MOrUL","159":"La Fiscal\u00eda acusaba al exjefe paramilitar de mentir al culpar a la exrectora de la Universidad Aut\u00f3noma como la autora intelectual del asesinato del ganadero Fernando Cepeda. \nhttps:\/\/t.co\/lQ6uhlaCIZ","160":":anxious_face_with_sweat::anxious_face_with_sweat:Se llegaron a encontrar rastros a 8.440 metros sobre el nivel del mar. \nhttps:\/\/t.co\/RQVRhrLBao","161":"#DocumentalesEE El concejal @cancinodiego consult\u00f3 a la Polic\u00eda por los sucesos ocurridos la noche del #22N y determin\u00f3 que no hubo evidencia de judicializados por presunto vandalismo en conjuntos residenciales. https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw https:\/\/t.co\/WatCqcka02","162":"Lo ideal es que estas oportunidades se tomen por medio de ahorros, pero si se va a endeudar procure hacerlo bien. :backhand_index_pointing_down:Por esto, El Espectador le explica los criterios a tener en cuenta para evitar que ese cr\u00e9dito se convierta en una deuda cr\u00f3nica en 2021.\nhttps:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","163":"Si se va a endeudar durante esta fecha, h\u00e1galo bien: conozca las diferentes modalidades de financiamiento, aprenda a elegir el n\u00famero de cuotas y el monto m\u00e1ximo de la compra.\nhttps:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","164":"El antiguo Huffington Post ser\u00e1 adquirido por su rival en un acuerdo de intercambio de acciones. A\u00fan no se ha revelado el monto a desembolsar.\nhttps:\/\/t.co\/bs0vicRI5Y","165":"#DocumentalesEE El exalcalde de Bogot\u00e1 @EnriquePenalosa habl\u00f3 sobre las marchas del #ParoNacional de 2019, las denuncias del #22N sobre la presunta incursi\u00f3n de v\u00e1ndalos en conjuntos y la muerte de #DilanCruz. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/lrROd7KnZ9","166":"El pa\u00eds musulman anunci\u00f3 reformas como despenalizar el suicidio, permitir a las parejas no casadas vivir juntas en plena legalidad, y legalizar el consumo de alcohol sin necesidad de permiso.\nhttps:\/\/t.co\/SYLzUJ02gc","167":"La Superintendencia de Transporte orden\u00f3 a Interjet responder las inquietudes y reclamos de sus usuarios, luego de recibir 64 denuncias de personas que tuvieron problemas para contactar a la aerol\u00ednea.\nhttps:\/\/t.co\/Gbcw0pDTNX","168":"Para @sandraborda las marchas del #ParoNacional de 2019 son el resultado de una transformaci\u00f3n en la cultura pol\u00edtica y la protesta social en Colombia. Vea sus reflexiones sobre la hist\u00f3rica jornada en #DocumentalesEE. https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9 https:\/\/t.co\/2Ql5whfgj2","169":"#Bogot\u00e1 Se trata siete barrios, distribuidos en seis localidades. :backhand_index_pointing_down:Conozca si el suyo est\u00e1 en la lista.\nhttps:\/\/t.co\/DvuBsXkkgK","170":"Duque aboga por juicio y sanci\u00f3n ejemplar contra Maduro en la CPI\nhttps:\/\/t.co\/eYc8W4AAwF https:\/\/t.co\/08aCZGNq4Z","171":"#DocumentalesEE El quinto d\u00eda de #ParoNacional de 2019 las mujeres marcharon por el D\u00eda Internacional de la No Violencia contra las Mujeres. \u00bfRecuerda ese d\u00eda de protestas? En este documental sobre el #21N hacemos un recuento de todos los acontecimientos. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/qiO19KMBvg","172":"Facebook denuncia a la p\u00e1gina que copi\u00f3 100.000 cuentas de Instagram\nhttps:\/\/t.co\/vtTo3UuDeu https:\/\/t.co\/iHe4Dog7dx","173":"Andr\u00e9s Cepeda y Alejandro Santamar\u00eda se unen por primera vez en un trabajo discogr\u00e1fico\nhttps:\/\/t.co\/793tH0gFv8 https:\/\/t.co\/wPapaz1Kd8","174":"Elizabeth Taylor ex directora de la Corporaci\u00f3n Coralina de San Andr\u00e9s y Providencia habl\u00f3 con El Espectador de las fallas y retos luego del paso del hurac\u00e1n Iota.\nhttps:\/\/t.co\/1PTioDdyAm","175":":SOS_button::anxious_face_with_sweat:En el municipio de Llor\u00f3 el desbordamiento de los r\u00edos Atrato y Andagueda dej\u00f3 un puente colgante destruido, la v\u00eda de acceso afectada y el corregimiento de Boraudo totalmente inundado. Las familias esperan acciones concretas por parte del Estado.\nhttps:\/\/t.co\/eXijkajjzq","176":"No solo porque la divisa ha subido m\u00e1s en pesos colombianos que en d\u00f3lares, sino tambi\u00e9n por el nuevo marco regulatorio e incluso las rentas criminales.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/DgiRVcChEh","177":"Fue desaparecida en 2000, cuando apenas ten\u00eda 12 a\u00f1os. Su madre recibi\u00f3 el cuerpo de la menor el pasado 10 de noviembre en Dabeiba (Antioquia).\n\n*V\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/OSIWN8KzXL","178":"#DocumentalesEE La noticia de Dilan Cruz enardeci\u00f3 los \u00e1nimos y reaviv\u00f3 las protestas. Por cuarto d\u00eda, miles de personas salieron a levantar su voz contra el Gobierno. Recordamos c\u00f3mo fue el #ParoNacional de 2019 con nuestro documental sobre el #21N. \nhttps:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw https:\/\/t.co\/m4E5bPr8YP","179":"El lunes 23 de noviembre, Caracol Televisi\u00f3n lanzar\u00e1 una serie de entrevistas propositivas y realistas que dar\u00e1n respuesta sobre c\u00f3mo solucionar la vida diaria.\nhttps:\/\/t.co\/sZyhVByEEZ","180":":clapping_hands:Gracias a su magia y talento con la pelota, el peruano dej\u00f3 un legado eterno y fue campe\u00f3n con los clubes que este s\u00e1bado (8:00 p.m., Win) se enfrentan por la ida de los cuartos de final de la Liga BetPlay. \nhttps:\/\/t.co\/0xmTTEUoRY","181":"En la convenci\u00f3n nacional conservadora, que ser\u00e1 este s\u00e1bado, la colectividad espera definir las l\u00edneas que gu\u00eden al candidato azul en 2022.\nhttps:\/\/t.co\/Lz1R4DCD5I","182":"El programa de est\u00edmulos distritales han ayudado a la escena cultural y en la pandemia han cobrado m\u00e1s protagonismo, fortaleciendo la creaci\u00f3n ciudadana y generando procesos con aprendizajes y cambios.\nhttps:\/\/t.co\/fKUj2ZyY6w","183":"La reciente muerte en combate de \u201cCa\u00edn\u201d, m\u00e1ximo l\u00edder de este grupo que delinque en el Bajo Cauca antioque\u00f1o, se suma a las 40 capturas y cuatro muertes en operativos de miembros de este facci\u00f3n en 2020. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/44aQISRpxE","184":"La periodista colombiana Jennifer Montoya hizo #UnaPausaCon El Espectador para compartirnos detalles de su actual trabajo. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/E0l8y1Ne2F https:\/\/t.co\/NFse5miGAx","185":"#ElMundoNoEsComoLoPintan Etiop\u00eda, el milagro africano que fracas\u00f3\nhttps:\/\/t.co\/ojfUF03Fr4 https:\/\/t.co\/qcbPmIe3vw","186":"La necesidad de propiciar la participaci\u00f3n de las mujeres en el posacuerdo. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UsLimk2swH https:\/\/t.co\/NEipj8nzK3","187":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv https:\/\/t.co\/XXgeFwuESf","188":"#DocumentalesEE Despu\u00e9s de una noche de tensiones y noticias falsas, el tercer d\u00eda del #ParoNacional de 2019, empez\u00f3 en calma. Pero el Esmad intervino y Dilan Cruz fue impactado por un proyectil que le quit\u00f3 la vida. Lo recordamos en este documental. https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5 https:\/\/t.co\/A6Nn0dEbQ8","189":"\u201cUn hombre de alma hacia afuera y otro de alma hacia adentro\u201d: as\u00ed lo describi\u00f3 M\u00f3nica Sarmiento, su esposa, quien lo sigue recordando y se sigue preguntando por sus silencios y sus verdades.\n*V\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/JD0u4CVMr7","190":"La temporada de lluvias ha afectado 308 municipios en Colombia y, al 19 de noviembre, ha dejado 26 personas fallecidas, 36 heridas y 8 desaparecidas.\nhttps:\/\/t.co\/uCASuY6lvZ https:\/\/t.co\/fxNaUYDEFa","191":"El alto tribunal se\u00f1al\u00f3 que se respeto el debido proceso y su caso fue garantista. Este fue condenado a la pena principal de 345 meses de prisi\u00f3n, como determinador de la masacre de Macayepo, en la que murieron 12 campesinos.\nhttps:\/\/t.co\/rRqSWA2R8G","192":"Alerta roja hospitalaria en Manizales por alta ocupaci\u00f3n de camas UCI\nhttps:\/\/t.co\/CdjE3Q4loC https:\/\/t.co\/3AVekaIZTv","193":"Alerta roja hospitalaria en Manizales por alta ocupaci\u00f3n de camas UCI https:\/\/t.co\/1JZr1igJib","194":"Andr\u00e9s Cepeda y Alejandro Santamar\u00eda se unen por primera vez en un trabajo discogr\u00e1fico https:\/\/t.co\/No6eiTPPyp","195":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: #LaPulla - Duque y Uribe: as\u00ed funcionan los tiranos en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/q47lTbFZZU https:\/\/t.co\/76yYWKhVy9","196":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: El Bajo Cauca sigue esperando la presencia institucional para detener la guerra\nhttps:\/\/t.co\/Ee50SifmHA https:\/\/t.co\/F95UlbnTlk","197":"Estos son los finalistas del Premio Nacional a la Defensa de los DD.HH. (@PremioNalDDHH). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SL5m6obLgd https:\/\/t.co\/0rwASSigBH","198":"#AprenderDeLosL\u00edderes Para Nadia Blel su mayor \u00e9xito fue el haber resistido a las presiones y al hundimiento consuetudinario de su iniciativa para prohibir en Colombia el uso del asbesto hasta finalmente lograr que pasara. \n:backhand_index_pointing_right:Escuche el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/ZY9LPWYlqM https:\/\/t.co\/46DpMLOwMv","199":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Xiaomi Mi 10T Pro: llega a Colombia un equipo para sacudir la gama alta\n#TecnoEspectador \nhttps:\/\/t.co\/4bQlfCmHa5 https:\/\/t.co\/bPHLB5dk2M","200":"\"He visto muy buena calidad del periodista colombiano en el exterior\", comparti\u00f3 Jennifer Montoya en #UnaPausaCon. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/i4Quk01ZI9 https:\/\/t.co\/DU7uU12FDa","201":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \u00bfHiperactividad o indisciplina? Corte falla a favor de adolescente expulsado de un colegio\nhttps:\/\/t.co\/fPbVa5c8hG https:\/\/t.co\/clbpybXyXh","202":"#DocumentalesEE Al final de la tarde del  #21N de 2019, cuando las marchas parec\u00edan haberse apaciguado tras la dispersi\u00f3n policial, miles de colombianos se sostuvieron en las calles con el tan sonado \u201ccacerolazo\u201d. Recuerde aqu\u00ed la hist\u00f3rica jornada.  https:\/\/t.co\/RS3T3NrvMd https:\/\/t.co\/lBKBO4lDTT","203":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Latin Grammy 2020: J Balvin, Camilo y Carlos Vives fueron los favoritos de la noche\nhttps:\/\/t.co\/v5zpplHaay https:\/\/t.co\/BHyVfKOxA7","204":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: Cambio clim\u00e1tico y desastres naturales, una estrecha relaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/XwUK0Dad92 https:\/\/t.co\/AQ6KFJbXGj","205":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo El debate fue la investigaci\u00f3n sobre los audios de la operaci\u00f3n contra Iv\u00e1n M\u00e1rquez y Santrich, en la que, seg\u00fan dijimos, se dispon\u00eda de m\u00e1s de 24.000 audios, pero la Fiscal\u00eda de entonces solo le entreg\u00f3 a la JEP una docena de ellos.  https:\/\/t.co\/ln9ajszUi6","206":"C\u00e9sar Cueto: la zurda po\u00e9tica que brill\u00f3 en Am\u00e9rica y Nacional.\nhttps:\/\/t.co\/T3Dfa2pBaF https:\/\/t.co\/zJJEchRzJv","207":"#TecnoEspectador Le contamos lo bueno y lo que puede mejorar del nuevo Xiaomi Mi 10T Pro, el tel\u00e9fono de gama alta con el que la marca entra a competir en el mercado.  https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/9ejVqDlEV9","208":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Descubren una rara especie de orqu\u00eddea gigante en Ecuador\nhttps:\/\/t.co\/U6359h5cbu https:\/\/t.co\/mVknoSsYlg","209":"Sobre la pandemia, la senadora Nadia Blel piensa que es el momento perfecto para cambiar muchas cosas. \u201c\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s vamos a esperar que le pase a la humanidad para salir a hacer lo que a uno le apasiona?\u201d, se pregunta en el podcast #AprenderDeLosL\u00edderes  \n:speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/WYxaRHf8V7 https:\/\/t.co\/fr1sgqpCWb","210":"Protestas en Brasil por el asesinato de un hombre afro en un supermercado https:\/\/t.co\/WPnMZc1jGP","211":"Cerca de 500 familias fueron desplazadas del Bajo Baud\u00f3 (Choc\u00f3) https:\/\/t.co\/szKB6zeZ01","212":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Muri\u00f3 Romualdo Brito, compositor de m\u00fasica vallenata\nhttps:\/\/t.co\/GUWGt8XVhV https:\/\/t.co\/zDB7gvS52W","213":"#UnaPausaCon La periodista Jennifer Montoya hizo #UnaPausaCon El Espectador y cont\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 la pandemia y la raz\u00f3n que la llev\u00f3 a viajar a Guatemala para seguir con el programa informativo \"Caf\u00e9 CNN\". :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/9DxezpSAx5 https:\/\/t.co\/35bimSUIii","214":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: La casa digna de Diego Camargo, el nuevo capo del ciclismo colombiano\nhttps:\/\/t.co\/ET96rHqAV9 https:\/\/t.co\/5RdCzJqKpt","215":"Fue desaparecida en 2000, cuando apenas ten\u00eda 12 a\u00f1os. Su madre recibi\u00f3 el cuerpo de la menor el pasado 10 de noviembre en Dabeiba (Antioquia). :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/EdV1ptFjFD","216":"#DocumentalesEE El #21N de 2019 fue la antesala de multitudinarias marchas que se extendieron durante tres semanas. Estudiantes, mujeres, ind\u00edgenas, comunidad LGBT y campesinos se volcaron a las calles, recordamos las hist\u00f3ricas jornadas con un documental. https:\/\/t.co\/tXrUA4Gioa https:\/\/t.co\/e1De8KlYH5","217":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: \u201cElecciones fueron manipuladas con un plan ideado por Hugo Ch\u00e1vez\u201d: abogada de Trump\nhttps:\/\/t.co\/Biv9Oyg3d0 https:\/\/t.co\/vbv5CbrkrJ","218":"Facebook denuncia a la p\u00e1gina que copi\u00f3 100.000 cuentas de Instagram\nhttps:\/\/t.co\/s770i8k2bu https:\/\/t.co\/BJQ4UFp8uE","219":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Hay 140.000 subsidios para quienes perdieron su trabajo por la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/yHEkKqmsgJ https:\/\/t.co\/ksXsKSy5d7","220":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Mujer gan\u00f3 tutela para que campanas de una iglesia en Caldas dejen de sonar cada hora\nhttps:\/\/t.co\/v86XYAKoL2 https:\/\/t.co\/6br3VO1UEF","221":"\u201cQui\u00e9reme\u201d, el lanzamiento con el que Mike Bah\u00eda celebra el Lat\u00edn Grammy\nhttps:\/\/t.co\/GYRc7kzeyT https:\/\/t.co\/op0CwVtdE8","222":":thinking_face:\u00bfPiensa endeudarse durante esta fecha? \u00a1H\u00e1galo bien! :backhand_index_pointing_down:Conozca las diferentes modalidades de financiamiento, aprenda a elegir el n\u00famero de cuotas y el monto m\u00e1ximo de la compra.\nhttps:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","223":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Juan Fr\u00edo (Norte de Santander) es la representaci\u00f3n de todo lo que se ha vivido en el conflicto colombiano. Sus habitantes padecieron el desplazamiento, el secuestro, la desaparici\u00f3n forzada, las masacres y la violencia sexual, entre otros cr\u00edmenes. https:\/\/t.co\/6cYpx9AlYA","224":"El editor general de El Espectador, Jorge Cardona Alzate, fue galardonado con el premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la Vida y obra de un periodista. Adem\u00e1s, El Espectador fue premiado en las categor\u00edas de Video, Caricatura, Cr\u00edtica y Est\u00edmulos al periodismo joven.\nhttps:\/\/t.co\/TaHWF7RBZu https:\/\/t.co\/FhOSPn0ex6","225":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Suicidio a temprana edad, asunto que preocupa en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/V5djSDl6By https:\/\/t.co\/3YrJs0B5im","226":"#AprenderDeLosL\u00edderes La senadora Nadia Blel lleg\u00f3 a su primer periodo en el Congreso como la senadora m\u00e1s joven del pa\u00eds, al punto que al llegar al Capitolio a tomar posesi\u00f3n, los porteros le indicaron que deb\u00eda entrar por otra puerta. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/2j1nmwv45j https:\/\/t.co\/TgJ7h00XBG","227":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Nicacio Mart\u00ednez pidi\u00f3 que quitaran su imagen en campa\u00f1a contra cantos mis\u00f3ginos en el Ej\u00e9rcito\nhttps:\/\/t.co\/KssdX8SR3A https:\/\/t.co\/N8s0EA63b8","228":"Condena contra Miguel Nule Am\u00edn no vulner\u00f3 el derecho a la doble conformidad: Corte Constitucional\nhttps:\/\/t.co\/PMRFZVnG1Y https:\/\/t.co\/mg81cw7Xdu","229":"As\u00ed se jugar\u00e1n las finales de la liga femenina 2020. \nhttps:\/\/t.co\/zvfznv99Zh https:\/\/t.co\/x43Om0ifWw","230":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \u00bfGol a la U? Roy Barreras y Benedetti no renunciaron, fueron expulsados\nhttps:\/\/t.co\/GCJU39tgFx","231":"#DocumentalesEE El #21N marc\u00f3 el comienzo de una jornada hist\u00f3rica para la manifestaci\u00f3n social en Colombia. El #ParoNacional de 2019 se convirti\u00f3 en una muestra de inconformismo ante el gobierno por parte de miles de personas que se volcaron a las calles. https:\/\/t.co\/k7PFuxAUaT https:\/\/t.co\/iTHq05j7YV","232":"Env\u00edan a la c\u00e1rcel a hombre que atac\u00f3 a su expareja con un machete en Santander. \nhttps:\/\/t.co\/4VlrMC3Nif https:\/\/t.co\/FIEE5nF5gw","233":"Varios heridos tras tiroteo en un centro comercial de Estados Unidos\nhttps:\/\/t.co\/jcSlUhLPBP https:\/\/t.co\/lHtcDgpjBv","234":"#LasIgualadas Creemos que es importante hablar del origen de la palabra \u2018feminismo\u2019, porque cuando una ve la historia que viene detr\u00e1s, tambi\u00e9n descubre todo el poder simb\u00f3lico que tiene llamarnos feministas. https:\/\/t.co\/t9SYaQygei https:\/\/t.co\/zBOobUALxf","235":"\u00a1Ojo! 12 rutas del SITP tendr\u00e1n desv\u00edos para descongestionar la Calle 13\nhttps:\/\/t.co\/yrYsAr240x https:\/\/t.co\/6G7gpMkN3W","236":"Icetex suspende por un a\u00f1o cobro del cr\u00e9dito a usuarios del Archipi\u00e9lago. \nhttps:\/\/t.co\/zBNk5JyFyY https:\/\/t.co\/S4f1yEBHOk","237":"\u00bfC\u00f3mo endeudarse sanamente para comprar durante el d\u00eda sin IVA?\nhttps:\/\/t.co\/d4MwmomnHm https:\/\/t.co\/HLBSorvBlc","238":"Capturan a alias \u201c\u00c1lvaro Boyaco\u201d, jefe financiero de la disidencia de \u201cGentil Duarte\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/I0RK2O4hpq https:\/\/t.co\/xARQbEHvIo","239":"La temporada de lluvias ha afectado 308 municipios en Colombia y, al 19 de noviembre, ha dejado 26 personas fallecidas, 36 heridas y 8 desaparecidas.\nhttps:\/\/t.co\/J81FBlBNwX https:\/\/t.co\/27QPVQ7Z4Y","240":"Paro Nacional de 2019, la protesta social que sacudi\u00f3 a Colombia\nhttps:\/\/t.co\/HfEbVXzjFP https:\/\/t.co\/U97W7wSGv4","241":"#TecnoEspectador Le contamos las caracter\u00edsticas del nuevo Xiaomi Mi 10T Pro, el tel\u00e9fono con el que la marca quiere competir hombro a hombro con los equipos gama alta m\u00e1s potentes del mercado. https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/DlQngZZFp8","242":"\u00bfPor qu\u00e9 el Golfo de Tribug\u00e1 es un tesoro natural en el Choc\u00f3?\nhttps:\/\/t.co\/QLjnRdhVAY https:\/\/t.co\/zkgPqdBpZO","243":"F\u00fatbol aficionado y Primera C, en audiencia p\u00fablica en el Congreso.\nhttps:\/\/t.co\/48WnTNVktZ https:\/\/t.co\/X7bnWGK2E0","244":"V\u00eda @TitanesCaracol | #ElPa\u00edsQueSo\u00f1amos El proyecto de Santiago est\u00e1 en m\u00e1s de 14 municipios, cuenta tambi\u00e9n con 45 cooperativas y aloja a m\u00e1s de 12 mil recolectores de oficio. \n\nVota en: https:\/\/t.co\/XStoRWflXf https:\/\/t.co\/KcJQgtJqT8","245":"\u201cEl c\u00e1ncer que me diagnosticaron ha desaparecido en un 98%\u201d: gobernadora del Valle\nhttps:\/\/t.co\/njn2AXk87n https:\/\/t.co\/gsb4xHysdb","246":"La senadora conservadora Nadia Blel recuerda en el podcast #AprenderDeLosL\u00edderes que desde peque\u00f1a fue \u201cpeleonera\u201d, pero aclara que no de pu\u00f1os sino de defensa de los otros. \u201cPor eso desde chiquita pens\u00e9 en ser abogada\u201d, dice. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/RoHJi6jbyx https:\/\/t.co\/HpjWGB03iJ","247":"Duque aboga por juicio y sanci\u00f3n ejemplar contra Maduro en la CPI. \nhttps:\/\/t.co\/TwEzdtjhev https:\/\/t.co\/ZDOp6NlS0p","248":"La Cruz Roja anuncia que recibir\u00e1 donaciones en especie para los archipi\u00e9lagos. \nhttps:\/\/t.co\/h2iZIAjWgQ https:\/\/t.co\/vzA1oMkA7q","249":"#DocumentalesEE Paro Nacional del 2019: las hist\u00f3ricas protestas que despertaron a Colombia. https:\/\/t.co\/G2F6dRjiyq https:\/\/t.co\/zsLg5kRlt8","250":"Piden a CPI que verifique actuaci\u00f3n de Fuerzas Militares en casos de violencia sexual. \nhttps:\/\/t.co\/Qqv1vwl5Ad https:\/\/t.co\/W5JZT0XCUt","251":"Jennifer Montoya: \u201cHe visto muy buena calidad del periodista colombiano en el exterior\u201d\nhttps:\/\/t.co\/9JqfbwcWMS https:\/\/t.co\/Ei63v9qNuW","252":"Paro Nacional de 2019, la protesta social que sacudi\u00f3 a Colombia\nhttps:\/\/t.co\/HfEbVXzjFP https:\/\/t.co\/vHlHzop3G7","253":"#LaPulla Cuando est\u00e1bamos en medio de las masacres de septiembre, Duque dijo: \u201cMuchas personas han dicho volvieron las masacres, primero hablemos del nombre preciso \u201chomicidios colectivos\u201d. A\u00f1os antes, Uribe dijo que las masacres tienen \u201ccriterio social\u201d. https:\/\/t.co\/DZ30vPWotB https:\/\/t.co\/QNrV9gU1LC"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:58:00","1":"2020-11-21 23:55:00","2":"2020-11-21 23:45:00","3":"2020-11-21 23:40:03","4":"2020-11-21 23:35:00","5":"2020-11-21 23:34:33","6":"2020-11-21 23:25:00","7":"2020-11-21 23:15:00","8":"2020-11-21 23:10:00","9":"2020-11-21 23:05:00","10":"2020-11-21 23:00:06","11":"2020-11-21 22:55:00","12":"2020-11-21 22:52:53","13":"2020-11-21 22:46:26","14":"2020-11-21 22:45:00","15":"2020-11-21 22:40:03","16":"2020-11-21 22:40:00","17":"2020-11-21 22:35:00","18":"2020-11-21 22:31:00","19":"2020-11-21 22:29:00","20":"2020-11-21 22:24:29","21":"2020-11-21 22:23:02","22":"2020-11-21 22:20:03","23":"2020-11-21 22:15:00","24":"2020-11-21 22:10:00","25":"2020-11-21 22:07:00","26":"2020-11-21 22:05:00","27":"2020-11-21 21:58:00","28":"2020-11-21 21:55:00","29":"2020-11-21 21:45:02","30":"2020-11-21 21:45:00","31":"2020-11-21 21:34:00","32":"2020-11-21 21:30:26","33":"2020-11-21 21:25:02","34":"2020-11-21 21:24:02","35":"2020-11-21 21:15:03","36":"2020-11-21 21:10:00","37":"2020-11-21 21:05:02","38":"2020-11-21 20:55:02","39":"2020-11-21 20:45:23","40":"2020-11-21 20:45:03","41":"2020-11-21 20:40:03","42":"2020-11-21 20:39:29","43":"2020-11-21 20:35:02","44":"2020-11-21 20:33:48","45":"2020-11-21 20:29:00","46":"2020-11-21 20:26:00","47":"2020-11-21 20:25:02","48":"2020-11-21 20:18:01","49":"2020-11-21 20:15:02","50":"2020-11-21 20:14:00","51":"2020-11-21 20:13:47","52":"2020-11-21 20:12:21","53":"2020-11-21 20:10:00","54":"2020-11-21 20:08:56","55":"2020-11-21 20:06:38","56":"2020-11-21 20:05:03","57":"2020-11-21 19:55:02","58":"2020-11-21 19:45:03","59":"2020-11-21 19:35:02","60":"2020-11-21 19:33:29","61":"2020-11-21 19:31:09","62":"2020-11-21 19:30:08","63":"2020-11-21 19:25:02","64":"2020-11-21 19:20:03","65":"2020-11-21 19:10:00","66":"2020-11-21 19:09:07","67":"2020-11-21 18:42:18","68":"2020-11-21 18:38:21","69":"2020-11-21 18:37:43","70":"2020-11-21 18:37:38","71":"2020-11-21 18:37:11","72":"2020-11-21 18:30:00","73":"2020-11-21 18:28:01","74":"2020-11-21 18:25:02","75":"2020-11-21 18:19:53","76":"2020-11-21 18:15:02","77":"2020-11-21 18:10:00","78":"2020-11-21 18:09:07","79":"2020-11-21 18:08:10","80":"2020-11-21 18:06:47","81":"2020-11-21 18:05:03","82":"2020-11-21 18:00:46","83":"2020-11-21 17:55:02","84":"2020-11-21 17:54:51","85":"2020-11-21 17:53:00","86":"2020-11-21 17:46:47","87":"2020-11-21 17:46:28","88":"2020-11-21 17:45:03","89":"2020-11-21 17:35:02","90":"2020-11-21 17:30:00","91":"2020-11-21 17:26:43","92":"2020-11-21 17:25:03","93":"2020-11-21 17:15:03","94":"2020-11-21 17:14:44","95":"2020-11-21 17:12:23","96":"2020-11-21 17:10:00","97":"2020-11-21 17:05:03","98":"2020-11-21 16:55:02","99":"2020-11-21 16:50:18","100":"2020-11-21 16:45:04","101":"2020-11-21 16:43:58","102":"2020-11-21 16:35:02","103":"2020-11-21 16:32:12","104":"2020-11-21 16:25:03","105":"2020-11-21 16:20:03","106":"2020-11-21 16:18:29","107":"2020-11-21 16:15:03","108":"2020-11-21 16:12:21","109":"2020-11-21 16:10:00","110":"2020-11-21 16:05:03","111":"2020-11-21 15:55:01","112":"2020-11-21 15:51:27","113":"2020-11-21 15:45:03","114":"2020-11-21 15:40:19","115":"2020-11-21 15:35:02","116":"2020-11-21 15:25:03","117":"2020-11-21 15:15:03","118":"2020-11-21 15:10:00","119":"2020-11-21 15:05:03","120":"2020-11-21 14:55:02","121":"2020-11-21 14:45:02","122":"2020-11-21 14:40:03","123":"2020-11-21 14:40:00","124":"2020-11-21 14:35:02","125":"2020-11-21 14:33:48","126":"2020-11-21 14:30:10","127":"2020-11-21 14:25:03","128":"2020-11-21 14:15:03","129":"2020-11-21 14:10:00","130":"2020-11-21 14:05:03","131":"2020-11-21 14:00:52","132":"2020-11-21 13:55:02","133":"2020-11-21 13:50:21","134":"2020-11-21 13:45:03","135":"2020-11-21 13:35:03","136":"2020-11-21 13:25:02","137":"2020-11-21 13:20:04","138":"2020-11-21 13:20:00","139":"2020-11-21 13:15:02","140":"2020-11-21 13:10:00","141":"2020-11-21 13:05:02","142":"2020-11-21 12:55:01","143":"2020-11-21 12:49:10","144":"2020-11-21 12:35:55","145":"2020-11-21 12:10:00","146":"2020-11-21 11:35:02","147":"2020-11-21 11:15:02","148":"2020-11-21 11:10:00","149":"2020-11-21 10:55:02","150":"2020-11-21 10:45:03","151":"2020-11-21 10:35:02","152":"2020-11-21 10:25:02","153":"2020-11-21 10:15:03","154":"2020-11-21 10:10:00","155":"2020-11-21 10:05:02","156":"2020-11-21 09:55:01","157":"2020-11-21 09:45:02","158":"2020-11-21 09:35:02","159":"2020-11-21 09:25:02","160":"2020-11-21 09:15:02","161":"2020-11-21 09:10:00","162":"2020-11-21 09:05:02","163":"2020-11-21 09:05:02","164":"2020-11-21 08:35:01","165":"2020-11-21 08:10:00","166":"2020-11-21 08:05:03","167":"2020-11-21 07:35:02","168":"2020-11-21 07:10:00","169":"2020-11-21 07:05:02","170":"2020-11-21 06:35:02","171":"2020-11-21 06:10:00","172":"2020-11-21 06:05:02","173":"2020-11-21 05:55:02","174":"2020-11-21 05:45:02","175":"2020-11-21 05:35:02","176":"2020-11-21 05:25:02","177":"2020-11-21 05:15:02","178":"2020-11-21 05:10:00","179":"2020-11-21 05:05:01","180":"2020-11-21 04:55:02","181":"2020-11-21 04:45:02","182":"2020-11-21 04:35:02","183":"2020-11-21 04:25:01","184":"2020-11-21 04:20:03","185":"2020-11-21 04:15:02","186":"2020-11-21 04:13:10","187":"2020-11-21 04:10:00","188":"2020-11-21 04:10:00","189":"2020-11-21 04:05:02","190":"2020-11-21 04:04:00","191":"2020-11-21 03:55:02","192":"2020-11-21 03:54:27","193":"2020-11-21 03:48:21","194":"2020-11-21 03:48:10","195":"2020-11-21 03:45:02","196":"2020-11-21 03:35:01","197":"2020-11-21 03:30:26","198":"2020-11-21 03:30:04","199":"2020-11-21 03:25:02","200":"2020-11-21 03:20:03","201":"2020-11-21 03:15:03","202":"2020-11-21 03:10:03","203":"2020-11-21 03:05:02","204":"2020-11-21 02:55:02","205":"2020-11-21 02:50:00","206":"2020-11-21 02:41:33","207":"2020-11-21 02:40:03","208":"2020-11-21 02:35:02","209":"2020-11-21 02:30:03","210":"2020-11-21 02:28:06","211":"2020-11-21 02:27:59","212":"2020-11-21 02:25:02","213":"2020-11-21 02:20:03","214":"2020-11-21 02:15:03","215":"2020-11-21 02:11:56","216":"2020-11-21 02:10:01","217":"2020-11-21 02:05:02","218":"2020-11-21 02:00:48","219":"2020-11-21 01:55:03","220":"2020-11-21 01:45:03","221":"2020-11-21 01:44:34","222":"2020-11-21 01:40:03","223":"2020-11-21 01:37:00","224":"2020-11-21 01:36:00","225":"2020-11-21 01:35:02","226":"2020-11-21 01:30:03","227":"2020-11-21 01:25:02","228":"2020-11-21 01:19:06","229":"2020-11-21 01:16:24","230":"2020-11-21 01:10:14","231":"2020-11-21 01:10:03","232":"2020-11-21 01:05:02","233":"2020-11-21 01:03:50","234":"2020-11-21 01:00:34","235":"2020-11-21 00:59:21","236":"2020-11-21 00:55:02","237":"2020-11-21 00:51:24","238":"2020-11-21 00:45:03","239":"2020-11-21 00:43:00","240":"2020-11-21 00:42:19","241":"2020-11-21 00:40:02","242":"2020-11-21 00:35:02","243":"2020-11-21 00:33:42","244":"2020-11-21 00:32:55","245":"2020-11-21 00:32:27","246":"2020-11-21 00:30:04","247":"2020-11-21 00:25:02","248":"2020-11-21 00:15:02","249":"2020-11-21 00:10:03","250":"2020-11-21 00:05:03","251":"2020-11-21 00:04:37","252":"2020-11-21 00:00:37","253":"2020-11-21 00:00:32"},"retweet_count":{"0":10,"1":0,"2":2,"3":2,"4":3,"5":10,"6":5,"7":1,"8":1,"9":5,"10":4,"11":4,"12":7,"13":2,"14":1,"15":9,"16":4,"17":7,"18":5,"19":2,"20":0,"21":5,"22":1,"23":3,"24":5,"25":2,"26":0,"27":7,"28":2,"29":23,"30":4,"31":6,"32":5,"33":1,"34":4,"35":1,"36":10,"37":7,"38":4,"39":9,"40":0,"41":1,"42":3,"43":19,"44":12,"45":1,"46":2,"47":0,"48":6,"49":4,"50":2,"51":1,"52":21,"53":4,"54":6,"55":2,"56":0,"57":1,"58":7,"59":6,"60":2,"61":1,"62":0,"63":1,"64":0,"65":15,"66":7,"67":2,"68":0,"69":80,"70":1,"71":2,"72":1,"73":3,"74":3,"75":3,"76":8,"77":6,"78":6,"79":1,"80":4,"81":4,"82":17,"83":2,"84":2,"85":5,"86":4,"87":1,"88":2,"89":1,"90":1,"91":2,"92":11,"93":20,"94":5,"95":11,"96":9,"97":0,"98":0,"99":6,"100":7,"101":8,"102":16,"103":2,"104":7,"105":1,"106":2,"107":3,"108":5,"109":2,"110":2,"111":1,"112":5,"113":6,"114":2,"115":1,"116":5,"117":3,"118":10,"119":67,"120":1,"121":3,"122":1,"123":2,"124":3,"125":7,"126":3,"127":5,"128":6,"129":5,"130":1,"131":13,"132":2,"133":1,"134":1,"135":22,"136":3,"137":2,"138":4,"139":3,"140":4,"141":10,"142":9,"143":2,"144":30,"145":43,"146":4,"147":4,"148":3,"149":6,"150":2,"151":2,"152":4,"153":12,"154":19,"155":5,"156":3,"157":4,"158":1,"159":3,"160":4,"161":5,"162":2,"163":1,"164":2,"165":0,"166":4,"167":0,"168":11,"169":1,"170":9,"171":2,"172":2,"173":0,"174":1,"175":7,"176":2,"177":23,"178":17,"179":0,"180":2,"181":0,"182":2,"183":0,"184":0,"185":6,"186":4,"187":7,"188":28,"189":4,"190":2,"191":9,"192":3,"193":2,"194":2,"195":3,"196":0,"197":2,"198":1,"199":0,"200":4,"201":5,"202":6,"203":2,"204":4,"205":24,"206":4,"207":0,"208":8,"209":1,"210":17,"211":8,"212":4,"213":0,"214":6,"215":28,"216":8,"217":9,"218":0,"219":1,"220":6,"221":0,"222":2,"223":13,"224":6,"225":7,"226":3,"227":3,"228":5,"229":9,"230":12,"231":9,"232":5,"233":6,"234":2,"235":2,"236":9,"237":2,"238":2,"239":2,"240":5,"241":1,"242":54,"243":2,"244":1,"245":5,"246":0,"247":5,"248":3,"249":2,"250":8,"251":2,"252":4,"253":8},"favorite_count":{"0":35,"1":9,"2":6,"3":21,"4":14,"5":0,"6":19,"7":11,"8":11,"9":40,"10":0,"11":25,"12":0,"13":0,"14":6,"15":10,"16":7,"17":21,"18":9,"19":19,"20":7,"21":10,"22":10,"23":49,"24":18,"25":7,"26":3,"27":22,"28":13,"29":45,"30":6,"31":16,"32":13,"33":11,"34":0,"35":5,"36":75,"37":15,"38":7,"39":39,"40":1,"41":8,"42":17,"43":62,"44":34,"45":11,"46":7,"47":10,"48":0,"49":12,"50":23,"51":0,"52":111,"53":31,"54":0,"55":0,"56":1,"57":18,"58":16,"59":30,"60":0,"61":0,"62":3,"63":7,"64":6,"65":39,"66":44,"67":0,"68":15,"69":744,"70":0,"71":0,"72":4,"73":0,"74":17,"75":0,"76":24,"77":24,"78":0,"79":0,"80":0,"81":5,"82":46,"83":5,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":13,"89":20,"90":4,"91":0,"92":91,"93":46,"94":0,"95":0,"96":16,"97":10,"98":7,"99":0,"100":41,"101":57,"102":31,"103":0,"104":176,"105":9,"106":0,"107":9,"108":0,"109":29,"110":7,"111":6,"112":0,"113":32,"114":0,"115":10,"116":34,"117":9,"118":48,"119":188,"120":11,"121":8,"122":3,"123":8,"124":5,"125":0,"126":10,"127":12,"128":15,"129":27,"130":8,"131":74,"132":10,"133":7,"134":5,"135":75,"136":22,"137":8,"138":4,"139":7,"140":23,"141":74,"142":30,"143":0,"144":0,"145":114,"146":6,"147":8,"148":14,"149":19,"150":7,"151":48,"152":6,"153":38,"154":43,"155":17,"156":13,"157":8,"158":7,"159":5,"160":21,"161":21,"162":1,"163":0,"164":2,"165":4,"166":14,"167":5,"168":41,"169":4,"170":50,"171":29,"172":9,"173":20,"174":21,"175":56,"176":13,"177":41,"178":64,"179":10,"180":16,"181":8,"182":13,"183":17,"184":7,"185":29,"186":0,"187":53,"188":62,"189":6,"190":10,"191":23,"192":28,"193":19,"194":22,"195":12,"196":13,"197":0,"198":5,"199":10,"200":11,"201":18,"202":35,"203":15,"204":26,"205":50,"206":0,"207":6,"208":93,"209":3,"210":94,"211":14,"212":24,"213":13,"214":39,"215":0,"216":38,"217":51,"218":9,"219":15,"220":79,"221":43,"222":10,"223":0,"224":49,"225":17,"226":6,"227":6,"228":22,"229":0,"230":42,"231":45,"232":54,"233":20,"234":10,"235":6,"236":72,"237":19,"238":23,"239":7,"240":0,"241":8,"242":204,"243":0,"244":3,"245":165,"246":8,"247":27,"248":25,"249":31,"250":38,"251":11,"252":0,"253":39},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cMIQUVU22u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IVeCBa","display_url":"bit.ly\/2IVeCBa","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1330219131719872517,"id_str":"1330219131719872517","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXjQKOXcAUrQ1X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXjQKOXcAUrQ1X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6C33JpVRgW","display_url":"pic.twitter.com\/6C33JpVRgW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330299453769584640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLdjzYvZph","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nM0eKk","display_url":"bit.ly\/3nM0eKk","indices":[142,165]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMsNtgk2Do","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pPHnQx","display_url":"bit.ly\/3pPHnQx","indices":[147,170]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[117,127]},{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[268,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9STIXAnwt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F7Dk50Crao1","display_url":"ow.ly\/F7Dk50Crao1","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1330294934822408192,"id_str":"1330294934822408192","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYoMeyXUAAWtTM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYoMeyXUAAWtTM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixGJqGFrNp","display_url":"pic.twitter.com\/ixGJqGFrNp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330294936361635852\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TJtjWCsiS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pPjuIS","display_url":"bit.ly\/3pPjuIS","indices":[233,256]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EncuentroBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIyKgWMue6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pSIfnl","display_url":"bit.ly\/3pSIfnl","indices":[144,167]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5QGDMOdF8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36RI6be","display_url":"bit.ly\/36RI6be","indices":[153,176]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[84,97]},{"text":"22N","indices":[125,129]},{"text":"DilanCruz","indices":[198,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[39,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1329947589563781121,"id_str":"1329947589563781121","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTsSU3WEAEm_SL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTsSU3WEAEm_SL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lNQi3V2day","display_url":"pic.twitter.com\/lNQi3V2day","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330287374530727942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NNqRhJVfR7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/396hLsO","display_url":"bit.ly\/396hLsO","indices":[117,140]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[21,36]},{"text":"21N","indices":[63,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LA4gY7zwFO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pPubLj","display_url":"bit.ly\/3pPubLj","indices":[142,165]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1KueAEO8Lp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fjMwvp","display_url":"bit.ly\/3fjMwvp","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1330281353917685762,"id_str":"1330281353917685762","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYb19-W4AIbG0U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYb19-W4AIbG0U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zjIfxiXkSr","display_url":"pic.twitter.com\/zjIfxiXkSr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330281405377605639\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":738,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":418,"resize":"fit"},"large":{"w":1262,"h":776,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330281405377605639,"source_status_id_str":"1330281405377605639","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALWJpFyqCm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J0a4sU","display_url":"bit.ly\/2J0a4sU","indices":[153,176]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[264,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4rykq1vcG9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3V5i50CranS","display_url":"ow.ly\/3V5i50CranS","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1330279834665299972,"id_str":"1330279834665299972","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYadiUXMAQn29X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYadiUXMAQn29X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PW6BHzVJna","display_url":"pic.twitter.com\/PW6BHzVJna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330279836326240259\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[264,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnThOYg9tp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cinco-efectos-psicologicos-de-la-exposicion-permanente-a-las-noticias-falsas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1330260642285178889,"id_str":"1330260642285178889","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYKPMQWEAMLcU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYKPMQWEAMLcU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F4BD3TnMzh","display_url":"pic.twitter.com\/F4BD3TnMzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330279824473141248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imDeFolvMI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nLmqV3","display_url":"bit.ly\/3nLmqV3","indices":[148,171]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[145,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-desprenderse-de-los-apegos-emocionales\/?fbclid=IwAR0XaTKFUtUyh9_khPpbkpm8J7_oW80SwZmYDzDrxf7wB6Inh_dEeLtat2g","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1330235225155268608,"id_str":"1330235225155268608","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225155268608\/img\/rCHofWATG2IojPJA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225155268608\/img\/rCHofWATG2IojPJA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mzht63ajyE","display_url":"pic.twitter.com\/Mzht63ajyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330277559603507200\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4dme4tE6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITR1R8","display_url":"bit.ly\/2ITR1R8","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330211776907063297,"id_str":"1330211776907063297","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXckDaWMAE2UCL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXckDaWMAE2UCL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BBeXVzW5iR","display_url":"pic.twitter.com\/BBeXVzW5iR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330277056417062913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yigSQYsp5B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-del-21n-en-vivo-fuerza-publica-y-estudiantes-de-la-u-nacional-se-enfrentan\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[246,269]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330275555573440516,"id_str":"1330275555573440516","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYWkddXIAQsDPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYWkddXIAQsDPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cRcO4sIMkT","display_url":"pic.twitter.com\/cRcO4sIMkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330275557628665864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[97,109]},{"text":"podcast","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[81,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IyuEuiCjYj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MzA750CqQNN","display_url":"ow.ly\/MzA750CqQNN","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1330274801815089155,"id_str":"1330274801815089155","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYV4lfXcAM0ptN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYV4lfXcAM0ptN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tdGgplE0FV","display_url":"pic.twitter.com\/tdGgplE0FV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330274805518651392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ol1WuLtSRz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kr54ON","display_url":"bit.ly\/2Kr54ON","indices":[217,240]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[34,47]},{"text":"DocumentalesEE","indices":[202,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":152010594,"id_str":"152010594","indices":[5,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1329936275894308865,"id_str":"1329936275894308865","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275894308865\/img\/hngVPWqzoOq61dMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275894308865\/img\/hngVPWqzoOq61dMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OHG1xfUGSC","display_url":"pic.twitter.com\/OHG1xfUGSC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330272274868473859\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"EnBici","indices":[63,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yi0Wcll8Q3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35RDyCo","display_url":"bit.ly\/35RDyCo","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1330251496357761025,"id_str":"1330251496357761025","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYAsB5WEAEdrC7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYAsB5WEAEdrC7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vTEppKXPqc","display_url":"pic.twitter.com\/vTEppKXPqc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330271519868502016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdcg7e6iQu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/393HK3X","display_url":"bit.ly\/393HK3X","indices":[159,182]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cMIQUVU22u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IVeCBa","display_url":"bit.ly\/2IVeCBa","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1330219075440701440,"id_str":"1330219075440701440","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXjM4kXcAAAKms.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXjM4kXcAAAKms.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X1lJl9Sppe","display_url":"pic.twitter.com\/X1lJl9Sppe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330269254868877313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDhibDv14B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/338GfxD","display_url":"bit.ly\/338GfxD","indices":[166,189]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xloCUDfwVY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-denuncia-del-veedor-nacional-de-salud-al-supersalud-fabio-aristizabal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[167,190]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fx62uH8Gfh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pME9x8","display_url":"bit.ly\/3pME9x8","indices":[139,162]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergioheld","name":"Sergio Held","id":830705343017713665,"id_str":"830705343017713665","indices":[73,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ln9ajsRvGG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lS6vUf","display_url":"bit.ly\/3lS6vUf","indices":[252,275]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[105,115]}],"urls":[],"media":[{"id":1330260642285178889,"id_str":"1330260642285178889","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYKPMQWEAMLcU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYKPMQWEAMLcU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UKRMynTGy4","display_url":"pic.twitter.com\/UKRMynTGy4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330262316961722375\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UnqplQYeN3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/desde-neonazis-hasta-pacifistas-en-el-movimiento-antimascarillas-en-alemania\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[210,233]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/riHVRkMs0e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Tr0KA","display_url":"bit.ly\/35Tr0KA","indices":[100,123]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/czcplnvAWI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/argentina-y-el-fmi-comenzaron-a-delinear-plan-de-reestructuracion-de-deuda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[139,162]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[33,46]},{"text":"21N","indices":[201,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1329947223132614657,"id_str":"1329947223132614657","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTr8_zWMAEMwX-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTr8_zWMAEMwX-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wsbL4MmTGf","display_url":"pic.twitter.com\/wsbL4MmTGf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330257175189487616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"LasResistentes","indices":[232,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6iZGxyzo1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/podcast-moiras-las-tejedoras-de-la-memoria-de-juan-frio\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[249,272]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSPD9yB75O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/panama-ordenan-nuevo-juicio-en-contra-del-expresidente-ricardo-martinelli\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[148,171]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"21N","indices":[3,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif4OEww","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1330250972006854656,"id_str":"1330250972006854656","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYANgiWMAA75eu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYANgiWMAA75eu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HOLkyMYmJz","display_url":"pic.twitter.com\/HOLkyMYmJz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330250983436406784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[5,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uqwU6UF4r","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-obra-mia-sobre-ella-misma-y-los-nuevos-lenguajes-del-arte-escenico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[171,194]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[252,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1330249635810713600,"id_str":"1330249635810713600","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX-_u0XIAAyltr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX-_u0XIAAyltr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IJTzV7iJqD","display_url":"pic.twitter.com\/IJTzV7iJqD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330249638214049792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enEvJMwDlo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HmcwcP","display_url":"bit.ly\/2HmcwcP","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1330249402292768771,"id_str":"1330249402292768771","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX-yI5WEAMcg3u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX-yI5WEAMcg3u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J7O3HKFNxO","display_url":"pic.twitter.com\/J7O3HKFNxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330249495372763137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CmDn86101E","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/expresidente-frances-nicolas-sarkozy-sera-juzgado-por-corrupcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[117,140]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[74,87]},{"text":"21N","indices":[88,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330247683387383813,"id_str":"1330247683387383813","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330247683387383813\/pu\/img\/ZISwiUgly2UdVCnl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330247683387383813\/pu\/img\/ZISwiUgly2UdVCnl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H296N5Tikl","display_url":"pic.twitter.com\/H296N5Tikl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330248065194856449\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4dme4tE6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITR1R8","display_url":"bit.ly\/2ITR1R8","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330211713732456450,"id_str":"1330211713732456450","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXcgYEWMAIMKha.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXcgYEWMAIMKha.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qqh3aEVprU","display_url":"pic.twitter.com\/qqh3aEVprU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330246857315012610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[20,26]},{"text":"podcast","indices":[150,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-desprenderse-de-los-apegos-emocionales\/?fbclid=IwAR0XaTKFUtUyh9_khPpbkpm8J7_oW80SwZmYDzDrxf7wB6Inh_dEeLtat2g","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1330235225046196227,"id_str":"1330235225046196227","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225046196227\/img\/IuplVu5IkJc_uHMC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225046196227\/img\/IuplVu5IkJc_uHMC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KEH1PdXIp4","display_url":"pic.twitter.com\/KEH1PdXIp4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330246103057518594\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XzTgYu8wXB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-bvc-vendio-sophos-solutions-a-advent-por-129598-millones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[153,176]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DNBVou77LW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lXB0Z2","display_url":"bit.ly\/3lXB0Z2","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1330242968863846401,"id_str":"1330242968863846401","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX47qgXMAEQIZm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX47qgXMAEQIZm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50NuqhAsQv","display_url":"pic.twitter.com\/50NuqhAsQv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1330244055960346630\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330244055960346630,"source_status_id_str":"1330244055960346630","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[159,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LI4z8SlGeT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pedagogia\/de-historias-a-ensenanzas-asi-inspiraron-los-lideres-sociales-en-colombia-una-coleccion-de-fabulas\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[176,199]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[0,13]},{"text":"21N","indices":[210,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZIO7LqyZj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HqNDgg","display_url":"bit.ly\/2HqNDgg","indices":[215,238]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WN3LtbvqGS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35PrvFA","display_url":"bit.ly\/35PrvFA","indices":[98,121]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUVmKvaLgd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xv5N50Cr8D7","display_url":"ow.ly\/xv5N50Cr8D7","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1330242663833014279,"id_str":"1330242663833014279","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX4p6LWEAcxiay.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX4p6LWEAcxiay.jpg","url":"https:\/\/t.co\/553oo2oOaK","display_url":"pic.twitter.com\/553oo2oOaK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330242666735480835\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[191,204]},{"text":"21N","indices":[245,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1329947059278008321,"id_str":"1329947059278008321","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrzdZXUAE9r18.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrzdZXUAE9r18.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JG4t8eJsmi","display_url":"pic.twitter.com\/JG4t8eJsmi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330242077196738565\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"EnBici","indices":[84,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"Cuentos","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[5,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A5vBSyABTI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-canario-cuentos-de-sabado-en-la-tarde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[175,198]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S2IC2aJJJF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/microsoft-teams-ya-permite-tener-videollamadas-gratuitas-durante-todo-el-dia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[103,126]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BLnBT8siPK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/boris-johnson-entre-ruptura-y-compromiso-con-la-union-europea\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[240,263]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYxdsE3Ws3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/coronavirus-alemania-alista-60-centros-de-vacunacion-en-el-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[200,223]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HkacULEsF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UKiAiq","display_url":"bit.ly\/2UKiAiq","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1330161645910437891,"id_str":"1330161645910437891","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWu-C5XMAMJK6Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWu-C5XMAMJK6Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9E9oigjRyX","display_url":"pic.twitter.com\/9E9oigjRyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1330224462872993792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330224462872993792,"source_status_id_str":"1330224462872993792","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"62":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[59,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvEVzjOYBk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t89W50CqGNy","display_url":"ow.ly\/t89W50CqGNy","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1330232041842102274,"id_str":"1330232041842102274","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXu_oLXUAIViVa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXu_oLXUAIViVa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2u6VTozJZQ","display_url":"pic.twitter.com\/2u6VTozJZQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330232044224471040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RGQ1hP5fOY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ventas-del-tercer-dia-sin-iva-han-crecido-13-frente-a-la-jornada-del-3-julio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[142,165]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[0,12]},{"text":"UnaPausaCon","indices":[45,57]},{"text":"podcast","indices":[214,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[27,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vA1FBiNC34","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xveD50CqQNe","display_url":"ow.ly\/xveD50CqQNe","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1330229502715293697,"id_str":"1330229502715293697","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXsr1MW8AEmTm4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXsr1MW8AEmTm4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2KJieeukK1","display_url":"pic.twitter.com\/2KJieeukK1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330229505865244675\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif56fo4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329935937703464966,"id_str":"1329935937703464966","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329935937703464966\/img\/OsWqe2JbPA1E2YTK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329935937703464966\/img\/OsWqe2JbPA1E2YTK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PqHZ23DRhB","display_url":"pic.twitter.com\/PqHZ23DRhB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330226976284573696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prIZ1s4w8G","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/fallecio-ivan-parra-legendario-de-la-radio\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[225,248]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geAC0WKQyq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVeCBa","display_url":"bit.ly\/2IVeCBa","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1330218981328904200,"id_str":"1330218981328904200","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXjHZ-XYAgE9l2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXjHZ-XYAgE9l2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IeASgruxoY","display_url":"pic.twitter.com\/IeASgruxoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330219011154599946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"21N","indices":[34,38]},{"text":"ParoNacional","indices":[81,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330218379232292869,"id_str":"1330218379232292869","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330218379232292869\/pu\/img\/VxyvfOmqrXIOeHWd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330218379232292869\/pu\/img\/VxyvfOmqrXIOeHWd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n4AccAlorH","display_url":"pic.twitter.com\/n4AccAlorH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330218851318067203\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":304,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"C\u00edrculoRecomienda","indices":[15,33]},{"text":"CINECOPLUS","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[3,12]},{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOYObb2vpC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJjMks","display_url":"bit.ly\/3pJjMks","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1329452089274195971,"id_str":"1329452089274195971","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMpoacW4AMqMQl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMpoacW4AMqMQl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gh1OnzoIyO","display_url":"pic.twitter.com\/Gh1OnzoIyO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330216911863332864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WRStdYEccb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HsDHD2","display_url":"bit.ly\/2HsDHD2","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1330161163783598083,"id_str":"1330161163783598083","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWuh-1XcAM_N5d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWuh-1XcAM_N5d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhism4H6oZ","display_url":"pic.twitter.com\/yhism4H6oZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1330209366855671808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330209366855671808,"source_status_id_str":"1330209366855671808","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vPcTi5W8mf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/bus-intermunicipal-cayo-a-abismo-en-via-entre-santa-marta-y-bucaramanga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[146,169]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3CgX47MY6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/viajar-en-colombia-7-pueblos-poco-conocidos-que-resaltan-por-su-belleza-y-diversidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[255,278]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"22N","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1329946721355522048,"id_str":"1329946721355522048","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrfyiXYAA7K55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrfyiXYAA7K55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q1w1qXJ3z8","display_url":"pic.twitter.com\/q1w1qXJ3z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330211876777574400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ll7YQRXx4U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITR1R8","display_url":"bit.ly\/2ITR1R8","indices":[110,133]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2jXEDOTtcB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kMrvuk","display_url":"bit.ly\/3kMrvuk","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1330211029880606726,"id_str":"1330211029880606726","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXb4khXEAYAz2R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXb4khXEAYAz2R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FRx2ealmIq","display_url":"pic.twitter.com\/FRx2ealmIq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330211047295377408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1262,"h":734,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":698,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330211047295377408,"source_status_id_str":"1330211047295377408","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXtlny9lqe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/estas-son-las-salas-de-cine-que-reabriran-el-proximo-jueves\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[212,235]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xo5tK4f80D","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3fDI50CpBSQ","display_url":"ow.ly\/3fDI50CpBSQ","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1330209552910999554,"id_str":"1330209552910999554","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXaimYXYAIqolT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXaimYXYAIqolT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yRW291v9SH","display_url":"pic.twitter.com\/yRW291v9SH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330209555997990918\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9FlZ6wR2U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/por-problemas-con-la-dimayor-nacional-se-niega-a-jugar-esta-noche-ante-america\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[210,233]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[43,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pVisOSnwTT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estado-islamico-reivindica-ataque-con-cohetes-en-kabul-que-dejo-ocho-personas-muertas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[159,182]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/897OGqM0IV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-bid-donara-us400000-para-los-damnificados-de-iota-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[166,189]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Empresasm\u00e1sDigitales","indices":[126,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUlPNY48tm","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YfzRauVRMHA&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=YfzRau\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1329841064023367681,"id_str":"1329841064023367681","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLZuTXIAEMKhO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLZuTXIAEMKhO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IXDc4teuyW","display_url":"pic.twitter.com\/IXDc4teuyW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330201810770956288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Everton","indices":[36,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CEElclxQfM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DpXS50CqSA7","display_url":"ow.ly\/DpXS50CqSA7","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1330200563036921862,"id_str":"1330200563036921862","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXSXUfXIAYFYJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXSXUfXIAYFYJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iDC2jSKUZO","display_url":"pic.twitter.com\/iDC2jSKUZO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330200564332900354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXijkajjzq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/lloro-choco-715-familias-damnificadas-por-las-lluvias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[147,170]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"JuanDavidOchoa1","name":"Juan David Ochoa","id":304693973,"id_str":"304693973","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkguo4czZw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hluc8r","display_url":"bit.ly\/2Hluc8r","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1330160104679878656,"id_str":"1330160104679878656","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWtkVXXMAAx3tw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWtkVXXMAAx3tw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HHQk7ClvTS","display_url":"pic.twitter.com\/HHQk7ClvTS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1330194267172552704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330194267172552704,"source_status_id_str":"1330194267172552704","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1329946484788383746,"id_str":"1329946484788383746","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrSBQXUAI7CER.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrSBQXUAI7CER.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NDlAcDW0T9","display_url":"pic.twitter.com\/NDlAcDW0T9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330196777354604547\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1c23TMGepN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alerta-roja-hospitalaria-en-manizales-por-alta-ocupacion-de-camas-uci\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[143,166]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQH1VrfVzQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/andres-cepeda-y-alejandro-santamaria-se-unen-para-presentar-el-sencillo-si-te-vas\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[193,216]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ED9wdexjaR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kRzCpE","display_url":"bit.ly\/3kRzCpE","indices":[108,131]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hi32fngI7U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M4Ij50CqRVK","display_url":"ow.ly\/M4Ij50CqRVK","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1330190503615352839,"id_str":"1330190503615352839","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXJNyOXUAcGkv-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXJNyOXUAcGkv-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T7NzCag8xi","display_url":"pic.twitter.com\/T7NzCag8xi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330190504865239044\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[20,37]},{"text":"21N","indices":[106,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geAC0WKQyq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVeCBa","display_url":"bit.ly\/2IVeCBa","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1330190071337799683,"id_str":"1330190071337799683","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXI0n3XUAMJRFW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXI0n3XUAMJRFW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tOjheSj0vN","display_url":"pic.twitter.com\/tOjheSj0vN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330190228561211393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcNlBtQI3L","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/desplazamientos-en-bajo-baudo-choco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[245,268]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xguq6RAllj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UKPjUX","display_url":"bit.ly\/2UKPjUX","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1330159453954596872,"id_str":"1330159453954596872","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWs-dOXYAgRASc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWs-dOXYAgRASc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kMkVC4PxlJ","display_url":"pic.twitter.com\/kMkVC4PxlJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1330179167069958145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330179167069958145,"source_status_id_str":"1330179167069958145","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SHwaBMJ0pG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/e5n050CqRRp","display_url":"ow.ly\/e5n050CqRRp","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1330185465937453056,"id_str":"1330185465937453056","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXEojaW4AAqQiC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXEojaW4AAqQiC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ywBjOlfkhY","display_url":"pic.twitter.com\/ywBjOlfkhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330185467363520524\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9JqfbwcWMS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/una-pausa-con-jennifer-montoya\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[164,187]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1c23TMGepN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alerta-roja-hospitalaria-en-manizales-por-alta-ocupacion-de-camas-uci\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[187,210]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BD0QXskJOA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kYCX6o","display_url":"bit.ly\/3kYCX6o","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1330159124731092999,"id_str":"1330159124731092999","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWsrSxXYAcOnuK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWsrSxXYAcOnuK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jzRNlZDpJn","display_url":"pic.twitter.com\/jzRNlZDpJn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1330164062861160448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330164062861160448,"source_status_id_str":"1330164062861160448","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"109":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329945900639277056,"id_str":"1329945900639277056","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329945900639277056\/pu\/img\/_5v5Vfu0LSbVqSZ5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329945900639277056\/pu\/img\/_5v5Vfu0LSbVqSZ5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4hKmcsl25H","display_url":"pic.twitter.com\/4hKmcsl25H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330181677973458944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i74og81pmR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/yo-no-gire-ni-un-solo-peso-de-ese-contrato-solo-lo-suscribi-exalcaldesa-de-bosa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[215,238]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M9DwiolrjT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/angelina-jolie-dirigira-una-cinta-sobre-don-mccullin\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[179,202]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"freestyle","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRwMNoRrT9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/freestyle-en-colombia-segunda-fecha-de-la-liga-profesional-de-freestyle\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[151,174]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjLFXhy3wL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/medellin-tambien-tendra-su-toyota-fest\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[156,179]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQofMtj2Gw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ek9T50CqRKB","display_url":"ow.ly\/ek9T50CqRKB","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1330170363511238661,"id_str":"1330170363511238661","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW25efW8AUd8qH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW25efW8AUd8qH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1j1TnLCAiK","display_url":"pic.twitter.com\/1j1TnLCAiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330170364828262406\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[185,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCK7p5RfgS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/alexander-hamilton-sigue-vivo-en-la-memoria-de-estados-unidos-a-traves-del-musical-que-lleva-su-nombre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[203,226]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[19,23]},{"text":"ParoNacional","indices":[112,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329945661148684288,"id_str":"1329945661148684288","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqiE9W4AAPDj6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqiE9W4AAPDj6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EuG97lEKMI","display_url":"pic.twitter.com\/EuG97lEKMI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330166578508394498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NKg8RevzXt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8OPT50CqRJp","display_url":"ow.ly\/8OPT50CqRJp","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1330165332078628884,"id_str":"1330165332078628884","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWyUm8WEBQSV5K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWyUm8WEBQSV5K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQYgOFKrAY","display_url":"pic.twitter.com\/oQYgOFKrAY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330165334041636868\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bUZcHMWBN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/exgerente-de-la-triple-a-ramon-navarro-pierde-beneficio-de-casa-por-carcel\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[225,248]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UQhP9rQveV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/solicitan-el-desalojo-voluntario-a-mas-de-500-familias-que-ocuparon-un-terreno-en-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[181,204]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[133,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1330159040928894985,"id_str":"1330159040928894985","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWsmalXUAkmgA9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWsmalXUAkmgA9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sz3DPsttoO","display_url":"pic.twitter.com\/Sz3DPsttoO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330159042459803653\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"FacebookLive","indices":[150,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[167,175]},{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[212,220]}],"urls":[],"media":[{"id":1330012936916639746,"id_str":"1330012936916639746","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUnuCuXIAIULug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUnuCuXIAIULug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IeL9LU4zBi","display_url":"pic.twitter.com\/IeL9LU4zBi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330159028614406146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M9ADeL6GfF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/juan-palau-lanza-manifiesto\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[114,137]}]},"125":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[106,127]},{"text":"podcast","indices":[141,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skqFDOTs7x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rTA750CqGK7","display_url":"ow.ly\/rTA750CqGK7","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1330156550292377607,"id_str":"1330156550292377607","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWqVcPWEAcXX8s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWqVcPWEAcXX8s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3VotaVBsOU","display_url":"pic.twitter.com\/3VotaVBsOU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330156553203232771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1P4LO47yt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FXq050CqRFD","display_url":"ow.ly\/FXq050CqRFD","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1330155264302002181,"id_str":"1330155264302002181","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWpKljWMAU2dOK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWpKljWMAU2dOK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y45bldla1O","display_url":"pic.twitter.com\/y45bldla1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330155266051108865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BhWEa0hJH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/coronavirus-en-mexico-lopez-obrador-tilda-de-sensacionalistas-a-los-medios-por-mostrar-la-crisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[244,267]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329945545843019778,"id_str":"1329945545843019778","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqbXaWEAIss6l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqbXaWEAIss6l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T1woJuaCdw","display_url":"pic.twitter.com\/T1woJuaCdw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330151479009751042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsKavssZGA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/precios-del-petroleo-terminaron-la-semana-con-alzas-por-las-vacunas-del-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[98,121]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ugVzzmjwJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sXXl50CpBEY","display_url":"ow.ly\/sXXl50CpBEY","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1330149176529870852,"id_str":"1330149176529870852","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWjoO1XYAQsQA4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWjoO1XYAQsQA4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Eum2TQPzsx","display_url":"pic.twitter.com\/Eum2TQPzsx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330149179570728961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BE5l9MOrUL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dia-sin-iva-asi-se-preparan-las-principales-ciudades-del-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[135,158]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"lom\u00e1sle\u00eddo","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Irno9uMOjj","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=7eaa6350-2c00-11eb-926a-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0atKtA33Q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lYCX50CqRAH","display_url":"ow.ly\/lYCX50CqRAH","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1330145201009123336,"id_str":"1330145201009123336","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWgA03W4AgE_Pv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWgA03W4AgE_Pv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2O759QKTKR","display_url":"pic.twitter.com\/2O759QKTKR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330145202535796743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R65GrLR2Cn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EcFF50CqRAv","display_url":"ow.ly\/EcFF50CqRAv","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1330142682879045632,"id_str":"1330142682879045632","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWduQGXMAAjW3k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWduQGXMAAjW3k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ddefAqg9C","display_url":"pic.twitter.com\/0ddefAqg9C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330142684984598528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNB383lQBI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/alfredo-gutierrez-presenta-su-disco-champetu\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[208,231]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[19,31]},{"text":"podcast","indices":[153,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[1,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iILjOvx61K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zQ5G50CqQLa","display_url":"ow.ly\/zQ5G50CqQLa","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1330138909272137728,"id_str":"1330138909272137728","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWaSmUXYAAPvJ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWaSmUXYAAPvJ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/49YgO65c4q","display_url":"pic.twitter.com\/49YgO65c4q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330138912749203458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ln9ajsRvGG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lS6vUf","display_url":"bit.ly\/3lS6vUf","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1329979686714269702,"id_str":"1329979686714269702","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUJeoEW4AYYtFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUJeoEW4AYYtFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IivvAOepSX","display_url":"pic.twitter.com\/IivvAOepSX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330138896097828867\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jy1DPdcykB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/asi-se-prepara-cundinamarca-para-el-tercer-dia-sin-iva-del-ano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[254,277]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"UnCantoXColombia","indices":[96,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianaLucia","name":"Adriana Luc\u00eda","id":132937730,"id_str":"132937730","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1329925572152217600,"id_str":"1329925572152217600","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329925572152217600\/pu\/img\/aBxsiSgfU3eejZyH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329925572152217600\/pu\/img\/aBxsiSgfU3eejZyH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uRISDGowDk","display_url":"pic.twitter.com\/uRISDGowDk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330136379360100352\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E7OUpo2VAh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/descubren-dibujo-de-da-vinci-con-el-verdadero-rostro-de-cristo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[216,239]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6E4Pw2OI4D","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-venezuela-maduro-quiere-un-juicio-publico-para-los-diputados-opositores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[173,196]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[23,36]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[238,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JenniferPedraz","name":"Jennifer Pedraza S","id":89572355,"id_str":"89572355","indices":[31,46]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[80,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329944690351869955,"id_str":"1329944690351869955","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTppkdXEAM-Vhg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTppkdXEAM-Vhg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4WB46vU32l","display_url":"pic.twitter.com\/4WB46vU32l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330121279911956483\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2KZQGcz5kI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eNSZ50CqRpU","display_url":"ow.ly\/eNSZ50CqRpU","indices":[202,225]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ev5kS9xtVj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-mundo-no-es-como-lo-pintan-etiopia-el-milagro-africano-que-fracaso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[66,89]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNaciona2019","indices":[127,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JenniferPedraz","name":"Jennifer Pedraza S","id":89572355,"id_str":"89572355","indices":[21,36]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1329944565361602560,"id_str":"1329944565361602560","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTpiS1W8AAbscx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTpiS1W8AAbscx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1svh3ujjG","display_url":"pic.twitter.com\/R1svh3ujjG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330106180224610308\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njn2AXk87n","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/gobernadora-del-valle-se-recupera-del-cancer-linfatico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[168,191]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrYsAr240x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ojo-12-rutas-del-sitp-tendran-desvios-para-descongestionar-la-calle-13\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[154,177]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GYRc7kzeyT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/mike-bahia-presenta-quiereme\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[185,208]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s770i8k2bu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/facebook-denuncia-a-la-pagina-que-copio-100000-cuentas-de-instagram\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[130,153]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cRxCCSrezA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/protestas-en-brasil-por-el-asesinato-de-un-hombre-afro-en-un-supermercado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[143,166]}]},"154":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"DilanCruz","indices":[43,53]},{"text":"Esmad","indices":[164,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif56fo4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1329935937703464966,"id_str":"1329935937703464966","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329935937703464966\/img\/OsWqe2JbPA1E2YTK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329935937703464966\/img\/OsWqe2JbPA1E2YTK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7y35Tv2Lx3","display_url":"pic.twitter.com\/7y35Tv2Lx3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330091080876847104\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcNlBtQI3L","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/desplazamientos-en-bajo-baudo-choco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[117,140]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]},{"text":"UnaPausaCon","indices":[166,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWUIvgdYxZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/57tu50CqQv2","display_url":"ow.ly\/57tu50CqQv2","indices":[179,202]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqivhQlQZu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bwxa50CqQq3","display_url":"ow.ly\/bwxa50CqQq3","indices":[182,205]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BE5l9MOrUL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dia-sin-iva-asi-se-preparan-las-principales-ciudades-del-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[158,181]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQ6uhlaCIZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/absuelven-a-alias-don-antonio-en-pleito-por-falso-testimonio-contra-silvia-gette\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[176,199]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQVRhrLBao","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/encuentran-microplasticos-en-muestras-de-nieve-del-everest\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[74,97]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"22N","indices":[103,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CancinoDiego","name":"Diego Cancino","id":277273979,"id_str":"277273979","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1329944349531103234,"id_str":"1329944349531103234","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTpVuzW4AIQC2Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTpVuzW4AIQC2Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WatCqcka02","display_url":"pic.twitter.com\/WatCqcka02","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330075981441159168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-endeudarse-sanamente-para-comprar-durante-el-dia-sin-iva\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[253,276]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-endeudarse-sanamente-para-comprar-durante-el-dia-sin-iva\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[176,199]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bs0vicRI5Y","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/buzzfeed-comprara-huffpost-a-verizon-media\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[143,166]}]},"165":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[84,97]},{"text":"22N","indices":[125,129]},{"text":"DilanCruz","indices":[198,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[39,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1329944150037426177,"id_str":"1329944150037426177","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTpKHoW8AE1yaf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTpKHoW8AE1yaf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lrROd7KnZ9","display_url":"pic.twitter.com\/lrROd7KnZ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330060882064322561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SYLzUJ02gc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-reformas-de-emiratos-arabes-para-modernizar-su-imagen\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[192,215]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gbcw0pDTNX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ordenan-a-interjet-atender-peticiones-y-reclamos-de-sus-usuarios\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[202,225]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[34,47]},{"text":"DocumentalesEE","indices":[202,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":152010594,"id_str":"152010594","indices":[5,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1329936275894308865,"id_str":"1329936275894308865","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275894308865\/img\/hngVPWqzoOq61dMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275894308865\/img\/hngVPWqzoOq61dMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ql5whfgj2","display_url":"pic.twitter.com\/2Ql5whfgj2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330045782259593218\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvuBsXkkgK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-barrios-que-se-quedaran-sin-energia-este-sabado-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[104,127]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYc8W4AAwF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UlbN50CqSbT","display_url":"ow.ly\/UlbN50CqSbT","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1330036983800995843,"id_str":"1330036983800995843","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU9lwWXIAMmwuC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU9lwWXIAMmwuC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/08aCZGNq4Z","display_url":"pic.twitter.com\/08aCZGNq4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330036984878948352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[33,46]},{"text":"21N","indices":[201,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1329943875214077953,"id_str":"1329943875214077953","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTo6H1XcAEIGFl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTo6H1XcAEIGFl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qiO19KMBvg","display_url":"pic.twitter.com\/qiO19KMBvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330030682903621633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vtTo3UuDeu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uN3Q50CqSa0","display_url":"ow.ly\/uN3Q50CqSa0","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1330029432493527042,"id_str":"1330029432493527042","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU2uNiXUAIJYAP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU2uNiXUAIJYAP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iHe4Dog7dx","display_url":"pic.twitter.com\/iHe4Dog7dx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330029433571446788\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/793tH0gFv8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hr9b50CqS9n","display_url":"ow.ly\/hr9b50CqS9n","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1330026916758294536,"id_str":"1330026916758294536","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU0bxsWEAgy2VH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU0bxsWEAgy2VH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wPapaz1Kd8","display_url":"pic.twitter.com\/wPapaz1Kd8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330026917861453828\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PTioDdyAm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/los-huracanes-no-son-nuevos-para-la-ciencia-ni-para-colombia-debimos-aprender-la-leccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[164,187]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXijkajjzq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/lloro-choco-715-familias-damnificadas-por-las-lluvias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[250,273]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[153,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgiRVcChEh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/por-que-el-bitcoin-es-tan-tentador-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[171,194]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[150,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSIWN8KzXL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/yulieth-reclutada-por-las-farc-y-asesinada-por-los-paramilitares\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[167,190]}]},"178":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[191,204]},{"text":"21N","indices":[245,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1329943765960843265,"id_str":"1329943765960843265","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTozw1XYAEayFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTozw1XYAEayFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m4E5bPr8YP","display_url":"pic.twitter.com\/m4E5bPr8YP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330015583346147328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZyhVByEEZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/juan-roberto-vargas-sobre-el-proyecto-es-colombia-de-noticias-caracol\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[161,184]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xmTTEUoRY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/historia-de-cesar-cueto-historico-de-america-y-nacional\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[209,232]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lz1R4DCD5I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entrevista-con-omar-yepes-presidente-del-partido-conservador\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[141,164]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fKUj2ZyY6w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/convocatorias-aliadas-de-la-cultura-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[202,225]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[204,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/44aQISRpxE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-caparros-pueden-estar-fortaleciendose-pese-a-multiples-golpes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[222,245]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[47,59]},{"text":"podcast","indices":[136,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E0l8y1Ne2F","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rkMV50CqQKP","display_url":"ow.ly\/rkMV50CqQKP","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1330003009645015040,"id_str":"1330003009645015040","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUesMwXcAAKy4J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUesMwXcAAKy4J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NFse5miGAx","display_url":"pic.twitter.com\/NFse5miGAx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330003012161576960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojfUF03Fr4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U2yC50CqRnI","display_url":"ow.ly\/U2yC50CqRnI","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1330001749759963137,"id_str":"1330001749759963137","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUdi3UXMAEzFFc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUdi3UXMAEzFFc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcbPmIe3vw","display_url":"pic.twitter.com\/qcbPmIe3vw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330001751290875906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsLimk2swH","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/wkmNCy","display_url":"is.gd\/wkmNCy","indices":[100,123]}]},"187":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1329935639589040129,"id_str":"1329935639589040129","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnThavvWMAEq8KH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnThavvWMAEq8KH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXgeFwuESf","display_url":"pic.twitter.com\/XXgeFwuESf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330000483923050496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpdrbU5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329935897677225988,"id_str":"1329935897677225988","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329935897677225988\/pu\/img\/-CyXiQXmoeKlp0KQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329935897677225988\/pu\/img\/-CyXiQXmoeKlp0KQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6Nn0dEbQ8","display_url":"pic.twitter.com\/A6Nn0dEbQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330000483860291586\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[197,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JD0u4CVMr7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/a-15-anos-de-la-muerte-de-rh-moreno-duran\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[209,232]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCASuY6lvZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IYvZk9","display_url":"bit.ly\/2IYvZk9","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1329873712703807491,"id_str":"1329873712703807491","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSpGIHXIAMmqhE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSpGIHXIAMmqhE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fxNaUYDEFa","display_url":"pic.twitter.com\/fxNaUYDEFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329998974195953664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRqSWA2R8G","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wyPo50CqQ2D","display_url":"ow.ly\/wyPo50CqQ2D","indices":[226,249]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdjE3Q4loC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/c8vx50CqSeg","display_url":"ow.ly\/c8vx50CqSeg","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329996571111550976,"id_str":"1329996571111550976","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUY1bWXcAAWX2m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUY1bWXcAAWX2m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3AVekaIZTv","display_url":"pic.twitter.com\/3AVekaIZTv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329996573577711618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JZr1igJib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kt2W9n","display_url":"bit.ly\/2Kt2W9n","indices":[70,93]}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/No6eiTPPyp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37aBQM3","display_url":"bit.ly\/37aBQM3","indices":[88,111]}]},"195":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"LaPulla","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q47lTbFZZU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BLhP50CqQ0j","display_url":"ow.ly\/BLhP50CqQ0j","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329994200297959424,"id_str":"1329994200297959424","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUWrbYW8AAtPAM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUWrbYW8AAtPAM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/76yYWKhVy9","display_url":"pic.twitter.com\/76yYWKhVy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329994201593950214\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ee50SifmHA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lLp150CqPZH","display_url":"ow.ly\/lLp150CqPZH","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329991682071425024,"id_str":"1329991682071425024","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUUY2QXcAATEXi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUUY2QXcAATEXi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F95UlbnTlk","display_url":"pic.twitter.com\/F95UlbnTlk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329991683216465920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PremioNalDDHH","name":"Premio Nacional de Derechos Humanos Colombia","id":623261236,"id_str":"623261236","indices":[93,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SL5m6obLgd","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/4IMw12","display_url":"is.gd\/4IMw12","indices":[114,137]}]},"198":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[236,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZY9LPWYlqM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/J1vA50CqGI1","display_url":"ow.ly\/J1vA50CqGI1","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329990431392804864,"id_str":"1329990431392804864","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUTQDHWMAAyYeK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUTQDHWMAAyYeK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/46DpMLOwMv","display_url":"pic.twitter.com\/46DpMLOwMv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329990433666166784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"TecnoEspectador","indices":[105,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4bQlfCmHa5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qv0Z50CqPZ6","display_url":"ow.ly\/qv0Z50CqPZ6","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1329989169603620865,"id_str":"1329989169603620865","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUSGmlXMAEvxiP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUSGmlXMAEvxiP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPHLB5dk2M","display_url":"pic.twitter.com\/bPHLB5dk2M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329989170782199809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[101,113]},{"text":"podcast","indices":[128,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4Quk01ZI9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qPWU50CqQKm","display_url":"ow.ly\/qPWU50CqQKm","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1329987910771351552,"id_str":"1329987910771351552","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUQ9VEXIAAzSPu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUQ9VEXIAAzSPu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DU7uU12FDa","display_url":"pic.twitter.com\/DU7uU12FDa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329987913170497536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fPbVa5c8hG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E3UA50CqPYE","display_url":"ow.ly\/E3UA50CqPYE","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1329986653839122435,"id_str":"1329986653839122435","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUP0KoXYAMH4nX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUP0KoXYAMH4nX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/clbpybXyXh","display_url":"pic.twitter.com\/clbpybXyXh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329986654954774528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[42,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RS3T3NrvMd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IYyb50CqMzZ","display_url":"ow.ly\/IYyb50CqMzZ","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329985395069685760,"id_str":"1329985395069685760","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUOq5WWEAAHiUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUOq5WWEAAHiUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lBKBO4lDTT","display_url":"pic.twitter.com\/lBKBO4lDTT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329985397947052032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v5zpplHaay","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bqWV50CqPXP","display_url":"ow.ly\/bqWV50CqPXP","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329984134542921728,"id_str":"1329984134542921728","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUNhhhWEAARBST.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUNhhhWEAARBST.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BHyVfKOxA7","display_url":"pic.twitter.com\/BHyVfKOxA7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329984135784525826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XwUK0Dad92","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L2GF50CqPXq","display_url":"ow.ly\/L2GF50CqPXq","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329981619025874946,"id_str":"1329981619025874946","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnULPGfWEAIkOfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnULPGfWEAIkOfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AQ6KFJbXGj","display_url":"pic.twitter.com\/AQ6KFJbXGj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329981620217122817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ln9ajszUi6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lS6vUf","display_url":"bit.ly\/3lS6vUf","indices":[255,278]}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3Dfa2pBaF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fvAKOJ","display_url":"bit.ly\/3fvAKOJ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1329978159593304064,"id_str":"1329978159593304064","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUIFvGWMAA3mYt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUIFvGWMAA3mYt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zJJEchRzJv","display_url":"pic.twitter.com\/zJJEchRzJv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329978176227958784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":856,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":856,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":636,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329978176227958784,"source_status_id_str":"1329978176227958784","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"207":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[210,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1329977845813272576,"id_str":"1329977845813272576","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUHzeLW4AAwnIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUHzeLW4AAwnIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ejVqDlEV9","display_url":"pic.twitter.com\/9ejVqDlEV9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329977847176454144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U6359h5cbu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cswl50CqPWB","display_url":"ow.ly\/cswl50CqPWB","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329976583529111554,"id_str":"1329976583529111554","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUGp_zXIAI6A3i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUGp_zXIAI6A3i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mVknoSsYlg","display_url":"pic.twitter.com\/mVknoSsYlg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329976584695058433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[229,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WYxaRHf8V7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9IgJ50CqGGk","display_url":"ow.ly\/9IgJ50CqGGk","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1329975329939730434,"id_str":"1329975329939730434","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUFhB0XMAI48dY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUFhB0XMAI48dY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fr1sgqpCWb","display_url":"pic.twitter.com\/fr1sgqpCWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329975332699574272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPnMZc1jGP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IV7B3r","display_url":"bit.ly\/2IV7B3r","indices":[74,97]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szKB6zeZ01","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nLJ93s","display_url":"bit.ly\/3nLJ93s","indices":[64,87]}]},"212":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GUWGt8XVhV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4jqk50CqPTe","display_url":"ow.ly\/4jqk50CqPTe","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1329974068980936710,"id_str":"1329974068980936710","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUEXoYW8AY-wFw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUEXoYW8AY-wFw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zDB7gvS52W","display_url":"pic.twitter.com\/zDB7gvS52W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329974070209884162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[0,12]},{"text":"UnaPausaCon","indices":[49,61]},{"text":"podcast","indices":[217,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9DxezpSAx5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/f1ry50CqQJU","display_url":"ow.ly\/f1ry50CqQJU","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1329972812673671169,"id_str":"1329972812673671169","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUDOgRXYAEwdCL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUDOgRXYAEwdCL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/35bimSUIii","display_url":"pic.twitter.com\/35bimSUIii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329972815135711234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ET96rHqAV9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ueKn50CqPSx","display_url":"ow.ly\/ueKn50CqPSx","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1329971555355521027,"id_str":"1329971555355521027","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUCFUZW8AM8bE_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUCFUZW8AM8bE_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5RdCzJqKpt","display_url":"pic.twitter.com\/5RdCzJqKpt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329971556773228547\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"216":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tXrUA4Gioa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hZNZ50CqMgq","display_url":"ow.ly\/hZNZ50CqMgq","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329969089977208833,"id_str":"1329969089977208833","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329969089977208833\/pu\/img\/7-k9hXU580WiDm_w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329969089977208833\/pu\/img\/7-k9hXU580WiDm_w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1De8KlYH5","display_url":"pic.twitter.com\/e1De8KlYH5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329970291729108994\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Biv9Oyg3d0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/w9qu50CqPSi","display_url":"ow.ly\/w9qu50CqPSi","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1329969035283476483,"id_str":"1329969035283476483","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT_yoZXMAMrEqL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT_yoZXMAMrEqL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vbv5CbrkrJ","display_url":"pic.twitter.com\/vbv5CbrkrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329969036436922368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s770i8k2bu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/facebook-denuncia-a-la-pagina-que-copio-100000-cuentas-de-instagram\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329967934727458820,"id_str":"1329967934727458820","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT-ykgXEAQ-giD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT-ykgXEAQ-giD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BJQ4UFp8uE","display_url":"pic.twitter.com\/BJQ4UFp8uE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329967972450971649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHEkKqmsgJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Uqrx50CqPRQ","display_url":"ow.ly\/Uqrx50CqPRQ","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329966520584310791,"id_str":"1329966520584310791","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT9gQaXEAcc2YK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT9gQaXEAcc2YK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ksXsKSy5d7","display_url":"pic.twitter.com\/ksXsKSy5d7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329966521939095553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v86XYAKoL2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BcXZ50CqPRm","display_url":"ow.ly\/BcXZ50CqPRm","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1329964005507657729,"id_str":"1329964005507657729","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT7N3BW8AEVjqS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT7N3BW8AEVjqS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6br3VO1UEF","display_url":"pic.twitter.com\/6br3VO1UEF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329964006610710529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GYRc7kzeyT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/mike-bahia-presenta-quiereme\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329962269086773248,"id_str":"1329962269086773248","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT5oyWW8AAlfsg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT5oyWW8AAlfsg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/op0CwVtdE8","display_url":"pic.twitter.com\/op0CwVtdE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329963883591835648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-endeudarse-sanamente-para-comprar-durante-el-dia-sin-iva\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[178,201]}]},"223":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaHWF7RBZu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ktcm4L","display_url":"bit.ly\/2Ktcm4L","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1329844449258713088,"id_str":"1329844449258713088","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOexSXMAA3rON.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOexSXMAA3rON.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FhOSPn0ex6","display_url":"pic.twitter.com\/FhOSPn0ex6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329961728646537217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5djSDl6By","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jqc550CqPRb","display_url":"ow.ly\/jqc550CqPRb","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329961486664556545,"id_str":"1329961486664556545","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT47PmXYAErN64.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT47PmXYAErN64.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3YrJs0B5im","display_url":"pic.twitter.com\/3YrJs0B5im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329961488405192704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2j1nmwv45j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nzFj50CqGF5","display_url":"ow.ly\/nzFj50CqGF5","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1329960231267397632,"id_str":"1329960231267397632","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT3yK4W8AAOxsi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT3yK4W8AAOxsi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TgJ7h00XBG","display_url":"pic.twitter.com\/TgJ7h00XBG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329960234010423298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KssdX8SR3A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nJ0h50CqPQn","display_url":"ow.ly\/nJ0h50CqPQn","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1329958966969950209,"id_str":"1329958966969950209","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT2olAW4AE-e_z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT2olAW4AE-e_z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N8s0EA63b8","display_url":"pic.twitter.com\/N8s0EA63b8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329958968375078912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMRFZVnG1Y","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/condena-contra-miguel-nule-amin-no-vulnero-el-derecho-a-la-doble-conformidad-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1329953734382772227,"id_str":"1329953734382772227","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTx4AGW4AMjf45.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTx4AGW4AMjf45.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mg81cw7Xdu","display_url":"pic.twitter.com\/mg81cw7Xdu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329957477102866432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zvfznv99Zh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hpt3Nk","display_url":"bit.ly\/2Hpt3Nk","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329956763186180096,"id_str":"1329956763186180096","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT0oTRXMAAbxQa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnT0oTRXMAAbxQa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x43Om0ifWw","display_url":"pic.twitter.com\/x43Om0ifWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329956775261577216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329956775261577216,"source_status_id_str":"1329956775261577216","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"230":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCJU39tgFx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FBt250CqPPM","display_url":"ow.ly\/FBt250CqPPM","indices":[97,120]}]},"231":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[19,23]},{"text":"ParoNacional","indices":[112,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7PFuxAUaT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cUrt50CqM15","display_url":"ow.ly\/cUrt50CqM15","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329955195418251267,"id_str":"1329955195418251267","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTzNC4XEAM98iE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTzNC4XEAM98iE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iTHq05j7YV","display_url":"pic.twitter.com\/iTHq05j7YV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329955200463986688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4VlrMC3Nif","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/envian-a-la-carcel-a-hombre-que-ataco-a-su-expareja-con-un-machete-en-santander\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329953937118597120,"id_str":"1329953937118597120","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyDzWWEAAsLuo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyDzWWEAAsLuo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FIEE5nF5gw","display_url":"pic.twitter.com\/FIEE5nF5gw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329953938393722881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcSlUhLPBP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/estados-unidos-tiroteo-en-centro-comercial-de-wisconsin-deja-varios-heridos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329953539779682306,"id_str":"1329953539779682306","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxsrJXYAIoYcF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxsrJXYAIoYcF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lHtcDgpjBv","display_url":"pic.twitter.com\/lHtcDgpjBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329953635426562048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9SYaQygei","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tl8450CoqyH","display_url":"ow.ly\/tl8450CoqyH","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1329952810604126211,"id_str":"1329952810604126211","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxCOwXYAMMAak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxCOwXYAMMAak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zBOobUALxf","display_url":"pic.twitter.com\/zBOobUALxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329952812554465281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrYsAr240x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ojo-12-rutas-del-sitp-tendran-desvios-para-descongestionar-la-calle-13\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329950699166306305,"id_str":"1329950699166306305","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTvHVCXEAElxaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTvHVCXEAElxaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6G7gpMkN3W","display_url":"pic.twitter.com\/6G7gpMkN3W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329952506013757448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBNk5JyFyY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/icetex-suspende-por-un-ano-cobro-del-credito-a-usuarios-de-san-andres-y-providencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1329951420708245504,"id_str":"1329951420708245504","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTvxU_XUAAIL05.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTvxU_XUAAIL05.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4f1yEBHOk","display_url":"pic.twitter.com\/S4f1yEBHOk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329951421836521472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4MwmomnHm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-endeudarse-sanamente-para-comprar-durante-el-dia-sin-iva\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1329945866782859267,"id_str":"1329945866782859267","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTquDAXYAMhcl9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTquDAXYAMhcl9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLBSorvBlc","display_url":"pic.twitter.com\/HLBSorvBlc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329950507314638850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0RK2O4hpq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-alias-alvaro-boyaco-jefe-financiero-de-la-disidencia-de-gentil-duarte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1329948905598038021,"id_str":"1329948905598038021","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTte7eXMAUxR1O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTte7eXMAUxR1O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xARQbEHvIo","display_url":"pic.twitter.com\/xARQbEHvIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329948907095384064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J81FBlBNwX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fjHi2P","display_url":"bit.ly\/3fjHi2P","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1329873846258831361,"id_str":"1329873846258831361","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSpN5pXEAEa5Dw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSpN5pXEAEa5Dw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/27QPVQ7Z4Y","display_url":"pic.twitter.com\/27QPVQ7Z4Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329948390445223937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfEbVXzjFP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35QEfff","display_url":"bit.ly\/35QEfff","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1329948171519356929,"id_str":"1329948171519356929","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTs0M0XcAE-yaV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTs0M0XcAE-yaV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U97W7wSGv4","display_url":"pic.twitter.com\/U97W7wSGv4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1329948186811699201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329948186811699201,"source_status_id_str":"1329948186811699201","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"241":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[236,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1329947645171871748,"id_str":"1329947645171871748","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTsVkBWMAQ3Frd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTsVkBWMAQ3Frd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DlQngZZFp8","display_url":"pic.twitter.com\/DlQngZZFp8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329947646585344002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QLjnRdhVAY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/golfo-de-tribuga-un-tesoro-natural-en-el-choco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1329946386373234688,"id_str":"1329946386373234688","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrMSoXUAA-Z8o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTrMSoXUAA-Z8o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zkgPqdBpZO","display_url":"pic.twitter.com\/zkgPqdBpZO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329946387614756870\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48WnTNVktZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lR4pEg","display_url":"bit.ly\/3lR4pEg","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1329945796779905024,"id_str":"1329945796779905024","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqp-OXEAAt3mo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqp-OXEAAt3mo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X7bnWGK2E0","display_url":"pic.twitter.com\/X7bnWGK2E0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329945940157997056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329945940157997056,"source_status_id_str":"1329945940157997056","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"244":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsQueSo\u00f1amos","indices":[22,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TitanesCaracol","name":"Titanes Caracol","id":1881183343,"id_str":"1881183343","indices":[4,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XStoRWflXf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/1z74AwH","display_url":"bit.ly\/1z74AwH","indices":[188,211]},{"url":"https:\/\/t.co\/KcJQgtJqT8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TitanesCaracol\/status\/1329831878451359745","display_url":"twitter.com\/TitanesCaracol\u2026","indices":[212,235]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njn2AXk87n","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/gobernadora-del-valle-se-recupera-del-cancer-linfatico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1329938858537086979,"id_str":"1329938858537086979","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTkWHQXcAMID9n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTkWHQXcAMID9n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsb4xHysdb","display_url":"pic.twitter.com\/gsb4xHysdb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329945736440651777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[59,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RoHJi6jbyx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E7QC50CqGE3","display_url":"ow.ly\/E7QC50CqGE3","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1329945134985867267,"id_str":"1329945134985867267","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqDc2XcAM9UB8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTqDc2XcAM9UB8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HpjWGB03iJ","display_url":"pic.twitter.com\/HpjWGB03iJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329945137733046278\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwEzdtjhev","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/duque-aboga-por-juicio-y-sancion-ejemplar-contra-maduro-en-la-cpi\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1329943868033392640,"id_str":"1329943868033392640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTo5tFW4AAeSO2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTo5tFW4AAeSO2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZDOp6NlS0p","display_url":"pic.twitter.com\/ZDOp6NlS0p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329943869304299521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2iZIAjWgQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/la-cruz-roja-anuncia-que-recibira-donaciones-en-especie-para-los-archipielagos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329941354584084481,"id_str":"1329941354584084481","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTmnZwWEAE9yG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTmnZwWEAE9yG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vzA1oMkA7q","display_url":"pic.twitter.com\/vzA1oMkA7q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329941355670466562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2F6dRjiyq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ebth50CqLZM","display_url":"ow.ly\/Ebth50CqLZM","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329940097958023170,"id_str":"1329940097958023170","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTleQdWEAIq0Fa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTleQdWEAIq0Fa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zsLg5kRlt8","display_url":"pic.twitter.com\/zsLg5kRlt8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329940101107945473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qqv1vwl5Ad","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/piden-a-cpi-que-verifique-actuacion-de-fuerzas-militares-en-casos-de-violencia-sexual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1329938838337310721,"id_str":"1329938838337310721","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTkU8AXUAEtWX5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTkU8AXUAEtWX5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W5JZT0XCUt","display_url":"pic.twitter.com\/W5JZT0XCUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329938839494856706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9JqfbwcWMS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/una-pausa-con-jennifer-montoya\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1329937543316582407,"id_str":"1329937543316582407","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTjJjrXMAcrGAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTjJjrXMAcrGAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ei63v9qNuW","display_url":"pic.twitter.com\/Ei63v9qNuW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329938730342371328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfEbVXzjFP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35QEfff","display_url":"bit.ly\/35QEfff","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1329937659255525377,"id_str":"1329937659255525377","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTjQTlXEAEL4AS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTjQTlXEAEL4AS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vHlHzop3G7","display_url":"pic.twitter.com\/vHlHzop3G7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1329937707343245313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329937707343245313,"source_status_id_str":"1329937707343245313","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"253":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZ30vPWotB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nd5f50CpBUK","display_url":"ow.ly\/nd5f50CpBUK","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1329937703291539461,"id_str":"1329937703291539461","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTjS3oXUAUN9GG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTjS3oXUAUN9GG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QNrV9gU1LC","display_url":"pic.twitter.com\/QNrV9gU1LC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329937705837469697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}