{"screen_name":{"0":"FoxMuld88326271","1":"FoxMuld88326271","2":"FoxMuld88326271","3":"FoxMuld88326271","4":"FoxMuld88326271","5":"FoxMuld88326271","6":"FoxMuld88326271"},"tweet_id":{"0":1330265499599507458,"1":1330265422894129152,"2":1330175362056282113,"3":1330107776799035395,"4":1330105638882603012,"5":1330104399969054721,"6":1330104125267316742},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true},"text":{"0":"Enlace al estudio:\nhttps:\/\/t.co\/2aC2JAVkPE\n\nEnlace al estudio en PDF (descargarle):\nhttps:\/\/t.co\/mxYysffR3g\n\n\u00bfComo es posible que en 2008 ya tuvieran secuenciado el SARS-CoV2 e incluso un virus que supuestamente a d\u00eda de hoy a\u00fan no existe c\u00f3mo es","1":"Quien dice una mentira, emprende una gran aventura, pues tendr\u00e1 que decir miles para sostener la primera...\nhttps:\/\/t.co\/eGm8YhXCQH https:\/\/t.co\/miMhf93HIr","2":"Un nuevo estudio insiste en que el COVlD ya estaba presente en Europa en septiembre de 2019.\nhttps:\/\/t.co\/FxtH4Wm9VB","3":"Contenido Vacuna Gripe: \n3 cepas de origen asi\u00e1tico...m\u00e1s una cuarta de Washington??? y otros componentes...\nNo se a mi me resulta m\u00e1s sano para gente sin enfermedades de riesgo o poblaci\u00f3n mayor NO vacunarse...\nQue pens\u00e1is vosotros viendo la composici\u00f3n?... https:\/\/t.co\/mPizJWmYAB","4":"Desembarco de Tropas en esta CasaPutas \nde $ORO$, el PCCh, los Globalistas etc https:\/\/t.co\/tFVipZJ9rM","5":"@ulises37 Completamente de acuerdo contigo","6":"Los albaranes que demuestran c\u00f3mo Pedro S\u00e1nchez ha estado gastando m\u00e1s de 500\u20ac a la semana en jam\u00f3n de bellota.\n\nAlgunas semanas m\u00e1s de 800\u20ac\nMedios y redes llegan a un acuerdo para eliminar a la competencia en la informaci\u00f3n.\nVia Alvise https:\/\/t.co\/HzzNKLTcKP"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 21:43:04","1":"2020-11-21 21:42:46","2":"2020-11-21 15:44:54","3":"2020-11-21 11:16:20","4":"2020-11-21 11:07:51","5":"2020-11-21 11:02:55","6":"2020-11-21 11:01:50"},"retweet_count":{"0":73,"1":77,"2":60,"3":70,"4":208,"5":0,"6":675},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":8,"6":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aC2JAVkPE","expanded_url":"https:\/\/jcm.asm.org\/content\/46\/5\/1734","display_url":"jcm.asm.org\/content\/46\/5\/1\u2026","indices":[34,57]},{"url":"https:\/\/t.co\/mxYysffR3g","expanded_url":"https:\/\/jcm.asm.org\/content\/jcm\/46\/5\/1734.full.pdf","display_url":"jcm.asm.org\/content\/jcm\/46\u2026","indices":[99,122]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JL_MDesconocido","name":"Mundo Desconocido","id":1536167761,"id_str":"1536167761","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FxtH4Wm9VB","expanded_url":"https:\/\/latribunadelpaisvasco.com\/art\/14137\/un-nuevo-estudio-insiste-en-que-el-coronavirus-ya-estaba-presente-en-europa-en-septiembre-de-2019","display_url":"latribunadelpaisvasco.com\/art\/14137\/un-n\u2026","indices":[112,135]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[{"text":"ORO","indices":[62,66]}],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1330073194343133187,"id_str":"1330073194343133187","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330073194343133187\/pu\/img\/z9anr8dCHMKLVQ0I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330073194343133187\/pu\/img\/z9anr8dCHMKLVQ0I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tFVipZJ9rM","display_url":"pic.twitter.com\/tFVipZJ9rM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1330079660273782784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330079660273782784,"source_status_id_str":"1330079660273782784","source_user_id":1131822984199659521,"source_user_id_str":"1131822984199659521"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[0,9]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturogaseoso","name":"Arturo Remis\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":801879388933472256,"id_str":"801879388933472256","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}