{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1330272978769240068,"1":1330264725188440071,"2":1330263029439672322,"3":1330235223582404617,"4":1330223581767331844,"5":1330216391757225985,"6":1330204342637486083,"7":1330203278030884869,"8":1330194366896467971,"9":1330190234231848961,"10":1330187717863411714,"11":1330185193454514178,"12":1330181963509010439,"13":1330177148024328192,"14":1330173876387651586,"15":1330169346681876481,"16":1330165397736321025,"17":1330162237533773837,"18":1330160467805941760,"19":1330156260356890624,"20":1330151730663682048,"21":1330148969360592909,"22":1330146445744349186,"23":1330144983899394048,"24":1330143929291837440,"25":1330140154158338051,"26":1330136134765174786,"27":1330133867953459200,"28":1330131163545997312,"29":1330125355567501313,"30":1330114018766360579,"31":1330111213410406402,"32":1330108697037713409,"33":1330107438650036229,"34":1330106869927596032,"35":1330104994377457671,"36":1330102095219920899,"37":1330101147160301568,"38":1330098630594678785,"39":1330096116294053888,"40":1330094855821770752,"41":1330092035425112067,"42":1330091080721649664,"43":1330086047737319424,"44":1330083735698616321,"45":1330082272893042688,"46":1330080094568787970,"47":1330078497847566352,"48":1330076178284220416,"49":1330071350459895811,"50":1330067173457371136,"51":1330065915363225600,"52":1330063398625828866,"53":1330060017035341825,"54":1330059215197581313,"55":1330058584286228481,"56":1330057278125436937,"57":1330056062574194692,"58":1330054815766949888,"59":1330042007444738049,"60":1330039490744905729,"61":1330036562235711494,"62":1330029525695148035,"63":1330018572907782144},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false},"text":{"0":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : pr\u00e8s de 12 millions de cas aux Etats-Unis \u00e0 l'approche de Thanksgiving.\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9GC2NuozKj https:\/\/t.co\/X6BAQE2i38","1":"Covid-19 : 276 d\u00e9c\u00e8s suppl\u00e9mentaires en 24 heures, la d\u00e9crue se poursuit en r\u00e9animation\n\nhttps:\/\/t.co\/NvA6wM7DjC https:\/\/t.co\/EvYCzVHgZA","2":"Sarthe : une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s la mort d'une fillette de 9 ans, trois jours apr\u00e8s un accident survenu \u00e0 l'\u00e9cole\n\nhttps:\/\/t.co\/V4y3dnxXxa https:\/\/t.co\/zljIzSVN8A","3":"Les \u00e9ditions de \"Ouest-France\" perturb\u00e9es par un virus informatique\n\nhttps:\/\/t.co\/N4KuAMgQ98 https:\/\/t.co\/dAEHKZdLTB","4":"L'ex-espion juif Jonathan Pollard libre de quitter les Etats-Unis, Isra\u00ebl esp\u00e8re son retour\n\nhttps:\/\/t.co\/krpeDkadJx https:\/\/t.co\/xO10HBlTnT","5":"Un ferry s'\u00e9choue dans la Baltique avec 430 personnes \u00e0 bord\n\nhttps:\/\/t.co\/0M2ZzRtjEG https:\/\/t.co\/1b83XHv2nL","6":"DIRECT :red_circle:  Daval condamn\u00e9 \u00e0 25 ans de r\u00e9clusion criminelle, ses avocats annoncent qu'il ne fera pas appel.\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TSaycnQZlP https:\/\/t.co\/LTGblmNtpD","7":"Br\u00e9sil : \"immense tristesse\" aux obs\u00e8ques d'un homme noir tabass\u00e9 \u00e0 mort par des agents de s\u00e9curit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/MSZDOt39GN https:\/\/t.co\/uvY7HQ2FB0","8":"A Pomp\u00e9i, la d\u00e9couverte \"stup\u00e9fiante\" des restes de deux victimes de l'\u00e9ruption de 79, reconstitu\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 des moulages\n\nhttps:\/\/t.co\/2UMcQfsgIv https:\/\/t.co\/TY130HzX1S","9":"\"On a l'impression de sauver les gens du d\u00e9sespoir\" : avec le confinement, les m\u00e9diath\u00e8ques se mettent aussi au \"click and collect\"\n\nhttps:\/\/t.co\/slN9vwDxne https:\/\/t.co\/JYcg28uFus","10":"Des associations sportives de quartiers demandent un \"Grenelle de l'inclusion par le sport\"\n\nhttps:\/\/t.co\/iPaOtYVcVU https:\/\/t.co\/eZdkqSnOc2","11":"Loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : des milliers de manifestants dans plusieurs villes de France\n\nhttps:\/\/t.co\/Kp9zjddoFV https:\/\/t.co\/gIwCsSnK0v","12":"Jonathann Daval est condamn\u00e9 \u00e0 25 ans de r\u00e9clusion criminelle pour le meurtre de sa femme Alexia\n\nhttps:\/\/t.co\/TSaycnQZlP https:\/\/t.co\/0CpcbHKXkK","13":"Zeynep Uysal, marbreuse sur papier, redonne des couleurs aux livres anciens\n\nhttps:\/\/t.co\/KYD0RRMP22 https:\/\/t.co\/9enXB58Aum","14":"Violences faites aux femmes : mobilisation \"virtuelle\" organis\u00e9e par le collectif NousToutes avant la journ\u00e9e du 25 novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/xWHwaMDJzc https:\/\/t.co\/Yk4iCmEEk8","15":"Brassens, Berry, Young : ces artistes qui ont utilis\u00e9 la m\u00eame musique pour plusieurs chansons\n\nhttps:\/\/t.co\/KmqcsUYTDg https:\/\/t.co\/t2HQoaav8G","16":"Decathlon retire ses publicit\u00e9s de la cha\u00eene CNews\n\nhttps:\/\/t.co\/OqV7Ath5ZW https:\/\/t.co\/9bfObtQ4nu","17":":telephone_receiver: Le gouvernement veut lancer une proc\u00e9dure afin de d\u00e9signer la structure qui sera en charge du 3919. \n\n@SolidariteFemme, qui g\u00e8re cette ligne depuis 1992, craint un accompagnement moins personnalis\u00e9 et des logiques de rentabilit\u00e9. :backhand_index_pointing_down:\n\n:memo: @valpasquesoone\n\nhttps:\/\/t.co\/dqiXXxnnnI https:\/\/t.co\/rj3GCSdp9d","18":"\"Il doit revenir\" : au Burkina Faso, le retour de Blaise Compaor\u00e9 est au centre de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/lv8dgWkd8C https:\/\/t.co\/5mhCypDV0u","19":"Violences faites aux femmes : pourquoi la mise en concurrence de la ligne d'\u00e9coute du 3919 inqui\u00e8te les associations\n\nhttps:\/\/t.co\/nyct47yr4o https:\/\/t.co\/Wz8dc9HEWT","20":"Afghanistan : au moins huit morts apr\u00e8s une s\u00e9rie de fortes explosions \u00e0 Kaboul\n\nhttps:\/\/t.co\/LR9nBTIOMb https:\/\/t.co\/Ey1OwjHKUr","21":"Grippe aviaire : \"Il n'y aucun risque de transmission\" \u00e0 l'homme, assure le ministre de l'Agriculture Julien Denormandie\n\nhttps:\/\/t.co\/ck7SldQV8Y https:\/\/t.co\/UyDmAWQKNA","22":"Elle avait annonc\u00e9 la conqu\u00eate de l'Everest : la journaliste et \u00e9crivaine Jan Morris est morte \u00e0 94 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/9HZEN6nLpI https:\/\/t.co\/zqCikDkkDz","23":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : l'accus\u00e9 demande \"pardon\" avant le d\u00e9but du d\u00e9lib\u00e9r\u00e9.\n\nhttps:\/\/t.co\/TSaycnQZlP https:\/\/t.co\/sZoOlxg4GV","24":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : l'Assembl\u00e9e vote l'acc\u00e8s aux \u00e9tablissements recevant du public pour les policiers arm\u00e9s en dehors de leur service\n\nhttps:\/\/t.co\/S4aCxdbUF8 https:\/\/t.co\/KugUojPTIj","25":"La Poste met en garde contre les arnaques aux colis\n\nhttps:\/\/t.co\/NC7z60eVLo https:\/\/t.co\/QstxPOF5BS","26":"Loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : la compagne de C\u00e9dric Chouviat, mort apr\u00e8s son arrestation, se dit \"r\u00e9volt\u00e9e\"\n\nhttps:\/\/t.co\/NxPI0Zki7K https:\/\/t.co\/UlOYopr4YC","27":"Proc\u00e8s Daval : r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 requise contre Jonathann Daval\n\nhttps:\/\/t.co\/zQxc4Bv3Yn https:\/\/t.co\/x0zRpRmhJC","28":"\"C'est la vie d'un homme dont on est en train de parler\" : un avocat alerte sur les dangers de la visioconf\u00e9rence dans le proc\u00e8s des attentats de janvier 2015\n\nhttps:\/\/t.co\/n5xaOgwRUT https:\/\/t.co\/P82GorUosI","29":"AUDIO :play_button: Amazon et la publication d'une tribune sur franceinfo, c'est le sujet du rendez-vous de la m\u00e9diatrice, \u00e0 retrouver ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/I1cS4JvJKG https:\/\/t.co\/1Z4wNwP7Ju","30":"VIDEO :play_button: Covid-19 : comment l'Afrique fait-elle face \u00e0 la pand\u00e9mie ?\n\nhttps:\/\/t.co\/v0PY5U4Bvo https:\/\/t.co\/hLgY4D9IZQ","31":"AUDIO :play_button: Journ\u00e9e mondiale des toilettes : un constat sanitaire d\u00e9sastreux, c'est le sujet du billet sciences, \u00e0 retrouver juste l\u00e0 :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/qzFOUWY9Bu https:\/\/t.co\/ENgsFpOiFQ","32":"AUDIO :play_button: Un pesticide canc\u00e9rog\u00e8ne dans des graines de s\u00e9same, on en parle dans franceinfo conso, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/NfkJBO9tVn https:\/\/t.co\/cbCp6O8hvV","33":"VIDEO :play_button: Loi \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Il y a une d\u00e9rive autoritaire de ce gouvernement\", d\u00e9nonce Cl\u00e9mentine Autain\n\nhttps:\/\/t.co\/oZDWoPViuO https:\/\/t.co\/naGWkmV3GP","34":"AUDIO :play_button: Un bo\u00eetier connect\u00e9 pour garder le contact avec les personnes \u00e2g\u00e9es, c'est dans Nouveau monde, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/oizWlTf45r https:\/\/t.co\/oxxrCxs6dv","35":"Vend\u00e9e Globe : impr\u00e9visibles et dangereux, les \"ofnis\", cauchemar des navigateurs\n\nhttps:\/\/t.co\/PY2bn8HRbA https:\/\/t.co\/Xy0S9eeUkZ","36":"AUDIO :play_button: \"Black Friday\", proposition de loi \"S\u00e9curit\u00e9 globale\"... Le \"8h30 franceinfo\" de Cl\u00e9mentine Autain, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fy4NzIDPeS https:\/\/t.co\/3b9xMbqZbQ","37":"\u00c9tats-Unis : Twitter va remettre le compte @POTUS \u00e0 Biden le jour de l'investiture\n\nhttps:\/\/t.co\/b9wibeCUOu https:\/\/t.co\/ENMxCPcBJA","38":"\"Avenir lyc\u00e9en\" : La France insoumise et des syndicats d\u00e9noncent cette organisation accus\u00e9e de soutenir Jean-Michel Blanquer\n\nhttps:\/\/t.co\/id3vwC09hs https:\/\/t.co\/XMAaUaEW8R","39":"VIDEO :play_button: Report du Black Friday : \"C'est mieux que rien, mais le probl\u00e8me, c'est le Black Friday\", selon Cl\u00e9mentine Autain\n\nhttps:\/\/t.co\/0gprzK3vii https:\/\/t.co\/gC0QjTQ4Jn","40":"\"Hors de question de rester ferm\u00e9s plus longtemps\" : les petits commer\u00e7ants ne veulent plus attendre apr\u00e8s le report du \"Black Friday\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qdVz2E0cSo https:\/\/t.co\/pYIm98vPIB","41":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : la r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 requise contre Jonathann Daval, annonce l'avocat g\u00e9n\u00e9ral\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TSaycnQZlP https:\/\/t.co\/QoJzsmnrQK","42":"Visite de Jean Castex \u00e0 Brest : le syndicat Sud d\u00e9pose plainte pour entrave \u00e0 la libert\u00e9 de circulation\n\nhttps:\/\/t.co\/VHrTX1dbwT https:\/\/t.co\/kU7ly7WufF","43":"\"C'est un mois d'activit\u00e9 majeur\" : cin\u00e9mas et th\u00e9\u00e2tres esp\u00e8rent rouvrir en d\u00e9cembre, y compris les soirs\n\nhttps:\/\/t.co\/GU1ZE730w0 https:\/\/t.co\/e1Tftq4673","44":"VIDEO :play_button: Violences carc\u00e9rales : un ex-d\u00e9tenu porte plainte contre un surveillant de la maison d'arr\u00eat des Hauts-de Seine\n\nhttps:\/\/t.co\/424zXojRcD https:\/\/t.co\/EaKAfrxv8Q","45":"Afghanistan : au moins huit morts apr\u00e8s une s\u00e9rie de fortes explosions \u00e0 Kaboul\n\nhttps:\/\/t.co\/LR9nBTIOMb https:\/\/t.co\/yhUcpbGgsk","46":":yellow_circle: Il est jug\u00e9 pour \"corruption\" et \"trafic d'influence\" \u00e0 partir de lundi. \n\n:backhand_index_pointing_right: Les juges le soup\u00e7onnent notamment d'avoir tent\u00e9 d'obtenir aupr\u00e8s d'un magistrat des informations secr\u00e8tes sur une autre affaire le concernant.\n\n:memo: @CParrot \n\nhttps:\/\/t.co\/h6KMoo6xos https:\/\/t.co\/MDcc3ZqQDo","47":"Covid-19 : \"On a raison d'avoir de beaux espoirs dans les vaccins\", estime l'infectiologue suisse Didier Pittet\n\nhttps:\/\/t.co\/3j26I6Sz2D https:\/\/t.co\/5wvtw0pCvy","48":"Covid-19 : le maire des Belleville \"raisonnablement optimiste\" pour une ouverture des stations de ski de Val-Thorens et des Menuires \"avant No\u00ebl\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tIF0ZMpJ5G https:\/\/t.co\/KMpRZKiD9e","49":"Scandale dans la police du 93 : la compagnie de s\u00e9curisation et d'intervention de Seine-Saint-Denis ne sera finalement pas dissoute\n\nhttps:\/\/t.co\/7i4ujZ19Lk https:\/\/t.co\/yq2asSy76G","50":"Proc\u00e8s Daval : l\u2019\u00e9nigme d\u2019un accus\u00e9 \"atypique\" au c\u0153ur des d\u00e9bats\n\nhttps:\/\/t.co\/YEXUv2D47z https:\/\/t.co\/BFKTf6S6oZ","51":"D\u00e9c\u00e8s de Daniel Cordier : cinq choses \u00e0 savoir sur l'ancien r\u00e9sistant\n\nhttps:\/\/t.co\/m1BmKHAgCM https:\/\/t.co\/O1bwmLLaYN","52":"Un journaliste hackeur s'introduit dans une vid\u00e9oconf\u00e9rence confidentielle de l'UE\n\nhttps:\/\/t.co\/mxlbmxIz1e https:\/\/t.co\/sh5ZIujCB9","53":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : les r\u00e9quisitions contre Jonathann Daval attendues dans la matin\u00e9e\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TSaycnQZlP https:\/\/t.co\/Uv0boezlGK","54":"Nouveau protocole sanitaire : les commer\u00e7ants redoutent des files d'attente dans le froid\n\nhttps:\/\/t.co\/G7gJp7y867 https:\/\/t.co\/0HAXqSktTh","55":"Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Elle vise en r\u00e9alit\u00e9 \u00e0 intimider celles et ceux qui voudraient filmer et \u00e0 donner davantage de pouvoir aux policiers \", affirme Cl\u00e9mentine Autain, d\u00e9put\u00e9e La France insoumise\n\nhttps:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9 https:\/\/t.co\/u1r77SMjDh","56":"D\u00e9veloppement des vaccins contre le Covid-19 : \"Le fait qu'il y ait une privatisation de cette recherche ne donne pas toutes les garanties pour que tout un chacun se sente s\u00e9curis\u00e9\", estime Cl\u00e9mentine Autain, d\u00e9put\u00e9e La France insoumise\n\nhttps:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9 https:\/\/t.co\/WtfZmG5VS1","57":"Gestion de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 : \"Nous avons au sommet de l'Etat une politique de gribouille, parce qu'on n'arrive pas du tout \u00e0 suivre la logique\", d\u00e9nonce Cl\u00e9mentine Autain, d\u00e9put\u00e9e La France insoumise\n\nhttps:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9 https:\/\/t.co\/qBO5Xd40QY","58":"\"Le probl\u00e8me c'est le Black Friday, c'est cette soci\u00e9t\u00e9 de consommation qui cr\u00e9\u00e9 la pulsion, (...) des besoins artificiels\", d\u00e9nonce Cl\u00e9mentine Autain, d\u00e9put\u00e9e La France insoumise.\n\nhttps:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9 https:\/\/t.co\/gjJJvU8ieu","59":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la ville de Toronto, au Canada, plac\u00e9e en confinement \u00e0 partir de lundi\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9GC2NuozKj https:\/\/t.co\/dazQoXxoXL","60":"Proc\u00e8s de Nicolas Sarkozy : l'article \u00e0 lire pour comprendre l'affaire des \u00e9coutes\n\nhttps:\/\/t.co\/pTUFDtl3Z3 https:\/\/t.co\/dcvN34DiGd","61":"La victoire d'un skipper \u00e9tranger est-elle la meilleure chose qui puisse arriver au Vend\u00e9e Globe ?\n\nhttps:\/\/t.co\/LkWTZiLr1A https:\/\/t.co\/fGhxlzTFch","62":"\"Il faut encore tenir un peu\" : \u00e0 Toulouse, les soignants optimistes mais prudents sur la d\u00e9crue de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/RQ5hgmem1T https:\/\/t.co\/QJJtQVGpUW","63":"Sentinel-6, le nouveau satellite qui surveillera le niveau des mers\n\nhttps:\/\/t.co\/YFnkQnXE3n https:\/\/t.co\/FFsFM5mHCh"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 22:12:48","1":"2020-11-21 21:40:00","2":"2020-11-21 21:33:15","3":"2020-11-21 19:42:46","4":"2020-11-21 18:56:30","5":"2020-11-21 18:27:56","6":"2020-11-21 17:40:03","7":"2020-11-21 17:35:50","8":"2020-11-21 17:00:25","9":"2020-11-21 16:44:00","10":"2020-11-21 16:34:00","11":"2020-11-21 16:23:58","12":"2020-11-21 16:11:08","13":"2020-11-21 15:52:00","14":"2020-11-21 15:39:00","15":"2020-11-21 15:21:00","16":"2020-11-21 15:05:18","17":"2020-11-21 14:52:45","18":"2020-11-21 14:45:43","19":"2020-11-21 14:29:00","20":"2020-11-21 14:11:00","21":"2020-11-21 14:00:01","22":"2020-11-21 13:50:00","23":"2020-11-21 13:44:11","24":"2020-11-21 13:40:00","25":"2020-11-21 13:25:00","26":"2020-11-21 13:09:01","27":"2020-11-21 13:00:01","28":"2020-11-21 12:49:16","29":"2020-11-21 12:26:11","30":"2020-11-21 11:41:09","31":"2020-11-21 11:30:00","32":"2020-11-21 11:20:00","33":"2020-11-21 11:15:00","34":"2020-11-21 11:12:44","35":"2020-11-21 11:05:17","36":"2020-11-21 10:53:46","37":"2020-11-21 10:50:00","38":"2020-11-21 10:40:00","39":"2020-11-21 10:30:00","40":"2020-11-21 10:25:00","41":"2020-11-21 10:13:47","42":"2020-11-21 10:10:00","43":"2020-11-21 09:50:00","44":"2020-11-21 09:40:49","45":"2020-11-21 09:35:00","46":"2020-11-21 09:26:20","47":"2020-11-21 09:20:00","48":"2020-11-21 09:10:47","49":"2020-11-21 08:51:36","50":"2020-11-21 08:35:00","51":"2020-11-21 08:30:00","52":"2020-11-21 08:20:00","53":"2020-11-21 08:06:34","54":"2020-11-21 08:03:22","55":"2020-11-21 08:00:52","56":"2020-11-21 07:55:41","57":"2020-11-21 07:50:51","58":"2020-11-21 07:45:53","59":"2020-11-21 06:55:00","60":"2020-11-21 06:45:00","61":"2020-11-21 06:33:21","62":"2020-11-21 06:05:24","63":"2020-11-21 05:21:52"},"retweet_count":{"0":16,"1":21,"2":3,"3":15,"4":10,"5":16,"6":17,"7":26,"8":29,"9":13,"10":3,"11":101,"12":46,"13":13,"14":20,"15":7,"16":152,"17":45,"18":3,"19":26,"20":12,"21":4,"22":14,"23":4,"24":322,"25":65,"26":42,"27":2,"28":3,"29":3,"30":4,"31":21,"32":19,"33":24,"34":3,"35":9,"36":2,"37":23,"38":58,"39":5,"40":10,"41":9,"42":63,"43":17,"44":6,"45":8,"46":20,"47":16,"48":8,"49":189,"50":3,"51":9,"52":55,"53":1,"54":33,"55":24,"56":17,"57":11,"58":64,"59":17,"60":26,"61":6,"62":7,"63":7},"favorite_count":{"0":29,"1":77,"2":15,"3":35,"4":29,"5":23,"6":29,"7":43,"8":88,"9":49,"10":25,"11":294,"12":94,"13":54,"14":48,"15":38,"16":1339,"17":0,"18":12,"19":40,"20":20,"21":16,"22":22,"23":11,"24":249,"25":76,"26":89,"27":22,"28":24,"29":10,"30":27,"31":33,"32":20,"33":107,"34":11,"35":28,"36":10,"37":127,"38":101,"39":41,"40":26,"41":22,"42":121,"43":49,"44":10,"45":9,"46":0,"47":58,"48":19,"49":187,"50":11,"51":43,"52":140,"53":12,"54":102,"55":84,"56":75,"57":42,"58":269,"59":36,"60":17,"61":27,"62":30,"63":24},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GC2NuozKj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-la-ville-de-toronto-au-canada-placee-en-confinement-a-partir-de-lundi_4190097.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1330272941670592514,"id_str":"1330272941670592514","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYUMT6W8AIHDdm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYUMT6W8AIHDdm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X6BAQE2i38","display_url":"pic.twitter.com\/X6BAQE2i38","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330272978769240068\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NvA6wM7DjC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-276-deces-supplementaires-en-24-heures-la-decrue-se-poursuit-en-reanimation_4190569.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330263215813619715,"id_str":"1330263215813619715","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYLWMRW8AMA_yr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYLWMRW8AMA_yr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EvYCzVHgZA","display_url":"pic.twitter.com\/EvYCzVHgZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330264725188440071\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V4y3dnxXxa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/enfance-et-adolescence\/sarthe-une-enquete-ouverte-apres-la-mort-d-une-fillette-de-9-ans-trois-jours-apres-un-accident-survenu-a-l-ecole_4190579.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/enfanc\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1330263007876747265,"id_str":"1330263007876747265","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYLKFpWEAEw9hH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYLKFpWEAEw9hH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zljIzSVN8A","display_url":"pic.twitter.com\/zljIzSVN8A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330263029439672322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4KuAMgQ98","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/jonathann-daval-condamne-a-25-ans-de-prison-pour-le-meurtre-de-sa-femme-alexia_4190287.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1330235208520658949,"id_str":"1330235208520658949","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXx38-XcAUDZc4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXx38-XcAUDZc4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dAEHKZdLTB","display_url":"pic.twitter.com\/dAEHKZdLTB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330235223582404617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krpeDkadJx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/l-ex-espion-juif-jonathan-pollard-libre-de-quitter-les-etats-unis-israel-espere-son-retour_4190561.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/l-ex\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1330223495737962502,"id_str":"1330223495737962502","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXnOLdW8AYSPGu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXnOLdW8AYSPGu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xO10HBlTnT","display_url":"pic.twitter.com\/xO10HBlTnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330223581767331844\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0M2ZzRtjEG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/un-ferry-s-echoue-dans-la-baltique-avec-430-personnes-a-bord_4190551.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1330216240179273731,"id_str":"1330216240179273731","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXgn2ZXYAMnp98.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXgn2ZXYAMnp98.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1b83XHv2nL","display_url":"pic.twitter.com\/1b83XHv2nL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330216391757225985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSaycnQZlP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/direct-proces-daval-les-requisitions-contre-jonathann-daval-attendues-dans-la-matinee_4190127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1330204320042799112,"id_str":"1330204320042799112","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXVyAbXUAgsEM4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXVyAbXUAgsEM4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LTGblmNtpD","display_url":"pic.twitter.com\/LTGblmNtpD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330204342637486083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSZDOt39GN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/bresil\/bresil-immense-tristesse-aux-obseques-d-un-homme-noir-tabasse-a-mort_4190507.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/bresil\/b\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1330203198582370305,"id_str":"1330203198582370305","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXUwuqXMAEsbQp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXUwuqXMAEsbQp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uvY7HQ2FB0","display_url":"pic.twitter.com\/uvY7HQ2FB0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330203278030884869\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UMcQfsgIv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/archeologie\/a-pompei-la-decouverte-stupefiante-des-restes-de-deux-victimes-de-l-eruption-de-79-reconstitues-grace-a-des-moulages_4190443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1330194306016157700,"id_str":"1330194306016157700","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXMrHRXIAQhsxQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXMrHRXIAQhsxQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TY130HzX1S","display_url":"pic.twitter.com\/TY130HzX1S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330194366896467971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/slN9vwDxne","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-a-l-impression-de-sauver-les-gens-du-desespoir-avec-le-confinement-les-mediatheques-se-mettent-aussi-au-click-and-collect_4190383.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1330186545807155211,"id_str":"1330186545807155211","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXFnaPW4AsdYpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXFnaPW4AsdYpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JYcg28uFus","display_url":"pic.twitter.com\/JYcg28uFus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330190234231848961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPaOtYVcVU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/des-associations-sportives-de-quartiers-demandent-un-grenelle-de-l-inclusion-par-le-sport_4190435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1330185363755855872,"id_str":"1330185363755855872","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXEimwXcAAMX06.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXEimwXcAAMX06.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eZdkqSnOc2","display_url":"pic.twitter.com\/eZdkqSnOc2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330187717863411714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kp9zjddoFV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/loi-securite-globale-des-milliers-de-manifestants-dans-plusieurs-villes-de-france_4190407.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1330185163695935494,"id_str":"1330185163695935494","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXEW9eXUAYFG0C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXEW9eXUAYFG0C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gIwCsSnK0v","display_url":"pic.twitter.com\/gIwCsSnK0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330185193454514178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSaycnQZlP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/direct-proces-daval-les-requisitions-contre-jonathann-daval-attendues-dans-la-matinee_4190127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1330181929883344906,"id_str":"1330181929883344906","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXBaulXIAomSPT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXBaulXIAomSPT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0CpcbHKXkK","display_url":"pic.twitter.com\/0CpcbHKXkK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330181963509010439\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYD0RRMP22","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/peinture\/zeynep-uysal-marbreuse-sur-papier-redonne-des-couleurs-aux-livres-anciens_4190359.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1330174797020590082,"id_str":"1330174797020590082","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW67imW8AInfx5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW67imW8AInfx5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9enXB58Aum","display_url":"pic.twitter.com\/9enXB58Aum","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330177148024328192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xWHwaMDJzc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/violences-faites-aux-femmes\/nous-toutes\/violences-faites-aux-femmes-mobilisation-virtuelle-organisee-par-le-collectif-noustoutes-avant-la-journee-du-25-novembre_4190409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/violen\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1330171506341654532,"id_str":"1330171506341654532","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW37_3XMAQV4E-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW37_3XMAQV4E-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yk4iCmEEk8","display_url":"pic.twitter.com\/Yk4iCmEEk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330173876387651586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmqcsUYTDg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/rock\/brassens-berry-young-ces-artistes-qui-ont-utilise-la-meme-musique-pour-plusieurs-chansons_4184879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1330166862156603393,"id_str":"1330166862156603393","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWztq7XIAE7Vss.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWztq7XIAE7Vss.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t2HQoaav8G","display_url":"pic.twitter.com\/t2HQoaav8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330169346681876481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqV7Ath5ZW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/eric-zemmour\/decathlon-retire-ses-publicites-de-la-chaine-cnews_4190375.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/eric\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1330165350533648387,"id_str":"1330165350533648387","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWyVrsXUAMF7IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWyVrsXUAMF7IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9bfObtQ4nu","display_url":"pic.twitter.com\/9bfObtQ4nu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330165397736321025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lv8dgWkd8C","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/politique-africaine\/il-doit-revenir-au-burkina-faso-le-retour-de-blaise-compaore-est-au-centre-de-l-election-presidentielle_4190351.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1330159651950891011,"id_str":"1330159651950891011","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWtJ-0XEAM15XM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWtJ-0XEAM15XM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5mhCypDV0u","display_url":"pic.twitter.com\/5mhCypDV0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330160467805941760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nyct47yr4o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/violences-faites-aux-femmes\/violences-faites-aux-femmes-pourquoi-la-mise-en-concurrence-de-la-ligne-d-ecoute-du-3919-inquiete-les-associations_4190165.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/violen\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1330153774611095555,"id_str":"1330153774611095555","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWnz4BW4AMo5PB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWnz4BW4AMo5PB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wz8dc9HEWT","display_url":"pic.twitter.com\/Wz8dc9HEWT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330156260356890624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LR9nBTIOMb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afghanistan\/afghanistan-au-moins-huit-morts-apres-une-serie-de-fortes-explosions-a-kaboul_4190145.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afghanis\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1330146761302749185,"id_str":"1330146761302749185","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWhbpaWMAExb_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWhbpaWMAExb_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ey1OwjHKUr","display_url":"pic.twitter.com\/Ey1OwjHKUr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330151730663682048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ck7SldQV8Y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/grippe-aviaire-il-n-y-aucun-risque-de-transmission-a-l-homme-assure-le-ministre-de-l-agriculture-julien-denormandie_4190271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1330138153768919043,"id_str":"1330138153768919043","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWZmn2XIAM7xRm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWZmn2XIAM7xRm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UyDmAWQKNA","display_url":"pic.twitter.com\/UyDmAWQKNA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330148969360592909\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9HZEN6nLpI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/elle-avait-annonce-la-conquete-de-l-everest-la-journaliste-et-ecrivaine-jan-morris-est-morte-a-94-ans_4190277.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1330137763702779907,"id_str":"1330137763702779907","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWZP6vWMAMgrEB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWZP6vWMAMgrEB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zqCikDkkDz","display_url":"pic.twitter.com\/zqCikDkkDz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330146445744349186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSaycnQZlP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/direct-proces-daval-les-requisitions-contre-jonathann-daval-attendues-dans-la-matinee_4190127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1330144970427273219,"id_str":"1330144970427273219","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnWfzZ4XEAMRTYt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnWfzZ4XEAMRTYt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZoOlxg4GV","display_url":"pic.twitter.com\/sZoOlxg4GV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330144983899394048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4aCxdbUF8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/securite-globale-l-assemblee-vote-l-acces-aux-etablissements-recevant-du-public-pour-les-policiers-armes-en-dehors-de-leur-service_4190345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1330136779068993539,"id_str":"1330136779068993539","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWYWmsW8AM0tpL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWYWmsW8AM0tpL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KugUojPTIj","display_url":"pic.twitter.com\/KugUojPTIj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330143929291837440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NC7z60eVLo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/la-poste-met-en-garde-contre-les-arnaques-aux-colis_4190323.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/l\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1330137237938458627,"id_str":"1330137237938458627","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWYxUHXUAMEKBu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWYxUHXUAMEKBu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QstxPOF5BS","display_url":"pic.twitter.com\/QstxPOF5BS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330140154158338051\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NxPI0Zki7K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/loi-securite-globale-la-compagne-de-cedric-chouviat-mort-apres-son-arrestation-se-dit-revoltee_4190341.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1330136091408683020,"id_str":"1330136091408683020","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWXuk9XUAwU5yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWXuk9XUAwU5yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UlOYopr4YC","display_url":"pic.twitter.com\/UlOYopr4YC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330136134765174786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQxc4Bv3Yn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/proces-daval-reclusion-criminelle-a-perpetuite-requise-contre-jonathann-daval_4190297.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1330131901818998784,"id_str":"1330131901818998784","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWT6thWEAAuGTs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWT6thWEAAuGTs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x0zRpRmhJC","display_url":"pic.twitter.com\/x0zRpRmhJC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330133867953459200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5xaOgwRUT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/c-est-la-vie-d-un-homme-dont-on-est-en-train-de-parler-un-avocat-alerte-sur-les-dangers-de-la-visioconference-dans-le-proces-des-attentats-de-janvier-2015_4190247.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1330131121426882560,"id_str":"1330131121426882560","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWTNSVXYAAFO8l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWTNSVXYAAFO8l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P82GorUosI","display_url":"pic.twitter.com\/P82GorUosI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330131163545997312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1cS4JvJKG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-rendez-vous-du-mediateur\/le-rendez-vous-de-la-mediatrice-amazon-et-la-publication-d-une-tribune-sur-franceinfo_4171911.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1330125116764774400,"id_str":"1330125116764774400","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWNvxOW4AAiuXh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWNvxOW4AAiuXh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Z4wNwP7Ju","display_url":"pic.twitter.com\/1Z4wNwP7Ju","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330125355567501313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v0PY5U4Bvo","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-comment-l-afrique-fait-elle-face-a-la-pandemie_4189343.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1330113850100867072,"id_str":"1330113850100867072","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWDf9oW4AALwTl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWDf9oW4AALwTl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hLgY4D9IZQ","display_url":"pic.twitter.com\/hLgY4D9IZQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330114018766360579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qzFOUWY9Bu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-sciences-du-week-end\/le-billet-sciences-du-week-end-journee-mondiale-des-toilettes-un-constat-sanitaire-desastreux_4172075.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1330107584242737152,"id_str":"1330107584242737152","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV9zPfXYAARNgT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV9zPfXYAARNgT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENgsFpOiFQ","display_url":"pic.twitter.com\/ENgsFpOiFQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330111213410406402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfkJBO9tVn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-conseil-conso\/franceinfo-conso-un-pesticide-cancerogene-dans-des-graines-de-sesame_4171531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1330107027666984963,"id_str":"1330107027666984963","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV9S2FXYAM5xXn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV9S2FXYAM5xXn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cbCp6O8hvV","display_url":"pic.twitter.com\/cbCp6O8hvV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330108697037713409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZDWoPViuO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/video-loi-securite-globale-il-y-a-une-derive-autoritaire-de-ce-gouvernement-denonce-clementine-autain_4190221.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1330105219825414144,"id_str":"1330105219825414144","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV7pnWWMAApOKw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV7pnWWMAApOKw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/naGWkmV3GP","display_url":"pic.twitter.com\/naGWkmV3GP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330107438650036229\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oizWlTf45r","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/nouveau-monde-un-boitier-connecte-pour-garder-le-contact-avec-les-personnes-agees_4171535.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1330106493677555712,"id_str":"1330106493677555712","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV8zw0XUAAKKHU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV8zw0XUAAKKHU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oxxrCxs6dv","display_url":"pic.twitter.com\/oxxrCxs6dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330106869927596032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PY2bn8HRbA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/vendee-globe-imprevisibles-et-dangereux-les-ofnis-cauchemar-des-navigateurs_4190115.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1330104915327324163,"id_str":"1330104915327324163","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV7X5AWEAMzt7_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV7X5AWEAMzt7_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xy0S9eeUkZ","display_url":"pic.twitter.com\/Xy0S9eeUkZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330104994377457671\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fy4NzIDPeS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/black-friday-proposition-de-loi-securite-globale-le-8h30-franceinfo-de-clementine-autain_4188473.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1330101645854826499,"id_str":"1330101645854826499","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV4ZlRW4AMGaru.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV4ZlRW4AMGaru.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b9xMbqZbQ","display_url":"pic.twitter.com\/3b9xMbqZbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330102095219920899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"POTUS","name":"President Trump","id":822215679726100480,"id_str":"822215679726100480","indices":[43,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9wibeCUOu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-twitter-va-remettre-le-compte-potus-a-biden-le-jour-de-l-investiture_4190233.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330092474824609794,"id_str":"1330092474824609794","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVwDwhXUAIpC9e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVwDwhXUAIpC9e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENMxCPcBJA","display_url":"pic.twitter.com\/ENMxCPcBJA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330101147160301568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/id3vwC09hs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/avenir-lyceen-la-france-insoumise-et-des-syndicats-denoncent-cette-organisation-accusee-de-soutenir-jean-michel-blanquer_4190229.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1330092256104214535,"id_str":"1330092256104214535","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVv3BuW8AceXLr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVv3BuW8AceXLr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XMAaUaEW8R","display_url":"pic.twitter.com\/XMAaUaEW8R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330098630594678785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0gprzK3vii","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-report-du-black-friday-c-est-mieux-que-rien-mais-le-probleme-c-est-le-black-friday-selon-clementine-autain_4190185.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1330084621728493569,"id_str":"1330084621728493569","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVo6pdWMAEXXyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVo6pdWMAEXXyF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gC0QjTQ4Jn","display_url":"pic.twitter.com\/gC0QjTQ4Jn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330096116294053888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdVz2E0cSo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/hors-de-question-de-rester-fermes-plus-longtemps-les-petits-commercants-ne-veulent-plus-attendre-apres-le-report-du-black-friday_4189007.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1330084320736907269,"id_str":"1330084320736907269","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVopILXEAUcVjl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVopILXEAUcVjl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pYIm98vPIB","display_url":"pic.twitter.com\/pYIm98vPIB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330094855821770752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSaycnQZlP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/direct-proces-daval-les-requisitions-contre-jonathann-daval-attendues-dans-la-matinee_4190127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1330091874779082752,"id_str":"1330091874779082752","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVvg1LXMAAxyOl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVvg1LXMAAxyOl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QoJzsmnrQK","display_url":"pic.twitter.com\/QoJzsmnrQK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330092035425112067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHrTX1dbwT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/visite-de-jean-castex-a-brest-le-syndicat-sud-depose-plainte-pour-entrave-a-la-liberte-de-circulation_4189481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1330084129975758849,"id_str":"1330084129975758849","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVoeBiW8AE7fEQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVoeBiW8AE7fEQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kU7ly7WufF","display_url":"pic.twitter.com\/kU7ly7WufF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330091080721649664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GU1ZE730w0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/c-est-un-mois-d-activite-majeur-cinemas-et-theatres-esperent-rouvrir-en-decembre-y-compris-les-soirs_4190203.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/c-est-\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1330083957107527680,"id_str":"1330083957107527680","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVoT9jXEAALnqb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVoT9jXEAALnqb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1Tftq4673","display_url":"pic.twitter.com\/e1Tftq4673","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330086047737319424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/424zXojRcD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/prisons\/video-violences-carcerales-un-ex-detenu-porte-plainte-contre-un-surveillant-de-la-maison-d-arret-des-hauts-de-seine_4189165.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/prison\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1330083645516877827,"id_str":"1330083645516877827","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVoB0yXEAMeoBB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVoB0yXEAMeoBB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EaKAfrxv8Q","display_url":"pic.twitter.com\/EaKAfrxv8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330083735698616321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":654,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":654,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":654,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LR9nBTIOMb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afghanistan\/afghanistan-au-moins-huit-morts-apres-une-serie-de-fortes-explosions-a-kaboul_4190145.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afghanis\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1330076443703971843,"id_str":"1330076443703971843","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVhen8XEAM4RYH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVhen8XEAM4RYH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhUcpbGgsk","display_url":"pic.twitter.com\/yhUcpbGgsk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330082272893042688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3j26I6Sz2D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-on-a-raison-d-avoir-de-beaux-espoirs-dans-les-vaccins-estime-l-infectiologue-suisse-didier-pittet_4190157.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1330076294017593345,"id_str":"1330076294017593345","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVhV6UWMAEeLBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVhV6UWMAEeLBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5wvtw0pCvy","display_url":"pic.twitter.com\/5wvtw0pCvy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330078497847566352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIF0ZMpJ5G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-maire-des-belleville-raisonnablement-optimiste-pour-une-ouverture-des-stations-de-ski-de-val-thorens-et-des-menuires-avant-noel_4190163.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1330076157396594694,"id_str":"1330076157396594694","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVhN9XXMAYQ_f6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVhN9XXMAYQ_f6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KMpRZKiD9e","display_url":"pic.twitter.com\/KMpRZKiD9e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330076178284220416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7i4ujZ19Lk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/scandale-dans-la-police-du-93-la-compagnie-de-securisation-et-d-intervention-de-seine-saint-denis-ne-sera-finalement-pas-dissoute_4190153.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1330071317278814209,"id_str":"1330071317278814209","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVc0OhW8AEtFNK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVc0OhW8AEtFNK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yq2asSy76G","display_url":"pic.twitter.com\/yq2asSy76G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330071350459895811\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEXUv2D47z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/proces-daval-lenigme-dun-accuse-atypique-au-coeur-des-debats_4189433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1330060785100468224,"id_str":"1330060785100468224","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVTPLGXMAAtGo3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVTPLGXMAAtGo3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BFKTf6S6oZ","display_url":"pic.twitter.com\/BFKTf6S6oZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330067173457371136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1BmKHAgCM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/seconde-guerre-mondiale\/deces-de-daniel-cordier-cinq-choses-a-savoir-sur-l-ancien-resistant_4189391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/second\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1330060324570079234,"id_str":"1330060324570079234","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVS0XfXIAIU0xj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVS0XfXIAIU0xj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O1bwmLLaYN","display_url":"pic.twitter.com\/O1bwmLLaYN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330065915363225600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mxlbmxIz1e","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/un-journaliste-hackeur-s-introduit-dans-une-videoconference-confidentielle-de-l-ue_4190113.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/u\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330060171599548421,"id_str":"1330060171599548421","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVSrdoWEAUbZlr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVSrdoWEAUbZlr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sh5ZIujCB9","display_url":"pic.twitter.com\/sh5ZIujCB9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330063398625828866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSaycnQZlP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/direct-proces-daval-les-requisitions-contre-jonathann-daval-attendues-dans-la-matinee_4190127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1330059991726829570,"id_str":"1330059991726829570","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVSg_jWMAIvqFP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVSg_jWMAIvqFP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uv0boezlGK","display_url":"pic.twitter.com\/Uv0boezlGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330060017035341825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7gJp7y867","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/nouveau-protocole-sanitaire-les-commercants-redoutent-des-files-d-attente-dans-le-froid_4190083.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1330059172650618881,"id_str":"1330059172650618881","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVRxUQXEAECh4R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVRxUQXEAECh4R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0HAXqSktTh","display_url":"pic.twitter.com\/0HAXqSktTh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330059215197581313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IZz6J0","display_url":"bit.ly\/2IZz6J0","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1330058549125378050,"id_str":"1330058549125378050","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVROvVW4Akugf9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVROvVW4Akugf9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u1r77SMjDh","display_url":"pic.twitter.com\/u1r77SMjDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330058584286228481\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IZz6J0","display_url":"bit.ly\/2IZz6J0","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1330057182767947776,"id_str":"1330057182767947776","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVQCtkWMAcnTcS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVQCtkWMAcnTcS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WtfZmG5VS1","display_url":"pic.twitter.com\/WtfZmG5VS1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330057278125436937\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IZz6J0","display_url":"bit.ly\/2IZz6J0","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1330056000926265345,"id_str":"1330056000926265345","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVO78eXMAAm7aw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVO78eXMAAm7aw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qBO5Xd40QY","display_url":"pic.twitter.com\/qBO5Xd40QY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330056062574194692\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XR8aOXQ2c9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IZz6J0","display_url":"bit.ly\/2IZz6J0","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1330054717528006657,"id_str":"1330054717528006657","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVNzZDXIAES7mm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVNzZDXIAES7mm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjJJvU8ieu","display_url":"pic.twitter.com\/gjJJvU8ieu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330054815766949888\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GC2NuozKj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-la-ville-de-toronto-au-canada-placee-en-confinement-a-partir-de-lundi_4190097.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1330040093231419392,"id_str":"1330040093231419392","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVAav4WEAAxqSU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVAav4WEAAxqSU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dazQoXxoXL","display_url":"pic.twitter.com\/dazQoXxoXL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330042007444738049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pTUFDtl3Z3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/affaire\/les-affaires-sarkozy\/proces-de-nicolas-sarkozy-l-article-a-lire-pour-comprendre-l-affaire-des-ecoutes_4176013.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/affair\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330036664132112384,"id_str":"1330036664132112384","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU9TJfXEAAxUku.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU9TJfXEAAxUku.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dcvN34DiGd","display_url":"pic.twitter.com\/dcvN34DiGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330039490744905729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkWTZiLr1A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/la-victoire-d-un-skipper-etranger-est-elle-la-meilleure-chose-qui-puisse-arriver-au-vendee-globe_4187611.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1330036534343593987,"id_str":"1330036534343593987","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU9Ll_XcAMQTtd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU9Ll_XcAMQTtd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fGhxlzTFch","display_url":"pic.twitter.com\/fGhxlzTFch","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330036562235711494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQ5hgmem1T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/il-faut-encore-tenir-un-peu-a-toulouse-les-soignants-optimistes-mais-prudents-sur-la-decrue-de-l-epidemie-de-covid-19_4190081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1330029498390224898,"id_str":"1330029498390224898","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU2yDBXIAIFxK6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnU2yDBXIAIFxK6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QJJtQVGpUW","display_url":"pic.twitter.com\/QJJtQVGpUW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330029525695148035\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFnkQnXE3n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/sentinel-6-le-nouveau-satellite-qui-surveillera-le-niveau-des-mers_4189559.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1330018504603529216,"id_str":"1330018504603529216","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUsyH-W8AAvOQa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUsyH-W8AAvOQa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FFsFM5mHCh","display_url":"pic.twitter.com\/FFsFM5mHCh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1330018572907782144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}