{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1330298987837054980,"1":1330294528377499650,"2":1330294147157258240,"3":1330294038700961797,"4":1330294012310380547,"5":1330293400625704960,"6":1330293091383865344,"7":1330293050946560000,"8":1330289312630509570,"9":1330288814007443459,"10":1330286013328076800,"11":1330285591313977352,"12":1330285554186006528,"13":1330284823450185729,"14":1330283687011897348,"15":1330283418261786625,"16":1330283373399580672,"17":1330279561951633409,"18":1330279461330309121,"19":1330278894369468423,"20":1330278794268205059,"21":1330278767831502850,"22":1330272079476887552,"23":1330271988074622978,"24":1330271152481202182,"25":1330270992053178373,"26":1330268888442023936,"27":1330268350149169162,"28":1330266315899199488,"29":1330263482177122315,"30":1330261627200004097,"31":1330261444571639808,"32":1330257979485073411,"33":1330257624240189441,"34":1330255569555509252,"35":1330255459396296715,"36":1330254381921472519,"37":1330254240800002049,"38":1330251490297057282,"39":1330251380402102275,"40":1330249622367965184,"41":1330245329304891395,"42":1330245012488065025,"43":1330244545209114636,"44":1330244293253079042,"45":1330239726557794313,"46":1330236845528145923,"47":1330236718583263239,"48":1330236312859910146,"49":1330235018174750725,"50":1330233966629171203,"51":1330229055791255552,"52":1330214897569984520,"53":1330214241362726914,"54":1330213886218399744,"55":1330213843528798209,"56":1330213628340019201,"57":1330210389783687168,"58":1330207219925864449,"59":1330200733761855489,"60":1330200693567856642,"61":1330194397867159558,"62":1330194338446532608,"63":1330191488182054915,"64":1330191018768130049,"65":1330190970202284037,"66":1330190941039321092,"67":1330190493465063424,"68":1330190348157640706,"69":1330182994192191497,"70":1330173885111742465,"71":1330173746825584640,"72":1330173657839263751,"73":1330173599710404615,"74":1330173458924384259,"75":1330172668516110342,"76":1330171124517396482,"77":1330170303176183809,"78":1330168358776533003,"79":1330164864451571716,"80":1330135804597981188,"81":1330135593548918784,"82":1330129040326479873,"83":1330114673136594945,"84":1330105670918692865,"85":1330101445249691648,"86":1330100628027273217,"87":1330100244965715969,"88":1330099400912347138,"89":1330098671636123648,"90":1330095319552552971,"91":1330090214673567749,"92":1330089170807779329,"93":1330080406037786626,"94":1330080237749669888,"95":1330079428555264001,"96":1330079110874488833,"97":1330078958956802052,"98":1330078926362845184,"99":1330078851960107011,"100":1330078772054401025,"101":1330075066479104001,"102":1330074868327571458,"103":1330067090070495237,"104":1330066127163170819,"105":1330065685083545600,"106":1330064922479370240,"107":1330063885584523266,"108":1330060246627348480,"109":1330047906259341312,"110":1330047779675254786,"111":1330047753217585156,"112":1330046966148059138,"113":1330029834853036036,"114":1330027719204147201,"115":1330027185319653376},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":true,"47":true,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":false,"59":true,"60":true,"61":true,"62":false,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":false,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":true,"92":true,"93":true,"94":false,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":false,"101":true,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":true,"107":false,"108":false,"109":true,"110":true,"111":false,"112":true,"113":false,"114":true,"115":true},"text":{"0":"El r\u00e9gimen comunista cubano no solo no distribuye ayuda nevesaria sino que roba la ayuda para los cubanos que llega desde el exilio.\nY la Uni\u00f3n Europea premia a la casta dirigente comunista al darle al gobierno m\u00e1s dinero que utilizar\u00e1 para la represi\u00f3n y privilegios de la casta. https:\/\/t.co\/gqeMvA7YPf","1":"Pablo Casado viaja a Canarias para pedir, entre otras cosas, m\u00e1s fondos para #CEAR.\n\nEn 2019 recibi\u00f3 m\u00e1s de 80 M\u20ac en subvenciones, este a\u00f1o recibir\u00e1 47,5 M\u20ac y desde 2015 a 2018 recibi\u00f3 m\u00e1s de 170 M\u20ac. \n\nPero despu\u00e9s te dir\u00e1 que el que fomenta el efecto llamada es Pedro S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/QyE3Dk0EiX https:\/\/t.co\/sK9FckFKtB","2":"#ATENCI\u00d3N| En este momento acaban de interceptar a nuestra vecina Daylys Bandera Rodr\u00edguez que nos tra\u00eda los suministros de comida y dinero. Le retiraron todo lo que dispon\u00eda a traernos. #Cuba https:\/\/t.co\/tg9sJcW08o","3":"@Mov_sanisidro @cubanolibre46 @NoticiasONU @CubalexDDHH @diariodecuba @CubaAdn @PuentealaVista @OEA_oficial @Almagro_OEA2015 Es momento de estar unidos orando y clamando a Dios por su patria .Con Dios somos m\u00e1s que vencedores :folded_hands::flexed_biceps::Cuba:","4":"#ATENCI\u00d3N: Nos declaramos en huelga de  hambre y de sed:\n Luis Manuel Otero Alc\u00e1ntara\nEsteban Rodr\u00edguez\nMaykel Castillo\nHumberto Mena\nNos declaramos en huelga de hambre:\nIliana Hern\u00e1ndez\nYasser Castellanos\nAdri\u00e1n Rubio\nOscar Casanella\nOsmani Pardo\n\n#EstamosConectados @NoticiasONU https:\/\/t.co\/EvV39xO71t https:\/\/t.co\/x2p5UfHKsd","5":"@hermanntertsch El castrismo tiene infiltrados por el mundo en los m\u00e1s altos niveles https:\/\/t.co\/8dOfDSyayB","6":"\u00a1No al cierre de los colegios de educaci\u00f3n especial!\n#EducacionEspecial","7":"La respuesta de Borrell a esta demanda ha sido darle m\u00e1s dinero y colaboraci\u00f3n politica a la dictadura criminal cuando m\u00e1s brutal est\u00e1 en su represi\u00f3n.\n\nPiden a Borrell la suspensi\u00f3n del Acuerdo entre Cuba y la UE \n\nhttps:\/\/t.co\/MmWlpPILAR v\u00eda @ABC_Mundo","8":"Agentes de la seguridad del estado en #Cuba le dan a la hija de Maykel Osorbo, uno de los huelguistas del Movimiento San Isidro en La Habana. Lo denuncia la activista Omara Ruiz Urquiola, en una grabaci\u00f3n realizada por @ilianahcuba @CiberCuba https:\/\/t.co\/rhXH4GRuUj","9":"Pues @MaxSattonnay le agradezco me advierta que es directora general quien concurre a la obscena cita con el r\u00e9gimen criminal y le da una inyecci\u00f3n de dinero en vez de aplicar la cl\u00e1usula democr\u00e1tica y suspender ese acuerdo de verg\u00fcenza. Ni eso ni sus insultos cambian el hecho.","10":"La directora general @jolitaEU Butkeveciene se pone a negociar con Cuba de cambio clim\u00e1tico, no de las oleadas de palizas y detenciones y condenas del r\u00e9gimen. La complicidad de Bruselas con la dictadura comunista es un esc\u00e1ndalo. https:\/\/t.co\/IigVdM7dvX","11":"Hoy dialogamos con Cuba sobre los ODS. Reforzamos v\u00ednculos para combatir desigualdad y cambio clim\u00e1tico. Nos unimos ante los efectos devastadores #COVID19: compartimos experiencia, buscamos soluciones innovadoras #TogetherStronger @europeaid @UEenCuba @KoenDoens \n@felicezaccheo","12":"Hemos lanzado el di\u00e1logo con Cuba para la nueva programaci\u00f3n a pesar de la distancia que nos impone el #COVID19. Buscamos trabajar juntos en \u00e1reas prioritarias como el cambio clim\u00e1tico y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica #TogetherStronger @europeaid @UEenCuba @KoenDoens @felicezaccheo https:\/\/t.co\/sZfyY1hMgA","13":"ETA, Sanchez. Fue ETA. Tambi\u00e9n este asesinato fue cometido por tus socios de ETA. No fue ni el terrorismo as\u00ed en abstracto ni ning\u00fan accidente. Fueron los etarras, los asesinos de espa\u00f1oles con los que colaboras para abusar de los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/iNHrUmfmr7","14":"Solo hay que escuchar a Rubalcaba para conocer a @sanchezcastejon https:\/\/t.co\/D0JQHoeNnQ","15":"\u00bfPor qu\u00e9 nos sentimos tan cansados y tan d\u00e9biles al luchar por nuestras libertades? Por @quintanapaz, en @FDisenso https:\/\/t.co\/iJFdke7iHX","16":"Desayun\u00e1is mal. https:\/\/t.co\/sRHbIV0W2B","17":":red_circle:S\u00f3lo en diciembre, el Gobierno de @sanchezcastejon y @pabloiglesias votar\u00e1 en la ONU a favor de 14 resoluciones contra Israel. Contra Siria, Ir\u00e1n, Venezuela,..: 0\n:warning_selector:Es hora de poner fin a esa demonizaci\u00f3n.\n:fountain_pen:SUMA TU VOZ A ESTA CAMPA\u00d1A DE @UNWatch :play_button_selector:https:\/\/t.co\/MAEsVUq9Cz","18":"Huelguistas con muchas razones \nLos cubanos merecen salir de la jaula. #60a\u00f1osdedictadura\nhttps:\/\/t.co\/39xAHgiUgp","19":"@EFEnoticias En cuanto Pablo Iglesias deje de ver el cap\u00edtulo de la serie de hoy felicitar\u00e1 a los manifestantes y dir\u00e1 que le emociona ver un parlamento ardiendo","20":"Los manifestantes, en su mayor\u00eda encapuchados, rompieron la puerta de ingreso al Parlamento y tambi\u00e9n las ventanas, lanzando antorchas de fuego al interior y avanzando para destruir las instalaciones. \n\nhttps:\/\/t.co\/IMFN4LdMpZ https:\/\/t.co\/qKk4F1MtON","21":"Aqu\u00ed tienen las consecuencias de doblegarse en tantos sitios a la vez ante la misma amenaza narcocomunista. https:\/\/t.co\/PYgY0jzSMH","22":"\u00abLas democracias liberales, herederas de aquello que ha permitido al mundo ser m\u00e1s libre y pr\u00f3spero, han decidido ceder terreno frente a sus enemigos\u00bb.\n\nPor @Urruchurtu\n\nhttps:\/\/t.co\/0AUIwdlG2c","23":"La mezquindad moral en un tuit :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wU08PggY2J","24":"\u00c9ste no es un mensaje para los conservadores colombianos. Lo es para TODOS los colombianos, con reflexiones muy \u00fatiles para el centroderecha de todo Occidente. https:\/\/t.co\/J6joj1QQOa","25":"\u00a1Atenci\u00f3n! Dictamen jur\u00eddico del Dpto Legal de Prisoners Defenders: \"El artista independiente Denis Sol\u00eds Gonz\u00e1lez no cometi\u00f3 desacato. Cuba ha violado su propia ley\" - EN: https:\/\/t.co\/4Yi8iFKAEA ES: https:\/\/t.co\/LrfMqpTAlf YouTube: https:\/\/t.co\/S20dMgqIZV","26":"De la dependencia del patriarcado a la dependencia del Estado (que, como no, lo identifican con ellos, con el partido). El caso es que nos quieren dependientes y no libres https:\/\/t.co\/QgmJzxivnc","27":"Ayudas a S\u00e1nchez a difamar a Vox y te pagan con humillaci\u00f3n tras humillaci\u00f3n.\n\nEl Gobierno impide a Pablo Casado el acceso al muelle de Arguinegu\u00edn \n\nhttps:\/\/t.co\/e0VYqJFIz1 v\u00eda @ABCespana","28":"Si esas barcas se hacen al mar llenas de gente para Espa\u00f1a ... Habr\u00eda que evitar que esa inmensa flota pueda salir del puerto...! https:\/\/t.co\/TZgck9e0e2","29":"@jolitaEU @europeaid @UEenCuba @KoenDoens @felicezaccheo Mientras la Uni\u00f3n Europea viaja a Cuba y se re\u00fane con la dictadura para hablar de :euro_banknote: . \nA pocos minutos est\u00e1n solos los Activistas del @Mov_sanisidro o @DamasdBlanco y ni se molestan en ir.\n@Jorgebuxade @JRBauza @DolorsMM @IratxeGarper @cuestamorua @jdanielferrer @hermanntertsch https:\/\/t.co\/1Ee2wzxegW","30":"El m\u00fasico y compositor Luis Alberto toca unas piezas musicales en frente a la embajada cubana en Argentina, en protesta por el encarcelamiento injusto de #denissolis, @LMOAlcantara @Mov_sanisidro @CUBADECIDE @Luz_Cuba @RosaMariaPaya @FrankElMakina2 @eliecer_cuba https:\/\/t.co\/yv1Drdqu9B","31":"La canci\u00f3n \u00edntegra \u201cSociedad Condenada\u201d de #DenisSolis encarcelado ahora por el r\u00e9gimen comunista y criminal valga la redundancia.\nSociedad condenada \nhttps:\/\/t.co\/ys7hUwkNSS v\u00eda @YouTube","32":"@hermanntertsch Much\u00edsimas Gracias Hermann y mil gracias a Vox por ser un hermano en nuestra causa. Los buenos espa\u00f1oles siempre con la democracia para Cuba. En estos momentos varios miembros de la Uni\u00f3n europea est\u00e1n en Cuba hablando de \"desarrollo sostenible\"\n\nhttps:\/\/t.co\/E4l7GHq9vO","33":"A la UE no le importa que Cuba dirija la subversi\u00f3n en todas las democracias americanas como adalid del narcocomunismo y aplaste y reprima en el interior. Ah\u00ed est\u00e1n en LaHabana dando dinero nuestro a los criminales,\n\n\u201cCuba y UE sostienen di\u00e1logo pol\u00edtico\u201d\nhttps:\/\/t.co\/2z4qM3Dtcg","34":"@populares @pablocasado_ VOX se solidariza con los espa\u00f1oles que son obligados a sufrirlos y a mantenerlos con sus impuestos; ahora por el PSoe, antes por el PP.\nhttps:\/\/t.co\/qRQdmE4IQf","35":"El pensamiento d\u00e9bil qu\u00edmicamente puro. https:\/\/t.co\/TXM0NjhM1A","36":"@populares @pablocasado_ Mire Sr. @pablocasado_   Fijese bien a ver si encuentra las diferencias. https:\/\/t.co\/n8Efe5wMi2","37":"El PP se solidariza con los 19.000 inmigrantes ilegales que han violado las fronteras espa\u00f1olas.\nYo me solidarizo con los millones de espa\u00f1oles m\u00e1s pobres que sufren los efectos de estas incursi\u00f3n ilegal con el consiguiente desv\u00edo de recursos y tantas veces total abandono. https:\/\/t.co\/TXM0NjhM1A","38":"@SimancasRafael Lo mat\u00f3 ETA. Lo asesin\u00f3 ETA de dos disparos en la cabeza. https:\/\/t.co\/FVlmft4fFS","39":"\u00a1Qu\u00e9 asco dan Uds, @SimancasRafael ! No se atreven ni a decir que fueron sus socios de ETA los que mataron a Lluch! https:\/\/t.co\/zFjjCnrxPd","40":"Faltaba provocar a Marruecos para desestabilizar Espa\u00f1a definitivamente. Eso es lo que se proponen los comunistas apoyando a los saharauis. Espa\u00f1a lo que necesita es un ej\u00e9rcito poderoso que frene a Marruecos.","41":"Un territorio de Espa\u00f1a se encuentra gravemente amenazado por una invasion extranjera (pac\u00edfica de momento, pero ilegal). Pero tranquilos, Otegi, Rufian e Iglesias le van a decir a S\u00e0nchez c\u00f3mo resolverlo. https:\/\/t.co\/KeYM0LbheU","42":"Qu\u00e9 gracia! Ayer se aprob\u00f3 la ley Celaa por 1 voto. El de Nueva Canaria. Gracias, amigos canarios. Ahora pod\u00e9is seguir protestando contra el gobierno","43":"Es probable que echen a Trump de la Casa Blanca porque est\u00e1 bajo ataque de demasiados poderosos en un bombardeo t\u00f3xico colosal.\nPero ahora ya sabemos todos que Ch\u00e1vez cambi\u00f3 el mundo. Encarg\u00f3 una maquinita que hoy se burla de la voluntad popular en elecciones por todo el planeta.","44":"A Lluch lo mataron tus amigos y socios, Pedro. ETA, tus c\u00f3molices. Y t\u00fa les felicitas por sus \u00e9xitos que son los asesinatos y el r\u00e9dito sacado a los mismos y les das el p\u00e9same cuando tienen una baja. https:\/\/t.co\/VPWloTZLR0","45":"Joe Biden ya ment\u00eda de corrido -como ahora- hace d\u00e9cadas cuando encubri\u00f3 datos evidentes de que el FBI hab\u00eda disparado, inyectado gas e incendiado el asentamiento de la secta de los davidianos en Waco (Tejas) que llev\u00f3 a la muerte a 73 miembros, decenas de ni\u00f1os incluidos. https:\/\/t.co\/S6F1iuOwTo","46":"@SimancasRafael El terrorismo?? Cual? El de los #GAL?","47":"@SimancasRafael El gobierno de S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/V6HPLYi9pW","48":"\u00a1Qu\u00e9 asco dan Uds, @rafam_simancas! No se atreven ni a decir que fueron tus socios de ETA los que mataron a Lluch! https:\/\/t.co\/zFjjCnrxPd","49":"Es la orden: no citar a ETA. \nApestan. https:\/\/t.co\/TIsX8Zw8OP","50":"No se pierdan esta gloriosa disecci\u00f3n que hace Jose Antonio F\u00faster del liviano resultado del ataque de nervios de Aznar ante el \u00e9xito de Vox en Iberoam\u00e9rica.\n\u00a1Muy divertido!\n\nMucho plagio y pocas nueces en la \u2018Declaraci\u00f3n de Madrid\u2019 de Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar. https:\/\/t.co\/QLELIOAdK0","51":"La FOX ha denunciado que 100.000 personas en Pensilvania no pudo votar porque \u201cotra persona\u201d hab\u00eda votado por correo en su nombre. Iban a votar y sorpresa, \u00abusted ya ha enviado el voto por correo, lo siento\u00bb. Un mal sistema electoral aprovechado para dar un pucherazo. No hay m\u00e1s.","52":"El tuit que dedica una secretaria de Estado a una ministra. Van a volar los piolets una vez terminen de destrozar lo que quede de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/ZsEy5kbBl5","53":"El grand\u00edsimo Pele le dedica su camiseta al grand\u00edsimo Bolsonaro. https:\/\/t.co\/jU6OCNNYWn","54":"Lo de Pepa Bueno dando un discurso de c\u00f3mo los periodistas luchan contra el poder es ya recochineo.","55":"\"El terrorismo\", en gen\u00e9rico. No. A Lluch le asesin\u00f3 ETA, la misma banda terrorista que te va a aprobar los Presupuestos, Pedro. https:\/\/t.co\/rC3eCl1VUh","56":"DIPUTADO de VOX humilla a GABRIEL RUFI\u00c1N y CELA\u00c1 en un discurso para el ... https:\/\/t.co\/u7U1fF7bCz v\u00eda @YouTube","57":"A ver si se creen que Chile queda a salvo de alguno de los instrumentos del narcocomunismo para la roma de poder.\nLa violencia en las calles, la mentira en los medios, la subversi\u00f3n en las instituciones y la estafa en los recuentos... https:\/\/t.co\/OmSh9qSj7V","58":"Se puede discrepar todo, mucho o poco de Pio Moa. Lo que est\u00e1 claro es que su compromiso con la verdad y su respeto a la historia son mucho mayores que los de la banda de mediocres historiadores antifranquistas de profesi\u00f3n y revanchistas de medro.\n\nhttps:\/\/t.co\/guZt6Gerr9","59":"En Espa\u00f1a est\u00e1 amenazada la libertad. Este Gobierno no legisla para dar a los ciudadanos la posibilidad de elegir entre varias opciones, decretan para imponer una \u00fanica visi\u00f3n, la suya, que amputa, hasta la gangrena, cualquier intento de pensamiento cr\u00edtico fuera de su censura.","60":"Detenido en Baleares el monitor de un centro de menores por abusar sexualmente de tres.\nTras las menores tuteladas prostituidas \u00bfa qu\u00e9 tipo de gentuza contrata el gobierno balear del PSOE, Podemos y los pancatalanistas?\n\u00bfIrene Montero y el Ministerio de Igualdad lo denunciar\u00e1n? https:\/\/t.co\/3YOzSdwRMJ","61":"La avalancha de inmigrantes ilegales provoca el caos en Canarias https:\/\/t.co\/XLGTtnGCHS","62":"Una imprescindible entrevista en la que S\u00e1nchez Berza\u00edn explica c\u00f3mo ha retornado la dictadura. Porque todo el sistema est\u00e1 sembrado de trampas a su favor que nadie desactiv\u00f3.\n\n\u201cEl retorno de la dictadura a Bolivia es una lecci\u00f3n para todas las Am\u00e9ricas\u201d https:\/\/t.co\/OhnKa9x4OY","63":"Ya no ser\u00e1n los jueces quienes garanticen nuestros derechos sino Lola, la entusiasta del puticlub con putas chivatas para el chantaje, \u201c\u00e9xito asegurado\u201d. https:\/\/t.co\/aSWu7PXXvO","64":"El Gobierno de S\u00e1nchez quiere que los fiscales y no los jueces asuman la instrucci\u00f3n penal https:\/\/t.co\/fVvdF5qWb3","65":"Desesperados por el combustible, los venezolanos roban crudo de PDVSA y fabrican su propia gasolina https:\/\/t.co\/nkxROCHfeO","66":"#Opini\u00f3n Caso Cienfuegos: AMLO sigue el manual chavista para quedarse en el poder. Por @raultortolero1\nhttps:\/\/t.co\/RVR4MsoEgN","67":"Todos los asesinos de ETA van a ser liberados por su c\u00f3mplice,el gobierno de Espa\u00f1a. Hayan matado lo que hayan matado. Tengan la condena que tengan. El gobierno quiere que los espa\u00f1oles asuman que la izquierda est\u00e1 legitimada para matar por sus fines. En Venezuela como en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/D1yIJ8wl6u","68":"Millones de espa\u00f1oles at\u00f3nitos ante el alarde de maldad pura y dura, de perfidia resentida que albergan los atropellos del gobierno rojo.\n\nTico Medina a Isabel Cela\u00e1: \u00abVieja bruja que envenena por la espalda a esa ni\u00f1a llamada Espa\u00f1a\u00bb https:\/\/t.co\/tn2aOxQAOA v\u00eda @Periodistadigit","69":"No se pierdan esta gloriosa disecci\u00f3n que hace Jose Antonio F\u00faster del liviano resultado del ataque de nervios de Aznar ante el \u00e9xito de Vox en Iberoam\u00e9rica.\n\u00a1Muy divertido!\n\nMucho plagio y pocas nueces en la \u2018Declaraci\u00f3n de Madrid\u2019 de Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar. https:\/\/t.co\/QLELIOAdK0","70":"Polonia y Hungr\u00eda plantan cara al rodillo socialdem\u00f3crata de la UE https:\/\/t.co\/0FYtqHfXg8","71":":construction: Ante la invasi\u00f3n programada, en VOX exigimos #FronterasSeguras:\n\n:white_heavy_check_mark: Bloqueo naval de la Armada.\n\n:white_heavy_check_mark: Expulsi\u00f3n inmediata de los ilegales al pa\u00eds de origen.\n\n:white_heavy_check_mark: Persecuci\u00f3n policial y judicial de las mafias.\n\n:white_heavy_check_mark: Acci\u00f3n diplom\u00e1tica frente a los Estados extranjeros que colaboran. https:\/\/t.co\/RQ1vygp7W0","72":":double_exclamation_mark_selector: #EfectoInvasi\u00f3n. Interior teme que lleguen 140\u2024000 inmigrantes ilegales en un a\u00f1o a Canarias y 180.000 a toda Espa\u00f1a.\n\n:right_arrow: Una avalancha migratoria dirigida por las \u00e9lites globalistas, orquestada por Marruecos y avalada por el Gobierno de S\u00e1nchez.\n\nhttps:\/\/t.co\/dNCKCV3Cbv","73":"Foto del equipo de Biden esperando al Air Force One https:\/\/t.co\/523Sr6ENfj","74":"Con la Ley y con los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/WKAF1mh2mr","75":"Cuarto a\u00f1os mintiendo todos juntos sobre la conexi\u00f3n rusa de Trump, incluidos todos esos corresponsales espa\u00f1oles. Ni una advertencia de Twitter ni de las televisiones para avisar que no hab\u00eda ninguna prueba ni para revelar despu\u00e9s que era falso ni disculparse por supuesto. https:\/\/t.co\/UpmRx3MhXV","76":"El gobierno de S\u00e1nchez quiere desmantelar todas las garant\u00edas procesales y dejar al ciudadano en manos del poder ejecutivo porque le puede su naturaleza y revela cada vez m\u00e1s su prisa por utilizar el aparato estatal contra sus rivales pol\u00edticos y los discrepantes. https:\/\/t.co\/aSWu7PXXvO","77":"Per\u00fa, en peligro inminente bajo la zarpa del narcocomunismo podemita\/chavista.. Un art\u00edculo de Respigliosi, \nhttps:\/\/t.co\/Oh5SuhlWaV","78":"Cu\u00e1ntas verdades dichas del diputado Torres de VOX sobre la educaci\u00f3n como fuente de conocimiento, formaci\u00f3n de la persona y ascensor social y sus peores enemigos, rojos que odian verdad y conocimiento y mandan a sus hijos a colegios que niegan a los dem\u00e1s\nhttps:\/\/t.co\/u7U1fF7bCz","79":"DIPUTADO de VOX humilla a GABRIEL RUFI\u00c1N y CELA\u00c1 en un discurso para el ... https:\/\/t.co\/u7U1fF7bCz v\u00eda @YouTube","80":"@ElisaNumerouno @CharranEl @hermanntertsch Desde Venezuela le decimos que no se crean que no saben, as\u00ed como a los Chavistas se les cataloga de \"brutos e ineptos\" llevan 20 a\u00f1os destruyendo un pais...Podemos va siguiendo el mismo camino en busca de la destrucci\u00f3n de #espa\u00f1a","81":"Millones de espa\u00f1oles at\u00f3nitos ante el alarde de maldad pura y dura, de perfidia resentida que albergan los atropellos del gobierno rojo.\n\nTico Medina a Isabel Cela\u00e1: \u00abVieja bruja que envenena por la espalda a esa ni\u00f1a llamada Espa\u00f1a\u00bb https:\/\/t.co\/tn2aOxQAOA v\u00eda @Periodistadigit","82":"Querido @mvmahillo no me meto con mi peri\u00f3dico, critico lo que no me gusta en un diario que considero m\u00edo a diferencia de otros en los que tambi\u00e9n trabaj\u00e9 y que considero ya meros instrumentos de los enemigos de la libertad y de Espa\u00f1a. Como esos hay muchos, como Abc solo uno.","83":"La \u201cconexi\u00f3n rusa\u201d de Trump era falsa, inventada por la banda de Obama, ese hamp\u00f3n de verbo fino tan celebrado. Todos los medios mintieron 4 a\u00f1os. Nadie se disculp\u00f3.\nLa \u201cconexi\u00f3n china\u201d\u2019 de Biden es verdad como la vida misma. No se informar\u00e1 de ella. https:\/\/t.co\/T5VYSPIuI4","84":"Tres p\u00e1ginas de apertura da el ABC a Sostres para una vendetta personal con un personajillo repugnante pero menor, Antich, que se parece mucho al propio Sostres. Tanto que describi\u00e9ndole habla de s\u00ed mismo. El ABC en manos de Antich\/Sostres o como echar al lector para siempre. https:\/\/t.co\/oduQzzLKi1","85":"A Lluch lo mataron tus amigos y socios, Pedro. ETA, tus c\u00f3molices. Y t\u00fa les felicitas por sus \u00e9xitos que son los asesinatos y el r\u00e9dito sacado a los mismos y les das el p\u00e9same cuando tienen una baja. https:\/\/t.co\/VPWloTZLR0","86":"El Gobierno permiti\u00f3 11 visitas de dirigentes de Bildu a presos se la banda terrorista ETA.\n\nA ti te prohib\u00edan ver a tus familiares, enterrarlos o cuidarlos. A ellos les dejaban visitar a asesinos. \n\n https:\/\/t.co\/UcXpM4nSB3","87":"En las condiciones actuales de Espa\u00f1a, no emprender una pol\u00edtica de deportaciones inmediatas flanqueada de masiva publicidad de las repatriaciones en los pa\u00edses de origen no es ya dejadez, es un atentado a la seguridad de los espa\u00f1oles y traici\u00f3n por complicidad con una invasi\u00f3n. https:\/\/t.co\/QeiCZPFY3P","88":"Los mantendr\u00e1n en una burbuja hasta los diecis\u00e9is o hasta los dieciocho, as\u00ed de lejos quieren llevar la educaci\u00f3n obligatoria para tapar un rato el paro. Y luego los soltar\u00e1n. Y el mundo, que pudo ser escenario de sus \u00e9xitos, ser\u00e1 su pesadilla. \nhttps:\/\/t.co\/2LDtpkmWSa","89":"Aqu\u00ed \u2066@iruizquintano\u2069 desenmascara al farsante de Obama, ni una mala palabra ni una buena acci\u00f3n, al que elpa\u00eds de Soros hace raqu\u00edtico monumento que ni derribo requiere. El mundo ha sido estafado en EEUU y en la UE y solo r\u00ede ya China, ese \u00fanico pa\u00eds libre de virus chino. https:\/\/t.co\/Cvan1DNAlp","90":"Lean a \u2066@hughes_hu\u2069 que ha entendido bien y adem\u00e1s denuncia que con esta arbitrariedad impuesta en aras de una supuesta diligencia frente a la pandemia, el gobierno no solo quiere mandar m\u00e1s sin quejas, abusar m\u00e1s sin molestias legales, sino robar m\u00e1s sin trabas ni l\u00edmites. https:\/\/t.co\/2kuZcHe9Of","91":"No conozco precedente en toda nuestra historia de la letalidad de los da\u00f1os de todo tipo causados a Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles por el Gbno S\u00e1nchez-Iglesias, y las dimensiones y profundidad de la quiebra econ\u00f3mica y financiera del Estado y la naci\u00f3n en solo 11 meses de Legislatura.\n1","92":"VOX Europa apadrina una petici\u00f3n para investigar los abusos sexuales a menores en Baleares https:\/\/t.co\/LcpHO3Y8lG","93":"\u00bfY por qu\u00e9 tengo la desasosegante sensaci\u00f3n de que, si hubiera sido al rev\u00e9s, si ella hubiera sido la asesinada y su padre el que estuviera vivo, el padre dir\u00eda exactamente lo mismo que dice ahora la hija? https:\/\/t.co\/Qvf55o6W2N","94":"Un inmenso ejemplo de superaci\u00f3n gracias al amor, la dedicaci\u00f3n, la familia y la educaci\u00f3n especial. Que es exactamente todo lo odian quienes desprecian a todo ser humano que no sea y piense como ellos. https:\/\/t.co\/Zj43EfNrjK","95":"No al cierre de los colegios de educaci\u00f3n especial. https:\/\/t.co\/61JdGE65BY","96":"Polonia y Hungr\u00eda son primers l\u00ednea por resisten al chantaje de la UE que impone ideolog\u00eda socialdem\u00f3crata en contra de la voluntad de pueblo y gobierno. Pero hay otros discrepantes. Media docena de pa\u00edses est\u00e1n hoy donde el Reino Unido hace un lustro. Con reservas ya esenciales.","97":"@carmen_banos @herreropedro @ismaelbosch @_elultimomono Qu\u00e9 verg\u00fcenza de tweet. Resp\u00e9tese y resp\u00e9tenos borrando esa indignidad y pida perd\u00f3n","98":"@carmen_banos @herreropedro @ismaelbosch @_elultimomono Eres un poco sinverg\u00fcenza, tus compa\u00f1eros asesinados por los etarras y sus familias te deber\u00edan de poner en tu sitio.","99":"@carmen_banos @herreropedro @ismaelbosch @_elultimomono Socialistas asesinados por la banda terrorista ETA:\n\nGerm\u00e1n Gonz\u00e1lez.\nEnrique Casas.\nVicente Gajate.\nFernando M\u00fagica.\nFrancisco Tom\u00e1s y Valiente.\nFernando Buesa.\nJuan Mar\u00eda J\u00e1uregui.\nErnest Lluch.\nFroil\u00e1n Elespe.\nJuan Priede.\nJoseba Pagazaurtundua.\nIsa\u00edas Carrasco.","100":"El PSOE lleva 20 a\u00f1os en alianza con ETA conspirando para destruir la democracia espa\u00f1ola. Cuando mataba y ahora que no lo necesita.\nAnte esa verdad, pretende que sus socios asesinos no existen. E identifica la ense\u00f1a nacional con la mentira. Quien no es nada sin ETA es S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/bpsGMNOcss","101":"Carmen Ba\u00f1os. \n\nDiputada del PSOE...y miserable. https:\/\/t.co\/QcP0d3xNnT","102":"La gran exportaci\u00f3n de Cuba no es az\u00facar ni ning\u00fan bien porque nada hay tras 60 a\u00f1os de destruir. La Habana exporta G2; sus servicios secretos est\u00e1n en gobiernos, polic\u00edas, FFAA y empresas del mundo entero, un ej\u00e9rcito de guerra psicol\u00f3gica, desinformaci\u00f3n, subversi\u00f3n y tortura. https:\/\/t.co\/aMjQttrZC3","103":"Estado de alarma para tres generaciones, si se les deja hacer. En cuanto empiecen a pegar palizas a los d\u00edscolos, desaparezcan unos cuantos y tengan a los jueces aterrados con su comisi\u00f3n disciplinaria, los narcocomunistas se instalan para quedarse. Que lo sepan. https:\/\/t.co\/lmsBPW2vPQ","104":"\"Tras haber logrado expulsar a Cs de la alianza presupuestaria, el siguiente objetivo de Podemos es anular a los ministros que considera demasiado moderados\". ElMundo.\nLos tontos \u00fatiles y las c\u00ednicas inmorales ya les sobran. No merecen una l\u00e1grima esos blanqueadores del crimen.","105":"Podemos quiere un Estado de alarma indefinido. Su principal argumento es que Cuba lo tiene desde 1960 y le va muy bien. https:\/\/t.co\/2Xjsm4ettl","106":"Stalin era un santo, la URSS es un modelo y el comunismo un movimiento pacifista.\nETA era gente de paz y los etarras merecen ser homenajeados.\nLa inmigraci\u00f3n ilegal pagar\u00e1 las pensiones.\nCriticar al Gobierno es fascista.\nHablar espa\u00f1ol es facha.\n\nBienvenidos a la #NuevaNormalidad","107":"Si no eres de izquierdas en la UE te acusan de violar el \"Estado de derecho\" la Comisi\u00f3n y un europarlamento en el que el derechita y centroliberalios traicionan a su votante y se entregan a la izquierda.\u00a1Basta Ya! Por el derecho de h\u00fangaros y polacos a un gobierno no socialista. https:\/\/t.co\/z4fcSf6mZn","108":"Un canto a la firmeza de los refuseniks. Recuerdo con emoci\u00f3n la larga espera a -15C junto al puente Gienicker frente a Potsdam al canje del m\u00e1s c\u00e9lebre y brillante de los refusenik, Nathan Sharanski, por unos esp\u00edas sovi\u00e9ticos. Su valor quebraba la l\u00f3gica de coacci\u00f3n de la URSS. https:\/\/t.co\/RJoiv7QBFu","109":"Comunismo, ese para\u00edso: \nLos jud\u00edos no pod\u00edan salir de la URSS (ref\u00fasenik), la pr\u00e1ctica de su fe estaba restringida, y vetadas muchas \u00e1reas laborales. Cualquiera que solicitaste emigrar era despedido por el \u00fanico empleador existente, dando tambi\u00e9n con sus huesos en la c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/PF6Ufn40Ek","110":"Un Carabinero tiene m\u00e1s posibilidades de ser asesinado, golpeado o sometido a proceso, que de volver tranquilo a su casa hoy en Chile. Los delincuentes tienen m\u00e1s garant\u00edas y los Jueces y Fiscales trabajan para ellos.","111":"Chile por la senda al socialismo, al crimen y la ruina, valga la redundancia.\nLos d\u00e9biles y cobardes que lo han permitido pudiendo haberlo evitado no tienen perd\u00f3n. https:\/\/t.co\/XrKDnhGcCc","112":"Un c\u00ednico especulador multimillonario oligarca llama en ElPa\u00eds a derribar a dos gobiernos democr\u00e1ticos en una obscena injerencia en asuntos internos para violentar la voluntad popular. Los dem\u00f3cratas tendr\u00edan que estar protestando en el mundo entero. Pero la izquierda aplaude. https:\/\/t.co\/2akjoXlKOf","113":"La \u201cconexi\u00f3n rusa\u201d de Trump era falsa, inventada por la banda de Obama, ese hamp\u00f3n de verbo fino tan celebrado. Todos los medios mintieron 4 a\u00f1os. Nadie se disculp\u00f3.\nLa \u201cconexi\u00f3n china\u201d\u2019 de Biden es verdad como la vida misma. No se informar\u00e1 de ella. https:\/\/t.co\/T5VYSPIuI4","114":"Muerde el polvo, Simonilla. https:\/\/t.co\/9N4C6VGtmN","115":"Gente que nunca reclam\u00f3 las elecciones en Venezuela, gente que crey\u00f3 en las maquinitas porque le dieron la Gobernaci\u00f3n a Capriles despu\u00e9s de negociar la Presidencia, gente que se crey\u00f3 el cuento de la mayor\u00eda en la Asamblea, esa gente apoya a Biden. Los mismos."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:56:09","1":"2020-11-21 23:38:25","2":"2020-11-21 23:36:55","3":"2020-11-21 23:36:29","4":"2020-11-21 23:36:22","5":"2020-11-21 23:33:57","6":"2020-11-21 23:32:43","7":"2020-11-21 23:32:33","8":"2020-11-21 23:17:42","9":"2020-11-21 23:15:43","10":"2020-11-21 23:04:35","11":"2020-11-21 23:02:55","12":"2020-11-21 23:02:46","13":"2020-11-21 22:59:52","14":"2020-11-21 22:55:21","15":"2020-11-21 22:54:17","16":"2020-11-21 22:54:06","17":"2020-11-21 22:38:57","18":"2020-11-21 22:38:33","19":"2020-11-21 22:36:18","20":"2020-11-21 22:35:54","21":"2020-11-21 22:35:48","22":"2020-11-21 22:09:13","23":"2020-11-21 22:08:51","24":"2020-11-21 22:05:32","25":"2020-11-21 22:04:54","26":"2020-11-21 21:56:32","27":"2020-11-21 21:54:24","28":"2020-11-21 21:46:19","29":"2020-11-21 21:35:03","30":"2020-11-21 21:27:41","31":"2020-11-21 21:26:58","32":"2020-11-21 21:13:11","33":"2020-11-21 21:11:47","34":"2020-11-21 21:03:37","35":"2020-11-21 21:03:11","36":"2020-11-21 20:58:54","37":"2020-11-21 20:58:20","38":"2020-11-21 20:47:24","39":"2020-11-21 20:46:58","40":"2020-11-21 20:39:59","41":"2020-11-21 20:22:55","42":"2020-11-21 20:21:40","43":"2020-11-21 20:19:48","44":"2020-11-21 20:18:48","45":"2020-11-21 20:00:40","46":"2020-11-21 19:49:13","47":"2020-11-21 19:48:42","48":"2020-11-21 19:47:06","49":"2020-11-21 19:41:57","50":"2020-11-21 19:37:46","51":"2020-11-21 19:18:16","52":"2020-11-21 18:22:00","53":"2020-11-21 18:19:23","54":"2020-11-21 18:17:59","55":"2020-11-21 18:17:49","56":"2020-11-21 18:16:57","57":"2020-11-21 18:04:05","58":"2020-11-21 17:51:29","59":"2020-11-21 17:25:43","60":"2020-11-21 17:25:33","61":"2020-11-21 17:00:32","62":"2020-11-21 17:00:18","63":"2020-11-21 16:48:59","64":"2020-11-21 16:47:07","65":"2020-11-21 16:46:55","66":"2020-11-21 16:46:48","67":"2020-11-21 16:45:02","68":"2020-11-21 16:44:27","69":"2020-11-21 16:15:14","70":"2020-11-21 15:39:02","71":"2020-11-21 15:38:29","72":"2020-11-21 15:38:08","73":"2020-11-21 15:37:54","74":"2020-11-21 15:37:20","75":"2020-11-21 15:34:12","76":"2020-11-21 15:28:04","77":"2020-11-21 15:24:48","78":"2020-11-21 15:17:04","79":"2020-11-21 15:03:11","80":"2020-11-21 13:07:43","81":"2020-11-21 13:06:52","82":"2020-11-21 12:40:50","83":"2020-11-21 11:43:45","84":"2020-11-21 11:07:58","85":"2020-11-21 10:51:11","86":"2020-11-21 10:47:56","87":"2020-11-21 10:46:25","88":"2020-11-21 10:43:03","89":"2020-11-21 10:40:10","90":"2020-11-21 10:26:50","91":"2020-11-21 10:06:33","92":"2020-11-21 10:02:24","93":"2020-11-21 09:27:35","94":"2020-11-21 09:26:55","95":"2020-11-21 09:23:42","96":"2020-11-21 09:22:26","97":"2020-11-21 09:21:50","98":"2020-11-21 09:21:42","99":"2020-11-21 09:21:24","100":"2020-11-21 09:21:05","101":"2020-11-21 09:06:22","102":"2020-11-21 09:05:34","103":"2020-11-21 08:34:40","104":"2020-11-21 08:30:50","105":"2020-11-21 08:29:05","106":"2020-11-21 08:26:03","107":"2020-11-21 08:21:56","108":"2020-11-21 08:07:28","109":"2020-11-21 07:18:26","110":"2020-11-21 07:17:56","111":"2020-11-21 07:17:50","112":"2020-11-21 07:14:42","113":"2020-11-21 06:06:38","114":"2020-11-21 05:58:13","115":"2020-11-21 05:56:06"},"retweet_count":{"0":106,"1":293,"2":137,"3":9,"4":53,"5":35,"6":3983,"7":51,"8":189,"9":25,"10":42,"11":9,"12":6,"13":174,"14":2552,"15":54,"16":91,"17":177,"18":42,"19":18,"20":176,"21":82,"22":48,"23":161,"24":20,"25":62,"26":69,"27":332,"28":146,"29":39,"30":126,"31":21,"32":24,"33":80,"34":67,"35":36,"36":128,"37":423,"38":77,"39":128,"40":470,"41":81,"42":1187,"43":1415,"44":451,"45":131,"46":11,"47":34,"48":175,"49":1391,"50":56,"51":1572,"52":23,"53":559,"54":194,"55":38,"56":74,"57":99,"58":207,"59":303,"60":783,"61":140,"62":37,"63":106,"64":130,"65":128,"66":28,"67":270,"68":339,"69":56,"70":375,"71":537,"72":1046,"73":412,"74":989,"75":60,"76":48,"77":64,"78":61,"79":74,"80":26,"81":339,"82":31,"83":315,"84":27,"85":451,"86":375,"87":187,"88":465,"89":118,"90":43,"91":92,"92":642,"93":21,"94":153,"95":347,"96":512,"97":103,"98":8,"99":14,"100":52,"101":2609,"102":307,"103":229,"104":206,"105":95,"106":980,"107":61,"108":31,"109":98,"110":2049,"111":54,"112":320,"113":315,"114":858,"115":269},"favorite_count":{"0":231,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":91,"8":0,"9":78,"10":81,"11":0,"12":0,"13":350,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":99,"19":0,"20":0,"21":181,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":936,"28":0,"29":0,"30":0,"31":59,"32":0,"33":128,"34":0,"35":147,"36":0,"37":1189,"38":0,"39":391,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":249,"46":0,"47":0,"48":463,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":2483,"54":0,"55":0,"56":0,"57":180,"58":595,"59":0,"60":0,"61":0,"62":77,"63":246,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":132,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":149,"76":94,"77":180,"78":127,"79":187,"80":0,"81":735,"82":131,"83":0,"84":50,"85":1115,"86":0,"87":459,"88":0,"89":197,"90":70,"91":0,"92":0,"93":0,"94":300,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":124,"101":0,"102":465,"103":0,"104":655,"105":189,"106":0,"107":186,"108":65,"109":0,"110":0,"111":147,"112":0,"113":598,"114":0,"115":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330298977187663873,"id_str":"1330298977187663873","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYr3xxWEAEAq7y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYr3xxWEAEAq7y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gqeMvA7YPf","display_url":"pic.twitter.com\/gqeMvA7YPf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330298987837054980\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":489,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CEAR","indices":[93,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[19,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mov_sanisidro","name":"Movimiento San Isidro","id":1115807555031318528,"id_str":"1115807555031318528","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaMari78300105","name":"Ana Maria","id":1176160079780941826,"id_str":"1176160079780941826","indices":[3,19]},{"screen_name":"Mov_sanisidro","name":"Movimiento San Isidro","id":1115807555031318528,"id_str":"1115807555031318528","indices":[21,35]},{"screen_name":"cubanolibre46","name":"cubanolibre46","id":1132473004951265280,"id_str":"1132473004951265280","indices":[36,50]},{"screen_name":"NoticiasONU","name":"Noticias ONU","id":67693913,"id_str":"67693913","indices":[51,63]},{"screen_name":"CubalexDDHH","name":"Cubalex","id":797553147921178625,"id_str":"797553147921178625","indices":[64,76]},{"screen_name":"diariodecuba","name":"Diario de Cuba","id":16966331,"id_str":"16966331","indices":[77,90]},{"screen_name":"CubaAdn","name":"ADNCuba","id":1090688187817738240,"id_str":"1090688187817738240","indices":[91,99]},{"screen_name":"PuentealaVista","name":"Puente a la Vista","id":791247191729967105,"id_str":"791247191729967105","indices":[100,115]},{"screen_name":"OEA_oficial","name":"OEA","id":242448965,"id_str":"242448965","indices":[116,128]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[19,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mov_sanisidro","name":"Movimiento San Isidro","id":1115807555031318528,"id_str":"1115807555031318528","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LibreCapitalist","name":"LibreCapitalista","id":2582460662,"id_str":"2582460662","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1330285109757550597,"id_str":"1330285109757550597","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330285109757550597\/pu\/img\/xCnYTrQPOJ-UkuT3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330285109757550597\/pu\/img\/xCnYTrQPOJ-UkuT3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8dOfDSyayB","display_url":"pic.twitter.com\/8dOfDSyayB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LibreCapitalist\/status\/1330286081611325442\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":582,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":582,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":270,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330286081611325442,"source_status_id_str":"1330286081611325442","source_user_id":2582460662,"source_user_id_str":"2582460662"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EducacionEspecial","indices":[72,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_mundo","name":"ABC Internacional","id":43339022,"id_str":"43339022","indices":[244,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmWlpPILAR","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/abci-piden-borrell-suspension-acuerdo-entre-cuba-y-tras-bloqueo-ayuda-humanitaria-isla-202010020201_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/internacional\/\u2026","indices":[216,239]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[52,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RNapoles","name":"Rolando N\u00e1poles","id":122148805,"id_str":"122148805","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaxSattonnay","name":"Maxime Sattonnay \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf10","id":882421832,"id_str":"882421832","indices":[5,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jolitaEU","name":"Jolita Butkeviciene","id":2423864269,"id_str":"2423864269","indices":[21,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IigVdM7dvX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jolitaeu\/status\/1329849507069255683","display_url":"twitter.com\/jolitaeu\/statu\u2026","indices":[231,254]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jolitaEU","name":"Jolita Butkeviciene","id":2423864269,"id_str":"2423864269","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jolitaEU","name":"Jolita Butkeviciene","id":2423864269,"id_str":"2423864269","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNHrUmfmr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/covitepv\/status\/1330104068694487040","display_url":"twitter.com\/covitepv\/statu\u2026","indices":[242,265]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[3,16]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[67,83]}],"urls":[],"media":[{"id":1330156670358614020,"id_str":"1330156670358614020","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330156670358614020\/pu\/img\/xTqFrB9ilpRVmQ_A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330156670358614020\/pu\/img\/xTqFrB9ilpRVmQ_A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D0JQHoeNnQ","display_url":"pic.twitter.com\/D0JQHoeNnQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JMRoblesElezV\/status\/1330156873362911234\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330156873362911234,"source_status_id_str":"1330156873362911234","source_user_id":232244495,"source_user_id_str":"232244495"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"quintanapaz","name":"Miguel \u00c1ngel Quintana Paz","id":90612963,"id_str":"90612963","indices":[103,115]},{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[120,129]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[48,64]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[67,81]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"60a\u00f1osdedictadura","indices":[71,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39xAHgiUgp","expanded_url":"https:\/\/www.diariolasamericas.com\/america-latina\/cuba-huelguistas-ganan-atencion-lideres-internacionales-n4210996","display_url":"diariolasamericas.com\/america-latina\u2026","indices":[90,113]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseignacioguer","name":"Gar\u00f3falo de Castilshire","id":304471183,"id_str":"304471183","indices":[3,19]},{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[21,33]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[3,15]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYgY0jzSMH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/efenoticias\/status\/1330251820166475778","display_url":"twitter.com\/efenoticias\/st\u2026","indices":[108,131]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerezMaura","name":"Ram\u00f3n P\u00e9rez-Maura","id":218844578,"id_str":"218844578","indices":[3,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CubanDefenders","name":"Prisoners Defenders","id":1089029510870302720,"id_str":"1089029510870302720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[178,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0VYqJFIz1","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-casado-acusa-sanchez-cobardia-no-cara-peor-crisis-migratoria-decadas-202011211421_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"abc.es\/espana\/abci-ca\u2026","indices":[150,173]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]},{"screen_name":"jolitaEU","name":"Jolita Butkeviciene","id":2423864269,"id_str":"2423864269","indices":[21,30]},{"screen_name":"europeaid","name":"EuropeAid \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19722343,"id_str":"19722343","indices":[31,41]},{"screen_name":"UEenCuba","name":"Uni\u00f3n Europea en Cuba","id":1309507660685901825,"id_str":"1309507660685901825","indices":[42,51]},{"screen_name":"KoenDoens","name":"Koen Doens","id":53879771,"id_str":"53879771","indices":[52,62]},{"screen_name":"felicezaccheo","name":"Felice Zaccheo","id":380329142,"id_str":"380329142","indices":[63,77]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariaLPM","name":"Maria Paneque","id":337438047,"id_str":"337438047","indices":[3,12]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"DenisSolis","indices":[43,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[179,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ys7hUwkNSS","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/oQ1aesrnJ24","display_url":"youtu.be\/oQ1aesrnJ24","indices":[151,174]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2z4qM3Dtcg","expanded_url":"https:\/\/www.elpais.cr\/2020\/11\/20\/cuba-y-la-union-europea-sostienen-segundo-dialogo-politico-sobre-desarrollo-sostenible\/","display_url":"elpais.cr\/2020\/11\/20\/cub\u2026","indices":[256,279]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoriaEspanna","name":"Historia Espa\u00f1ola","id":764170142611824642,"id_str":"764170142611824642","indices":[3,19]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[21,31]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[32,45]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXM0NjhM1A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1330136168235732992","display_url":"twitter.com\/populares\/stat\u2026","indices":[40,63]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsojSabir","name":"Esoj Sabir","id":373861879,"id_str":"373861879","indices":[3,13]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[15,25]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[26,39]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[49,62]}],"urls":[],"media":[{"id":1330224944337346562,"id_str":"1330224944337346562","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXoif6XYAIjZXm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXoif6XYAIjZXm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n8Efe5wMi2","display_url":"pic.twitter.com\/n8Efe5wMi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EsojSabir\/status\/1330224948980355072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":360,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":360,"h":342,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":342,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330224948980355072,"source_status_id_str":"1330224948980355072","source_user_id":373861879,"source_user_id_str":"373861879"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXM0NjhM1A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1330136168235732992","display_url":"twitter.com\/populares\/stat\u2026","indices":[274,297]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"scar_david","name":"\u00d3scar David con Bildu no vamos a pactar.","id":444860843,"id_str":"444860843","indices":[3,14]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[16,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1330242833979203593,"id_str":"1330242833979203593","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX4z0BW4AkpSsa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX4z0BW4AkpSsa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FVlmft4fFS","display_url":"pic.twitter.com\/FVlmft4fFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/scar_david\/status\/1330242836260904961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":980,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":398,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":574,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330242836260904961,"source_status_id_str":"1330242836260904961","source_user_id":444860843,"source_user_id_str":"444860843"}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[19,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zFjjCnrxPd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1330090463429353475","display_url":"twitter.com\/simancasrafael\u2026","indices":[116,139]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"camposdecas","name":"Gaspar de Castilla","id":2870937975,"id_str":"2870937975","indices":[3,15]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"camposdecas","name":"Gaspar de Castilla","id":2870937975,"id_str":"2870937975","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330239700137889793,"id_str":"1330239700137889793","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX19ZjXUAEyh4L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnX19ZjXUAEyh4L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S6F1iuOwTo","display_url":"pic.twitter.com\/S6F1iuOwTo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330239726557794313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1920,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"GAL","indices":[67,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanbravo2000","name":"juanlucas","id":903923416838930432,"id_str":"903923416838930432","indices":[3,17]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[19,34]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"astolph00","name":"Astolph","id":2457877797,"id_str":"2457877797","indices":[3,13]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[15,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1330223057592586240,"id_str":"1330223057592586240","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXm0rPXEAAuyFr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXm0rPXEAAuyFr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V6HPLYi9pW","display_url":"pic.twitter.com\/V6HPLYi9pW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/astolph00\/status\/1330223065150722049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":567,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330223065150722049,"source_status_id_str":"1330223065150722049","source_user_id":2457877797,"source_user_id_str":"2457877797"}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rafam_simancas","name":"Rafam_simancas","id":273676519,"id_str":"273676519","indices":[19,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zFjjCnrxPd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1330090463429353475","display_url":"twitter.com\/simancasrafael\u2026","indices":[115,138]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[3,14]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330214225025900545,"id_str":"1330214225025900545","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXeyjXXIAEdw3u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXeyjXXIAEdw3u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jU6OCNNYWn","display_url":"pic.twitter.com\/jU6OCNNYWn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330214241362726914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":642,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":782,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":782,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[3,14]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[124,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u7U1fF7bCz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/10VTVtMJTAA","display_url":"youtu.be\/10VTVtMJTAA","indices":[96,119]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330210379671228419,"id_str":"1330210379671228419","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXbSuTXUAM3bC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXbSuTXUAM3bC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OmSh9qSj7V","display_url":"pic.twitter.com\/OmSh9qSj7V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330210389783687168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":929,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":494,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":871,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/guZt6Gerr9","expanded_url":"https:\/\/elcorreodeespana.com\/amp\/opinion\/847904761\/Franco-fue-el-mayor-estadista-que-ha-tenido-Espana-en-dos-siglos-Por-Pio-Moa.html","display_url":"elcorreodeespana.com\/amp\/opinion\/84\u2026","indices":[250,273]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLGTtnGCHS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kr5Mvy","display_url":"bit.ly\/2Kr5Mvy","indices":[80,103]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhnKa9x4OY","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/sanchez-berzain-el-retorno-de-la-dictadura-a-bolivia-es-una-leccion-para-todas-las-americas-20201120-1338\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/san\u2026","indices":[255,278]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aSWu7PXXvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1330160287174029312","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[154,177]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fVvdF5qWb3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IRSQxU","display_url":"bit.ly\/2IRSQxU","indices":[106,129]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nkxROCHfeO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVP5Yc","display_url":"bit.ly\/2IVP5Yc","indices":[115,138]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"raultortolero1","name":"Ra\u00fal Tortolero","id":304661855,"id_str":"304661855","indices":[102,117]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QLELIOAdK0","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/mucho-plagio-y-pocas-nueces-en-la-declaracion-de-madrid-de-jose-maria-aznar-20201121-1330\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/muc\u2026","indices":[254,277]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FYtqHfXg8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ULAnpm","display_url":"bit.ly\/2ULAnpm","indices":[82,105]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"FronterasSeguras","indices":[59,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"EfectoInvasi\u00f3n","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1330150898786512903,"id_str":"1330150898786512903","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWlMevWMAce6Kx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWlMevWMAce6Kx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/523Sr6ENfj","display_url":"pic.twitter.com\/523Sr6ENfj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuquemar\/status\/1330150911197458435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":462,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330150911197458435,"source_status_id_str":"1330150911197458435","source_user_id":1978128902,"source_user_id_str":"1978128902"}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1330167304412409859,"id_str":"1330167304412409859","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW0HadXMAM5XEB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW0HadXMAM5XEB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WKAF1mh2mr","display_url":"pic.twitter.com\/WKAF1mh2mr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorgebuxade\/status\/1330167309294579715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1066,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330167309294579715,"source_status_id_str":"1330167309294579715","source_user_id":154110601,"source_user_id_str":"154110601"}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UpmRx3MhXV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benegasj\/status\/1329942112704585728","display_url":"twitter.com\/benegasj\/statu\u2026","indices":[275,298]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aSWu7PXXvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1330160287174029312","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[265,288]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oh5SuhlWaV","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/770146609694742\/posts\/4830669783642384\/?d=n","display_url":"facebook.com\/77014660969474\u2026","indices":[109,132]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u7U1fF7bCz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/10VTVtMJTAA","display_url":"youtu.be\/10VTVtMJTAA","indices":[257,280]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[104,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u7U1fF7bCz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/10VTVtMJTAA","display_url":"youtu.be\/10VTVtMJTAA","indices":[76,99]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Movev_zulia","name":"EcoLiberal","id":66251781,"id_str":"66251781","indices":[3,15]},{"screen_name":"ElisaNumerouno","name":"Elisa Morales","id":1633023750,"id_str":"1633023750","indices":[17,32]},{"screen_name":"CharranEl","name":"El Charran","id":1242590351677952001,"id_str":"1242590351677952001","indices":[33,43]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[44,59]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[263,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tn2aOxQAOA","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201121\/tico-medina-reprueba-isabel-celaa-vieja-bruja-envenena-espalda-nina-llamada-espana-noticia-689404398631\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[235,258]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvmahillo","name":"manuel vicente mahil","id":2359570078,"id_str":"2359570078","indices":[8,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330105650463051780,"id_str":"1330105650463051780","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV8CrmXEAQ95Z2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV8CrmXEAQ95Z2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oduQzzLKi1","display_url":"pic.twitter.com\/oduQzzLKi1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330105670918692865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1157,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPWloTZLR0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1330070215787503616","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[200,223]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeiCZPFY3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jorgebuxade\/status\/1330092732736548864","display_url":"twitter.com\/jorgebuxade\/st\u2026","indices":[281,304]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[6,20]}],"urls":[],"media":[{"id":1330098656347873281,"id_str":"1330098656347873281","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV1rkfW4AEnBjv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnV1rkfW4AEnBjv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cvan1DNAlp","display_url":"pic.twitter.com\/Cvan1DNAlp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330098671636123648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":663,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":294,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[8,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1330095307003191297,"id_str":"1330095307003191297","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVyonNW4AEKkR-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVyonNW4AEKkR-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2kuZcHe9Of","display_url":"pic.twitter.com\/2kuZcHe9Of","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330095319552552971\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":243,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":138,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":371,"h":1832,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LcpHO3Y8lG","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/vox_europa\/vox-europa-apadrina-una-peticion-para-investigar-los-abusos-sexuales-a-menores-en-baleares-20201118?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"voxespana.es\/vox_europa\/vox\u2026","indices":[111,134]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zj43EfNrjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/javiaceytuno\/status\/1326612793639002118","display_url":"twitter.com\/javiaceytuno\/s\u2026","indices":[203,226]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61JdGE65BY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/macarena_olona\/status\/1330069494224613377","display_url":"twitter.com\/macarena_olona\u2026","indices":[67,90]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]},{"screen_name":"carmen_banos","name":"Carmen Ba\u00f1os","id":264362379,"id_str":"264362379","indices":[18,31]},{"screen_name":"herreropedro","name":"Pedro Herrero","id":33208316,"id_str":"33208316","indices":[32,45]},{"screen_name":"ismaelbosch","name":"Ismael Bosch \/ \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":77629675,"id_str":"77629675","indices":[46,58]},{"screen_name":"_elultimomono","name":"el \u00faltimo mono","id":2446718358,"id_str":"2446718358","indices":[59,73]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"francandeira","name":"Fran Candeira","id":457591889,"id_str":"457591889","indices":[3,16]},{"screen_name":"carmen_banos","name":"Carmen Ba\u00f1os","id":264362379,"id_str":"264362379","indices":[18,31]},{"screen_name":"herreropedro","name":"Pedro Herrero","id":33208316,"id_str":"33208316","indices":[32,45]},{"screen_name":"ismaelbosch","name":"Ismael Bosch \/ \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":77629675,"id_str":"77629675","indices":[46,58]},{"screen_name":"_elultimomono","name":"el \u00faltimo mono","id":2446718358,"id_str":"2446718358","indices":[59,73]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[3,14]},{"screen_name":"carmen_banos","name":"Carmen Ba\u00f1os","id":264362379,"id_str":"264362379","indices":[16,29]},{"screen_name":"herreropedro","name":"Pedro Herrero","id":33208316,"id_str":"33208316","indices":[30,43]},{"screen_name":"ismaelbosch","name":"Ismael Bosch \/ \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":77629675,"id_str":"77629675","indices":[44,56]},{"screen_name":"_elultimomono","name":"el \u00faltimo mono","id":2446718358,"id_str":"2446718358","indices":[57,71]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bpsGMNOcss","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmen_banos\/status\/1329502355927265282","display_url":"twitter.com\/carmen_banos\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QcP0d3xNnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmen_banos\/status\/1329502355927265282","display_url":"twitter.com\/carmen_banos\/s\u2026","indices":[65,88]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330074851974000644,"id_str":"1330074851974000644","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVgB-SXMAQkxQr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVgB-SXMAQkxQr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aMjQttrZC3","display_url":"pic.twitter.com\/aMjQttrZC3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330074868327571458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":663,"h":1451,"resize":"fit"},"small":{"w":311,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":548,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Xjsm4ettl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BLOGdeJCM\/status\/1330064571898400774","display_url":"twitter.com\/BLOGdeJCM\/stat\u2026","indices":[120,143]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4fcSf6mZn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NProcaccini\/status\/1330058377146327043","display_url":"twitter.com\/NProcaccini\/st\u2026","indices":[281,304]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJoiv7QBFu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACOM_es\/status\/1329872436452618240","display_url":"twitter.com\/ACOM_es\/status\u2026","indices":[281,304]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseantoniokast","name":"Jos\u00e9 Antonio Kast \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","id":123955962,"id_str":"123955962","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XrKDnhGcCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseantoniokast\/status\/1329924299923320835","display_url":"twitter.com\/joseantoniokas\u2026","indices":[165,188]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T5VYSPIuI4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/panampost_es\/status\/1330028261422878721","display_url":"twitter.com\/panampost_es\/s\u2026","indices":[251,274]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rosmarbr","name":"Rosbr","id":53239760,"id_str":"53239760","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}