{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka","87":"LaRetuerka","88":"LaRetuerka","89":"LaRetuerka","90":"LaRetuerka","91":"LaRetuerka","92":"LaRetuerka","93":"LaRetuerka","94":"LaRetuerka","95":"LaRetuerka","96":"LaRetuerka","97":"LaRetuerka","98":"LaRetuerka","99":"LaRetuerka","100":"LaRetuerka","101":"LaRetuerka","102":"LaRetuerka","103":"LaRetuerka","104":"LaRetuerka","105":"LaRetuerka","106":"LaRetuerka","107":"LaRetuerka","108":"LaRetuerka","109":"LaRetuerka","110":"LaRetuerka","111":"LaRetuerka","112":"LaRetuerka","113":"LaRetuerka","114":"LaRetuerka","115":"LaRetuerka","116":"LaRetuerka","117":"LaRetuerka","118":"LaRetuerka","119":"LaRetuerka","120":"LaRetuerka","121":"LaRetuerka","122":"LaRetuerka","123":"LaRetuerka","124":"LaRetuerka","125":"LaRetuerka","126":"LaRetuerka","127":"LaRetuerka","128":"LaRetuerka","129":"LaRetuerka","130":"LaRetuerka","131":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1330269855589740544,"1":1330269622411603974,"2":1330269593768783872,"3":1330266734574657539,"4":1330266689175433216,"5":1330266280763551748,"6":1330266250883309579,"7":1330266174995779585,"8":1330263295677313028,"9":1330263229294108675,"10":1330263168271216647,"11":1330223221522706433,"12":1330223165335801857,"13":1330222929376849923,"14":1330222323991973891,"15":1330222183843590149,"16":1330222134325620738,"17":1330222079552221184,"18":1330221919627579393,"19":1330221510129311748,"20":1330221438633205765,"21":1330220554356469760,"22":1330220182518771717,"23":1330214174144815109,"24":1330214084470509569,"25":1330214002249621509,"26":1330213938156466179,"27":1330213825048698880,"28":1330213761173626894,"29":1330213689782378499,"30":1330213632584675328,"31":1330213582395617286,"32":1330213519304876032,"33":1330213433183264768,"34":1330213366292504576,"35":1330213247853744130,"36":1330213124117585920,"37":1330213052906696707,"38":1330212966831165441,"39":1330212901798502401,"40":1330212815303553031,"41":1330212772991414277,"42":1330212731765596164,"43":1330212563460771841,"44":1330212508460863493,"45":1330212429268213762,"46":1330212387249643527,"47":1330212345185005568,"48":1330212301891366914,"49":1330212239584980995,"50":1330211635097636864,"51":1330211594605895680,"52":1330211579082797056,"53":1330211229370085377,"54":1330154087585902592,"55":1330150798978912256,"56":1330150646385926150,"57":1330150560230682629,"58":1330150524667170816,"59":1330150449375301634,"60":1330150414638075904,"61":1330150377317085186,"62":1330150305158352897,"63":1330150263294922754,"64":1330150195389149185,"65":1330150159670513670,"66":1330150127886086146,"67":1330150080784064517,"68":1330150028242014209,"69":1330149966753517570,"70":1330149915281006600,"71":1330149879637798918,"72":1330149721600569348,"73":1330148884597919745,"74":1330145521550372867,"75":1330145396996378627,"76":1330145332647374859,"77":1330145295079002115,"78":1330145254322937856,"79":1330145173217701890,"80":1330145121019588609,"81":1330145087095967744,"82":1330145050337087489,"83":1330145009002311680,"84":1330144963913523204,"85":1330144883714232323,"86":1330144807512059906,"87":1330144727233155072,"88":1330144687525679104,"89":1330144644575977472,"90":1330144609754882048,"91":1330144574103298054,"92":1330144537117913091,"93":1330144487453188097,"94":1330144407786577922,"95":1330144349120827392,"96":1330144214332682247,"97":1330144132006895616,"98":1330144089392680962,"99":1330144056551337998,"100":1330144022288019459,"101":1330143965455245312,"102":1330143872073273347,"103":1330143837851967491,"104":1330143798526152704,"105":1330143770982178826,"106":1330143725834661888,"107":1330143688547241984,"108":1330143629499912199,"109":1330143596234862595,"110":1330143537594306572,"111":1330143499115782149,"112":1330143429725200386,"113":1330142975146553346,"114":1330141906626613250,"115":1330141574588719106,"116":1330141509035888648,"117":1330141456808497156,"118":1330141370133204998,"119":1330141272020029445,"120":1330141191799713793,"121":1329964236764835841,"122":1329964202518323200,"123":1329964000046686209,"124":1329963898842255362,"125":1329963856215613442,"126":1329963820090003457,"127":1329963780730720257,"128":1329963753396461573,"129":1329963618578944008,"130":1329963556192792580,"131":1329963495132164096},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":false,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true},"text":{"0":"LA INVASI\u00d3N SE CONSUMA.\n\nEllos en Barcelona felices por su victoria.(celebr\u00e1ndolo)\n\nLos M-a_r\u20acoqu\u00edes est\u00e1n invadiendo \n\n#Espa\u00f1a:Spain:\n\n\u00bfQu\u00e9 hacemos los que JURAMOS BANDERA POR ESPA\u00d1A?:Spain:\n\n\u00c1nimo a la @guardiacivil y al @EjercitoTierra\nEstamos s\u00f3los.\n\u00bfO no?\n#SoloQuedaVox\n:Spain: https:\/\/t.co\/HsrFP7Aiaj","1":"\u00bfC\u00f3mo se llama la Organizaci\u00f3n miserable cuya finalidad es acabar con Espa\u00f1a,sus tradiciones y su idiosincrasia con la ayuda de terroristas, independentistas,criminales,anarquistas,drogadictos, violadores, inmigrantes ilegales,yihadistas, narcotraficantes, pederastas y una rata?","2":"Muy importante:\n\nMa\u00f1ana Domingo 22 de Noviembre, de 11 a 13 h, manifestaci\u00f3n en veh\u00edculos bajo el lema #StopLeyCela\u00e1 ,no faltes. \n\nP\u00e1salo. https:\/\/t.co\/EnMhBr48lu","3":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a. :Spain:\n\u00bfPero esto es en serio? Osea, \u00bfq nos confinan d manera selectiva xq estamos en plena 2\u00aa ola pero nos convocan a una mani feminista? Anda claro, es que s\u00f3lo hay virus cundo se juntan los cayetanos con la banderas de Espa\u00f1a. Va a ser eso :thinking_face: https:\/\/t.co\/pXhqb9vlVY","4":"@sanchezdelreal Siempre intentar\u00e1n camuflarse,\n\naunque pasen siglos,\n\npero\n\nSER\u00c1N IDENTIFICADOS.:China::skull_and_crossbones::bone: https:\/\/t.co\/p2bPLHcetq","5":"Informaci\u00f3n deportiva \n\nSound on :speaker_high_volume::speaker_high_volume: https:\/\/t.co\/XVJWPpUMQR","6":"Si la memoria de sus propios muertos les Importa un carajo, \u00bfqu\u00e9 degeneraci\u00f3n neuronal hace pensar a los votantes de izmierda que sus amados l\u00edderes se preocupar\u00e1n de sus necesidades?\n#porespa\u00f1a","7":"Que no te enga\u00f1en: La se\u00f1ora Oramas tiene lo que ha votado y los canarios lo sufren: Invasi\u00f3n migratoria.\nOramas ha traicionado a los canarios. \nSolo nos queda VOX. \n:Spain:#FronterasSeguras:Spain: \n:Spain:#LevantandoEspa\u00f1aConVox:Spain: https:\/\/t.co\/SH21SXGdE8","8":"El gobierno actual?\nIgual esto es como lo de un constipadito a dos :woman_facepalming_medium-light_skin_tone:\nQue Dios nos pille confesados.\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#NiUnpasoAtras\n#RendirseJamas\n\nInvasi\u00f3n migratoria: el Gobierno cree que pueden llegar a Espa\u00f1a 180.000 inmigrantes ilegales en un a\u00f1o https:\/\/t.co\/DsXwPGmghJ","9":"Si reconoces esto, est\u00e1s el el grupo de las personas con alto grado de riesgo https:\/\/t.co\/DyJtU0ivGx","10":"Golazo del Atleeeti Grande #Carrasco! #AupaAtleti :soccer_ball::soccer_ball::soccer_ball:","11":"El PSOE exhibe su pacto con ETA llamando maravillosas personas a quienes justifican 850 asesinatos. PSOE y ETA dirigen el Estado.\n\nY s\u00f3lo VOX advirti\u00f3 de esta estrategia de ruptura que iniciaron Zapatero y Otegi y hoy protagonizan y lideran S\u00e1nchez y Otegi. https:\/\/t.co\/1FnsAcW89g","12":":red_circle: Acabamos de enviar una carta a la OLAF para investigar los chanchullos econ\u00f3micos de Podemos en el Parlamento Europeo.\n\n:newspaper: 'VOX pide a la Oficina Antifraude de la UE investigar los pagos de la Euroc\u00e1mara a la consultora Neurona'.\n\nhttps:\/\/t.co\/Ysu9nxrzW9","13":"El Gobierno permiti\u00f3 11 visitas de dirigentes de Bildu a presos se la banda terrorista ETA.\n\nA ti te prohib\u00edan ver a tus familiares, enterrarlos o cuidarlos. A ellos les dejaban visitar a asesinos. \n\n https:\/\/t.co\/UcXpM4nSB3","14":"Sab\u00e9is qu\u00e9? Las voluntades de los padres con hijos con discapacidad no se compran. \nY sab\u00e9is xq? \nLes tenemos en casa CADA D\u00cdA, TODA LA VIDA. Sabemos lo que funciona y lo que no.\n\nCada ni\u00f1o, lo que necesita, est\u00e9 donde est\u00e9, en el cole que sus padres quieran. \n\n#StopLeyCelaa","15":"La peor ministra de Educaci\u00f3n de la democracia\n#StopLeyCelaa https:\/\/t.co\/qxDeVC3JVN","16":"Hoy m\u00e1s que nunca, mi apoyo a la educaci\u00f3n concertada, a la educaci\u00f3n especial y a la libertad de los padres para elegir la educaci\u00f3n de sus hijos.\n\n#StopLeyCelaa","17":"Acabo de querellarme contra la Ministra Cela\u00e1 por atentar contra la libertad de los padres a educar a sus hijos seg\u00fan sus convicciones. \u00a1\u00a1Un honor presentar la denuncia!! \u00a1\u00a1Tres horas de espera que han merecido la pena!! #StopLeyCelaa #LeyCela\u00e1 #Juzgados #Denuncia @ipsenacional https:\/\/t.co\/vVNexJLyIQ","18":"@LaRetuerka Vamosss\n:flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps:","19":"Que nunca se os olvide lo que opinaba Rubalcaba de Pedro S\u00e1nchez\nhttps:\/\/t.co\/qddTTBBAPg","20":"Rubalcaba pensaba que Pedro S\u00e1nchez \u201cno era un socialista\u201d, sino \u201cun radical de izquierdas\u201d https:\/\/t.co\/VoDtJZiAvS https:\/\/t.co\/CJPkQnnw6N","21":"Lin Wood uno de los abogados de Donald Trump dice que Joe Baiden, la familia Clinton, entre otros grandes, ir\u00e1n a la c\u00e1rcel por ser parte responsable del presunto fraude electoral que se ha dado en los EEUU... https:\/\/t.co\/qHiDURzvAE","22":"Muy importante:\n\nMa\u00f1ana Domingo 22 de Noviembre, de 11 a 13 h, manifestaci\u00f3n en veh\u00edculos bajo el lema #StopLeyCela\u00e1 ,no faltes. \n\nP\u00e1salo. https:\/\/t.co\/EnMhBr48lu","23":"Honor dignidad y justicia  :balance_scale: \nEspa\u00f1a ni perdona ni olvida\nJAMAS https:\/\/t.co\/0FR1FO5RMy","24":"Muy buen hilo... a todos mis seguidores se lo recomiendo.:Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/sWHmr6mezw","25":":blue_circle:El Partido Popular se solidariza con los Canarios, por la politica migratoria de est\u00e9 gobierno in\u00fatil...\n\n-Calla, Calla que tenemos que pactar el CGPJ...\n\n:blue_circle:El Partido Popular se solidariza con los 19.000 inmigrantes...\n\n@pablocasado_\n\nLe llaman oposici\u00f3n y tal..\n\n#TeamVox https:\/\/t.co\/GjtzVORJlV","26":"En t\u00fa honor Ernest Lluch, pactan con tus asesinos...\n#PSOETA\n#PsoePactaConEta\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/6Efr35O0FK https:\/\/t.co\/e3Zuoxnpdr","27":"\u00bfA alguien m\u00e1s le parece que @marques_LMB es un homofobo con merma cerebral? Por c\u00f3mo escribe y c\u00f3n esa cara, tiene toda la pinta de serlo.\n#HomofobosDeIzquierdas https:\/\/t.co\/bSRjZpf8c6","28":"@populares @pablocasado_ Que se han acabado las medallas,que ya no hay para ti.\nHaced algo productivo,t\u00fa a una formaci\u00f3n online\u201dEtica para valientes\u201d y tu compi,a un curso intensivo de matem\u00e1ticas.Buen finde :hugging_face::hugging_face: https:\/\/t.co\/VNtRbhr77l","29":"La responsabilidad de un dem\u00f3crata es estar siempre junto a las v\u00edctimas, no al lado de sus asesinos. Y a eso se le llama tener dignidad, algo q el Psoe ya ha perdido por completo.\nEl estado de alarma durar\u00e1 lo q necesite este gobierno para hacer lo que les venga en gana. https:\/\/t.co\/HaPhqjP3kF","30":"Si se apresuran con el papeleo, a\u00fan llegar\u00e1 a tiempo de firmar los presupuestos.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/kKKIlXpQBR","31":"Seg\u00fan Forrest Gump, tonto es el hace tonter\u00edas o las dice..\n#TontasPorElClima https:\/\/t.co\/2jK7fLIYUg","32":"Esto es lo que PSOE\/Podemos\/ERC\/Bildu se niegan a reconocer como totalitarismo. Debe parecerles colonias de reeducacion.\n\nGulag: la pesadilla de vivir en el Auschwitz de Stalin donde \u00abmor\u00edan reos a millones\u00bb.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/BguxN7HGG2 v\u00eda @ABC_Historia","33":"Cuando las mujeres buscan un referente, no quieren sectarias como Irenita, quieren a @Macarena_Olona, que representa la mujer del siglo XXI\nUna mujer no necesita que le digan como pensar, que decir, como comportarse\nEso es lo que le gusta a la izquierda, crear borregas\n#TeamVox https:\/\/t.co\/ggFSsKMgnS","34":"@Macarena_Olona \u00a1Que grande Diego!:hugging_face:\n\nLlegar\u00e1 muy alto.:Spain::Spain:\n\n:Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/AvY0ErCYFf","35":"Demandan al Vaticano por permitir al ex cardenal Theodore McCarrick, ocupar puestos prominentes en la iglesia a pesar de estar al tanto de las denuncias de abuso sexual.\nhttps:\/\/t.co\/GMPVklZONY https:\/\/t.co\/mztWTkzx09","36":"Las \u00c9lites Gobernantes est\u00e1n tratando de ENFRENTAR a la Poblaci\u00f3n Y DIVIDIR en Categor\u00edas Ideol\u00f3gicas. Y lo han conseguido. Con sus Protocolos tambi\u00e9n deciden qui\u00e9n debe morir como en el caso de los ancianos en las residencias. Ellos Deciden. https:\/\/t.co\/yZ1oJ1vxrt","37":".@AlmeidaPP_  Todos sabemos que estas Navidades ser\u00e1n at\u00edpicas pero la cabalgata de los Reyes Magos es la mayor expresi\u00f3n de ilusi\u00f3n y esperanza. \u00bfQu\u00e9 tal una cabalgata est\u00e1tica en Castellana que se pueda visitar en orden con distancia de seguridad y aforo desde los laterales? :folded_hands: https:\/\/t.co\/UaRuAUDeCy","38":"Todos los ciudadanos podr\u00edamos ser perseguidos judicialmente a voluntad del Poder Pol\u00edtico s\u00ed se decide reformar el Poder Judicial y liquidar la separaci\u00f3n de poderes. ser\u00e1 el principio del fin de nuestros derechos fundamentales. :balance_scale_selector::scroll: https:\/\/t.co\/dTtohGr0OT","39":"No entiendo a los socialistas, no entiendo q permitan ser humillados por un tipejo como S\u00e1nchez, no entiendo q no den un golpe en la mesa y manden a ese traidor a su sitio. No entiendo xq el @PSOE dejo de ser un partido de Estado. Rubalcaba Lluch DEP \n https:\/\/t.co\/60lVKqdcXt","40":"Dime con quien andas y te dir\u00e9 como eres.\n#RendirseJamas\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#YoConMacarena\nEn @Podemos tambi\u00e9n creen que los diputados proetarras de Bildu son \"maravillosas personas\" https:\/\/t.co\/5NcNpF9etd","41":"@PSOE @sanchezcastejon\n@carmencalvo_\nVotantes socialistas!!\n En el aniversario del asesinato de Enest Lluch, Redondo Terreros le deja unas palabras.\n#GobiernoMiserable \n\nhttps:\/\/t.co\/SOBOGtcSE4","42":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain:\n:right_arrow_selector:La Junta Andaluc\u00eda ironiza con Pedro S\u00e1nchez: \"Ser\u00eda capaz de cambiar el nombre de Espa\u00f1a\":left_arrow_selector:\nA ver, a \u2066@sanchezcastejon\u2069 no le deis ideas xq con el ego q tiene todav\u00eda pasamos a llamarnos \u201csanchista\u00f1oles\u201d:woman_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/8Cde2TTK4b","43":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain:\nNormal, xq estas mujeres no pueden abanderar campa\u00f1a contra la violencia de g\u00e9nero, eso solo lo pueden hacer las bigotudas q no se depilan :woman_facepalming_light_skin_tone:\n\u00bfY \u2066@PSOE\u2069 y \u2066@PODEMOS\u2069 presumen de feminismo? M\u00e1tame cami\u00f3n  https:\/\/t.co\/HFCrTCtob0","44":"El 21 de noviembre de 1982 , C\u00e9sar Uceda Vera Teniente del Cuerpo de M\u00fasica Militar, fue tiroteado en su coche. Lo ingresaron en el hospital de Basurto, pero por su seguridad lo trasladaron a uno de Madrid.:backhand_index_pointing_down:","45":"Lo dicen muchos que lo apoyaron y lo volver\u00edan a votar.\nY?\nIceta afirma que Rubalcaba no consideraba a S\u00e1nchez un \u00absocialista\u00bb, sino \u00abun radical de izquierdas\u00bb: https:\/\/t.co\/8l0I8l4pao","46":"Pat\u00e9tico @JesusCintora\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nNo ha sido ni PP ni VOX: Cintora cae \u2018fulminado\u2019 por los propios espectadores de TVE  https:\/\/t.co\/4jLhD7s3Qt","47":"Mi madre con un grado de discapacidad del grado 3 con leucemia y displasia medular ha estado ingresada dos d\u00edas en el hospital. \n\nHa estado los dos d\u00edas con la misma mascarilla que le puse yo en casa !!\n\nEs una verguenza lo que est\u00e1n haciendo para que narices estamos pagando !!","48":"Que no hace una bien...no es nuevo.\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nEl Ejecutivo de S\u00e1nchez asegur\u00f3 el 21 de octubre que la red de infraestructuras era \"suficiente\".\n\nEl Gobierno rechaz\u00f3 hace un mes ampliar los centros de acogida en Canarias ante la oleada de inmigrantes: https:\/\/t.co\/eFjDbEtZFU","49":"El turismo que nos trae este gobierno:\n5.500 inmigrantes alojados por el Gobierno en hoteles .\nEl n\u00famero de inmigrantes en hoteles de Canarias se ha triplicado en dos meses https:\/\/t.co\/CTnsKWDEoT","50":"@LaRetuerka @propio_criterio @MartinPeak_ @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ Si se\u00f1or!! :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::green_heart::flexed_biceps::Spain:","51":"@LaRetuerka @propio_criterio @MartinPeak_ @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ Bien dicho\n#TeamVox","52":"@LaRetuerka @propio_criterio @MartinPeak_ @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ Estoy contigo 100%.:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","53":"La nueva generaci\u00f3n de la izquierda de la que habla Adrilalastre, no es m\u00e1s que un club de friegacalzones y chupamanubrios de S\u00e1nchez e Iglesias.","54":"@carmen_banos @herreropedro @ismaelbosch @_elultimomono Eres una miserable, ya no es que no muestres respeto por Espa\u00f1a ni por los espa\u00f1oles, es que te regocijas y pisoteas la memoria de los m\u00e1s de 850 muertos que ETA dej\u00f3 por el camino.\nY mientras tanto tu sigues cobrando de los espa\u00f1oles que lo sufrieron.\nEres una miserable moral.","55":"Por la espalda, fr\u00edamente sin compasi\u00f3n y a traici\u00f3n. As\u00ed mataron a Ernest Lluch tal d\u00eda como hoy hace 20 a\u00f1os.\nCay\u00f3 abrazado a sus apuntes y as\u00ed muri\u00f3.\nLos que hoy se abrazan con sus asesinos, son los que entonces eran su compa\u00f1eros de partido.\n\u00a1Los traidores hoy le recuerdan! https:\/\/t.co\/gue7Mthbwt","56":"Francisco Contreras es catedr\u00e1tico de la Universidad de Sevilla y diputado por VOX\n\nMagistral clase de Historia Pol\u00edtica https:\/\/t.co\/496EVTakac","57":"PRESUPUESTOS ANDALUC\u00cdA\nPP, VOX Y CS\n\n#FUERZA_Y_HONOR\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n\nEstos son algunos de los puntos del acuerdo para los pr\u00f3ximos presupuestos exigidos por Vox \nGRACIAS :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/bEvehHRdMf","58":"Espadas Alcalde de Sevilla (PSOE), se deja el micr\u00f3fono abierto en el pleno: \u00abHab\u00eda que haberlos matado...\u00bb\n\nEsta gentuza es la que nos gobierna\n\n#FUERZA_Y_HONOR\n#TeamVox\nhttps:\/\/t.co\/pSiZ1gEJUJ","59":"El Sepulturero le rinde un \"sentido\" homenaje a Lluch por la ma\u00f1ana sin descojonarse y se toma unas copas con Otegi haciendo arrumacos por la tarde. Al d\u00eda siguiente se mira en el espejo sin vomitar.\n#porespa\u00f1a","60":"Todos sabemos con quien ha pactado Sanchez, otra cosa, es q quieran creer las mentiras c\u00ednicas de Sanchez. \nTodos sabemos lo q ha sido y es ETA, y tb sabemos lo q puede dar de si, este gobierno...lo de la dictadura franquista.\nSon tan sectarios q prefieren los apoyos de asesinos https:\/\/t.co\/va44VgwaoH","61":"Gracias a tod@s, sois geniales, una abrazo muy fuerte.. \nA seguir con la resistencia!!\n\n#LevantadoEspa\u00f1aConVox\n#TeamVox :green_heart::green_heart::green_heart: https:\/\/t.co\/0FNo7UHKwp","62":"NO HAY DERECHO.\n\nPOBRE MUJER.:pensive_face:\n\nIndigno lo que est\u00e1 pasando en\n\n#Espa\u00f1a.:Spain:\n\n#GobiernoDeLaMentira\n#GobiernoCriminalyCorrupto\n\nRT. https:\/\/t.co\/gVn2eFguMS","63":"@orue_s La vacuna, que se la pongan \n\nellos, empezando por \n\n#GeorgeSoros y Sim\u00f3n.\n\n(A m\u00ed que no se les ocurra tocarme) https:\/\/t.co\/zp65H94tTI","64":"@HistoandHistory Que grandes los abogados de https:\/\/t.co\/EaH4DN6Ujb Recomiendo este v\u00eddeo de ellos sobre formularios legales contra las mascarillas, la prohibici\u00f3n de viajar y el cierre de locales. https:\/\/t.co\/ejmgWIPl4A","65":"\u00bfQu\u00e9 piensas del rata?\n\n#TeamVox https:\/\/t.co\/ZQVcllo74W","66":"\u00bfPalabra para definirla?\n\nLa m\u00eda es HDLGPVTA\n\nhttps:\/\/t.co\/7VnbyIpF9k \n\n#TeamVox \n@larazon_es","67":"Buenos d\u00edas fachas! Recordad que el tiempo que de disfruta es el \u00fanico tiempo vivido, que este gobierno de HP no os amargue la existencia! \n#FelizSabado :face_blowing_a_kiss:","68":"Qu\u00e9 bien disimula #Marlaska! As\u00ed que radares para detectar inmigrantes ilegales en #Canarias est\u00e1n sin utilizar desde hace 3 a\u00f1os...Por orden de #Soros? #PlanKalergy #Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/mUAMi3ZNYk","69":"Tal d\u00eda como hoy, un 21 de Noviembre naci\u00f3 mi madre Lolina Rodr\u00edguez.\n\nFELICIDADES MAM\u00c1, aunque no pueda darte un abrazo por estar en otra ciudad.\nGran madre, y #Pianista heredado de mi abuela (la ni\u00f1a prodigio Remedios Mart\u00ednez Moreno)\nSu preferido, #Chopin.:musical_note::musical_score:\n:hugging_face: https:\/\/t.co\/1s4YY2d5Um","70":"El objetivo de la nueva ley de educacion es que tu hij@ obtenga el titulo de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Lastra para que pueda identificar las papeletas de voto de la izmierda sin equivocarse y alcanzar a leer los titulares de Lo Pa\u00eds y P\u00fablico.\n #porespa\u00f1a","71":"@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Estoy intentando vender mi casa despu\u00e9s de 22 a\u00f1os trabajando en\nAguadulce (Almer\u00eda)\n-Despido por la crisis-\n\nYa no tengo 20 a\u00f1os, ni soy funcionario\n\nSi sigue este #GobiernoCriminalyCorrupto en un a\u00f1o, dif\u00edcilmente podr\u00e9 rehacer mi vida (en Granada)\n\nSin money y apaleado me veo https:\/\/t.co\/5n8bX83weI","72":"Hoy quer\u00eda dedicarle un tweet a un amigo, que m\u00e1s que amigo es un hermano. Aunque no tiene Twitter, que todo dios sepa que en Formentera a parte de ser un para\u00edso maravilloso, existen personas maravillosas. Iv\u00e1n gracias por estar siempre ah\u00ed y ser tan grande. \u00a1\u00a1Felicidades prim!! https:\/\/t.co\/l2BValz16d","73":"Prefiero invertir el dinero en Centros de educaci\u00f3n especial que en Centros de Menas.","74":"Me he le\u00eddo la ley Cela\u00e1, y es absolutamente un adoctrinamiento para crear futuros votantes borregos,arremeten contra la educaci\u00f3n diferenciada,la religiosa,la especial,y la concertada.El derecho de los padres a educar a sus hijos como quieran claramente lo tiran por el sumidero!","75":"20.000 seguidores !!! :Spain::Spain::Spain:\n\nMuch\u00edsimas gracias a tod@s. Desde el primero al \u00faltimo.\n\nY a seguir, con el fin de terminar y denunciar entre tod@s las tropel\u00edas de este Gobierno que no se merece Espa\u00f1a. :Spain::Spain::Spain:\n\n... Y la sidra, por tod@s vosotr@s\n\nEl regalo de Twitter est\u00e1 abajo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/x2ouYrwi0y","76":"Necesito un poquito de flamenquito,saturada ya de pol\u00edtica y ver lo que est\u00e0 quedando de nuestra PATRIA.\nVa por ti,Pitingo, que te duele Espa\u00f1a como a nosotros.\n@Pitingo \n\nhttps:\/\/t.co\/ecHzRUKsLm https:\/\/t.co\/MBkasm415R","77":":pushpin:Ernest Lluch enfrent\u00e1ndose a los BILDUETARRAS.\n:right_arrow_selector:Hace 20 a\u00f1os este discurso era de un dem\u00f3crata que luchaba por la libertad.\n:right_arrow_selector:Hoy el mismo discurso ser\u00eda fascista, violento y provocador.\n\n:double_exclamation_mark_selector:Sus VERDUGOS est\u00e1n hoy en el gobierno socialista:double_exclamation_mark_selector:\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/cko3fxZGs6","78":"@sanchezcastejon Lo asesin\u00f2 ETA, esos con los que te sientas ahora de la manita,eres la mayor verg\u00fcenza de la historia de Espa\u00f1a.","79":"En un mundo que puedes ser cualquier cosa, s\u00e9 bueno y amable. https:\/\/t.co\/87Wt2pFMap","80":"Marlaska, Calvo, Cela\u00e1, Duque... Los ministros que estudiaron en la concertada https:\/\/t.co\/YGaWsz51mL","81":"PSOE y Podemos quieren ahora acabar con la ley que da protecci\u00f3n espec\u00edfica a las personas con discapacidad: https:\/\/t.co\/NjoL6fyHgI","82":"Ya lo dec\u00eda RUBALCABA...\n#S\u00e1nchezElChapuzas\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/QMq48uAmlM","83":"Hoy hace 20 a\u00f1os, sus SOCIOS ETARRAS le asesinaron.\n\nPEDRO S\u00c1NCHEZ sobre ERNEST LLUCH : \u201c Hoy honramos tu memoria \u201d.\n\nLo dicho. No tiene la m\u00ednima verg\u00fcenza, ni escr\u00fapulos. Un PSIC\u00d3PATA de libro.\n\nTen cojones y d\u00edselo a su familia mir\u00e1ndoles a los ojos.\n\nhttps:\/\/t.co\/Id69KF6PpC","84":"#TalD\u00edaComoHoy de 1916: muere Francisco Jos\u00e9 I de Habsburgo, emperador de Austria (1848-1916) y rey de Hungr\u00eda (1867-1916)\n\nSu reinado de 67 a\u00f1os es el cuarto m\u00e1s largo de la historia europea, despu\u00e9s de Luis XIV de Francia, Juan II de Liechtenstein e Isabel II del Reino Unido https:\/\/t.co\/31i3wON4l3","85":"Nos tendremos que ir de Espa\u00f1a para estudiar nuestro idioma??\n#RendirseJamas\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#YoConMacarena\n\nEl gobierno comunista y los partidos separatistas proh\u00edben el espa\u00f1ol en la ense\u00f1anza https:\/\/t.co\/XbVrTGBQUV v\u00eda @ElDiestro_","86":"#TalD\u00edaComoHoy del 164 a. C: Judas Macabeo reconstruye el Templo de Jerusal\u00e9n (actual Israel:Israel:)\nEste evento se conmemora por la festividad jud\u00eda del \u201cJ\u00e1nuca\u201d :menorah:\n\nHagamos un poco de retrospectiva hist\u00f3rica y contemos que fue lo que pas\u00f3, como pas\u00f3 y porque pas\u00f3...\n\nHILO: :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/a8JPkeutul","87":"Tomen nota !!\nEl nacionalista  @miqueliceta revela en un libro que Rubalcaba pensaba que S\u00e1nchez no era \"un socialista\" sino \"un radical de izquierdas\"\nIceta, el que apoya incondicionalmente a Narciso Ner\u00f3n Sanchez :face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth:\n https:\/\/t.co\/5jS1tsjzrj v\u00eda @epnacional","88":"El @PSOE no enga\u00f1a a nadie que no quiera dejarse enga\u00f1ar.\nLa Ley Cela\u00e1 rinde vasallaje al independentismo \n#GobiernoDeLaMentira\n#GobiernoMiserable https:\/\/t.co\/LBkrbZK1Hn v\u00eda @elindepcom","89":"La crisis migratoria de Canarias reabre el enfrentamiento entre Interior y Defensa \n:woman_facepalming_selector: \n\u00bfEn qu\u00e9 gobierno medio normal se enfrentar\u00edan estos dos ministerios en una crisis como esa?\n#GobiernoMiserable https:\/\/t.co\/rjPXNC4V6x v\u00eda @elindepcom","90":"#FrasexdiaByRomeo\n\nEl que est\u00e9 libre de pecado.... no tiene ni idea de lo que se ha perdido!!! :smiling_face_with_smiling_eyes:\n---------\nPrefiero pensar mal y equivocarme, que pensar bien y decepcionarme.:smirking_face:\n----------\nBuenos d\u00edas Espa\u00f1a de bien!!! Mi deseo de que pas\u00e9is un Gran y Amoroso Fin de semana!! :smiling_face_with_3_hearts::flexed_biceps: https:\/\/t.co\/ZrCjoUH67A","91":"Futuro inmediato ?\n\n:play_button_selector: En Diciembre cuando llegue la Navidad nos dejar\u00e1n salir a todos para poder comprar y gastar\n:play_button_selector: Nos vender\u00e1n que la curva disminuy\u00f3 y despu\u00e9s de Reyes volver\u00e1 a subir, por arte de magia\n:play_button_selector: Dir\u00e1n que la culpa ha sido nuestra por las cenas y comidas navide\u00f1as.","92":"All\u00ed donde habita la raz\u00f3n, la\nlibertad y los hechos..es all\u00ed donde\nse encuentra la Patria. Porque\namarla es nuestra ley y su bandera\nel pa\u00f1uelo de nuestra naci\u00f3n, donde l\u00e1grimas enjugar o a los vientos alzar.\nLa Patria es Esp\u00edritu, la Patria somos nosotros. #ChicasVox52 :Spain: https:\/\/t.co\/9IGnh1kQbg","93":"S\u00e1nchez @sanchezcastejon\n\u00bfTe entiendes ahora tu Onir\u00edsmo de antes de las elecciones respecto a Pablo Manu\u00e9?\nESTAS DURMIENDO CON EL ENEMIGO EN CASA!!!\nCuando vayas a despertar de tu sue\u00f1o....va a ser tarde!!!\nLo del TITANIC ser\u00e1 una Monada!!\nhttps:\/\/t.co\/O9z7VnTQGX v\u00eda @larazon_es","94":"80.000 euros. Esa es la cifra con la que tendr\u00e1 que indemnizar el estafador Pablo Echenique a la familia de un asesinado al que tach\u00f3 de \"violador\".\n\nHabr\u00e1 dimitido ya, supongo...","95":"Hemos exigido que se impidiese este akelarre, que finalmente han tolerado en Bilbao, de apoyo a los etarras que asesinaron al concejal del PP Carpena, al fiscal Luis Portero, al militar Cari\u00f1anos y lo intentaron con el socialista J.Asenjo y el periodista Carlos Herrera.\n\n\u00a1INFAME! https:\/\/t.co\/OtGOcIKojG","96":"Cuando no pactas con Bildu VS cuando pactas con Bildu. \n\nFue ETA - fue el terrorismo... https:\/\/t.co\/YPdaPO7bKi","97":"Ernest Lluch: \u201cGritad, porque mientras grit\u00e9is, no matareis\u201d\nEsto lo dijo en un acto de campa\u00f1a del PSOE en 1999 en San Sebasti\u00e1n ante cientos de Abertzales y simpatizantes de ETA\nAl a\u00f1o siguiente, ETA lo asesinaba.\n20 a\u00f1os despu\u00e9s, sus \u201ccompa\u00f1eros\u201dde partido lo traicionan\nD.E.P","98":"Ya sabemos que @sanchezcastejon est\u00e1 desautorizado por #ElDelMo\u00f1o, \u00e9l es quien lleva las negociaciones a la espalda del @PSOE \n\nSi no se pacta con Bildu\n#ElDelMo\u00f1o, lo har\u00e1 \n\nSi no se cruzan las l\u00edneas rojas\n#ElDelMo\u00f1o, las cruzar\u00e1\"\n\n\"La pol\u00edtica es el arte de lo que no se ve\" https:\/\/t.co\/fnNlStdLVx","99":"Pr\u00f3xima creaci\u00f3n ser\u00e1 un comit\u00e9 expertos vacuna #COVID19 lo que no s\u00e9 si llegar\u00e1 a existir.","100":"Cuando alg\u00fan socialista te hable de lo democr\u00e1ticos que son, ens\u00e9\u00f1ales est\u00e1 foto.\n#MemoriaHistorica \n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/D2h8Xfob1O","101":"Las contundentes pruebas de Giuliani: camiones ilegales, confidentes de Smarmatic, funcionarios corrompidos..., por @elenaberberana\n\nNo es Trump contra Biden, es la civilizaci\u00f3n liberal contra la barbarie totalitaria. Esperemos que lo demuestren a tiempo.\n https:\/\/t.co\/5nbhBJRaWG","102":"Seg\u00fan dice este se\u00f1or si te acoges al articulo 6.2 del Real Decreto Ley 21\/2020, del 9 de junio, no podr\u00e1n multarte por no llevar mascarilla, siempre que est\u00e9 al menos a metro y medio de cualquier persona.\n\u00bfQue pens\u00e1is, nos podemos acoger a ese decreto, o ya ha caducado? https:\/\/t.co\/nyzQI5Ly0D","103":"Otro apunte!\n\u00bfA alguien le queda alguna duda? \nEl radar para detectar inmigrantes en la ruta norte de Canarias no funciona desde hace tres a\u00f1os\n#GobiernoMiserable\n#MarlaskaDimision https:\/\/t.co\/FH9O7r4e2T","104":"La hija de un m\u00e9dico fallecido a Fernando Sim\u00f3n: \u201cCuide sus palabras, porque hay muchas personas que se han ido por su mala gesti\u00f3n\u201d\n...Es indignante verlo re\u00edr y bromear en las ruedas de prensa.\nO en los programas de televisi\u00f3n.\nDonde est\u00e1 la gracia Sr.Sim\u00f3n?\nEn ocultar muertos?","105":"Cacique: individuo que en un grupo, ejerce la autoridad ABUSANDO de su poder.\n\nPedro S\u00e1nchez: El presidente del Gobierno manda su coche oficial vac\u00edo a La Rioja para hacer 7 kms hasta un acto tras bajarse del Falcon https:\/\/t.co\/8xEXuMVrbw","106":"El Gobierno socialcomunista tambi\u00e9n deja a Felipe VI al margen de la crisis migratoria con Marruecoscyando terminen con la monarqu\u00eda no quedar\u00e1 dique que los pare.\n\u00bfnos han puesto tapabocas o una venda en los ojos??:face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth:\n#GobiernoMiserable\n https:\/\/t.co\/CMWZglHn3Z","107":"Abucheos a S\u00e1nchez en Navarra, aplausos a Ayuso en Alcal\u00e1 de Henares. La m\u00fasica del pueblo.","108":"#Podemos es el que va a acabar con este Gobierno de coalici\u00f3n, no respetan ni a sus compa\u00f1eros de cartera.\n\nTIC TAC TIC TAC... :hourglass_not_done:\n\n#FelizSabado","109":"OJO AL DATO.\n\nLo creemos?\nA que no.\nEstamos JODIDOS.\n\nESCUCHAR Y COMENTAR. https:\/\/t.co\/r4vamNiQ6m","110":"Para los anti-mon\u00e1rquicos republicanos: \nPresupuesto @CasaReal  a\u00f1o 2019: 8,7 Millones \u20ac\n\n4500 ilegales alojados en hoteles de lujo en Canarias a 50\u20ac (m\u00ednimo) diarios cada uno: 6,7 Millones \u20ac cada mes. \nAhora llamadme facha.","111":"La hemeroteca no perdona:\n@anioramas \nBravo @Santi_ABASCAL :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands: https:\/\/t.co\/76L7aoW28w","112":"\u00bfEstas de acuerdo con que el gobierno permita y fomente  la entrada de ilegales?\nEs para hac\u00e9rselo llegar a @sanchezcastejon y @pabloiglesias \nVota y retuitea por favor.","113":"\u00bfC\u00f3mo se llama la Organizaci\u00f3n miserable cuya finalidad es acabar con Espa\u00f1a,sus tradiciones y su idiosincrasia con la ayuda de terroristas, independentistas,criminales,anarquistas,drogadictos, violadores, inmigrantes ilegales,yihadistas, narcotraficantes, pederastas y una rata?","114":"Diputada del PSOE. Memoria selectiva. Eres miserable @carmen_banos https:\/\/t.co\/xpNyZu7XWh","115":"Esto es miserable.\n\nEl PSOE siempre ha sido esta basura, s\u00f3lo ha necesitado de Podemos para quitarse la careta. https:\/\/t.co\/zPZDij7BXy","116":"Y as\u00ed todo.\n#miserable \nhttps:\/\/t.co\/kjivEfTJEV via @larazon_es","117":"Miserable. Vaga. Vividora. ADN socialista. https:\/\/t.co\/lxjLbdSHlD","118":"Y para miserable la ministra, ella y sus hijas a las monjitas irlandesas de Neguri y con educaci\u00f3n diferenciada, los hijos de los dem\u00e1s a comerse la mierda que pari\u00f3 ayer en el Congreso.\nBienvenidos al COMUNISMO.\n\nQu\u00e9 dir\u00e1n las monjitas de Cela\u00e1 https:\/\/t.co\/0KgDx6QtEm","119":"Ante la imagen mostrada estos d\u00edas por la Diputada Carmen Ba\u00f1os y sus comentarios recientes. Le actualizamos la imagen a su partido.\n \nA ver si le llega a la Diputada... \u00a1miserable! https:\/\/t.co\/uXRYGxXmJw","120":"Carmen Ba\u00f1os. \n\nDiputada del PSOE...y miserable. https:\/\/t.co\/QcP0d3xNnT","121":"RESPUESTA BREVE A LOS QUE ME HAN DICHO XEN\u00d3FOBO, RACISTA Y M\u00c1S.\nHilo 1\/3\nCuando alguien te avisa del dislate de aplaudir la inmigraci\u00f3n ilegal, y t\u00fa le insultas llam\u00e1ndolo  racista.\nCuando alguien te avisa del peligro del \"buenismo\" y t\u00fa le insultas llam\u00e1ndolo  hom\u00f3fobo.","122":":loudspeaker:NOTICIA \u00daLTIMA HORA:double_exclamation_mark_selector:\n:face_with_symbols_on_mouth:Inmigrantes en HUELGA de HAMBRE por:\n:pushpin:Quieren ENTRAR y SALIR cuando quieran:man_facepalming_light_skin_tone:\n:pushpin:No quieren que vengan m\u00e1s Inmigrantes:man_shrugging_light_skin_tone:\n\n:thinking_face:Y uno se ha puesto AGRESIVO porque no le han dado una HABITACI\u00d3N con VISTAS al Mar.\n\n#LA\u00d1EST\u00c1ENPELIGRO\nhttps:\/\/t.co\/z5Pyd9kbLd","123":"Qu\u00e9 gran art\u00edculo, piensen por si mismos, abandonen el reba\u00f1o, nos lo jugamos todo...\n#DESPIERTA #LUCHA\nEl s\u00edndrome de la caverna de la actual sociedad espa\u00f1ola aletargada, miedosa, chivata y gregaria https:\/\/t.co\/aJ2MVsVM4x v\u00eda @ElDiestro_","124":"Que tontos somos. https:\/\/t.co\/jcs9Jw7men","125":"@Macarena_Olona @VOX_Congreso @RosaCuervasMons @ivanedlm @Henrryburkhy @Congreso_Es El sentimiento de amor a la patria y a los espa\u00f1oles que mostro @vox en la moci\u00f3n de censura, el arraigo a sus ideales llenos de patriotismo que desprendi\u00f3 @Santi_ABASCAL y el respeto y homenaje por las victimas de ETA.\nJam\u00e1s hab\u00eda estado tan orgulloso de algo como de mi voto.","126":"Una portavoz? Si digo como la llamo yo me cierran la cuenta.\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nUna portavoz del PSOE sobre los diputados proetarras de Bildu: \u00abSon maravillosas personas\u00bb: https:\/\/t.co\/14LXGhJ4zl","127":"En unos a\u00f1os no hablaremos de la Ley Cela\u00e1 sino de la generaci\u00f3n fracasa\u00e1.\n#porespa\u00f1a","128":"V\u00eddeo de la declaraci\u00f3n de los jefes de Facebook y Twitter sobre la censura en el proceso electoral de #USA. Su reputaci\u00f3n queda manchada. #Trump #Biden https:\/\/t.co\/t6yUWS8sPz","129":"@guarimbamia @juantorrelo @jotavino @Liz_SalanderUS @38_Cicero @linaemachado @ProtestaMilitar @ipsubnet0 @egipto69 @Calleigh_D @KhintiIa @AryaStark_VE @Vzla_Indomita @Gordy82439506 @arturote8 @lfvillarroel @coromotina77 @OlgaPatriaVOX @RhudwolfR @DulceMTostaR @DulceTosta @DulceMariaTosta @Uxia59572409Ma @lala1ita @Vzlacatirrun @Charlyee11111 @yelarvel @DouglasCotoPorV @1elvispadilla @jorfanelli_2 @moraviet @NinaSosVe @jmolinervlc @Ainea_ @1Z8b0Iln9 @sangreechinche @Blondy_Llanera @garciabanchs @tony73_ @LilianaSnchez9 @sangredeprocer @jorgelcardenas @Mapache18 @POTUS @realDonaldTrump @VP @RudyGiuliani \u21e8 Estamos dando la batalla para proteger la integridad del proceso electoral:white_exclamation_mark:\n\u21e8 El Pdte .@realDonaldTrump est\u00e1 dando la pelea, porque al asumir su cargo, jur\u00f3 defender la Constituci\u00f3n de los #UnitedStatesOfAmerica:United_States: :white_exclamation_mark:\n:left_speech_bubble:\n.@JennaEllisEsq\n\u22c6\u22c6\u22c6\n\u21c9#VoterFraud :white_exclamation_mark:\n\u21c9#LAWandORDER! https:\/\/t.co\/CfQnsRjr0Y","130":"Seguro que los padres (a quienes os neg\u00e1is a recibir) de Mariluz Cort\u00e9s, Laura Luelmo, Diana Quer... tambi\u00e9n quer\u00edan vivas a sus  hijas. Pero os opon\u00e9is a penas como la PPR, que evitar\u00eda muchos casos como estos. \nFeminismo de boquilla. https:\/\/t.co\/VY9HUL5rtD","131":":no_entry: BULO de @elmundoes , @ElHuffPost , @EFEnoticias, @europapress... \"@vox_es renuncia a presentar enmiendas a los Presupuestos...\"\n\n:warning_selector: Media verdad: Ha presentado una enmienda a la totalidad que no ha salido adelante. Lo que no ha presentado ahora son enmiendas parciales. https:\/\/t.co\/YjaMBAgaO0"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 22:00:23","1":"2020-11-21 21:59:27","2":"2020-11-21 21:59:21","3":"2020-11-21 21:47:59","4":"2020-11-21 21:47:48","5":"2020-11-21 21:46:11","6":"2020-11-21 21:46:04","7":"2020-11-21 21:45:45","8":"2020-11-21 21:34:19","9":"2020-11-21 21:34:03","10":"2020-11-21 21:33:49","11":"2020-11-21 18:55:05","12":"2020-11-21 18:54:51","13":"2020-11-21 18:53:55","14":"2020-11-21 18:51:31","15":"2020-11-21 18:50:57","16":"2020-11-21 18:50:45","17":"2020-11-21 18:50:32","18":"2020-11-21 18:49:54","19":"2020-11-21 18:48:16","20":"2020-11-21 18:47:59","21":"2020-11-21 18:44:29","22":"2020-11-21 18:43:00","23":"2020-11-21 18:19:07","24":"2020-11-21 18:18:46","25":"2020-11-21 18:18:26","26":"2020-11-21 18:18:11","27":"2020-11-21 18:17:44","28":"2020-11-21 18:17:29","29":"2020-11-21 18:17:12","30":"2020-11-21 18:16:58","31":"2020-11-21 18:16:46","32":"2020-11-21 18:16:31","33":"2020-11-21 18:16:11","34":"2020-11-21 18:15:55","35":"2020-11-21 18:15:27","36":"2020-11-21 18:14:57","37":"2020-11-21 18:14:40","38":"2020-11-21 18:14:20","39":"2020-11-21 18:14:04","40":"2020-11-21 18:13:43","41":"2020-11-21 18:13:33","42":"2020-11-21 18:13:24","43":"2020-11-21 18:12:43","44":"2020-11-21 18:12:30","45":"2020-11-21 18:12:11","46":"2020-11-21 18:12:01","47":"2020-11-21 18:11:51","48":"2020-11-21 18:11:41","49":"2020-11-21 18:11:26","50":"2020-11-21 18:09:02","51":"2020-11-21 18:08:52","52":"2020-11-21 18:08:49","53":"2020-11-21 18:07:25","54":"2020-11-21 14:20:22","55":"2020-11-21 14:07:18","56":"2020-11-21 14:06:41","57":"2020-11-21 14:06:21","58":"2020-11-21 14:06:12","59":"2020-11-21 14:05:54","60":"2020-11-21 14:05:46","61":"2020-11-21 14:05:37","62":"2020-11-21 14:05:20","63":"2020-11-21 14:05:10","64":"2020-11-21 14:04:54","65":"2020-11-21 14:04:45","66":"2020-11-21 14:04:38","67":"2020-11-21 14:04:26","68":"2020-11-21 14:04:14","69":"2020-11-21 14:03:59","70":"2020-11-21 14:03:47","71":"2020-11-21 14:03:38","72":"2020-11-21 14:03:01","73":"2020-11-21 13:59:41","74":"2020-11-21 13:46:19","75":"2020-11-21 13:45:50","76":"2020-11-21 13:45:34","77":"2020-11-21 13:45:25","78":"2020-11-21 13:45:16","79":"2020-11-21 13:44:56","80":"2020-11-21 13:44:44","81":"2020-11-21 13:44:36","82":"2020-11-21 13:44:27","83":"2020-11-21 13:44:17","84":"2020-11-21 13:44:06","85":"2020-11-21 13:43:47","86":"2020-11-21 13:43:29","87":"2020-11-21 13:43:10","88":"2020-11-21 13:43:01","89":"2020-11-21 13:42:50","90":"2020-11-21 13:42:42","91":"2020-11-21 13:42:34","92":"2020-11-21 13:42:25","93":"2020-11-21 13:42:13","94":"2020-11-21 13:41:54","95":"2020-11-21 13:41:40","96":"2020-11-21 13:41:08","97":"2020-11-21 13:40:48","98":"2020-11-21 13:40:38","99":"2020-11-21 13:40:30","100":"2020-11-21 13:40:22","101":"2020-11-21 13:40:08","102":"2020-11-21 13:39:46","103":"2020-11-21 13:39:38","104":"2020-11-21 13:39:29","105":"2020-11-21 13:39:22","106":"2020-11-21 13:39:11","107":"2020-11-21 13:39:02","108":"2020-11-21 13:38:48","109":"2020-11-21 13:38:40","110":"2020-11-21 13:38:26","111":"2020-11-21 13:38:17","112":"2020-11-21 13:38:01","113":"2020-11-21 13:36:12","114":"2020-11-21 13:31:58","115":"2020-11-21 13:30:38","116":"2020-11-21 13:30:23","117":"2020-11-21 13:30:10","118":"2020-11-21 13:29:50","119":"2020-11-21 13:29:26","120":"2020-11-21 13:29:07","121":"2020-11-21 01:45:58","122":"2020-11-21 01:45:50","123":"2020-11-21 01:45:01","124":"2020-11-21 01:44:37","125":"2020-11-21 01:44:27","126":"2020-11-21 01:44:18","127":"2020-11-21 01:44:09","128":"2020-11-21 01:44:02","129":"2020-11-21 01:43:30","130":"2020-11-21 01:43:15","131":"2020-11-21 01:43:01"},"retweet_count":{"0":41,"1":364,"2":303,"3":84,"4":21,"5":27,"6":53,"7":169,"8":62,"9":56,"10":25,"11":1757,"12":322,"13":375,"14":1820,"15":966,"16":2429,"17":1137,"18":2,"19":306,"20":587,"21":256,"22":303,"23":175,"24":136,"25":51,"26":55,"27":40,"28":51,"29":163,"30":85,"31":114,"32":70,"33":49,"34":38,"35":47,"36":138,"37":90,"38":301,"39":368,"40":55,"41":64,"42":113,"43":87,"44":93,"45":58,"46":134,"47":675,"48":66,"49":73,"50":1,"51":2,"52":2,"53":200,"54":41,"55":216,"56":285,"57":68,"58":102,"59":95,"60":117,"61":35,"62":72,"63":34,"64":41,"65":38,"66":88,"67":20,"68":70,"69":19,"70":93,"71":92,"72":18,"73":2189,"74":434,"75":94,"76":63,"77":179,"78":109,"79":429,"80":307,"81":317,"82":154,"83":200,"84":119,"85":49,"86":57,"87":111,"88":54,"89":44,"90":40,"91":198,"92":57,"93":108,"94":72,"95":523,"96":11193,"97":774,"98":140,"99":128,"100":314,"101":411,"102":143,"103":80,"104":610,"105":65,"106":79,"107":406,"108":197,"109":336,"110":207,"111":77,"112":124,"113":364,"114":39,"115":227,"116":264,"117":325,"118":151,"119":234,"120":2608,"121":79,"122":163,"123":195,"124":119,"125":65,"126":69,"127":48,"128":49,"129":250,"130":448,"131":63},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":373,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":878,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid.","87":"\ud83d\udcccMadrid.","88":"\ud83d\udcccMadrid.","89":"\ud83d\udcccMadrid.","90":"\ud83d\udcccMadrid.","91":"\ud83d\udcccMadrid.","92":"\ud83d\udcccMadrid.","93":"\ud83d\udcccMadrid.","94":"\ud83d\udcccMadrid.","95":"\ud83d\udcccMadrid.","96":"\ud83d\udcccMadrid.","97":"\ud83d\udcccMadrid.","98":"\ud83d\udcccMadrid.","99":"\ud83d\udcccMadrid.","100":"\ud83d\udcccMadrid.","101":"\ud83d\udcccMadrid.","102":"\ud83d\udcccMadrid.","103":"\ud83d\udcccMadrid.","104":"\ud83d\udcccMadrid.","105":"\ud83d\udcccMadrid.","106":"\ud83d\udcccMadrid.","107":"\ud83d\udcccMadrid.","108":"\ud83d\udcccMadrid.","109":"\ud83d\udcccMadrid.","110":"\ud83d\udcccMadrid.","111":"\ud83d\udcccMadrid.","112":"\ud83d\udcccMadrid.","113":"\ud83d\udcccMadrid.","114":"\ud83d\udcccMadrid.","115":"\ud83d\udcccMadrid.","116":"\ud83d\udcccMadrid.","117":"\ud83d\udcccMadrid.","118":"\ud83d\udcccMadrid.","119":"\ud83d\udcccMadrid.","120":"\ud83d\udcccMadrid.","121":"\ud83d\udcccMadrid.","122":"\ud83d\udcccMadrid.","123":"\ud83d\udcccMadrid.","124":"\ud83d\udcccMadrid.","125":"\ud83d\udcccMadrid.","126":"\ud83d\udcccMadrid.","127":"\ud83d\udcccMadrid.","128":"\ud83d\udcccMadrid.","129":"\ud83d\udcccMadrid.","130":"\ud83d\udcccMadrid.","131":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCela\u00e1","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[34,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[20,35]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brad84095454","name":"Brad","id":1251227101669228545,"id_str":"1251227101669228545","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330233312825266176,"id_str":"1330233312825266176","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330233312825266176\/pu\/img\/aEC8drtVkVQDKrLB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330233312825266176\/pu\/img\/aEC8drtVkVQDKrLB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XVJWPpUMQR","display_url":"pic.twitter.com\/XVJWPpUMQR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Brad84095454\/status\/1330233368399785993\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":476,"h":270,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":270,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330233368399785993,"source_status_id_str":"1330233368399785993","source_user_id":1251227101669228545,"source_user_id_str":"1251227101669228545"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"SoloQuedaVox","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brad84095454","name":"Brad","id":1251227101669228545,"id_str":"1251227101669228545","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330243888620199942,"id_str":"1330243888620199942","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330243888620199942\/pu\/img\/M18trun4EaYNz0Ql.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330243888620199942\/pu\/img\/M18trun4EaYNz0Ql.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DyJtU0ivGx","display_url":"pic.twitter.com\/DyJtU0ivGx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Brad84095454\/status\/1330243927144861696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330243927144861696,"source_status_id_str":"1330243927144861696","source_user_id":1251227101669228545,"source_user_id_str":"1251227101669228545"}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Carrasco","indices":[46,55]},{"text":"AupaAtleti","indices":[57,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garc\u00eda de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCelaa","indices":[65,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329490429927153668,"id_str":"1329490429927153668","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNMgIgW4AQ2s9O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNMgIgW4AQ2s9O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qxDeVC3JVN","display_url":"pic.twitter.com\/qxDeVC3JVN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Proserpinasb\/status\/1329490431986569216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":300,"h":267,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":267,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":267,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329490431986569216,"source_status_id_str":"1329490431986569216","source_user_id":557099769,"source_user_id_str":"557099769"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloHertfelder","name":"Pablo Hertfelder G-Conde\ud83e\udde1","id":1185513341839646720,"id_str":"1185513341839646720","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[15,26]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1314924895902597120,"id_str":"1314924895902597120","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314924895902597120\/pu\/img\/mFPr8uzI8I8JS5zv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314924895902597120\/pu\/img\/mFPr8uzI8I8JS5zv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qddTTBBAPg","display_url":"pic.twitter.com\/qddTTBBAPg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PerdigueroSIPEp\/status\/1314924982393278465\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314924982393278465,"source_status_id_str":"1314924982393278465","source_user_id":815994028189696004,"source_user_id_str":"815994028189696004"}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VoDtJZiAvS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UOM7aW","display_url":"bit.ly\/2UOM7aW","indices":[113,136]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCela\u00e1","indices":[103,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330220173677240320,"id_str":"1330220173677240320","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXkMz0XIAAOgBx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXkMz0XIAAOgBx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EnMhBr48lu","display_url":"pic.twitter.com\/EnMhBr48lu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1330220182518771717\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":896,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":508,"resize":"fit"},"large":{"w":1535,"h":1146,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1330213027258503172,"id_str":"1330213027258503172","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330213027258503172\/pu\/img\/-LYW8x-Ry0cuABuR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330213027258503172\/pu\/img\/-LYW8x-Ry0cuABuR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0FR1FO5RMy","display_url":"pic.twitter.com\/0FR1FO5RMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ym3bl7FRI\/status\/1330213101103443971\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330213101103443971,"source_status_id_str":"1330213101103443971","source_user_id":923524354339758082,"source_user_id_str":"923524354339758082"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThePantherGree1","name":"The Panther Green 2\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1313234897054695426,"id_str":"1313234897054695426","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"PSOETA","indices":[74,81]},{"text":"PsoePactaConEta","indices":[82,98]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[99,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThePantherGree1","name":"The Panther Green 2\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1313234897054695426,"id_str":"1313234897054695426","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThePantherGree1","name":"The Panther Green 2\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1313234897054695426,"id_str":"1313234897054695426","indices":[3,19]},{"screen_name":"marques_LMB","name":"Luis Marqu\u00e9s","id":478956824,"id_str":"478956824","indices":[50,62]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[21,31]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[32,45]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[99,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330187126248443904,"id_str":"1330187126248443904","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXGJMjWEAAxgg1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXGJMjWEAAxgg1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kKKIlXpQBR","display_url":"pic.twitter.com\/kKKIlXpQBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DGuirilandia\/status\/1330187133202673674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1079,"h":1464,"resize":"fit"},"small":{"w":501,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330187133202673674,"source_status_id_str":"1330187133202673674","source_user_id":907634050092978176,"source_user_id_str":"907634050092978176"}]},"31":{"hashtags":[{"text":"TontasPorElClima","indices":[81,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThePantherGree1","name":"The Panther Green 2\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1313234897054695426,"id_str":"1313234897054695426","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThePantherGree1","name":"The Panther Green 2\u20e3\ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1313234897054695426,"id_str":"1313234897054695426","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[106,121]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[20,35]}],"urls":[],"media":[{"id":1330163429773029376,"id_str":"1330163429773029376","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330163429773029376\/pu\/img\/joS1p_0RgR6qPmMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330163429773029376\/pu\/img\/joS1p_0RgR6qPmMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AvY0ErCYFf","display_url":"pic.twitter.com\/AvY0ErCYFf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/____Daniel___E\/status\/1330163657179803663\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330163657179803663,"source_status_id_str":"1330163657179803663","source_user_id":350212355,"source_user_id_str":"350212355"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galaxia_22alpha","name":"\u2728Galaxia\u2728","id":1284240376178647040,"id_str":"1284240376178647040","indices":[3,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[15,26]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galaxia_22alpha","name":"\u2728Galaxia\u2728","id":1284240376178647040,"id_str":"1284240376178647040","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"RendirseJamas","indices":[57,71]},{"text":"SoloQuedaVox","indices":[72,85]},{"text":"YoConMacarena","indices":[88,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[106,114]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[12,17]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[18,34]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[35,48]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[34,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[34,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]},{"screen_name":"JesusCintora","name":"Jes\u00fas Cintora","id":235234497,"id_str":"235234497","indices":[30,43]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[18,29]},{"screen_name":"propio_criterio","name":"Criterio Propio \ud83e\udd16","id":838557224888848384,"id_str":"838557224888848384","indices":[30,46]},{"screen_name":"MartinPeak_","name":"Martin Peak","id":1266726909217513472,"id_str":"1266726909217513472","indices":[47,59]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[60,71]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[72,83]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"TeamVox","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[18,29]},{"screen_name":"propio_criterio","name":"Criterio Propio \ud83e\udd16","id":838557224888848384,"id_str":"838557224888848384","indices":[30,46]},{"screen_name":"MartinPeak_","name":"Martin Peak","id":1266726909217513472,"id_str":"1266726909217513472","indices":[47,59]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[60,71]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[72,83]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Afrodita0123","name":"Sebya\ud83d\udda4","id":884154721426186241,"id_str":"884154721426186241","indices":[3,16]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[18,29]},{"screen_name":"propio_criterio","name":"Criterio Propio \ud83e\udd16","id":838557224888848384,"id_str":"838557224888848384","indices":[30,46]},{"screen_name":"MartinPeak_","name":"Martin Peak","id":1266726909217513472,"id_str":"1266726909217513472","indices":[47,59]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[60,71]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[72,83]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]},{"screen_name":"carmen_banos","name":"Carmen Ba\u00f1os","id":264362379,"id_str":"264362379","indices":[18,31]},{"screen_name":"herreropedro","name":"Pedro Herrero","id":33208316,"id_str":"33208316","indices":[32,45]},{"screen_name":"ismaelbosch","name":"Ismael Bosch \/ \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":77629675,"id_str":"77629675","indices":[46,58]},{"screen_name":"_elultimomono","name":"el \u00faltimo mono","id":2446718358,"id_str":"2446718358","indices":[59,73]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"FUERZA_Y_HONOR","indices":[55,70]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[71,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"LevantadoEspa\u00f1aConVox","indices":[109,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[84,91]},{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[96,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"GeorgeSoros","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"orue_s","name":"santi orue","id":614463279,"id_str":"614463279","indices":[20,27]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]},{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[18,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EaH4DN6Ujb","expanded_url":"http:\/\/preicojuridicos.com","display_url":"preicojuridicos.com","indices":[63,86]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"TeamVox","indices":[36,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frefog","name":"VIVA ESPA\u00d1A!!!!","id":854266060773740544,"id_str":"854266060773740544","indices":[3,10]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"TeamVox","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frefog","name":"VIVA ESPA\u00d1A!!!!","id":854266060773740544,"id_str":"854266060773740544","indices":[3,10]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[94,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7VnbyIpF9k","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201120\/3wkko6qfxfd2tcw7pea7aefada.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020112\u2026","indices":[58,81]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JustTanita_","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"Marlaska","indices":[36,45]},{"text":"Canarias","indices":[101,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[20,35]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[53,61]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[21,37]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1329876167848026112,"id_str":"1329876167848026112","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329876167848026112\/pu\/img\/VYjk956OR6jNPnVl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329876167848026112\/pu\/img\/VYjk956OR6jNPnVl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/87Wt2pFMap","display_url":"pic.twitter.com\/87Wt2pFMap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LadyAtila\/status\/1329876235451834370\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329876235451834370,"source_status_id_str":"1329876235451834370","source_user_id":415877266,"source_user_id_str":"415877266"}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YGaWsz51mL","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/loc\/famosos\/2020\/11\/20\/5fb79b0921efa02b318b45a1.html","display_url":"elmundo.es\/loc\/famosos\/20\u2026","indices":[97,120]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[{"text":"S\u00e1nchezElChapuzas","indices":[45,63]},{"text":"La\u00d1Est\u00e1EnPeligro","indices":[65,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1329948896362115073,"id_str":"1329948896362115073","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329948896362115073\/pu\/img\/5X0w9Nj32rqMjR6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329948896362115073\/pu\/img\/5X0w9Nj32rqMjR6W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QMq48uAmlM","display_url":"pic.twitter.com\/QMq48uAmlM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapitanTruenoV\/status\/1329948966855774209\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329948966855774209,"source_status_id_str":"1329948966855774209","source_user_id":1084564117594271744,"source_user_id_str":"1084564117594271744"}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"RendirseJamas","indices":[77,91]},{"text":"SoloQuedaVox","indices":[92,105]},{"text":"YoConMacarena","indices":[108,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"miqueliceta","name":"Miquel Iceta Llorens \/\u2764\ufe0f","id":74205573,"id_str":"74205573","indices":[43,55]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[119,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[15,20]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"FrasexdiaByRomeo","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1oEsUnaMaricona","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[29,45]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosdavidgf","name":"Carlos Garc\u00eda","id":315926058,"id_str":"315926058","indices":[3,17]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1330113842391752706,"id_str":"1330113842391752706","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWDfg6XIAIqJuk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWDfg6XIAIqJuk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YPdaPO7bKi","display_url":"pic.twitter.com\/YPdaPO7bKi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroOtamendi\/status\/1330113849828265987\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":622,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1061,"h":2047,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330113849828265987,"source_status_id_str":"1330113849828265987","source_user_id":4032209655,"source_user_id_str":"4032209655"}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"ElDelMo\u00f1o","indices":[67,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[27,43]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[132,137]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[{"text":"MemoriaHistorica","indices":[100,117]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[119,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tony73_","name":"Tony73","id":619025570,"id_str":"619025570","indices":[3,11]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1330033231027200001,"id_str":"1330033231027200001","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330033231027200001\/pu\/img\/tKuHxxdsan2wSHgC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330033231027200001\/pu\/img\/tKuHxxdsan2wSHgC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r4vamNiQ6m","display_url":"pic.twitter.com\/r4vamNiQ6m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arturote8\/status\/1330033348249608197\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330033348249608197,"source_status_id_str":"1330033348249608197","source_user_id":140764048,"source_user_id_str":"140764048"}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[70,79]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]},{"screen_name":"anioramas","name":"Ana Oramas","id":479394745,"id_str":"479394745","indices":[43,53]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[61,75]}],"urls":[],"media":[{"id":1329917408069492737,"id_str":"1329917408069492737","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329917408069492737\/pu\/img\/U1UZQeHeYDPP6VHE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329917408069492737\/pu\/img\/U1UZQeHeYDPP6VHE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/76L7aoW28w","display_url":"pic.twitter.com\/76L7aoW28w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1329917456186552320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329917456186552320,"source_status_id_str":"1329917456186552320","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoFrnc","name":"Fernando Franco","id":783325969,"id_str":"783325969","indices":[3,16]},{"screen_name":"carmen_banos","name":"Carmen Ba\u00f1os","id":264362379,"id_str":"264362379","indices":[71,84]}],"urls":[],"media":[{"id":1330057317816168453,"id_str":"1330057317816168453","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVQFWdXcAUcZzn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVQFWdXcAUcZzn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xpNyZu7XWh","display_url":"pic.twitter.com\/xpNyZu7XWh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FernandoFrnc\/status\/1330057323033800705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1677,"resize":"fit"},"small":{"w":438,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":773,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330057323033800705,"source_status_id_str":"1330057323033800705","source_user_id":783325969,"source_user_id_str":"783325969"}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_diz","name":"Pilar Diz","id":635067444,"id_str":"635067444","indices":[3,13]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[{"text":"miserable","indices":[29,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakealatake","name":"cakeminuesa","id":253466094,"id_str":"253466094","indices":[3,15]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[69,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kjivEfTJEV","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201120\/3wkko6qfxfd2tcw7pea7aefada.html?outputType=amp","display_url":"larazon.es\/espana\/2020112\u2026","indices":[41,64]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"potorret","name":"LadyPotorret","id":1063428545689673729,"id_str":"1063428545689673729","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1330087010455998465,"id_str":"1330087010455998465","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVrFsKXUAE6m1R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVrFsKXUAE6m1R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxjLbdSHlD","display_url":"pic.twitter.com\/lxjLbdSHlD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/potorret\/status\/1330087021675745283\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1132,"resize":"fit"},"large":{"w":1580,"h":1491,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":642,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330087021675745283,"source_status_id_str":"1330087021675745283","source_user_id":1063428545689673729,"source_user_id_str":"1063428545689673729"}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CandelaTwit","name":"Candela 12-0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646 \ud83d\udc9a","id":1395445694,"id_str":"1395445694","indices":[3,15]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxDavidgarcia","name":"David Garcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646","id":1107360054993477632,"id_str":"1107360054993477632","indices":[3,18]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[{"text":"DESPIERTA","indices":[102,112]},{"text":"LUCHA","indices":[113,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1329909721600565251,"id_str":"1329909721600565251","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329909721600565251\/pu\/img\/3TLOcqEdbeZkG0J4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329909721600565251\/pu\/img\/3TLOcqEdbeZkG0J4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jcs9Jw7men","display_url":"pic.twitter.com\/jcs9Jw7men","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/____Daniel___E\/status\/1329910100098752516\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329910100098752516,"source_status_id_str":"1329910100098752516","source_user_id":350212355,"source_user_id_str":"350212355"}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[18,33]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[34,47]},{"screen_name":"RosaCuervasMons","name":"Rosa Cuervas-Mons","id":4121026337,"id_str":"4121026337","indices":[48,64]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[65,74]},{"screen_name":"Henrryburkhy","name":"Enrique Cabanas","id":293997018,"id_str":"293997018","indices":[75,88]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[89,101]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[93,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"USA","indices":[121,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2_WhistleBlower","name":"Lizzie Harrington \u272a","id":772360920496496640,"id_str":"772360920496496640","indices":[3,19]},{"screen_name":"guarimbamia","name":"guarimbamia","id":1105962389869084672,"id_str":"1105962389869084672","indices":[21,33]},{"screen_name":"juantorrelo","name":"CALLE Y CANDELA #RAV","id":1234817642,"id_str":"1234817642","indices":[34,46]},{"screen_name":"jotavino","name":"j O t A | \u00a9","id":2339177221,"id_str":"2339177221","indices":[47,56]},{"screen_name":"Liz_SalanderUS","name":"Lisbeth Salander \ud83d\udcbb","id":3238845399,"id_str":"3238845399","indices":[57,72]},{"screen_name":"38_Cicero","name":"@ngelo2.0 #GDT\u2122#TAC","id":988969632483684352,"id_str":"988969632483684352","indices":[73,83]},{"screen_name":"linaemachado","name":"Lina LIBERTAD!","id":266280796,"id_str":"266280796","indices":[84,97]},{"screen_name":"ProtestaMilitar","name":"Sammy Landaeta Mill\u00e1n \/Parler","id":142577806,"id_str":"142577806","indices":[98,114]},{"screen_name":"ipsubnet0","name":"#ElMuroDeOccidente","id":73537115,"id_str":"73537115","indices":[115,125]},{"screen_name":"egipto69","name":"LilianaGallardo","id":169271158,"id_str":"169271158","indices":[126,135]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Benditapuntoeu","name":"Bendita.eu","id":1105626147923083264,"id_str":"1105626147923083264","indices":[3,18]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[30,40]},{"screen_name":"ElHuffPost","name":"El HuffPost","id":364528766,"id_str":"364528766","indices":[43,54]},{"screen_name":"EFEnoticias","name":"EFE Noticias","id":105082141,"id_str":"105082141","indices":[57,69]},{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[71,83]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[88,95]}],"urls":[]}}}