{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1330088102740758537,"1":1330086220899217410,"2":1330085274903339011,"3":1330084116734353409,"4":1330083922626170883,"5":1330082995013873669,"6":1330080851716169730,"7":1330080305189957639,"8":1330079876980879362,"9":1330079756595965952,"10":1330079421735251968,"11":1330076806238580737,"12":1330075965138022402,"13":1330074298434920449,"14":1330074259901849601,"15":1330068985480671233,"16":1330067950938845186,"17":1330066941172649984,"18":1330066324094062594,"19":1330060460964663298,"20":1330060273718341632,"21":1330058652280041473,"22":1330058300646445058,"23":1330058123713929216,"24":1330058008630611968,"25":1330048375413157890,"26":1330048329821134851,"27":1330048232311959556,"28":1330043090401419272,"29":1330042964211609606,"30":1330008378706280448,"31":1329997191889481728},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false},"text":{"0":"Covid-19: EEUU autoriza el primer test r\u00e1pido de autodiagn\u00f3stico casero, por @diegodelacruz  https:\/\/t.co\/sZa1RU4RgG v\u00eda @libertaddigital","1":"Olv\u00eddense un momento de los pol\u00edticos. Si la otra vez tardamos 2,5 meses en bajar los ingresos y las UCIs, con confinamiento domiciliario incluido para la mitad de ese periodo, \u00bfqu\u00e9 nos hace pensar que vamos a solucionar esta ola, mucho m\u00e1s grande, antes de finales de enero? https:\/\/t.co\/1vAk80KmdW","2":"A estas alturas, a mi me importa una mierda cualquier cosa que digan los progres sobre Trump o sobre lo que sea. https:\/\/t.co\/5myXr0gaPo","3":"@HablamosE Por cierto, acabo de escuchar a Gloria Lago denunciar a @ldpsincomplejos la persecuci\u00f3n a la que est\u00e1 sometida en la Galicia de @FeijooGalicia y quiero trasladarle mi apoyo. Personas como ella son muy necesarias. Ahora m\u00e1s que nunca. https:\/\/t.co\/7XssRYF8pQ","4":":double_exclamation_mark_selector:La Ministra de Defensa de Pa\u00edses Bajos :Netherlands:, Ank Bijleveld, comparte por error parte del pin para unirse a la conferencia europea :European_Union: de Defensa.\n\nUn periodista neerland\u00e9s adivina el resto del pin :mobile_phone_with_arrow: y se cuela en la reuni\u00f3n, para estupefacci\u00f3n del resto.\n\nhttps:\/\/t.co\/EqNRLwPZK9 https:\/\/t.co\/E59ShxXMLz","5":"Gloria Lago ha sido entrevistada ahora por don @ldpsincomplejos\na prop\u00f3sito de la Ley Cela\u00e1 y su destrucci\u00f3n del espa\u00f1ol y de la libertad.\nPara que conozc\u00e1is qui\u00e9n es Gloria Lago os pongo este buen art\u00edculo gentileza de gran amigo D Manuel @lapaseata\n\nhttps:\/\/t.co\/uLMgcMzYDj","6":"Ma\u00f1ana en directo: \nNos vemos contra los dictadores y en la leg\u00edtima defensa de las ideas!\n#LibertadDeExpresion \n#LeyCelaa \nManifestaci\u00f3n contra la Ley Celaa en directo con Cake https:\/\/t.co\/2coX1caAeI v\u00eda @YouTube","7":"ATENCION el Comit\u00e9 Intercentros de TVE anuncia acciones judiciales x externalizaci\u00f3n informativos c programa de Cintora, en la Audiencia Nacional y Tribunal de Cuentas. Ya la han presentado en la comisi\u00f3n de la competencia. CGT se ha unido a UGT, SI y USO. #diariodeunacesada https:\/\/t.co\/CR2SIwCBsj","8":"Como cada s\u00e1bado, @ldpsincomplejos nos deja informaci\u00f3n y datos en su hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/1ArkY3A9fb","9":"Escuchando a Gloria Lago en @sincomplejos__ con @ldpsincomplejos \n\u00a1Qu\u00e9 gran mujer! La aprecio, la admiro y la respeto much\u00edsimo. Mujer valiente e independiente. Todo mi apoyo y un abrazo enorme desde La #Coru\u00f1a , Gloria.","10":"@ldpsincomplejos Do\u00f1a Gloria @HablamosE vio lo que est\u00e1 pasando hace muchos a\u00f1os. Hemos tocado techo. #GraciasGloriaLago #StopLeyCelaa #libertad #sinbarrerasling\u00fc\u00edsticas Somos muchos las damnificados. https:\/\/t.co\/OTHmswkBOd","11":"APORTACIONES A LA LEY CELA\u00c1\n\nNo dejen de leer la ControVersia de esta semana.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/dXAqwwT2C3\n\nY tras leer, opinen: \u00bfqu\u00e9 aportaciones les parecen m\u00e1s interesantes, las de @MonsieurSansFoy\no las m\u00edas? \u00bfO quieren hacer ustedes otras distintas? https:\/\/t.co\/XwrICuj18y","12":"Lo Pa\u00eds, el de \u201cconfinan a los pobres para segregarlos\u201d, ahora es Lo Pa\u00eds, el de \u201cconfinan a los ricos para que no se tengan que mezclar con los pobres\u201d.\n\n\u00bfVeremos a alguna concejala del @PSOE a las puertas de La Moraleja, llorando porque no les dejan entrar, y eso es muy duro? https:\/\/t.co\/RmglRu3Y1G","13":"@ldpsincomplejos @ElenaBerberana @libertaddigital \u00a1OL\u00c9! Alguien que informa de lo importante, de toda la informaci\u00f3n que di\u00f3 Giuliani, y no de su tinte de pelo.\nEsto es PERIODISMO. :clapping_hands::clapping_hands:","14":"\"El terrorismo asesin\u00f3\".\nNo, fue ETA, con cuyos representantes gobierna, y a los que va a entregar definitivamente el control del Pa\u00eds Vasco. https:\/\/t.co\/qW9jSgiwqV","15":"No al cierre de los colegios de educaci\u00f3n especial https:\/\/t.co\/Q2y87S8Kyk","16":"\"Las contundentes pruebas de Giuliani: camiones ilegales, confidentes de Smarmatic, funcionarios corrompidos...\", por @elenaberberana https:\/\/t.co\/It51Sn9QFv a trav\u00e9s de @libertaddigital","17":":pencil_selector:Estamos en tertulia #SinComplejos, con:\n:small_blue_diamond:@JuanPPolvorinos \n:small_blue_diamond:@manuel_llamas \n:small_blue_diamond:@MariaJamardoC \n:radio:Siga el programa de @ldpsincomplejos en @esRadio https:\/\/t.co\/yE59pmF92j\n#FelizSabado #Radio","18":"21 de noviembre 1564\n\nMiguel L\u00f3pez de LEGAZPI parte desde lo que es hoy M\u00e9xico, al mando de una expedici\u00f3n para conquistar y colonizar las Filipinas\n\nContar\u00e1 con 400 hombres novohispanos. Ind\u00edgenas de Tlaxcala. Aliada de Castilla desde 1519\n\n\u00bfOfrecer\u00e1 AMLO disculpas a Filipinas? https:\/\/t.co\/9JCGUpaoP5","19":"Entonces resulta que por cerrar las \u00e1reas sanitarias m\u00e1s afectadas, Ayuso era fascista; por comprar millones de test de ant\u00edgenos, irresponsable; y por pedir controles en Barajas, una loca.\n\nMadrid es la comunidad con menor incidencia del virus de la pen\u00ednsula. Cosas de fachas.","20":"Zasca!!!!!!!!!!!!!!!!!!! de @mariano_alonsof a @pnique . V\u00eda @c_depelegri https:\/\/t.co\/zSD5ilZC2L","21":"Escuchando lo mejor que se puede escuchar en este momento en la radio: Sin Complejos @sincomplejos__ de @ldpsincomplejos en @esRadio con @MariaJamardoC @manuel_llamas @JuanPPolvorinos y un equipo de lujo\n#SinComplejos\n\n:link:Enlace: https:\/\/t.co\/XAh3sb4nei https:\/\/t.co\/F4tPhE0Nwt https:\/\/t.co\/1pPkgNmo0w","22":":newspaper:\u00a1Ya est\u00e1 disponible el art\u00edculo de Javier Somalo!\n:backhand_index_pointing_right:Se titula: \"Qu\u00e9 dir\u00e1n las monjitas de Cela\u00e1\", y lo comentamos con @ldpsincomplejos \nhttps:\/\/t.co\/qFx57uBdbl #SinComplejos en @esradio y @libertaddigital","23":"@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio Estoy intentando vender mi casa despu\u00e9s de 22 a\u00f1os trabajando en\nAguadulce (Almer\u00eda)\n-Despido por la crisis-\n\nYa no tengo 20 a\u00f1os, ni soy funcionario\n\nSi sigue este #GobiernoCriminalyCorrupto en un a\u00f1o, dif\u00edcilmente podr\u00e9 rehacer mi vida (en Granada)\n\nSin money y apaleado me veo https:\/\/t.co\/5n8bX83weI","24":"Much\u00edsimas gracias por las decenas y decenas de mensajes de apoyo y \u00e1nimo que me hab\u00e9is enviado. Que sep\u00e1is que un paso atr\u00e1s ni para tomar impulso. Gracias y a descansar que ma\u00f1ana hay que escuchar a @ldpsincomplejos en @esRadio bien prontito. :flexed_biceps::flexed_biceps::flexed_biceps::woman_dancing::woman_dancing::woman_dancing::hugging_face::hugging_face::winking_face::winking_face:","25":"Carmen Ba\u00f1os. \n\nDiputada del PSOE...y miserable. https:\/\/t.co\/QcP0d3xNnT","26":"Pero @FeijooGalicia, no seas tan mentiroso, si no quieres que se d\u00e9 en espa\u00f1ol ni las matem\u00e1ticas. Feij\u00f3o avisa que Galicia seguir\u00e1 aplicando el castellano como lengua vehicular... en educaci\u00f3n f\u00edsica y poco m\u00e1s. \n#HablamosEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/gJnPaS6GXA","27":":radio:Comenzamos el repaso a las noticias #SinComplejos en @esRadio con las cifras que nos deja la pandemia del #coronavirus.\n:backhand_index_pointing_right:El repaso diario sobre el #covid lo encuentran a diario en el #TL de @ldpsincomplejos :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/uItwH1GrOi","28":":bar_chart:#TuitEncuesta de @ldpsincomplejos en @esRadio : \n\n:backhand_index_pointing_right:\u00bfC\u00f3mo cree usted que ser\u00e1 su situaci\u00f3n econ\u00f3mica personal dentro de un a\u00f1o?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:\u00a1Participe en #SinComplejos! #FelizSabado","29":":sunset:\u00a1Buenos d\u00edas a todos! #FelizSabado\n\n:radio:A las 8.00 empieza @ldpsincomplejos en @esRadio, con:\n:small_orange_diamond:@MariaJamardoC\n:small_orange_diamond:@manuel_llamas\n:small_orange_diamond:@JuanPPolvorinos\n\n:globe_with_meridians:Paco Linares y Pio Moa nos traeran sus secciones habituales.\n\n#SinComplejos\n\n:link:Enlace: https:\/\/t.co\/qmXKCDYNXP https:\/\/t.co\/ZuAEkZXT4C","30":"1) RESUMEN DE SITUACI\u00d3N al cierre del 20\/11\/2020\nEsta semana se han comunicado 2.221 nuevos fallecimientos por coronavirus (la semana pasada, 2.239), lo que eleva el total a 60.929 personas. Evoluci\u00f3n por comunidades: https:\/\/t.co\/O1VEQ8aB9o","31":"Actualizaci\u00f3n n\u00ba 33: En estos momentos hay en Espa\u00f1a 4.695 aulas en cuarentena, 1.120 menos que el pasado s\u00e1bado. La situaci\u00f3n mejora de manera especial en Catalu\u00f1a y en Madrid. De Valencia y Baleares no tengo datos actualizados. https:\/\/t.co\/f3BvPNDpz3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 09:58:10","1":"2020-11-21 09:50:41","2":"2020-11-21 09:46:55","3":"2020-11-21 09:42:19","4":"2020-11-21 09:41:33","5":"2020-11-21 09:37:52","6":"2020-11-21 09:29:21","7":"2020-11-21 09:27:11","8":"2020-11-21 09:25:29","9":"2020-11-21 09:25:00","10":"2020-11-21 09:23:40","11":"2020-11-21 09:13:16","12":"2020-11-21 09:09:56","13":"2020-11-21 09:03:18","14":"2020-11-21 09:03:09","15":"2020-11-21 08:42:12","16":"2020-11-21 08:38:05","17":"2020-11-21 08:34:04","18":"2020-11-21 08:31:37","19":"2020-11-21 08:08:19","20":"2020-11-21 08:07:35","21":"2020-11-21 08:01:08","22":"2020-11-21 07:59:44","23":"2020-11-21 07:59:02","24":"2020-11-21 07:58:35","25":"2020-11-21 07:20:18","26":"2020-11-21 07:20:07","27":"2020-11-21 07:19:44","28":"2020-11-21 06:59:18","29":"2020-11-21 06:58:48","30":"2020-11-21 04:41:22","31":"2020-11-21 03:56:55"},"retweet_count":{"0":43,"1":43,"2":43,"3":50,"4":53,"5":38,"6":70,"7":87,"8":14,"9":43,"10":34,"11":48,"12":611,"13":17,"14":423,"15":1882,"16":570,"17":22,"18":259,"19":453,"20":1481,"21":20,"22":42,"23":92,"24":135,"25":2609,"26":206,"27":22,"28":158,"29":41,"30":94,"31":21},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":5745,"16":1173,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":188,"31":58},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manelok","name":"Jos\u00e9 Manuel","id":66015169,"id_str":"66015169","indices":[3,11]},{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[90,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZa1RU4RgG","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-20\/covid-19-eeuu-autoriza-primer-test-rapido-autodiagnostico-casero-6682155\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-20\/cov\u2026","indices":[106,129]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matthewbennett","name":"Matthew Bennett","id":14236470,"id_str":"14236470","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HaddockAdhoc","name":"Haddock","id":268341434,"id_str":"268341434","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loqveoenlcamino","name":"Lo que veo en el camino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4","id":1103492449,"id_str":"1103492449","indices":[3,19]},{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[21,31]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[88,104]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"electo_mania","name":"EM - electomania.es","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierdeCaceres","name":"Javier #SialaVida \u0646","id":293587516,"id_str":"293587516","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[68,84]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"LibertadDeExpresion","indices":[108,128]},{"text":"LeyCelaa","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cakealatake","name":"cakeminuesa","id":253466094,"id_str":"253466094","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmensastre12","name":"Carmen Sastre","id":1036524824594718720,"id_str":"1036524824594718720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CasGot2","name":"Cristina CP","id":1244650497082118146,"id_str":"1244650497082118146","indices":[3,11]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[31,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ArkY3A9fb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1330008378706280448","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[90,113]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[41,56]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[61,77]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"GraciasGloriaLago","indices":[117,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marialilb","name":"Marian LB","id":421229385,"id_str":"421229385","indices":[3,13]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[15,31]},{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[44,54]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dXAqwwT2C3","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy\/aportaciones-a-la-ley-celaa-6682103\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[100,123]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElensGuitart","name":"ELENA","id":1194630518660190208,"id_str":"1194630518660190208","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]},{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[35,50]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[51,67]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2y87S8Kyk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jea60930295\/status\/1329899821856133130","display_url":"twitter.com\/Jea60930295\/st\u2026","indices":[51,74]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[118,133]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[170,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/It51Sn9QFv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-11-20\/elecciones-eeuu-pruebas-giuliani-camiones-ilegales-confidentes-smarmatic-funcionarios-democratas-corrompidos-6682606\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[134,157]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[42,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"JuanPPolvorinos","name":"Juan PabloPolvorinos","id":257057088,"id_str":"257057088","indices":[63,79]},{"screen_name":"manuel_llamas","name":"manuel llamas","id":76701961,"id_str":"76701961","indices":[82,96]},{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[99,113]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaviSantamarta","name":"Javier Santamarta del Pozo","id":255652146,"id_str":"255652146","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturomillan_","name":"Arturo Mill\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1108986052566548481,"id_str":"1108986052566548481","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[3,16]},{"screen_name":"mariano_alonsof","name":"Mariano Alonso","id":280968823,"id_str":"280968823","indices":[46,62]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[65,72]},{"screen_name":"c_depelegri","name":"\ud83d\udda4Cristina de Pelegr\u00ed (en la nueva \u201cnormalidad\u201d)\ud83d\udda4","id":3429400461,"id_str":"3429400461","indices":[79,91]}],"urls":[],"media":[{"id":1330058211001556994,"id_str":"1330058211001556994","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVQ5V1W4AIda68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnVQ5V1W4AIda68.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zSD5ilZC2L","display_url":"pic.twitter.com\/zSD5ilZC2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mejoreszasca\/status\/1330058215946653701\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":743,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":421,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":1815,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330058215946653701,"source_status_id_str":"1330058215946653701","source_user_id":3065395437,"source_user_id_str":"3065395437"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[104,119]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[123,139]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[20,35]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[53,61]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eco4todos","name":"Econom\u00eda Para Todos #ActivemosEspa\u00f1a","id":2306968441,"id_str":"2306968441","indices":[3,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QcP0d3xNnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmen_banos\/status\/1329502355927265282","display_url":"twitter.com\/carmen_banos\/s\u2026","indices":[65,88]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[20,34]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[57,70]},{"text":"coronavirus","indices":[127,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[74,82]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[38,54]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[58,66]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"FelizSabado","indices":[43,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[77,93]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[97,105]},{"screen_name":"MariaJamardoC","name":"Mar\u00eda Jamardo","id":870518544,"id_str":"870518544","indices":[113,127]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330008317658353664,"id_str":"1330008317658353664","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUjhKpXUAAe5Sv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUjhKpXUAAe5Sv.png","url":"https:\/\/t.co\/O1VEQ8aB9o","display_url":"pic.twitter.com\/O1VEQ8aB9o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1330008378706280448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":876,"h":288,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":876,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329996704083550209,"id_str":"1329996704083550209","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUY9KtXIAEhECp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUY9KtXIAEhECp.png","url":"https:\/\/t.co\/f3BvPNDpz3","display_url":"pic.twitter.com\/f3BvPNDpz3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1329997191889481728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":564,"h":314,"resize":"fit"}}}]}}}