{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1330189517446406146,"1":1330154879755706370,"2":1330154334009643010,"3":1330153727337041923,"4":1330153213400584195,"5":1330152715322880098},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"\u00bfCu\u00e1ndo es el Black Friday 2020? (y qu\u00e9 ventajas ofrece este a\u00f1o Amazon) :OK_hand: https:\/\/t.co\/dcyjozQ6hU","1":"Una hija de Ernest Lluch dice que no se debe trazar un paralelismo entre Bildu y ETA\n\nhttps:\/\/t.co\/h4K8Hrc5AQ","2":"Mikel Buesa lamenta la deriva protagonizado por Marlaska y como ahora se ha convertido en el c\u00f3mplice ideal de lo que queda de ETA\n\nhttps:\/\/t.co\/QdPCddq1Bw","3":"El maestro Tico Medina retrata a base de bien a esa 'cochera de Dr\u00e1cula' llamada Isabel Cela\u00e1 \n\nhttps:\/\/t.co\/yjAfsyKAI4","4":"Pablo Echenique tiene una obsesi\u00f3n m\u00e1s que real con Vicente Vall\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/r9y2IiSEpD","5":"Blas Herrero, el empresario l\u00e1cteo que hace negocios medi\u00e1ticos nada desnatados \n\nhttps:\/\/t.co\/lYZy9bUgyE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 16:41:09","1":"2020-11-21 14:23:31","2":"2020-11-21 14:21:20","3":"2020-11-21 14:18:56","4":"2020-11-21 14:16:53","5":"2020-11-21 14:14:55"},"retweet_count":{"0":1,"1":4,"2":14,"3":11,"4":1,"5":1},"favorite_count":{"0":0,"1":11,"2":29,"3":28,"4":12,"5":2},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dcyjozQ6hU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/escaparate\/20201118\/black-friday-amazon-noticia-689404189368\/","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/escap\u2026","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4K8Hrc5AQ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201121\/hija-ernest-lluch-olvida-eta-acribillo-padre-blanqueo-bildu-rtve-video-689404398579\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[86,109]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QdPCddq1Bw","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201121\/mikel-buesa-retrata-rodeos-marlaska-poltrona-interior-ocupa-amigo-terroristas-noticia-689404398572\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[132,155]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjAfsyKAI4","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201121\/tico-medina-reprueba-isabel-celaa-vieja-bruja-envenena-espalda-nina-llamada-espana-noticia-689404398631\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[96,119]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r9y2IiSEpD","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201121\/obsesion-echenique-valles-aguda-ahora-ataca-felipe-vi-premiar-periodista-noticia-689404398593\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[68,91]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lYZy9bUgyE","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201121\/blas-herrero-hombre-22-anos-vendia-leche-furgoneta-70-compra-pais-noticia-689404398659\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[82,105]}]}}}