{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno","3":"PorunChileDigno","4":"PorunChileDigno","5":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1330297782800936960,"1":1330296426702794758,"2":1330293033053675520,"3":1330180656614297601,"4":1330120367847911424,"5":1329948184827858945},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"Tipico de Pol\u00edtica Farandulera, sacando lo que uno gana, lo que uno tiene. Si fuese por enrostrar lo ganado, \u00bfCuanto gan\u00f3 @maylwino y Gutemberg Martinez con el lucro de la Educaci\u00f3n? Se hicieron MILLONARIOS. Lo justo es justo sin querer defender a la Populista Jiles. https:\/\/t.co\/A83wgB6aZc","1":"Este logotipo del #Rechazo, alude a que obtuvieron un 22%, pero un 22% dentro del 50% que vot\u00f3 del Padr\u00f3n electoral (son s\u00f3lo un 11% entonces).  Ni Apruebo, Ni Rechazo logr\u00f3 conquistar a los Chilenos, por que el 50% que no vot\u00f3, no se identifica con la Pol\u00edtica Actual. https:\/\/t.co\/tgGl08pZaH","2":"La Tropa (El Perraje como le llaman los Oficiales), no tienen la culpa de la estigmatizaci\u00f3n hacia Carabineros, el #PacoGate fue gracias a Altos Mandos, los disparos en los ojos fueron realizados por Oficiales.\nTampoco negar que la formaci\u00f3n policial hoy en d\u00eda es deplorable. https:\/\/t.co\/NsD4n8Uzti","3":"Asi es amigos de @emoneskillz https:\/\/t.co\/so2PzbAH4E","4":"EL DESCONCIERTO ES UN DIARIO DE @RDemocratica y mire como nos quiere asociar con la derecha, para que lo tenga en cuenta. NI IZQUIERDA NI DERECHA.\nNueva derecha, neofascismos y violencia callejera - El Desconcierto https:\/\/t.co\/deIE4dO0Eh","5":"DESDE MARZO DECIMOS ESTO https:\/\/t.co\/XTzNZx7yvq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:51:21","1":"2020-11-21 23:45:58","2":"2020-11-21 23:32:29","3":"2020-11-21 16:05:56","4":"2020-11-21 12:06:22","5":"2020-11-21 00:42:11"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":2,"3":0,"4":0,"5":7},"favorite_count":{"0":0,"1":9,"2":2,"3":1,"4":4,"5":8},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile","3":"Santiago, Chile","4":"Santiago, Chile","5":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","3":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","4":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","5":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maylwino","name":"Mariana Aylwin","id":101614836,"id_str":"101614836","indices":[122,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A83wgB6aZc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maylwino\/status\/1329943168247336963","display_url":"twitter.com\/maylwino\/statu\u2026","indices":[268,291]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Rechazo","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330296424244842496,"id_str":"1330296424244842496","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYpjLUWEAAJ76H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYpjLUWEAAJ76H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tgGl08pZaH","display_url":"pic.twitter.com\/tgGl08pZaH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1330296426702794758\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PacoGate","indices":[115,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NsD4n8Uzti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chilemasdigno\/status\/1330290149951934477","display_url":"twitter.com\/chilemasdigno\/\u2026","indices":[277,300]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emoneskillz","name":"THE SUN\u26a1\ufe0fGAZER","id":135539331,"id_str":"135539331","indices":[17,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/so2PzbAH4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/emoneskillz\/status\/1330132098460626953","display_url":"twitter.com\/emoneskillz\/st\u2026","indices":[30,53]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RDemocratica","name":"Revoluci\u00f3n Democr\u00e1tica","id":434511852,"id_str":"434511852","indices":[32,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/deIE4dO0Eh","expanded_url":"https:\/\/www.eldesconcierto.cl\/opinion\/2020\/02\/26\/nueva-derecha-neofascismos-y-violencia-callejera.html","display_url":"eldesconcierto.cl\/opinion\/2020\/0\u2026","indices":[215,238]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XTzNZx7yvq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dani06396996\/status\/1329923217084063744","display_url":"twitter.com\/Dani06396996\/s\u2026","indices":[25,48]}]}}}