{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1330299259053355014,"1":1330296780609740800,"2":1330295692628254722,"3":1330292021077139458,"4":1330273743697010690,"5":1330266549324800003,"6":1330175701857824769,"7":1330174673884221447,"8":1330173134956335106,"9":1330168815850754048,"10":1330166128702873603,"11":1330073618303348738,"12":1330073211346751489,"13":1330072371684839427,"14":1330071815377596423,"15":1330065978877743109,"16":1330065654934888448},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"EL LAVADO DE CEREBRO COVID, CALCADO DE LAS SECTAS .\n\n1. Crear realidad social\n2. Crear grupo social aborregado.\n3. Crear compromiso v\u00eda enga\u00f1o\n4. Establecer credibilidad y encanto del l\u00edder\n5. Distraer miembros impidiendo pensamientos\n6. Fijar la visi\u00f3n en un fantasma comun","1":"Los banqueros Illuminati tomaron las palancas del poder mientras manten\u00edan la apariencia de democracia y libertad. Lo hicieron con la colaboraci\u00f3n de jud\u00edos y masones, y enga\u00f1ando a la poblaci\u00f3n en general, con el liberalismo, el socialismo, el sionismo y el comunismo . https:\/\/t.co\/SIv0qxcRyX","2":"EL VIRUS ES EL COMUNISMO GLOBALISTA  ...\nLA COVID ES LA EXCUSA .\nVivimos en una sociedad totalitaria que busca enmascarar la tiran\u00eda de modo que parezca normal, natural y necesaria, por lo que las masas aceptar\u00e1n cada vez mayores cotas de degradaci\u00f3n y servidumbre","3":"Evidentemente que el \" Cabal \" se est\u00e1 aprovechando , pero de la gripe com\u00fan de todos los a\u00f1os se\u00f1ora ... https:\/\/t.co\/QO7oLMD67P","4":"No importa que los mismos fabricantes de mascarillas te digan en el envoltorio QUE NO PROTEGE, lo vas a seguir utilizando igual porque lo dice la TV. https:\/\/t.co\/OOsTmvIqY0","5":"Etiop\u00eda acusa de criminal a Tedros, director de la OMS, por apoyar a los rebeldes\n\nhttps:\/\/t.co\/s12S9JHWjc\n\nOtro hecho que ya sacamos en el canal hace meses.\n\nUn asesino en masa dirige la OMS.","6":"Ya est\u00e1 bien de buen\u00edsmos,  llamemos a cada cosa por su nombre ... aunque ya llegamos tarde. https:\/\/t.co\/oOTbhrSV3y","7":"Atentos a esto ....\nRecordemos que Benedicto renunci\u00f3 a seguir con el Papado.\nPor qu\u00e9 ?? https:\/\/t.co\/7209qZOyl8","8":"Hasta la corrupta OMS dej\u00f3 en claro que la mascarilla s\u00f3lo debe ser usada por profesionales de la salud y gente enferma con s\u00edntomas de fiebre y tos.\n\nLos l\u00edmites de los tiranos est\u00e1n determinados por la tolerancia de los oprimidos https:\/\/t.co\/HHnE9itOwy","9":"Alemania y Espa\u00f1a, los primeros en recibir la \"vacuna\" del COVID-19, casualmente las dos naciones europeas directamente implicadas en el fraude electoral.","10":"Apaga la tele, investiga , razona y ay\u00fadanos a despertar a los dem\u00e1s. https:\/\/t.co\/jQlsKYdEmh","11":"Un pueblo con dos cojones , saldr\u00eda el Martes a rodear el Congreso ...","12":"La secretar\u00eda de Estado USA tuitea AYER un recordatorio a LOS JUICIOS DE NUREMBERG que se celebraron despu\u00e9s de la Segunda Guerra Mundial. \nhttps:\/\/t.co\/or26TPx07u","13":"Dale Sidney , dale ya !!!\n La evidencia de fraude electoral podr\u00eda publicarse online 'este fin de semana dice Powell ....\n\nhttps:\/\/t.co\/zBxrqpUB0D","14":"Hasta el diablo de Fauci afirma que por encima de 35 ciclos una PCR es in\u00fatil:\n\nhttps:\/\/t.co\/bIyvu3l92O","15":"Por favor, leed las respuestas:\n\nhttps:\/\/t.co\/96vMGYGurV\n\nEn Espa\u00f1a, el ganado se ofrece voluntario para ir al matadero.","16":"Bannon hace 3 d\u00edas:\n\n\"14 d\u00edas para el fin de los globalistas\".\n\nhttps:\/\/t.co\/qWqpVecGVm\n\nEl 1-2 de diciembre, ser\u00e1 movido."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-11-21 23:57:13","1":"2020-11-21 23:47:22","2":"2020-11-21 23:43:03","3":"2020-11-21 23:28:28","4":"2020-11-21 22:15:50","5":"2020-11-21 21:47:15","6":"2020-11-21 15:46:15","7":"2020-11-21 15:42:10","8":"2020-11-21 15:36:03","9":"2020-11-21 15:18:53","10":"2020-11-21 15:08:13","11":"2020-11-21 09:00:36","12":"2020-11-21 08:58:59","13":"2020-11-21 08:55:39","14":"2020-11-21 08:53:26","15":"2020-11-21 08:30:15","16":"2020-11-21 08:28:58"},"retweet_count":{"0":17,"1":26,"2":3,"3":4,"4":36,"5":7,"6":20,"7":22,"8":19,"9":42,"10":14,"11":36,"12":2,"13":8,"14":10,"15":4,"16":12},"favorite_count":{"0":38,"1":37,"2":23,"3":10,"4":77,"5":20,"6":36,"7":47,"8":39,"9":109,"10":27,"11":117,"12":11,"13":28,"14":17,"15":5,"16":31},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330296778403483648,"id_str":"1330296778403483648","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYp3yqWEAAW9mo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYp3yqWEAAW9mo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIv0qxcRyX","display_url":"pic.twitter.com\/SIv0qxcRyX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1330296780609740800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":797,"h":526,"resize":"fit"},"large":{"w":797,"h":526,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":449,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QO7oLMD67P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MariviPerezHdez\/status\/1330283699628351496","display_url":"twitter.com\/MariviPerezHde\u2026","indices":[106,129]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330273740945575942,"id_str":"1330273740945575942","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYU61cXUAY8CXB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYU61cXUAY8CXB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OOsTmvIqY0","display_url":"pic.twitter.com\/OOsTmvIqY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1330273743697010690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s12S9JHWjc","expanded_url":"https:\/\/www.breitbart.com\/national-security\/2020\/11\/19\/ethiopia-accuses-criminal-w-h-o-director-tedros-of-backing-violent-rebels\/","display_url":"breitbart.com\/national-secur\u2026","indices":[83,106]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330175698925985797,"id_str":"1330175698925985797","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW7wCdXIAUU8kc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnW7wCdXIAUU8kc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oOTbhrSV3y","display_url":"pic.twitter.com\/oOTbhrSV3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1330175701857824769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1119,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1119,"resize":"fit"},"small":{"w":656,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330174554560471042,"id_str":"1330174554560471042","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330174554560471042\/pu\/img\/8QDVLDdi6Rj63hd3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330174554560471042\/pu\/img\/8QDVLDdi6Rj63hd3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7209qZOyl8","display_url":"pic.twitter.com\/7209qZOyl8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1330174673884221447\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330173085773942790,"id_str":"1330173085773942790","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330173085773942790\/pu\/img\/WG__oFe-_oM107OD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330173085773942790\/pu\/img\/WG__oFe-_oM107OD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HHnE9itOwy","display_url":"pic.twitter.com\/HHnE9itOwy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1330173134956335106\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330166126584664064,"id_str":"1330166126584664064","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWzC2tWEAAxqrW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWzC2tWEAAxqrW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jQlsKYdEmh","display_url":"pic.twitter.com\/jQlsKYdEmh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1330166128702873603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":505,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":505,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":505,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/or26TPx07u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/StateDept\/status\/1329914617473228809?s=09","display_url":"twitter.com\/StateDept\/stat\u2026","indices":[140,163]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBxrqpUB0D","expanded_url":"https:\/\/www.theblaze.com\/news\/sidney-powell-evidence-voter-fraud-released-online-weekend","display_url":"theblaze.com\/news\/sidney-po\u2026","indices":[123,146]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bIyvu3l92O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vegsource\/status\/1322285840291147776","display_url":"twitter.com\/vegsource\/stat\u2026","indices":[80,103]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96vMGYGurV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEMPSGOB\/status\/1329021940103778304?s=09","display_url":"twitter.com\/AEMPSGOB\/statu\u2026","indices":[33,56]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qWqpVecGVm","expanded_url":"https:\/\/video.parler.com\/SC\/3C\/SC3C7rE5v3Bt.mp4","display_url":"video.parler.com\/SC\/3C\/SC3C7rE5\u2026","indices":[64,87]}]}}}