{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1330260275740749825,"1":1330254022306127878,"2":1330145942360576000,"3":1329939289153605634},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false},"text":{"0":"El #As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante de la semana es para... los likes del Papa Francisco :trophy:\n\nLe\u00e9 gratis #TodoPosta en https:\/\/t.co\/aDgyzGWt8n https:\/\/t.co\/T6WkLnecuJ","1":"Hace a\u00f1os vi esta portada en un peri\u00f3dico de Buenos Aires.\n\nHoy sigue vigente. https:\/\/t.co\/SLmJbbXj85","2":"Cuando se despert\u00f3, Trump segu\u00eda ah\u00ed.","3":"Tugo | Crecen los cuestionamientos de los principales editorialistas del arco opositor hacia las decisiones de vestuario de la Primera Dama"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 21:22:19","1":"2020-11-21 20:57:28","2":"2020-11-21 13:48:00","3":"2020-11-21 00:06:50"},"retweet_count":{"0":13,"1":25,"2":21,"3":6},"favorite_count":{"0":96,"1":0,"2":307,"3":115},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[3,31]},{"text":"TodoPosta","indices":[99,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDgyzGWt8n","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/todoposta25","display_url":"bit.ly\/todoposta25","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1330254120457003008,"id_str":"1330254120457003008","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYDExbW4AAKSog.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYDExbW4AAKSog.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T6WkLnecuJ","display_url":"pic.twitter.com\/T6WkLnecuJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1330260275740749825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":595,"h":842,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":595,"h":842,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alf_avila_","name":"Alfredo \u00c1vila \ud83d\udc9a","id":310620514,"id_str":"310620514","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1330160522403180547,"id_str":"1330160522403180547","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWt8pgW8AMymfD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnWt8pgW8AMymfD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SLmJbbXj85","display_url":"pic.twitter.com\/SLmJbbXj85","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alf_avila_\/status\/1330160525158834178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":338,"h":254,"resize":"fit"},"small":{"w":338,"h":254,"resize":"fit"},"medium":{"w":338,"h":254,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330160525158834178,"source_status_id_str":"1330160525158834178","source_user_id":310620514,"source_user_id_str":"310620514"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}