{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1330238300846575616,"1":1330172869922308096,"2":1330118259887247363,"3":1330077491353055239},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":face_with_medical_mask:Reducir el n\u00famero de personas con las que quedas contribuye a frenar la expansi\u00f3n de la #COVID19.\n\n:counterclockwise_arrows_button:#CreaTuBurbuja y no salgas de ella.\n\n:clapping_hands:Todos los esfuerzos cuentan, todos los gestos ayudan.\n \n #NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/dvHwkIxhDk","1":":male_sign_selector::female_sign_selector:Las Infecciones de transmisi\u00f3n sexual, #ITS, afectan a todas las personas sexualmente activas sin importar edad, sexo, raza o condici\u00f3n social.\n \n:blue_heart:Qui\u00e9rete mucho, en tus relaciones usa protecci\u00f3n.\n \nM\u00e1s sobre la campa\u00f1a de @sanidadgob y @CruzRojaEs:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/QI5p0Dc8T9 https:\/\/t.co\/VyTDWtzLni","2":":face_with_medical_mask:El precio m\u00e1ximo de venta al p\u00fablico de las mascarilla quir\u00fargica es ahora de 0,62\u20ac\/unidad.\n\n:face_with_medical_mask:La Comisi\u00f3n Interministerial de Precios de los Medicamentos ajust\u00f3 tambi\u00e9n el precio de este tipo de mascarillas al IVA del 4%.\n\nTexto completo en @boegob:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/fkIJO2zdsx https:\/\/t.co\/k0ejAtwylb","3":":evergreen_tree:Los residuos relacionados con la pandemia, como mascarillas y guantes, pueden tardar en degradarse hasta 400 a\u00f1os contaminando los espacios naturales y afectando gravemente a la fauna y la flora.\n \n:national_park_selector:Disfruta de la naturaleza sin dejar #RecuerdosInolvidables. https:\/\/t.co\/aRnlzjflFR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-11-21 19:55:00","1":"2020-11-21 15:35:00","2":"2020-11-21 11:58:00","3":"2020-11-21 09:16:00"},"retweet_count":{"0":29,"1":11,"2":45,"3":47},"favorite_count":{"0":49,"1":28,"2":87,"3":61},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[89,97]},{"text":"CreaTuBurbuja","indices":[101,115]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[196,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327174957772705792,"id_str":"1327174957772705792","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327174957772705792\/img\/mGSVSNlEs_JV73be.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327174957772705792\/img\/mGSVSNlEs_JV73be.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvHwkIxhDk","display_url":"pic.twitter.com\/dvHwkIxhDk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1330238300846575616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ITS","indices":[43,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[227,238]},{"screen_name":"CruzrojaEs","name":"cruzroja","id":702516821719646208,"id_str":"702516821719646208","indices":[241,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QI5p0Dc8T9","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/191120-campana.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1329401689187758085,"id_str":"1329401689187758085","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329401689187758085\/img\/buk6TQ5yTydfeh0c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329401689187758085\/img\/buk6TQ5yTydfeh0c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VyTDWtzLni","display_url":"pic.twitter.com\/VyTDWtzLni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1330172869922308096\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[242,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fkIJO2zdsx","expanded_url":"https:\/\/www.boe.es\/boe\/dias\/2020\/11\/19\/pdfs\/BOE-A-2020-14466.pdf","display_url":"boe.es\/boe\/dias\/2020\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1329723925153140740,"id_str":"1329723925153140740","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329723925153140740\/img\/SMMJ4Ha0uIvY6M_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329723925153140740\/img\/SMMJ4Ha0uIvY6M_N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0ejAtwylb","display_url":"pic.twitter.com\/k0ejAtwylb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1330118259887247363\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[237,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1295330110967631872,"id_str":"1295330110967631872","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Efnv33sX0AAzTNb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Efnv33sX0AAzTNb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aRnlzjflFR","display_url":"pic.twitter.com\/aRnlzjflFR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1330077491353055239\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}