{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1337536825901060096,"1":1337533809705750528,"2":1337533068819755010,"3":1337529951680143361,"4":1337528736070184966,"5":1337525616917307394,"6":1337524437755826177,"7":1337523801719009287,"8":1337522522699550721,"9":1337521634698256384,"10":1337442049075843072,"11":1337439466135425025,"12":1337435710568206340,"13":1337433760086843394,"14":1337433291729887234,"15":1337329905298796545,"16":1337328726422511616,"17":1337313234647453697,"18":1337313023803977729,"19":1337312726218108928,"20":1337312513646600192,"21":1337311804658159616,"22":1337311597014945792},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"La conformidad es el carcelero de la LIBERTAD y el enemigo del crecimiento. Bona nit. Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/j9XYN5iLkx","1":"DESDE EL PRINCIPIO DE LOS TIEMPOS EL MUNDO HA TENIDO SUS FRONTERAS NATURALES -PORQUE LA NATURALEZA ES SABIA ! https:\/\/t.co\/8DZFhTETZ7","2":"~Lobo Estepario, Dic 2020 (Parte 3\/3)\n@Jess21595996 @Artnonymouss @nt_fenix @N_Trastamara @Rous94971987 @AlexandraJAlva4 @SUSTOREX @DeseandoL @llander_a @crossdouglas811 @GuerrerosMexica @Africamar https:\/\/t.co\/Td2l88oDGj","3":"DE CANARIAS A ESPA\u00d1A,LOS NUEVOS ESPA\u00d1OLES , ESOS CON LOS QUE TIENES QUE MEZCLAR A TU HIJA PARA QUE SE INTEGREN ! https:\/\/t.co\/nDFgWunaCC","4":"\u00bfPero es que este hombre no puede evitar mentir EN TODO? https:\/\/t.co\/x2PtlYjbk9","5":"BEL\u00c9N PLAZA DE SAN PEDRO CON ASTRONAUTA \n\n\u00bfAvanzando la falsa invasi\u00f3n ET? https:\/\/t.co\/qMc9E7VIcV","6":"Francia impondr\u00e1 un toque de queda a las 20 horas desde el 15 de diciembre... cuando veas las barbas de tu vecino cortar, pon las tuyas a remojar \nhttps:\/\/t.co\/62sKVGs5UA","7":"El millonario acusado de corrupci\u00f3n de menores hizo escala en la ciudad de Granada en dos ocasiones en 2001 y en 2003 https:\/\/t.co\/DOYezufSER","8":"LA EXTRA\u00d1A NATIVIDAD DEL VATICANO CON UN SER CORNUDO\n\nParece m\u00e1s bien la celebraci\u00f3n del nacimiento del Anticristo https:\/\/t.co\/xRxWPXNySu","9":"https:\/\/t.co\/2aDQTj7zXE\nInmigrantes incendian la nave que okupaban y solicitan nueva vivienda - entre tanto cientos de conciudadanos viviendo en las calles . Ah ! Que de esos no sacan un c\u00e9ntimo las ONG !","10":"OS ACORD\u00c1IS DONDE ALOJARON A LOS CANARIOS CUANDO EL INCENDIO ?! VEIS D\u00d3NDE ALOJAN A ESTOS ?! Pero No, no pasa nada ... POBRECITOS :pouting_face::pouting_face: https:\/\/t.co\/RYy6aLvl9s","11":"Un parlamentario austriaco hace un test PCR a una Coca Cola en directo y adivinen, el resultado fue positivo por COVID19. https:\/\/t.co\/fqEGOhASBf","12":"El caga ti\u00f3  tambi\u00e9n viene con bozal ... sigamos normalizando Sres ! :pouting_face::pouting_face::pouting_face: https:\/\/t.co\/slNeX3uj3z","13":"BREVE Y CONCISO: AS\u00cd ACT\u00daA GEORGE SOROS, UNO DE LOS MAYORES CRIMINALES DEL MUNDO, EN ESPA\u00d1A.\n\nJoaqu\u00edn Abad, autor del libro \"La red secreta de Soros en Espa\u00f1a\". https:\/\/t.co\/UqE1ECywjX","14":"ESTAS NAVIDADES SE RECOMIENDA USAR MASCARILLA DENTRO DE CASA  https:\/\/t.co\/z22HOnRnmO","15":"La palabra negro para mi no tiene ninguna carga peyorativa, si la tiene , el racista eres t\u00fa ,no yo ... https:\/\/t.co\/x0LNsgiN9G","16":"As\u00ed son las noches en Canarias que nos regala la inmigraci\u00f3n ilegal que est\u00e1 llegando sin filtro ninguno. Pronto en la pen\u00ednsula. https:\/\/t.co\/FpylNxMyhh","17":"T\u00da DECIDES !! https:\/\/t.co\/0zyt5QfiDz","18":"Tortazo al CEO de la aerol\u00ednea que pide vacunarte para subirte al avi\u00f3n https:\/\/t.co\/NGFVBQwoCX","19":"La CNN, o c\u00f3mo los medios socialistas ponen la venda antes que la herida: \"No se alarmen si la gente empieza a morir despu\u00e9s de vacunarse\" - ALERTA NACIONAL\nhttps:\/\/t.co\/tIkUCwtRFW","20":":studio_microphone:ESC\u00c1NDALO A LA VISTA:studio_microphone:\n\nEnorme esc\u00e1ndalo descubierto: La vacuna COVID-19 destruye nuestro sistema inmunol\u00f3gico de forma permanente. DE FORMA PERMANENTE!\n\npor Dr. Joseph Mercola\n\nhttps:\/\/t.co\/TuNleL0cm6","21":"5 Doctores muertos o desaparecidos despu\u00e9s de descubrir esto acerca de las vacunas https:\/\/t.co\/9noAjtY8Tr\n\nhttps:\/\/t.co\/WgxawmBgoP\n(Prensa libre)","22":"\"Vine de \u00c1frica para recuperar lo que robasteis\" https:\/\/t.co\/8YkdZmOOWV"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-12-11 23:16:44","1":"2020-12-11 23:04:45","2":"2020-12-11 23:01:48","3":"2020-12-11 22:49:25","4":"2020-12-11 22:44:35","5":"2020-12-11 22:32:11","6":"2020-12-11 22:27:30","7":"2020-12-11 22:24:58","8":"2020-12-11 22:19:54","9":"2020-12-11 22:16:22","10":"2020-12-11 17:00:07","11":"2020-12-11 16:49:51","12":"2020-12-11 16:34:56","13":"2020-12-11 16:27:11","14":"2020-12-11 16:25:19","15":"2020-12-11 09:34:30","16":"2020-12-11 09:29:49","17":"2020-12-11 08:28:15","18":"2020-12-11 08:27:25","19":"2020-12-11 08:26:14","20":"2020-12-11 08:25:23","21":"2020-12-11 08:22:34","22":"2020-12-11 08:21:45"},"retweet_count":{"0":5,"1":3,"2":2,"3":10,"4":700,"5":8,"6":3,"7":5,"8":23,"9":3,"10":19,"11":183,"12":1,"13":14,"14":2,"15":3,"16":26,"17":4,"18":6,"19":8,"20":10,"21":8,"22":27},"favorite_count":{"0":20,"1":8,"2":0,"3":26,"4":0,"5":21,"6":7,"7":13,"8":48,"9":8,"10":31,"11":211,"12":7,"13":14,"14":2,"15":7,"16":16,"17":14,"18":15,"19":16,"20":16,"21":15,"22":71},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337536821018972160,"id_str":"1337536821018972160","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_ipvLXUAAQGrr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_ipvLXUAAQGrr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j9XYN5iLkx","display_url":"pic.twitter.com\/j9XYN5iLkx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337536825901060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":1141,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1141,"resize":"fit"},"small":{"w":447,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337533805473763332,"id_str":"1337533805473763332","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_f6NZXEAQFrui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_f6NZXEAQFrui.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DZFhTETZ7","display_url":"pic.twitter.com\/8DZFhTETZ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337533809705750528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RojoTruman","name":"Truman Phoenix rojo","id":1263162457327128578,"id_str":"1263162457327128578","indices":[3,14]},{"screen_name":"Jess21595996","name":"Jess","id":1240951029065297920,"id_str":"1240951029065297920","indices":[54,67]},{"screen_name":"Artnonymouss","name":"Anonymous Art","id":598221998,"id_str":"598221998","indices":[68,81]},{"screen_name":"nt_fenix","name":"Nt_Fenix\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b","id":1300884891899441152,"id_str":"1300884891899441152","indices":[82,91]},{"screen_name":"N_Trastamara","name":"Noelia de Trast\u00e1mara","id":1057248206642384896,"id_str":"1057248206642384896","indices":[92,105]},{"screen_name":"Rous94971987","name":"Rous","id":1263164675040182278,"id_str":"1263164675040182278","indices":[106,119]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[120,136]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337529909955203073,"id_str":"1337529909955203073","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337529909955203073\/pu\/img\/uiMoEykFYfbBPT04.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337529909955203073\/pu\/img\/uiMoEykFYfbBPT04.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nDFgWunaCC","display_url":"pic.twitter.com\/nDFgWunaCC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337529951680143361\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337525613238906880,"id_str":"1337525613238906880","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_YdW8XcAAeLSY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_YdW8XcAAeLSY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qMc9E7VIcV","display_url":"pic.twitter.com\/qMc9E7VIcV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337525616917307394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/62sKVGs5UA","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/internacional\/20201210\/6111040\/francia-toque-queda-covid-19-pandemia.html","display_url":"lavanguardia.com\/internacional\/\u2026","indices":[147,170]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOYezufSER","expanded_url":"https:\/\/www.ideal.es\/granada\/vuelos-lolita-express-jefrrey-epstein-granada-20190819115333-nt.html?ref=http:%2F%2Fm.facebook.com%2F","display_url":"ideal.es\/granada\/vuelos\u2026","indices":[118,141]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337522516496093184,"id_str":"1337522516496093184","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_VpGrWEAAgPac.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_VpGrWEAAgPac.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xRxWPXNySu","display_url":"pic.twitter.com\/xRxWPXNySu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337522522699550721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1117,"h":790,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1117,"h":790,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aDQTj7zXE","expanded_url":"http:\/\/www.despiertainfo.com\/2020\/12\/11\/inmigrantes-incendian-la-nave-que-okupaban-y-solicitan-nueva-vivienda\/","display_url":"despiertainfo.com\/2020\/12\/11\/inm\u2026","indices":[0,23]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337442044416024576,"id_str":"1337442044416024576","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-MdA0W4AAOale.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-MdA0W4AAOale.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RYy6aLvl9s","display_url":"pic.twitter.com\/RYy6aLvl9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337442049075843072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":708,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337439413148807174,"id_str":"1337439413148807174","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337439413148807174\/pu\/img\/bEQCOXf8an8VvKYZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337439413148807174\/pu\/img\/bEQCOXf8an8VvKYZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fqEGOhASBf","display_url":"pic.twitter.com\/fqEGOhASBf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337439466135425025\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337435702259310592,"id_str":"1337435702259310592","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-Gr2cXYAAoKZC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-Gr2cXYAAoKZC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/slNeX3uj3z","display_url":"pic.twitter.com\/slNeX3uj3z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337435710568206340\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1193,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2036,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":676,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337433630491160580,"id_str":"1337433630491160580","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337433630491160580\/pu\/img\/SPnOTVvKS3GoRnQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337433630491160580\/pu\/img\/SPnOTVvKS3GoRnQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UqE1ECywjX","display_url":"pic.twitter.com\/UqE1ECywjX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337433760086843394\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z22HOnRnmO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/x_mchlUiMEE","display_url":"youtu.be\/x_mchlUiMEE","indices":[62,85]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0LNsgiN9G","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/racismo-en-la-banda-por-juanma-del-alamo\/","display_url":"elliberal.com\/racismo-en-la-\u2026","indices":[104,127]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337328510050963457,"id_str":"1337328510050963457","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337328510050963457\/pu\/img\/cI7cAHvfKlDJ4xnJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337328510050963457\/pu\/img\/cI7cAHvfKlDJ4xnJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FpylNxMyhh","display_url":"pic.twitter.com\/FpylNxMyhh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337328726422511616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":1130,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":1130,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337313230356680705,"id_str":"1337313230356680705","indices":[14,37],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8XTDDXEAEQ1Ss.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8XTDDXEAEQ1Ss.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0zyt5QfiDz","display_url":"pic.twitter.com\/0zyt5QfiDz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337313234647453697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":526,"h":596,"resize":"fit"},"large":{"w":526,"h":596,"resize":"fit"},"small":{"w":526,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337312973287796737,"id_str":"1337312973287796737","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337312973287796737\/pu\/img\/cvvxtUEdX4u6MMsq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337312973287796737\/pu\/img\/cvvxtUEdX4u6MMsq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NGFVBQwoCX","display_url":"pic.twitter.com\/NGFVBQwoCX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337313023803977729\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":848,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIkUCwtRFW","expanded_url":"https:\/\/www.alertanacional.es\/la-cnn-o-como-los-medios-socialistas-ponen-la-venda-antes-que-la-herida-no-se-alarmen-si-la-gente-empieza-a-morir-despues-de-vacunarse\/","display_url":"alertanacional.es\/la-cnn-o-como-\u2026","indices":[157,180]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TuNleL0cm6","expanded_url":"https:\/\/2020news.de\/es\/enorme-escandalo-descubierto-la-vacuna-covid-19-destruye-nuestro-sistema-inmunologico-de-forma-permanente\/","display_url":"2020news.de\/es\/enorme-esca\u2026","indices":[178,201]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9noAjtY8Tr","expanded_url":"https:\/\/canal7salta.com\/2020\/09\/12\/5-doctores-muertos-o-desaparecidos-despues-de-descubrir-esto-acerca-de-las-vacunas\/","display_url":"canal7salta.com\/2020\/09\/12\/5-d\u2026","indices":[83,106]},{"url":"https:\/\/t.co\/WgxawmBgoP","expanded_url":"https:\/\/t.me\/joinchat\/AAAAAE5t1C8aCf33PSqp3Q","display_url":"t.me\/joinchat\/AAAAA\u2026","indices":[108,131]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337311592841682945,"id_str":"1337311592841682945","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8Vzu1XIAE6ObP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8Vzu1XIAE6ObP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8YkdZmOOWV","display_url":"pic.twitter.com\/8YkdZmOOWV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1337311597014945792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}