{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2","39":"Angelisimo2","40":"Angelisimo2","41":"Angelisimo2","42":"Angelisimo2","43":"Angelisimo2","44":"Angelisimo2","45":"Angelisimo2","46":"Angelisimo2","47":"Angelisimo2","48":"Angelisimo2","49":"Angelisimo2","50":"Angelisimo2","51":"Angelisimo2","52":"Angelisimo2","53":"Angelisimo2","54":"Angelisimo2","55":"Angelisimo2","56":"Angelisimo2","57":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1337541620829466629,"1":1337534739239100417,"2":1337532996887453698,"3":1337532189387460612,"4":1337528978903543809,"5":1337528735617183748,"6":1337528503034671110,"7":1337528313284325377,"8":1337528252471111685,"9":1337527352981671936,"10":1337525300897452032,"11":1337524915793244162,"12":1337524858830385152,"13":1337523199999926275,"14":1337522837029064705,"15":1337522679797133312,"16":1337518999861682177,"17":1337517614252306435,"18":1337516768122834952,"19":1337513148132298754,"20":1337505233983987713,"21":1337504178508357632,"22":1337504097377906688,"23":1337503864216547340,"24":1337499564824260610,"25":1337499010987331584,"26":1337494287852990465,"27":1337492341100339202,"28":1337491918729711619,"29":1337488574132916224,"30":1337487814225784832,"31":1337485785705181196,"32":1337485074921558018,"33":1337483307928449027,"34":1337481781789020161,"35":1337477786886402048,"36":1337476083432775684,"37":1337476058069790720,"38":1337475152146264064,"39":1337474477828042755,"40":1337472285528219649,"41":1337468593898975235,"42":1337468049297903620,"43":1337465295930347522,"44":1337462097853210636,"45":1337456424092307459,"46":1337451007127785472,"47":1337427759501635585,"48":1337425857565110274,"49":1337425606007468036,"50":1337421964315664384,"51":1337420677876428802,"52":1337411528732123138,"53":1337392484180226050,"54":1337380613133914113,"55":1337371201237291009,"56":1337362209647845376,"57":1337339251999059969},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false},"text":{"0":"Aqu\u00ed os dejo un estudio donde se demuestra que las vacunas son totalmente seguras, muy interesante.\nhttps:\/\/t.co\/GreM63bmrB","1":"Toda la tarde con los ni\u00f1os haciendo mascarillas navide\u00f1as, lo hemos pasado genial!","2":"La gente es muy irresponsable, todos tenemos fr\u00edo...pero esas estufas son una maravillosa idea! https:\/\/t.co\/AAg3WrFl2P","3":"#COVID19 La primera persona en vacunarse en Reino Unido fuera de los ensayos. Margaret, 90 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/Vt1FedLROz","4":"Seamos prudentes! https:\/\/t.co\/v7z4NkQ7bV","5":"Estupenda idea, yo voy a comprarlo! https:\/\/t.co\/T9lqrzCeBL","6":"Muy interesante, lo leer\u00e9 este fin de semana.. https:\/\/t.co\/Lb7TZg7qq1","7":"#COVID19 En una votaci\u00f3n hist\u00f3rica, el Comit\u00e9 Asesor de Vacunas y Productos Biol\u00f3gicos Relacionados recomienda que la @FDA otorgue una autorizaci\u00f3n de emergencia a la vacuna de ARNm de Pfizer.","8":"#COVID19 Antes de preguntar, os ruego que le\u00e1is el dropbox, hay mucho trabajo de grandes cient\u00edficos ah\u00ed: https:\/\/t.co\/8CSHDbGVTq\n- Todo para Colegios, Univ. y Oficinas.\n- C\u00f3mo elegir un Filtro HEPA: calculadora, v\u00eddeo explicativo\n- Todo sobre mascarillas\n- Calculadora riesgos","9":"@Angelisimo2 Mis familiares y yo a partir del d\u00eda 15 hacemos cuarentena voluntaria. As\u00ed, esta noche vieja podremos reunirnos los 7.","10":"Los datos de sars cov 2 en Europa hoy son para inquietarse.","11":"El trabajo nocturno y los cambios peri\u00f3dicos de turnos afectan negativamente a la calidad de vida y del sue\u00f1o, incluso a\u00f1os despu\u00e9s de haber dejado de trabajar.\nTrato muchos pacientes con trastornos del sue\u00f1o por esto. \nHay estudios que asocian un aumento de la morbimortalidad. https:\/\/t.co\/KNpl4ojufR","12":":Christmas_tree: Conoce las medidas contra la #COVID\u30fc19 en movilidad, comercio, hosteler\u00eda y toque de queda as\u00ed como celebraciones, durante la #Navidad en #Andaluc\u00eda. :ballot_box_with_check:  \n\n#Andaluc\u00eda te cuida :green_heart: https:\/\/t.co\/jaWhDp3Mr6","13":"@h0usemafia @Angelisimo2 Si de hecho voy a comprar una caja de pruebas para regalar de navidad amigo, es la mejor manera de decirle a mis seres queridos queridos que los amo","14":"Buenas noches a todos. \u00bfPreparados? Cualquier duda o pregunta, ya sab\u00e9is dejadnos las aqu\u00ed.","15":"Tardar\u00e1s 20 segundos en algo que puede cambiar el futuro de nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/YcWxqthQu6 https:\/\/t.co\/FW6dMp8tWK","16":"@Angelisimo2 Pero no hay gripe porque la gente va con mascarilla.","17":"Hay gente que utiliza mermelada de fresa para la tarta de manzana, pero la de melocot\u00f3n le da el \"toque\"..\nNo entiendo los que ponen fresa!","18":"Jajajajja https:\/\/t.co\/o8hlvCEtIX","19":"Estas navidades es mejor quedarse en casa, hay demasiadas aglomeraciones.\n\nTengo una receta de tarta de manzana buen\u00edsima y encima se le pone mermelada de melocot\u00f3n.\n\nLa mermelada de melocot\u00f3n es importante, cualquier otra mermelada lo estropear\u00eda!","20":"Para ir a la cena de Nochebuena deber\u00edamos hacernos una pcr y as\u00ed proteger a los nuestros!","21":"De esta salimos unidos y m\u00e1s fuertes!","22":"Si apoyamos todos, doblegaremos la curva...","23":"Las Pcr son la mejor herramienta que tenemos..","24":"No entiendo la gentecque va sin mascarilla!\n\nNo se dan cuenta que pueden contagiarnos!","25":"La vacuna de Pfizer es muy segura.\n\nPero claro, si nos la ponemos todos!","26":"Algunos sab\u00e9is que tengo un plan para infiltrarse en las filas covidianas...\n\n(Coged palomitas)\n\nNecesito una foto de perfil nueva..\nEmpezare diciendo sus cosas para que conf\u00eden en mi...y luego zas!\n\nNecesito ideas con la foto de perfil...","27":"Jajajjajajjaj https:\/\/t.co\/CpyJuC8nyU","28":"\u00bfEl negro de Vox, est\u00e1 ah\u00ed para blanquear el partido?\n\nJeje","29":"Jajajajajajajajajajajajajajajajanan https:\/\/t.co\/kSwKW1ubg3","30":"Creo que os habr\u00e9is dado cuenta pero twitter se est\u00e1 polarizando mucho, llegando incluso a extremos y hay gente que se est\u00e1 poniendo muy agresiva..\n\nMe refiero sobre todo a los Sincebollistas!\n\nDeberian leer m\u00e1s, en vez de ver tanto la Tv!","31":"Lo unico que me ha quedado claro, es que despu\u00e9s de ponernos todos la vacuna, tendremos que seguir con las mascarillas para protegernos!\n\n\u00bfNo us\u00e1is el sentido com\u00fan o que?","32":"Nos tenemos que poner todos la vacuna ......\nsi solo nos las ponemos alguno no estamos protegidos....\nPor que la vacuna no te protege...\nSino que protege al otro...\nAl que no se la pone creo...\nPero despu\u00e9s de ponernos la vacuna tendremos que seguir con mascarilla eso est\u00e1 claro!","33":"A partir de ahora voy a querer a los covidianos!","34":"\u00bfSe puede saber qu\u00e9 co\u00f1o le echan al la tortilla los Sincebollistas?","35":"A mi las \"cocretas\" de queso de cabales son las que m\u00e1s me gustan...","36":"El estudio de Oreg\u00f3n concluye que:\n\nLos ni\u00f1os no vacunados tienen 25 veces menos atenci\u00f3n pedi\u00e1trica.\n\nParece clara la relaci\u00f3n existente con las enfermedades m\u00e1s comunes. \n\nFuente:\nhttps:\/\/t.co\/s60UkfeW5a https:\/\/t.co\/jqjy0Q1ABn","37":"Los ni\u00f1os no vacunados son m\u00e1s saludables que los ni\u00f1os vacunados.\n\nEl estudio se realiz\u00f3 entre 3.300 pacientes en la pr\u00e1ctica de pediatr\u00eda del Dr. Thomas en Oregon, EE.UU., Integrative Pedi\u00e1trico.\n\nhttps:\/\/t.co\/BWuwj1FS1y","38":"Tengo una idea para que dejen de llamarnos negacionistas:\n\n Utilicemos m\u00e1s frecuentemente la palabra SI..\n\nEjemplo:\n\nLa vacuna Si que es una porquer\u00eda...\nLa mascarilla Si esta llena de bacterias....","39":"No insistais,  no pienso hacer ni un tuit m\u00e1s de tortilla.\nNi de la de cebolla, ni de la insipida.\nTengo la amenaza de @TherGa33 y @VonBingen2 de dejar de seguirme.\n\nPor eso lo he tenido que dejar...","40":"@Davivigo @Angelisimo2 @chauchinoo @HistoandHistory @nunes_balboa @walter_garcia_ @TioPhil72 @colinrivas @Manhattanplanet @josempuertas @virusdewuhan @SergeeTheG @EstebanGomez59 Anda Fauci! Y diciendo una cosa que Newtrola jura que no ha dicho :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/pHtajsG1c0","41":"\u00bfVosotros encontr\u00e1is incompatible la teor\u00eda de la evoluci\u00f3n de las especias con el arca de No\u00e9?\n\nLa siguiente pregunta es obligada..\n\n\u00bfHabia dinosaurios en el arca?\n\nY si es as\u00ed.. \u00bf donde met\u00edan la pareja de brontosaurios y que les daban de comer?","42":"No entiendo por qu\u00e9 la gente no se quiere poner la vacuna del covid..\n\n \u00a1Pero si es un pinchacito y ya est\u00e1!","43":"\u00bfQue parte de \"no me voy a poner la vacuna\" es la que no entienden los covidianos?","44":"He recibido varias amenazas por hablar de la tortilla de patatas... Lamento comunicaros que no voy a poder seguir hablando de la que tiene cebolla , ni de la otra tampoco.\n\nLa presi\u00f3n de las redes..deb\u00e9is entenderme...","45":"Vosotros tambi\u00e9n soplais as\u00ed en los controles de alcoholemia? https:\/\/t.co\/qDB3v64Uzp","46":"@Angelisimo2 mira angel, en australia entran a vacunarse con coronavirus y salen con el vih https:\/\/t.co\/2D3mKt98Yk","47":"@jesusmadero3 @Angelisimo2 El a\u00f1o pasado:\nNo hab\u00eda mascarillas. Hoy si y son buen negocio.\nNo hab\u00eda PCR ni test. Hoy si y son buen negocio.\nNo hab\u00eda vacunas eficaces. Hoy tampoco pero son muy buen negocio.","48":"\u00a1Estoy emocionadisimo con la idea de unas navidades online!","49":"Lo confieso..\n\nHe desayunado tortilla SIN cebolla!\n\n:pensive_face::pensive_face::pensive_face:","50":"@Angelisimo2 Cada a\u00f1o habr\u00e1 coronavirus nuevos y los llamar\u00e1n covid-19, covid-20, etc donde cada vez dir\u00e1n q son m\u00e1s mort\u00edferos para quitarnos m\u00e1s derechos, nuestras vidas no valdr\u00e1n una mierda!","51":"\u00bfPara qu\u00e9 queremos una vacuna de una enfermedad que a lo sumo contagia a un 10 % de la poblaci\u00f3n en 1 a\u00f1o?.\n\nY que ha matado a 1 de cada 6000 habitantes del planeta...con una edad promedio de 86 a\u00f1os...","52":"Locura sin sentido Ensa\u00f1amiento \nDestrucci\u00f3n premeditada\n#despertadesclavos\n#COVID19 https:\/\/t.co\/B0SpCdc6Dy","53":"Hoy he dado el paso!\n\nEn el coche sin mascarilla y a lo loco!\n\n\u00a1 Que sensaci\u00f3n de libertad !","54":"Os voy a desvelar como es mi lucha con el DEMIURGO...\n\nLlevo preparadas croquetas, nos sentamos, el saca vino...y nos pasamos horas debatiendo...\n\nSiempre gano yo...:smiling_face_with_sunglasses:","55":"CNN: No se alarmen si la gente empieza a morir despu\u00e9s de vacunarse.\n\nhttps:\/\/t.co\/E11WEwgo8l","56":"Desayuno en el bar:\nZumo, caf\u00e9 y poncho de tortilla...\n\nLa tortilla SIN cebolla, precio 3,3 Euros...\n\n\u00bfHace falta explicarlo m\u00e1s?","57":"Enorme dilema:\n\nEl covid:  ha muerto 1 de cada 6000 personas en el mundo.\n\nLa vacuna del covid :   ponersela a 6000 para salvar a 1. No se conocen sus efectos a largo plazo, pues se ha desarrollado en 8 meses.."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"created_at":{"0":"2020-12-11 23:35:47","1":"2020-12-11 23:08:26","2":"2020-12-11 23:01:31","3":"2020-12-11 22:58:18","4":"2020-12-11 22:45:33","5":"2020-12-11 22:44:35","6":"2020-12-11 22:43:39","7":"2020-12-11 22:42:54","8":"2020-12-11 22:42:40","9":"2020-12-11 22:39:05","10":"2020-12-11 22:30:56","11":"2020-12-11 22:29:24","12":"2020-12-11 22:29:11","13":"2020-12-11 22:22:35","14":"2020-12-11 22:21:08","15":"2020-12-11 22:20:31","16":"2020-12-11 22:05:54","17":"2020-12-11 22:00:23","18":"2020-12-11 21:57:02","19":"2020-12-11 21:42:38","20":"2020-12-11 21:11:12","21":"2020-12-11 21:07:00","22":"2020-12-11 21:06:41","23":"2020-12-11 21:05:45","24":"2020-12-11 20:48:40","25":"2020-12-11 20:46:28","26":"2020-12-11 20:27:42","27":"2020-12-11 20:19:58","28":"2020-12-11 20:18:17","29":"2020-12-11 20:05:00","30":"2020-12-11 20:01:58","31":"2020-12-11 19:53:55","32":"2020-12-11 19:51:05","33":"2020-12-11 19:44:04","34":"2020-12-11 19:38:00","35":"2020-12-11 19:22:08","36":"2020-12-11 19:15:22","37":"2020-12-11 19:15:16","38":"2020-12-11 19:11:40","39":"2020-12-11 19:08:59","40":"2020-12-11 19:00:16","41":"2020-12-11 18:45:36","42":"2020-12-11 18:43:26","43":"2020-12-11 18:32:30","44":"2020-12-11 18:19:47","45":"2020-12-11 17:57:14","46":"2020-12-11 17:35:43","47":"2020-12-11 16:03:20","48":"2020-12-11 15:55:47","49":"2020-12-11 15:54:47","50":"2020-12-11 15:40:19","51":"2020-12-11 15:35:12","52":"2020-12-11 14:58:51","53":"2020-12-11 13:43:10","54":"2020-12-11 12:56:00","55":"2020-12-11 12:18:36","56":"2020-12-11 11:42:52","57":"2020-12-11 10:11:38"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":159,"4":0,"5":1,"6":0,"7":94,"8":1242,"9":1,"10":277,"11":34,"12":203,"13":1,"14":51,"15":2344,"16":1,"17":0,"18":7,"19":3,"20":3,"21":2,"22":1,"23":0,"24":2,"25":2,"26":2,"27":0,"28":0,"29":10,"30":0,"31":24,"32":2,"33":1,"34":0,"35":0,"36":11,"37":90,"38":5,"39":0,"40":10,"41":0,"42":1,"43":9,"44":1,"45":13,"46":2,"47":1,"48":1,"49":0,"50":3,"51":36,"52":1,"53":1,"54":0,"55":154,"56":1,"57":59},"favorite_count":{"0":3,"1":35,"2":1,"3":0,"4":0,"5":6,"6":5,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":4,"18":39,"19":30,"20":59,"21":18,"22":11,"23":23,"24":52,"25":20,"26":69,"27":2,"28":4,"29":53,"30":6,"31":75,"32":12,"33":9,"34":16,"35":6,"36":0,"37":0,"38":46,"39":10,"40":0,"41":5,"42":26,"43":58,"44":30,"45":76,"46":0,"47":0,"48":24,"49":27,"50":0,"51":174,"52":0,"53":38,"54":10,"55":0,"56":36,"57":174},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GreM63bmrB","expanded_url":"https:\/\/es.scribd.com\/document\/292220515\/Neil-z-Miller-Vacunas-Son-Realmente-Seguras-y-Efectivas","display_url":"es.scribd.com\/document\/29222\u2026","indices":[100,123]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAg3WrFl2P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PabloFuente\/status\/1335592416167022596","display_url":"twitter.com\/PabloFuente\/st\u2026","indices":[96,119]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7z4NkQ7bV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1337502423166939138","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[18,41]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T9lqrzCeBL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PabloFuente\/status\/1336752345556901888","display_url":"twitter.com\/PabloFuente\/st\u2026","indices":[36,59]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lb7TZg7qq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PabloFuente\/status\/1336955622827446277","display_url":"twitter.com\/PabloFuente\/st\u2026","indices":[47,70]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[3,15]},{"screen_name":"FDA","name":"FDA","id":1255526396807561217,"id_str":"1255526396807561217","indices":[135,139]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wax233","name":"wax23","id":1279111397633384448,"id_str":"1279111397633384448","indices":[3,10]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[12,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinfd78","name":"Mart\u00edn #MFyC","id":487755465,"id_str":"487755465","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[51,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasvoceshablan","name":"Aut\u00f3matasdistraidos","id":292605910,"id_str":"292605910","indices":[3,18]},{"screen_name":"h0usemafia","name":"Salva Alv","id":163232073,"id_str":"163232073","indices":[20,31]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[32,44]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YcWxqthQu6","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/ciudadanos-de-espa%C3%B1a-creaci%C3%B3n-de-una-comisi%C3%B3n-independiente-para-analizar-la-gesti%C3%B3n-de-la-pandemia-en-espa%C3%B1a?recruiter=1150612019&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=share_petition&recruited_by_id=ba0ed8e0-fb1d-11ea-8a07-47248534229a","display_url":"change.org\/p\/ciudadanos-d\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1307664751451832320,"id_str":"1307664751451832320","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiXCKcOWAAA70WP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiXCKcOWAAA70WP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FW6dMp8tWK","display_url":"pic.twitter.com\/FW6dMp8tWK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ccarballo50\/status\/1307664759194619904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1307664759194619904,"source_status_id_str":"1307664759194619904","source_user_id":2564080395,"source_user_id_str":"2564080395"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lobo_este","name":"Lobo Este","id":1152210722,"id_str":"1152210722","indices":[3,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337516765224562691,"id_str":"1337516765224562691","indices":[10,33],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_QaVhW8AMCQ02.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_QaVhW8AMCQ02.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o8hlvCEtIX","display_url":"pic.twitter.com\/o8hlvCEtIX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1337516768122834952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":864,"h":1150,"resize":"fit"},"medium":{"w":864,"h":1150,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpyJuC8nyU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mr_N00b00dy\/status\/1337492150351785984","display_url":"twitter.com\/Mr_N00b00dy\/st\u2026","indices":[14,37]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337488571276648449,"id_str":"1337488571276648449","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2xO4W4AEUBoO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2xO4W4AEUBoO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kSwKW1ubg3","display_url":"pic.twitter.com\/kSwKW1ubg3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1337488574132916224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":771,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":661,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":771,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[119,128]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[131,142]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]},{"screen_name":"Davivigo","name":"David_Galicia","id":190038158,"id_str":"190038158","indices":[16,25]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[26,38]},{"screen_name":"chauchinoo","name":"Keg\u00fcay Leonard","id":512327768,"id_str":"512327768","indices":[39,50]},{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[51,67]},{"screen_name":"nunes_balboa","name":"COTO","id":1266633789838688257,"id_str":"1266633789838688257","indices":[68,81]},{"screen_name":"walter_garcia_","name":"walter garcia carro","id":246481742,"id_str":"246481742","indices":[82,97]},{"screen_name":"TioPhil72","name":"Feo, fuerte y formal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #yomequedoencasa","id":197439262,"id_str":"197439262","indices":[98,108]},{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[109,120]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[121,137]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337456243930247173,"id_str":"1337456243930247173","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337456243930247173\/pu\/img\/vG7PXGD8fB4PUKgy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337456243930247173\/pu\/img\/vG7PXGD8fB4PUKgy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qDB3v64Uzp","display_url":"pic.twitter.com\/qDB3v64Uzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1337456424092307459\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":172,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":172,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":172,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"azotecule","name":"Hala Madrid!","id":222157740,"id_str":"222157740","indices":[3,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2D3mKt98Yk","expanded_url":"https:\/\/www.marca.com\/tiramillas\/actualidad\/2020\/12\/11\/5fd32c0fca47415e1a8b457f.html","display_url":"marca.com\/tiramillas\/act\u2026","indices":[107,130]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anarcoricardo","name":"anarcoricardo","id":2863622194,"id_str":"2863622194","indices":[3,17]},{"screen_name":"jesusmadero3","name":"jesus madero","id":542837521,"id_str":"542837521","indices":[19,32]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[33,45]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"despertadesclavos","indices":[71,89]},{"text":"COVID19","indices":[90,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GaBbNnia","name":"GaBbyNnia","id":1241782427279818752,"id_str":"1241782427279818752","indices":[3,12]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E11WEwgo8l","expanded_url":"https:\/\/summit.news\/2020\/12\/08\/cnn-dont-be-alarmed-if-people-start-dying-after-taking-the-vaccine\/","display_url":"summit.news\/2020\/12\/08\/cnn\u2026","indices":[89,112]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}