{"screen_name":{"0":"DiegoMo53772865","1":"DiegoMo53772865","2":"DiegoMo53772865","3":"DiegoMo53772865","4":"DiegoMo53772865","5":"DiegoMo53772865","6":"DiegoMo53772865","7":"DiegoMo53772865","8":"DiegoMo53772865","9":"DiegoMo53772865","10":"DiegoMo53772865","11":"DiegoMo53772865","12":"DiegoMo53772865","13":"DiegoMo53772865","14":"DiegoMo53772865","15":"DiegoMo53772865","16":"DiegoMo53772865","17":"DiegoMo53772865","18":"DiegoMo53772865","19":"DiegoMo53772865","20":"DiegoMo53772865","21":"DiegoMo53772865","22":"DiegoMo53772865","23":"DiegoMo53772865","24":"DiegoMo53772865","25":"DiegoMo53772865","26":"DiegoMo53772865","27":"DiegoMo53772865","28":"DiegoMo53772865","29":"DiegoMo53772865","30":"DiegoMo53772865","31":"DiegoMo53772865","32":"DiegoMo53772865","33":"DiegoMo53772865","34":"DiegoMo53772865","35":"DiegoMo53772865","36":"DiegoMo53772865","37":"DiegoMo53772865"},"tweet_id":{"0":1337512119093309442,"1":1337508262586028033,"2":1337504331684339716,"3":1337504100221640707,"4":1337498568756781056,"5":1337498198072569856,"6":1337497187941494784,"7":1337497164193411074,"8":1337496625988689921,"9":1337495424647753735,"10":1337495225166667778,"11":1337494473299910657,"12":1337478057976881153,"13":1337471021356638210,"14":1337470693508833281,"15":1337406144873177090,"16":1337405494957395974,"17":1337381269248815106,"18":1337366650606202885,"19":1337366420569591815,"20":1337366091111206912,"21":1337365819362250753,"22":1337365507381530625,"23":1337365187746295808,"24":1337364693871190022,"25":1337340265871323138,"26":1337339763267952641,"27":1337339344613339145,"28":1337338850146914306,"29":1337337950032551937,"30":1337335386830499841,"31":1337334916791607297,"32":1337330422213120001,"33":1337329528314736640,"34":1337329157668278272,"35":1337327537307983874,"36":1337321668814000128,"37":1337321654674976769},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true},"text":{"0":"@SaraMon888 @jjrm666 Mira el n\u00famero de los que sigue....","1":"@IgnaciodeTorre3 Ya te saldr\u00e1 verde...ver\u00e1s\u00a1\u00a1\u00a1:upside-down_face::upside-down_face:","2":"@jjrm666 jajajajaja...la primera fue la correcta\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Lo dem\u00e1s tb\u00a1\u00a1\u00a1","3":"@LORDRAGNAR83 s\u00ed s\u00ed.....pero no dejan de sorprenderme algunas cosas.....:upside-down_face::upside-down_face:","4":"@LORDRAGNAR83 Alucinante eh\u00a1\u00a1:upside-down_face::upside-down_face:","5":"@Mantra97880795 Hace un buen rato lo est\u00e1 compi.....:face_savoring_food:","6":"Dr sevillano lo quieren callar, porque denuncia lo que esta originando los s\u00edntomas del covid19. Escuchar sentado, no te vayas de culssss!\nhttps:\/\/t.co\/CVI5BVSim0","7":"Querella criminal contra Merkel por genocidio por la implantaci\u00f3n masiva de antenas 5g\n:hot_face:\nhttps:\/\/t.co\/vnX7Vj38Kf","8":"El 5G....el gran olvidado en esta plandemia.....\nLa IA nos maneja perfectamente en tuiter para que se disipen en su nebulosa todo aquello que tenga que ver con el 5G.....\nPersonalmente, creo que es la clave.....\n:pleading_face::pleading_face:\nP.D.....este tuit se disipar\u00e1.... https:\/\/t.co\/lEASMLOTHi","9":"@indiscernxble Hermoso....:two_hearts::two_hearts:","10":"Lo de la vitamina D...es tan claro tan claro...\nPero claro, el sol es gratis.....ESA es la \u00fanica raz\u00f3n por la que niegan....S\u00f3lo esa.\nSaludi\u00f1os\u00a1\u00a1\n:pleading_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/SNvd44Ri88","11":"Que curioso es todo....Vaya pelicul\u00f3n estamos viviendo...\n\u00bfQu\u00e9 veis?\n:pleading_face::pleading_face: https:\/\/t.co\/7bjrXE6RyP","12":"\u00bfEs el Universo Matem\u00e1ticas?....Os dejo una respuesta que me encanta.... https:\/\/t.co\/uy8u3Jhrxf","13":"@m4rv0_7734 Eso fue lo que mezclaron....Los seres hormigas...Le dieron a la batidora y hicieron un mezclorum del carallo jajajajaja","14":"@VicLC5 Nas no suelo verlos.....no hab\u00eda nada a esa hora y lo dej\u00e9 ah\u00ed pa quedarme dormido....casi me despierto del golpe jajajajaj","15":"@m4rv0_7734 Ves...m\u00e1s o menos puede ser una historia hasta cierto punto plausible, con sus matices, pero que en el fondo es lo mismo que otras teor\u00edas al respecto que he le\u00eddo...Ahora, lo de anunaki....\"amigo de los seres hormiga\"....es un mezclorum terrible...que no cuadra claro","16":"@DeVerdad15 @ethel_wine https:\/\/t.co\/b1Kc3HZe9L\nEntre otras cosas...pero \u00e9sto es lo que m\u00e1s me llam\u00f3 la atenci\u00f3n...Un mezclorum de cosas alucinante....Me sorprendi\u00f3\u00a1\u00a1\u00a1","17":"@Judithsoyyo1 @Liliana53960099 @dmanolo_ Yo las vendo baratas y al portador!!!!:face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","18":"@krooket1 @dmanolo_ Correcto.....Faltan muchas piezas del puzzle que es esta historieta....Pero es muy revelador que intenten confundir.....","19":"@krooket1 @dmanolo_ Es de libro.....o por lo menos eso me pareci\u00f3....Realmente fue sorprendente...Mucho.","20":"@Judithsoyyo1 @dmanolo_ Igual lo es.....mmmmmm...jajajajaaja:partying_face::partying_face::two_hearts::Japan:","21":"@dmanolo_ La antigua es una milonga.....La nueva est\u00e1 en proceso...faltan muchas fichas del puzzle.....le vale?????:face_with_symbols_on_mouth:","22":"@Judithsoyyo1 @Liliana53960099 @dmanolo_ mmmmmmmm....Si fuera yo...a mi me apetecer\u00eda ir a Sevilla\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1:face_savoring_food::face_savoring_food:","23":"@dmanolo_ @Judithsoyyo1 Es vd. un p\u00e1jaro de mal ag\u00fcero\u00a1\u00a1\u00a1 Y lo de p\u00e1jaro no va con segundas....:upside-down_face::upside-down_face::partying_face:","24":"jajajajajajaja.....Bingo\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 33:pleading_face: https:\/\/t.co\/vfsxA7iBXr","25":"@HugoFierroUno Es como si hubieran creado una historia paralela para confundir....Lo de anoche me pareci\u00f3 un cuento para crios...As\u00ed, aquellos que puedan poner en liza dicha teor\u00eda sean autom\u00e1ticamente desde\u00f1ados...\"modus operandi\" de libro.....Busquemos\u00a1\u00a1:pleading_face::pleading_face:","26":"@Judithsoyyo1 @dmanolo_ Eso es D.Manolo, sea un poco emp\u00e1tico\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 Nuestra yuff perimetrada y confinada....P\u00f3rtese bien homme\u00a1\u00a1\u00a1:pleading_face:","27":"@dmanolo_ Pero ub\u00edquese, que hace nada me mand\u00f3 a callar.....Sea coherente\u00a1\u00a1\u00a1 co\u00f1o\u00a1\u00a1:face_with_symbols_on_mouth:","28":"@ethel_wine sisi...pero me sorprendi\u00f3 enormemente ese cambio de tercio tan total...\nNada que ver con lo que sab\u00edamos....muy curioso","29":"@HugoFierroUno Eso mismo pens\u00e9 yo ....porque adem\u00e1s es el \"modus operandi\" que emplean siempre....Cuando alguna historia no interesa que se sepa....se desprestigia, se cambia, se miente...Lo que sea\u00a1\u00a1\nTengo la mosca detr\u00e1s de la oreja...","30":"@dmanolo_ Fue anoche a la 1.30 de la ma\u00f1ana....creo que era de ancians origins....pero toda la historia que yo conoc\u00eda---CAMBIADA---\nNo daba cr\u00e9dito anoche...","31":"@HugoFierroUno Pues cambiaron toda la historia\nResulta que ahora annunaki vien de anu- amigo naki- hormiga\nAmigos de los seres hormiga...\nYa ah\u00ed entre en catarsis\nDespues hablaron de los \"vigilantes\", que es el ojo que todo lo ve...\nTodo muy extra\u00f1o...\u00bfPorqu\u00e9?","32":"Vi anoche, muy tarde, un Documental en DMax sobre los annunakis....\nHay algo que me sorprendi\u00f3 sobre-manera\nHan cambiado la historia que conoc\u00eda hasta ahora...pero un cambio radical...\nLo cual me sorprendi\u00f3 mucho...\n\u00bfPorqu\u00e9 ese cambio?...\nNo, No descarto nada:pleading_face::pleading_face:","33":"@Africamar El video creo que es de Barcelona hace unos meses....\nPor lo dem\u00e1s todo correcto....est\u00e1 ocurriendo lo mismo en mi terri\u00f1a\u00a1\u00a1:pleading_face::pleading_face:","34":"https:\/\/t.co\/8Q3rhsTm7W\n\"La cifra de inmigrantes de Canarias detenidos en Valencia por portar documentaci\u00f3n falsa se eleva a 29...\"\n\nLlevan la marca como ya sab\u00edamos...\nLos n\u00fameros ser\u00e1n su fin....Porque adem\u00e1s no pueden dejar de usarlos....\n:pleading_face::pleading_face:","35":"@dmanolo_ Yo tambi\u00e9n\u00a1\u00a1\u00a1","36":"T\u00fa, s\u00ed t\u00fa, el que me llama ignorante, eres el negacionista, podr\u00eda contarte informaci\u00f3n de primera mano casos, positivos, procedimientos que se llevan a cabo dependiendo de... Que m\u00e1s da que te presentase los datos? Si seguro dir\u00edas que me los invento, o qu\u00e9 chuapo de alguna teta","37":"Algunos se preguntan como se puede ser tan \"ignorante\" para negar la pandemia, a mi a nivel personal, puede venir Rita la cantadora, yo me vi en el meollo de la gesti\u00f3n y manejo mucha informaci\u00f3n tratada a nivel personal. No hablo m\u00e1s por los acuerdos de confidencialidad y porque"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false},"created_at":{"0":"2020-12-11 21:38:33","1":"2020-12-11 21:23:14","2":"2020-12-11 21:07:36","3":"2020-12-11 21:06:41","4":"2020-12-11 20:44:42","5":"2020-12-11 20:43:14","6":"2020-12-11 20:39:13","7":"2020-12-11 20:39:08","8":"2020-12-11 20:36:59","9":"2020-12-11 20:32:13","10":"2020-12-11 20:31:25","11":"2020-12-11 20:28:26","12":"2020-12-11 19:23:12","13":"2020-12-11 18:55:15","14":"2020-12-11 18:53:56","15":"2020-12-11 14:37:27","16":"2020-12-11 14:34:52","17":"2020-12-11 12:58:36","18":"2020-12-11 12:00:31","19":"2020-12-11 11:59:36","20":"2020-12-11 11:58:17","21":"2020-12-11 11:57:13","22":"2020-12-11 11:55:58","23":"2020-12-11 11:54:42","24":"2020-12-11 11:52:44","25":"2020-12-11 10:15:40","26":"2020-12-11 10:13:40","27":"2020-12-11 10:12:00","28":"2020-12-11 10:10:03","29":"2020-12-11 10:06:28","30":"2020-12-11 09:56:17","31":"2020-12-11 09:54:25","32":"2020-12-11 09:36:33","33":"2020-12-11 09:33:00","34":"2020-12-11 09:31:32","35":"2020-12-11 09:25:05","36":"2020-12-11 09:01:46","37":"2020-12-11 09:01:43"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":7,"7":4,"8":6,"9":0,"10":1,"11":7,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":1,"30":0,"31":0,"32":0,"33":1,"34":1,"35":0,"36":1,"37":1},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":2,"3":1,"4":2,"5":0,"6":0,"7":0,"8":8,"9":2,"10":6,"11":40,"12":8,"13":0,"14":1,"15":0,"16":1,"17":1,"18":2,"19":1,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":6,"26":1,"27":0,"28":1,"29":7,"30":1,"31":3,"32":33,"33":0,"34":0,"35":1,"36":0,"37":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaraMon888","name":"Movimiento 2020","id":1334590827440517120,"id_str":"1334590827440517120","indices":[0,11]},{"screen_name":"jjrm666","name":"Julen","id":2767745232,"id_str":"2767745232","indices":[12,20]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[0,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjrm666","name":"Julen","id":2767745232,"id_str":"2767745232","indices":[0,8]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LORDRAGNAR83","name":"Carlos M\u00e9ndez.\ud83d\uddfa\ufe0f","id":311794823,"id_str":"311794823","indices":[0,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LORDRAGNAR83","name":"Carlos M\u00e9ndez.\ud83d\uddfa\ufe0f","id":311794823,"id_str":"311794823","indices":[0,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[0,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vnX7Vj38Kf","expanded_url":"https:\/\/plataforma.quieroauditoriaenergetica.org\/blog\/14-categoria-blog-1\/521-querella-merkel-cincoge","display_url":"\u2026taforma.quieroauditoriaenergetica.org\/blog\/14-catego\u2026","indices":[109,132]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEASMLOTHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mantra97880795\/status\/1337351071132430336","display_url":"twitter.com\/Mantra97880795\u2026","indices":[249,272]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"indiscernxble","name":"x.","id":2825993201,"id_str":"2825993201","indices":[0,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNvd44Ri88","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1337385567861026816","display_url":"twitter.com\/CancerIntegral\u2026","indices":[149,172]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337494466777722885,"id_str":"1337494466777722885","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-8IZVWMAUB_7x.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-8IZVWMAUB_7x.png","url":"https:\/\/t.co\/7bjrXE6RyP","display_url":"pic.twitter.com\/7bjrXE6RyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoMo53772865\/status\/1337494473299910657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":596,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":596,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337478051198885890,"id_str":"1337478051198885890","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-tM4iXYAILuiI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-tM4iXYAILuiI.png","url":"https:\/\/t.co\/uy8u3Jhrxf","display_url":"pic.twitter.com\/uy8u3Jhrxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoMo53772865\/status\/1337478057976881153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":584,"h":648,"resize":"fit"},"large":{"w":584,"h":648,"resize":"fit"},"small":{"w":584,"h":648,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m4rv0_7734","name":"m4rv0-7734","id":1329202797070446596,"id_str":"1329202797070446596","indices":[0,11]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VicLC5","name":"Vic LC","id":1267110647713730561,"id_str":"1267110647713730561","indices":[0,7]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m4rv0_7734","name":"m4rv0-7734","id":1329202797070446596,"id_str":"1329202797070446596","indices":[0,11]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeVerdad15","name":"De verdad","id":1162778959827865600,"id_str":"1162778959827865600","indices":[0,11]},{"screen_name":"ethel_wine","name":"Ethel_Wine","id":956766846190940160,"id_str":"956766846190940160","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b1Kc3HZe9L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoMo53772865\/status\/1337334916791607297","display_url":"twitter.com\/DiegoMo5377286\u2026","indices":[24,47]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]},{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[14,30]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[31,40]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"krooket1","name":"krooket","id":1122444889608925184,"id_str":"1122444889608925184","indices":[0,9]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[10,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"krooket1","name":"krooket","id":1122444889608925184,"id_str":"1122444889608925184","indices":[0,9]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[10,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[14,23]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]},{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[14,30]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[31,40]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[10,23]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfsxA7iBXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1337362209647845376","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[33,56]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HugoFierroUno","name":"Hugo","id":1188841382699552769,"id_str":"1188841382699552769","indices":[0,14]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[0,13]},{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[14,23]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ethel_wine","name":"Ethel_Wine","id":956766846190940160,"id_str":"956766846190940160","indices":[0,11]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HugoFierroUno","name":"Hugo","id":1188841382699552769,"id_str":"1188841382699552769","indices":[0,14]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HugoFierroUno","name":"Hugo","id":1188841382699552769,"id_str":"1188841382699552769","indices":[0,14]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[0,10]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Q3rhsTm7W","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/comunidad-valenciana\/abci-cifra-inmigrantes-canarias-detenidos-valencia-portar-documentacion-falsa-eleva-29-202012110803_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/comunid\u2026","indices":[0,23]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dmanolo_","name":"Don Manolo","id":3293766397,"id_str":"3293766397","indices":[0,9]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"balbulin1","name":"pac\u00f3zas","id":1171358347955716098,"id_str":"1171358347955716098","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"balbulin1","name":"pac\u00f3zas","id":1171358347955716098,"id_str":"1171358347955716098","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}