{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa"},"tweet_id":{"0":1337479736294072325,"1":1337479697488367616,"2":1337449927178391559,"3":1337449907804893184,"4":1337427714324754433,"5":1337427608640876544,"6":1337388074574221312,"7":1337345722107179008,"8":1337345617266434048},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"text":{"0":":green_circle: SPORT-LIVETICKER 1. Bundesliga - 11. Spieltag: Wir berichten von allen Partien in Echtzeit. Los geht's mit VfL Wolfsburg vs. Eintracht Frankfurt :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/ujNRIT7Dno dpa-SportLive via @KoelnischeR #WOBSGE https:\/\/t.co\/VS7JlFbpvt","1":":orange_circle: NEWSBLOG Die zweite Corona-Welle rollt unerbittlich. Immer mehr Bundesl\u00e4nder reagieren mit drastischen Ma\u00dfnahmen. Aktuelles zu #CoronaVirusDE :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Z6tp13NHYz via @freenet_tweets #COVID19 https:\/\/t.co\/EXWjLkuTDw","2":"F\u00fcr Bayern-Trainer Hansi Flick h\u00e4tte Robert Lewandowski die Wahl zum Weltfu\u00dfballer \u00ababsolut verdient\u00bb. Der Torj\u00e4ger schafft es wie erwartet unter die drei Finalisten - neben den beiden \u00fcblichen Verd\u00e4chtigen. https:\/\/t.co\/u10giuh4UX @dpa via @BNN_BaNeuNa (l\u00fc) https:\/\/t.co\/qgaIKz849O","3":"Franziska Preu\u00df ist wieder da. Die als gro\u00dfes Biathlon-Talent gehandelte Bayerin schafft es beim Weltcup in Hochfilzen auf das Podest. Und schickt ein Danke in die Heimat. https:\/\/t.co\/P1cQrjpsNv @dpa via @freie_presse (l\u00fc) https:\/\/t.co\/u9hvFz6FA1","4":"@the_brc spricht von \"Zollbombe\": Britischer Handelsverband warnt vor Folgen eines #NoDealBrexit @dpa via @sz https:\/\/t.co\/EExFyJhEId #dpareporter","5":"Mick Schumacher ist der Einstieg in die Formel 1 gegl\u00fcckt. In Abu Dhabi f\u00e4hrt der 21-J\u00e4hrige im Training ganz unaufgeregt erstmals f\u00fcr sein neues Team. Es soll der Beginn einer Erfolgsgeschichte sein https:\/\/t.co\/d0kbQC2b89 @dpa via @fnp_zeitung (se) https:\/\/t.co\/64JO9JY938","6":"Das Bundesverfassungsgericht ist jetzt am Zug: Klagen der \u00f6ffentlich-rechtlichen Sender gegen die Blockade aus Sachsen-Anhalt zu einem h\u00f6heren Rundfunkbeitrag treffen in Karlsruhe ein. #dpa @dpa via @stimmeonline\nhttps:\/\/t.co\/RdUX9GseWp","7":"Das Olympische und Paralympische Komitee der USA setzt das IOC beim Thema Proteste gegen Rassismus und soziale Ungerechtigkeit unter Druck https:\/\/t.co\/SSQ7uof6rh @dpa via @Suedkurier_News (se) https:\/\/t.co\/NxGoE0sb8z","8":"Fast zwei Monate nach den Technikern legen auch die Speedfahrer im deutschen Ski-Team los. Die Vorbereitung war knifflig. Der Ausfall des Hoffnungstr\u00e4gers soll im Kollektiv aufgefangen werden https:\/\/t.co\/FINPHYHaXW @dpa via @AZ_Augsburg (se) https:\/\/t.co\/aaHRtQVl6P"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-12-11 19:29:52","1":"2020-12-11 19:29:43","2":"2020-12-11 17:31:25","3":"2020-12-11 17:31:21","4":"2020-12-11 16:03:09","5":"2020-12-11 16:02:44","6":"2020-12-11 13:25:39","7":"2020-12-11 10:37:21","8":"2020-12-11 10:36:56"},"retweet_count":{"0":2,"1":3,"2":4,"3":2,"4":4,"5":2,"6":9,"7":3,"8":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NoDealBrexit","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bvimhoff","name":"Benedikt von Imhoff","id":1143293162,"id_str":"1143293162","indices":[3,12]},{"screen_name":"the_brc","name":"The British Retail Consortium","id":166187133,"id_str":"166187133","indices":[14,22]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[111,115]},{"screen_name":"SZ","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","id":114508061,"id_str":"114508061","indices":[120,123]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANNARINGLE","name":"Anna Ringle","id":988938672,"id_str":"988938672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}