{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1337545630261112834,"1":1337534933359792134,"2":1337531860318969856,"3":1337528085118271488,"4":1337525248971968515,"5":1337524310320140289,"6":1337520535400398849,"7":1337520094063325186,"8":1337516760476499968,"9":1337512985770639360,"10":1337509210817396736,"11":1337505435989905409,"12":1337503796478545920,"13":1337501661296640000,"14":1337501565003980805,"15":1337501525455888385,"16":1337497886196523009,"17":1337496946471211012,"18":1337495604180738049,"19":1337490336453681152,"20":1337489518589595648,"21":1337486561579954176,"22":1337483733482475521,"23":1337482786752647169,"24":1337479012512223233,"25":1337475236829151232,"26":1337472704736350210,"27":1337471462047768576,"28":1337467687186755584,"29":1337464184209100801,"30":1337463912426442752,"31":1337462859727581184,"32":1337460137515233281,"33":1337456362641625089,"34":1337452588002725889,"35":1337450998726529024,"36":1337448812890099716,"37":1337448750353100804,"38":1337447801882611720,"39":1337445037920169984,"40":1337443381656625154,"41":1337441263075770371,"42":1337440545526984710,"43":1337440446734274563,"44":1337437488240062465,"45":1337435223416455169,"46":1337434231409139717,"47":1337433713416794114,"48":1337429938685829121,"49":1337429280930861057,"50":1337426163656925185,"51":1337422388670025728,"52":1337419370985820174,"53":1337418938938953730,"54":1337415594241613824,"55":1337411821964197893,"56":1337408044687192066,"57":1337407964248989699,"58":1337406011888562179,"59":1337404271831240705,"60":1337402925891596292,"61":1337400494462033924,"62":1337396720653586435,"63":1337395779611349000,"64":1337390019452022786,"65":1337389960316514305,"66":1337387183720828934,"67":1337384695135428609,"68":1337384379501436929,"69":1337381927406493698,"70":1337380313006280709,"71":1337379617116745729,"72":1337378982765924352,"73":1337376032660320258,"74":1337373254135271428,"75":1337371973031170055,"76":1337370316591476736,"77":1337367739988660225,"78":1337366685821571072,"79":1337364524618428417,"80":1337363648285712384,"81":1337360553233313792,"82":1337357768190255104,"83":1337357440300576768,"84":1337354171184521218,"85":1337354112841682944,"86":1337350774905565184,"87":1337348561156136961,"88":1337345720706281473,"89":1337344425052299267,"90":1337342711293206528,"91":1337340268169883649,"92":1337340231754936322,"93":1337339642505531392,"94":1337336565308256256,"95":1337334973293080576,"96":1337334010436083712,"97":1337333073533423618,"98":1337331447988940800,"99":1337329859857625090,"100":1337328941888102400,"101":1337326500283117569,"102":1337324548291751939,"103":1337322086197555201,"104":1337320033815506944,"105":1337317136285446144,"106":1337316290722193408,"107":1337315190698815490,"108":1337312513533284352,"109":1337312361200410624,"110":1337308584464551939,"111":1337307011382448128,"112":1337306337991122946,"113":1337304832969994240,"114":1337304363115614208,"115":1337303018602180608,"116":1337300645167108096,"117":1337298399968849920,"118":1337297435928965121,"119":1337296211540369408,"120":1337294420312526849,"121":1337293962705588231,"122":1337291179659030529,"123":1337291165029310465,"124":1337277361675509762,"125":1337275020188545024,"126":1337263331921506305,"127":1337261031345840135,"128":1337257380338397186,"129":1337249444081922050,"130":1337245930421161985,"131":1337243415046664196,"132":1337236886843240450,"133":1337230742481473537,"134":1337228491880869890,"135":1337215703309545473,"136":1337204565318496258,"137":1337202254600921091,"138":1337199896760360960,"139":1337198590595305473,"140":1337186186876645380},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":true,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":false,"95":true,"96":false,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":true,"102":true,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":true,"109":false,"110":false,"111":true,"112":false,"113":false,"114":true,"115":true,"116":false,"117":true,"118":true,"119":false,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":true,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":true,"138":false,"139":true,"140":false},"text":{"0":"El exconcursante de 'Gran Hermano' conocido como 'El Yoyas' ir\u00e1 a la c\u00e1rcel por siete delitos de maltrato, lesiones, amenazas y vejaciones, seis contra su hoy exmujer, y sus dos hijos menores, y otro perpetrado contra la nueva pareja de su ex  https:\/\/t.co\/g8yyreawnT","1":"\"El ser humano es uno de los pocos animales mon\u00f3gamos. Y, quiz\u00e1s, debamos cambiar el concepto\". Por Celia Blanco https:\/\/t.co\/WuiuvB8ieq","2":"Taylor Swift no solo ha sorprendido al mundo con su anuncio de nuevo disco. Su \u2018look\u2019 de lanzamiento est\u00e1 llamado a ser el m\u00e1s copiado de la temporada y ha desatado especulaciones https:\/\/t.co\/XMLXBFpJtc","3":"\u201cEn cuanto yo te coja, no queda rastro del gran hombre\u201d, escribi\u00f3 Pardo Baz\u00e1n a P\u00e9rez Gald\u00f3s. Hasta ahora, solo se conoc\u00eda parte de la correspondencia enviada por ella. Ahora, un librero asegura haber accedido a las cartas pasionales remitidas por \u00e9l https:\/\/t.co\/1TleFJSxJW","4":"Ramaderes de Catalunya son mujeres que se dedican a la ganader\u00eda extensiva: j\u00f3venes formadas que rompen los estereotipos del sector llevando en solitario o con sus parejas explotaciones ganaderas #PiensoLuegoAct\u00fao #PiensoLuegoPastoras con \n@piensoactuo_ https:\/\/t.co\/EVphroEMeQ https:\/\/t.co\/tNHSldWbcB","5":"Si planeas usar tu nombre como contrase\u00f1a, que sepas que este a\u00f1o m\u00e1s de 90.000 usuarios han hecho lo mismo. Los ciberdelincuentes tardar\u00edan tres horas en descifrar tu clave. Si prefieres utilizar una combinaci\u00f3n del 1 al 6, tardar\u00edan un segundo https:\/\/t.co\/06H8qwYCN9","6":"\"Todo es posible. Incluso que Taylor Swift no sea la firmante de uno de los discos del a\u00f1o, sino de dos de ellos\". Cr\u00edtica de Fernando Neira https:\/\/t.co\/2UZqTBar8N","7":"Estos tuits han dado negativo y por eso est\u00e1n aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/CTF72nuxHo","8":"Casi la mitad de los hijos de padres con estudios b\u00e1sicos se queda en el mismo nivel.  \u201cM\u00e1s que los recursos econ\u00f3micos, pesan las aspiraciones que transmiten. En las familias de clase alta se vive como una tragedia que el hijo baje en el escalaf\u00f3n social\" https:\/\/t.co\/bu7ifootKZ","9":"La diputada de Vox Macarena Olona alegaba que con la autorizaci\u00f3n dada por el Congreso a la pr\u00f3rroga del estado de alarma \u2014que podr\u00e1 prolongarse hasta el pr\u00f3ximo 9 de mayo\u2014 se hab\u00edan vulnerado sus derechos fundamentales y los de muchos otros ciudadanos https:\/\/t.co\/bcqAYpoNVa","10":"Los expertos advierten: \"La sobreprotecci\u00f3n es la mayor enemiga de la autonom\u00eda de un ni\u00f1o\" https:\/\/t.co\/UzpJEbUQ7A","11":"\u00bfEsp\u00edas o ladrones? Un grupo de personas ha desvalijado uno de los aviones militares secretos rusos dise\u00f1ados para evacuar al presidente Vlad\u00edmir Putin y otros altos cargos en caso de desastre nuclear https:\/\/t.co\/ahlhzpW9QB","12":"Los ni\u00f1os ni son supercontagiadores ni se infectan en la misma proporci\u00f3n que los adultos ni, cuando sufren la enfermedad, padecen los mismos efectos. En la mayor\u00eda de los casos, ni siquiera dan positivo en las pruebas PCR, pese a ser portadores. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/XonyjR6AKl","13":"La covid ha sido el tema del a\u00f1o, pero necesitamos huecos para hablar sobre otras cosas. Por eso, hemos preparado esta recopilaci\u00f3n con los mejores tuits de humor de 2020 libres de coronavirus https:\/\/t.co\/P8RjckXIfC","14":"Todas las multas posibles (y su cuant\u00eda) por aparcar mal https:\/\/t.co\/VYIb9wpaoL","15":"Las trufas son f\u00e1ciles de hacer hasta para los m\u00e1s lerders en la cocina. Hoy te traemos tres recetas para subir el nivel de tus postres y asombrar a tus invitados con tus dotes reposteras. https:\/\/t.co\/yMirJ2ZaIT","16":"Juan Carlos I quiere volver a Espa\u00f1a por Navidad, pero la Casa del Rey considera su regreso prematuro e inoportuno y teme que pueda perjudicar a la Corona https:\/\/t.co\/bbDMhXUDSV","17":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando la mayor parte de la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada?https:\/\/t.co\/qMQxU6gVCv","18":"Desde Brasil, M\u00e9xico, Chile y Argentina, feministas y pol\u00edticos celebran el proyecto que pretende legalizar la interrupci\u00f3n libre y gratuita del embarazo hasta la semana 14 de gestaci\u00f3n\n\nPor @helomendonca | @ellenreina | @rocio_montes | @jfowks\nhttps:\/\/t.co\/0IFa4ez9SI","19":"El coronavirus superar\u00e1 este a\u00f1o la mortalidad habitual por tumores y enfermedades circulatorias y respiratorias. Escribe el epidemi\u00f3logo Joan B. Soriano https:\/\/t.co\/zT1emu5mEo","20":"Madrid reforzar\u00e1 la Inspecci\u00f3n de Trabajo para que se cumpla la cuota de reserva de personas con discapacidad en plantillas de 50 o m\u00e1s trabajadores\n\nhttps:\/\/t.co\/z6VDCrTGGz","21":"Una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os dio a luz a un beb\u00e9 el domingo en su casa de Cantabria sin que su entorno supiera del embarazo. El padre es un menor de 17 a\u00f1os que pertenece a la familia y viv\u00eda con ella. Los parientes quieren dar al beb\u00e9 en adopci\u00f3n https:\/\/t.co\/o6QV0uub3O","22":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La mejor\u00eda en la evoluci\u00f3n de la pandemia que empez\u00f3 de media en Espa\u00f1a el 9 de noviembre ha terminado: suben por primera vez desde esa fecha los casos de coronavirus en el pa\u00eds https:\/\/t.co\/SQetTspDkH https:\/\/t.co\/6259KPtyVI","23":"Los tel\u00e9fonos de Espa\u00f1a ya no solo empezar\u00e1n con el n\u00famero nueve. Habr\u00e1 nuevos prefijos para 15 provincias espa\u00f1olas. En algunas, el n\u00famero inicial, que tradicionalmente ha sido el nueve, ya coexiste con el ocho https:\/\/t.co\/4GmxDwzdF3","24":"Las teor\u00edas de Einstein sobre el espacio y del tiempo ahondaron en la querella entre la ciencia y las humanidades que sigue siendo la m\u00e9dula del pensamiento moderno https:\/\/t.co\/lOZlr17otP","25":"\u201cMayo 2020. Vall d\u2019Aran, Lleida. Me gustar\u00eda hacer un v\u00eddeo en el que se me vea con mi perro Fideos, juntos paseando por la monta\u00f1a, retozando sobre la hierba\u2026 sin m\u00e1s, Fideos, yo y la monta\u00f1a\u2026conseguir transmitir esa sensaci\u00f3n me har\u00eda feliz...\u201d https:\/\/t.co\/aDAO3ISyUq","26":"La hinchaz\u00f3n en las piernas y los pies es solo una consecuencia https:\/\/t.co\/XA64iY8iFo","27":"\"Los patriotas de pu\u00f1o y de pistola pueden fusilar a toda esa Espa\u00f1a rota, pero qui\u00e9n entonces les limpiar\u00eda la baba envenenada que segregan\". Por Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s https:\/\/t.co\/GMjTYW39SW","28":"Como cada a\u00f1o, este 2020 la familia real tambi\u00e9n ha incluido un Christmas junto a las firmas de don Juan Carlos y do\u00f1a Sof\u00eda, pese a que el rey em\u00e9rito lleva cuatro meses fuera de Espa\u00f1a. Las protagonistas, eso s\u00ed, son las hijas de los Reyes\nhttps:\/\/t.co\/Yr6UJT81jA","29":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Sanidad notifica 10.519 nuevos contagios por coronavirus y 280 muertes https:\/\/t.co\/G5YjHP1aPA https:\/\/t.co\/yLKgNqcn8Q","30":"Los casi 30.000 casos positivos y 600 fallecidos en un d\u00eda constatan que el confinamiento 'light' vigente en Alemania en noviembre no ha logrado reducir los contactos. La idea de un cierre casi total de la vida p\u00fablica gana fuerza https:\/\/t.co\/vSChpUk8Bm","31":"Este a\u00f1o los Reyes ceden el protagonismo de su postal navide\u00f1a a sus hijas. La participaci\u00f3n del padre de Felipe VI se mantiene pese a que lleva cuatro meses fuera de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/narkg7KqJW","32":"Un grupo de 23 cient\u00edficos del CSIC denuncia el lado malo de las energ\u00edas renovables: advierten en una carta en \u2018Science\u2019 de la p\u00e9rdida de biodiversidad asociada a la construcci\u00f3n de megainstalaciones fotovoltaicas y e\u00f3licas https:\/\/t.co\/SI9nQzahjT","33":"Olentzero, el carbonero m\u00edtico que en el Pa\u00eds Vasco se encarga de repartir los regalos en coordinaci\u00f3n con los Reyes Magos y Pap\u00e1 Noel, no entiende castellano: ha escrito una carta a 4.000 ni\u00f1os con un tir\u00f3n de orejas por no pedir sus regalos en euskera https:\/\/t.co\/FVpsRj7dZE","34":"El exconcursante de 'Gran Hermano' conocido como 'El Yoyas' ir\u00e1 a prisi\u00f3n por siete delitos de maltrato, lesiones, amenazas y vejaciones, seis contra su hoy exmujer, y sus dos hijos menores, y otro perpetrado contra la nueva pareja de su ex https:\/\/t.co\/4meo927Y8R","35":"Expertos en bienestar digital aconsejan tomar pausas cada hora y media, desactivar las notificaciones innecesarias y adaptar la talla de la pantalla a la tarea  https:\/\/t.co\/hfKEeStd4t","36":"El cineasta surcoreano Kim Ki-duk ha muerto a los 59 a\u00f1os por complicaciones derivadas de la covid-19. El director de 'Primavera, verano, oto\u00f1o, invierno... y primavera' o 'Hierro 3' estaba en Letonia desde el pasado 20 de noviembre, donde falleci\u00f3 anoche https:\/\/t.co\/Qrk32tsTwe","37":"La flor de nochebuena: el regalo de M\u00e9xico para el mundo en las fiestas de Navidad https:\/\/t.co\/HjEJSQXwHr #Hemeroteca","38":"Muere un ni\u00f1o de tres a\u00f1os en el incendio de su vivienda en Val\u00e8ncia  https:\/\/t.co\/rWzH3dty47","39":"\u201cEn sus libros hay poco di\u00e1logo y si los personajes hablan, declaman poes\u00eda, lapidaria y contundente; el cine no lo aguanta\u201d, dice Rodrigo Garc\u00eda de la obra de su padre, Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez. El director prepara una serie basada en 'Cien a\u00f1os de soledad' https:\/\/t.co\/9xpL2wLZmw","40":"El 23 de diciembre, Joaqu\u00edn Cort\u00e9s regresa a los escenarios espa\u00f1oles. Lo har\u00e1 en el WiZink Center de Madrid con una versi\u00f3n renovada de 'Esencia' https:\/\/t.co\/8XBA7dbeo8","41":"Cuando AstraZeneca y Oxford anunciaron sus confusos resultados de eficacia, los responsables de la Sputnik V dijeron que compartir\u00edan \u201cfelices\u201d  uno de sus adenovirus humanos para mejorar los resultados de la vacuna brit\u00e1nica y lograr \"una eficacia mayor\" https:\/\/t.co\/RHFdc6IE3Q","42":"La covid ser\u00e1 la primera causa de muerte en Espa\u00f1a en 2020, seg\u00fan  las proyecciones del epidemi\u00f3logo  @jbsoriano21. Habr\u00e1 m\u00e1s de 60.000 fallecidos a final de a\u00f1o https:\/\/t.co\/5iq6YmCWXE","43":"Dos comunidades del PSOE y una del PP poni\u00e9ndose de acuerdo. Mientras tanto... ----&gt; Arag\u00f3n, Castilla-La Mancha y Castilla y Le\u00f3n optar\u00e1n a los fondos europeos con proyectos conjuntos para combatir la despoblaci\u00f3n https:\/\/t.co\/tJvOo4S00A","44":"La transici\u00f3n energ\u00e9tica necesita profesionales concienciados con la sostenibilidad y con competencias digitales. La modalidad de la Formaci\u00f3n Profesional Dual es un camino para convertirse en uno de ellos #Elfuturonosedetiene Patrocinado por @Repsol\nhttps:\/\/t.co\/kbvlmrKrAr","45":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Alemania, Portugal y Rusia registran m\u00e1ximos diarios de fallecidos https:\/\/t.co\/G5YjHPiLH8 https:\/\/t.co\/eK4zymWG6u","46":":television: TV en DIRECTO | Los directores de la OMS ofrecen su habitual rueda de prensa para actualizar la informaci\u00f3n y las pol\u00edticas sobre la pandemia de coronavirus https:\/\/t.co\/G5YjHP1aPA\n https:\/\/t.co\/ppJXv80Ke1","47":"De Woody Allen a Luc Besson pasando por Christopher Nolan. De la ciencia ficci\u00f3n al thriller psicol\u00f3gico. La versatilidad de Scarlett Johansson en @tienesqueverlo https:\/\/t.co\/boWjHsU11l","48":"Todo es susceptible de convertirse en mito, hasta una bebida energ\u00e9tica para trabajadores a base de alcohol, az\u00facar y especias. En el origen de An\u00eds del Mono conviven realidad y f\u00e1bula. Cuando cumple un siglo y medio, te contamos algunas de sus leyendas https:\/\/t.co\/cmeCLRLhB8","49":"'Dripping Springs' de Joana Serrat, entre los planes culturales y de ocio que te proponemos para hoy\n\nhttps:\/\/t.co\/qTO7nCQYXA","50":"\"El ser humano es uno de los pocos animales mon\u00f3gamos. Y, quiz\u00e1s, debamos cambiar el concepto\". Por Celia Blanco https:\/\/t.co\/SG5xttIeq0","51":"La Fiscal\u00eda examinar\u00e1 la declaraci\u00f3n presentada por Juan Carlos I para intentar regularizar su deuda con Hacienda, pero sin abandonar las pesquisas sobre el presunto uso por parte del rey em\u00e9rito de tarjetas vinculadas a fondos de un empresario mexicano https:\/\/t.co\/bg7sQAJU3N","52":"C\u00f3mo fomentar la creatividad en la educaci\u00f3n. Desc\u00fabrelo en este especial sobre la nueva era de la educaci\u00f3n conectada de @esapasionante: https:\/\/t.co\/xMtkyYFsaI\nhttps:\/\/t.co\/RRXLLtnX6m","53":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Portugal registra 95 fallecidos por covid, el m\u00e1ximo diario desde el inicio de la pandemia https:\/\/t.co\/G5YjHP1aPA https:\/\/t.co\/QO6GYaAMVu","54":"Cuenta que estaba tomando algo con unos amigos en un bar cuando fue insultado, agredido y amenazado por clientes y que, en lugar de ayudarle, el responsable del local lo ech\u00f3 a patadas asegurando que todos los gays son \u201ciguales\u201d y todos dan \u201cproblemas\u201d https:\/\/t.co\/OKrDqLcwfE","55":"AstraZeneca anuncia que iniciar\u00e1 un ensayo cl\u00ednico para probar su vacuna experimental contra la covid en combinaci\u00f3n con la vacuna rusa Sputnik V. \u201cSe espera que pueda mejorar la respuesta inmunitaria\u201d https:\/\/t.co\/RHFdc6IE3Q","56":"Argentina est\u00e1 m\u00e1s cerca de legalizar el aborto tras aprobarse en la C\u00e1mara de Diputados. As\u00ed lo ha celebrado la marea verde https:\/\/t.co\/gZbhfjS8JV https:\/\/t.co\/LnlqNnSasr","57":"\"Industry\u2019 angustia porque transmite verdad, sin asomo de caricatura. No se salva nadie en esta \u2018Operaci\u00f3n triunfo\u2019 de las altas finanzas\"; por @sergiodelmolino https:\/\/t.co\/7BEJJAB0aI","58":"La jueza centra sus sospechas en un grupo de Whatsapp, con un centenar de miembros, donde supuestamente se orquest\u00f3 el plan para terminar con la vida del oso https:\/\/t.co\/ieTu18qH2X","59":"El Real Valladolid CF, presidido por Ronaldo, se ha convertido en un caso de \u00e9xito de gesti\u00f3n en un f\u00fatbol espa\u00f1ol golpeado por la pandemia. Su secreto ha sido no gastar m\u00e1s de lo que se prev\u00e9 ingresar #EsLaLiga Patrocinado por @LaLiga \nhttps:\/\/t.co\/BHr5tI9CAm","60":"Se puede ver una exposici\u00f3n, una pel\u00edcula, una obra de teatro, leer, apuntarse a un taller, asistir a una conferencia, pasear, comer o jugar sin salir de este lugar. Esto es un d\u00eda normal en el gran centro de creaci\u00f3n contempor\u00e1nea de Madrid https:\/\/t.co\/YBj9U2iCSS","61":"Ha sido el tema del a\u00f1o, pero necesitamos huecos para hablar sobre otras cosas. Por eso, Verne ha preparado esta recopilaci\u00f3n con los mejores tuits de humor de 2020 libres de coronavirus https:\/\/t.co\/P8RjclfjEc","62":"Drones, c\u00e1maras o calles de un sentido. Estos son los planes de seguridad de los Ayuntamientos para evitar las aglomeraciones navide\u00f1as  https:\/\/t.co\/IlVZv4A0qa","63":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Fiscal\u00eda General mantiene abierta la investigaci\u00f3n al rey em\u00e9rito pese a la regularizaci\u00f3n https:\/\/t.co\/ih3gEZwWyN https:\/\/t.co\/e9W7DCS7yj","64":"La Polic\u00eda respalda la versi\u00f3n de Podemos en una de las transferencias bajo sospecha del \u2018caso Neurona\u2019.\n\nLa Brigada de Blanqueo env\u00eda un informe al juez sobre un movimiento de 75.000 euros que pidi\u00f3 investigar\n\nhttps:\/\/t.co\/OOrr2pbk0V","65":"Son f\u00e1ciles y entretenidas de hacer. Si las preparas en casa te saldr\u00e1n mucho m\u00e1s econ\u00f3micas que si las compras https:\/\/t.co\/8eXNtyPHdY","66":"Desde Google ya trabajan en dispositivos que permitan silenciar a personas a las que no queremos escuchar cuando estemos con un grupo de gente. Es decir, en una reuni\u00f3n, una persona podr\u00e1 eliminar la voz de una tercera persona apretando un simple bot\u00f3n https:\/\/t.co\/SdmgG9Drtl","67":"Un ensayo cl\u00ednico probar\u00e1 una combinaci\u00f3n de la vacuna de Oxford y la rusa Sputnik V https:\/\/t.co\/r44SFYhA9v","68":"\u201cEl rey em\u00e9rito tiene las mismas obligaciones fiscales que todos los ciudadanos. Ni m\u00e1s, ni menos, el principio de igualdad\u201d, ha recordado Pedro S\u00e1nchez en referencia a las declaraciones de la presidenta madrile\u00f1a Isabel D\u00edaz Ayuso https:\/\/t.co\/MaEqf2OoMw","69":"El protocolo de los servicios de Urgencias, desde donde ser\u00e1n derivados los enfermos, marca que los candidatos a entrar en el hospital Isabel Zendal ser\u00e1n los que presenten \u201cbajo riesgo para ingreso en la UCI\u201d https:\/\/t.co\/uYU9VGrXGp","70":"Pedro S\u00e1nchez: \u201cEl rey em\u00e9rito tiene las mismas obligaciones fiscales que todos los ciudadanos\u201d | Espa\u00f1a | EL PA\u00cdS https:\/\/t.co\/9v3cZWgVEi","71":"Madrid regula la salida de los ancianos de las residencias por Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/eqVzBgXoGv","72":"\u201cEn cuanto yo te coja, no queda rastro del gran hombre\u201d, escribi\u00f3 Pardo Baz\u00e1n a P\u00e9rez Gald\u00f3s. Hasta el momento, solo se conoc\u00eda parte de la correspondencia enviada por ella. Ahora, un librero asegura haber accedido a las cartas pasionales remitidas por \u00e9l https:\/\/t.co\/kQd4XAO7Er","73":"Los ni\u00f1os ni son supercontagiadores de la covid ni padecen los mismos s\u00edntomas cuando sufren la enfermedad. Se infectan menos y, en la mayor\u00eda de los casos, ni siquiera dan positivo, pese a ser portadores. \u00bfPor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/QpxpU4QJZK","74":"Aqu\u00ed, el protocolo con el que se trasladar\u00e1 a los pacientes desde Urgencias y el documento que se dar\u00e1 a esos enfermos y sus familias para que decidan si quieren o no ir al nuevo centro de emergencias. \n\nhttps:\/\/t.co\/JOxvgSUkP5","75":":television: TV en DIRECTO | Los presidentes de Castilla-La Mancha, Arag\u00f3n y Castilla y Le\u00f3n se re\u00fanen para renovar los protocolos de colaboraci\u00f3n sanitarios https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA https:\/\/t.co\/hxdmw38rUy","76":"\"Resolver este tema en favor de las mujeres del pueblo implica que todas tengan acceso a un aborto seguro, es un problema de salud p\u00fablica y justicia social\u201d, defendi\u00f3 un diputado. Argentina, a un paso de legalizar el aborto https:\/\/t.co\/oYb6WwOXbV","77":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Banco de Espa\u00f1a mejora sus previsiones de crecimiento y empleo para 2021 por la llegada de la vacuna https:\/\/t.co\/ifSViWseaW https:\/\/t.co\/yAbSORfQqw","78":"\"\u00bfT\u00fa le invitar\u00edas [al ministro de Cultura]? Si te dedicas a producir espect\u00e1culos y en 40 a\u00f1os no te han dado apoyo porque no les importa lo que haces, \u00bfle invitar\u00edas?\". Joaqu\u00edn Cort\u00e9s critica que en Espa\u00f1a solo se valore a \u201ccocineros y futbolistas\u201d https:\/\/t.co\/sQ5OVpBpWd","79":"\u00bfPor qu\u00e9 los ni\u00f1os contagian menos, se infectan menos y sufren menos la covid? https:\/\/t.co\/XonyjR6AKl","80":"A partir del lunes, solo quedar\u00e1n confinadas dos zonas de salud de Madrid. Consulta las \u00e1reas restringidas, las medidas que est\u00e1n en vigor all\u00ed y en el resto de la comunidad y el plan para Navidad https:\/\/t.co\/OZQFLQP7JC","81":"\"La serie \u2018Industry\u2019 es puritita angustia existencial. Todos los personajes son gentuza a quienes no confiar\u00eda las llaves de mi casa ni para que regasen las plantas: s\u00e9 que, a mi regreso, la habr\u00edan vendido\". Por Sergio del Molino https:\/\/t.co\/x1z9xgYoKD","82":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Consejo Europeo acuerda que la vacuna llegue al mismo tiempo a los pa\u00edses de la UE https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA https:\/\/t.co\/A17JvdHxSz","83":"Alemania no logra doblegar la curva, a pesar de las restricciones impuestas hace cinco semanas. Merkel y los dirigentes de los Estados federales estudiar\u00e1n este domingo endurecer las medidas https:\/\/t.co\/xOF4YOvx7H","84":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez destaca el reparto equitativo de las vacunas en la UE y solicita que se distribuyan a la vez en los pa\u00edses miembros https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA https:\/\/t.co\/tYaDMDPNMm","85":"Si planea usar su nombre como contrase\u00f1a, sepa que este a\u00f1o m\u00e1s de 90.000 usuarios han hecho lo mismo. Los ciberdelincuentes tardar\u00edan tres horas en descifrar su clave. Si prefiere utilizar una combinaci\u00f3n del 1 al 6, tardar\u00edan un segundo https:\/\/t.co\/5j3Pw8aGCE","86":"Disney anuncia planes de expansi\u00f3n a trav\u00e9s de sus franquicias Marvel y Star Wars https:\/\/t.co\/kDrwgaFpjA","87":"DIRECTO | Ayuso critica la gesti\u00f3n de las vacunas del Gobierno: \"A este paso nos vamos a quedar sin vacuna en enero. Han vendido un plan sin plan y de tener 600.000 vamos a pasar a 100.000, no nos va a llegar para los grupos de riesgo y sanitarios\" https:\/\/t.co\/HT27w1cJ40","88":"Taylor Swift no solo ha sorprendido al mundo con su anuncio de nuevo disco. Su \u2018look\u2019 de lanzamiento est\u00e1 llamado a ser el m\u00e1s copiado de la temporada y ha desatado especulaciones https:\/\/t.co\/bhYEP6Btzi","89":"1\/ \"Todav\u00eda no tenemos suficientes datos de las vacunas para calcular ni los riesgos ni los beneficios\". Entrevistamos a @ElsTorreele, experta mundial en el acceso a los medicamentos. Respuestas demoledoras, sin infantilizar a los ciudadanos:\nhttps:\/\/t.co\/XvTFBnMYAj","90":"El 45% de los hijos de padres con estudios b\u00e1sicos se quedan en ese mismo nivel.  \u201cM\u00e1s que los recursos econ\u00f3micos, pesan las aspiraciones que transmiten. En las familias de clase alta se vive como una tragedia que el hijo baje en el escalaf\u00f3n social\" https:\/\/t.co\/8BnSr5Vpov","91":"Los 1.117 profesores de refuerzo se ir\u00e1n a la calle el d\u00eda 22 pese a lo que se vot\u00f3 en la Asamblea. La Comunidad de Madrid esquiva el dictamen de la C\u00e1mara regional porque considera que se vot\u00f3 una cosa diferente en la PNL https:\/\/t.co\/8iHY1Hl6fW","92":"Sufre cortes al tratar de parar una agresi\u00f3n con un vaso y el due\u00f1o del local lo echa a \u00e9l: \u201cUstedes son todos iguales, siempre dando problemas, \u00a1maricones de mierda!\u201d https:\/\/t.co\/9DBbWNfePn","93":"La Administraci\u00f3n de Donald Trump llev\u00f3 a cabo esta noche la primera de cinco penas de muerte que piensa ejecutar antes de dejar el poder. Un 'sprint' siniestro del que no hay precedente en la historia reciente https:\/\/t.co\/7V6ba6jPRo","94":"Ayuso, sobre Juan Carlos I: \"La ley es para todos la misma, pero no todos somos iguales ante la ley. El rey Juan Carlos no es como usted (...) Vayan todos mis respetos para el Rey, que no es un ciudadano m\u00e1s, no es como ustedes, qu\u00e9 se van a creer\" https:\/\/t.co\/UsC88SCkSI","95":"Una monumental canasta de Klemen Prepelic puso fin a la espl\u00e9ndida batalla que libraron el Valencia y el Anadolu Efes.  https:\/\/t.co\/0MvVcY8xZZ a trav\u00e9s de @el_pais La cr\u00f3nica de @ralvareza","96":"\"Todo es posible. Incluso que Taylor Swift no sea la firmante de uno de los discos del a\u00f1o, sino de dos\". Cr\u00edtica de Fernando Neira https:\/\/t.co\/XOxUCMJgZt","97":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El laboratorio AstraZeneca y Rusia har\u00e1n ensayos para combinar sus vacunas https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA https:\/\/t.co\/tgN9PSq5rk","98":"\u201cPodr\u00edamos esperar un poquito m\u00e1s para saber realmente c\u00f3mo de buenas son las diferentes vacunas\u201d. La investigadora Els Torreele denuncia la falta de transparencia sobre las inyecciones contra la covid https:\/\/t.co\/QS9423JFU2","99":"Las trufas son f\u00e1ciles de hacer hasta para los m\u00e1s lerders en la cocina. Hoy te traemos tres recetas para subir el nivel de tus postres y asombrar a tus invitados con tus dotes reposteras. https:\/\/t.co\/ywP8CDCknV https:\/\/t.co\/iRAykwWtWe","100":"\u00bfEsp\u00edas o ladrones? Un grupo de personas ha desvalijado uno de los aviones militares secretos rusos dise\u00f1ados para evacuar al presidente Vlad\u00edmir Putin y otros altos cargos en caso de desastre nuclear https:\/\/t.co\/IHvM9nTeLS","101":"El 45% de los hijos de padres con estudios b\u00e1sicos se quedan en ese nivel educativo.\u201dLas familias de clase alta viven como una tragedia que el hijo baje en el escalaf\u00f3n social con una profesi\u00f3n de menor nivel y hacen un sobresfuerzo si tiene dificultades\u201d https:\/\/t.co\/eGzgLuocKX","102":"Dos millones de usuarios utilizaron \u201c123456\u201d este a\u00f1o como contrase\u00f1a para redes sociales y cuentas bancarias. Expertos en ciberseguridad dan sus recomendaciones https:\/\/t.co\/PIYJKpHBLn","103":"Fotos: El acto de entrega del El Pazo de Meir\u00e1s al Estado, en im\u00e1genes https:\/\/t.co\/jIfPspf8Qg La finca pasa ser propiedad p\u00fablica en cumplimiento de una sentencia que ha sido recurrida por los familiares del dictador https:\/\/t.co\/7iBabASltN","104":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 cuando la mayor parte de la poblaci\u00f3n est\u00e9 vacunada? https:\/\/t.co\/YJV00Qy4ah","105":"Antonio Zapatero, viceconsejero de Salud P\u00fablica de la Comunidad de Madrid: \"Est\u00e1 todo organizado para que hoy puedan llegar ya pacientes al hospital Isabel Zendal\" https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA https:\/\/t.co\/XdcCs4ImwX","106":"DIRECTO | Madrid instalar\u00e1 siete puntos para hacer test de ant\u00edgenos a j\u00f3venes a la vuelta de la Navidad https:\/\/t.co\/FrYMXhDBNh https:\/\/t.co\/lGcz2xrMFK","107":":television: TV en DIRECTO | Madrid informa sobre la evoluci\u00f3n del coronavirus https:\/\/t.co\/FrYMXhDBNh https:\/\/t.co\/feiTMFugJD","108":"\"\u00bfT\u00fa le invitar\u00edas? Si te dedicas a producir espect\u00e1culos como los m\u00edos y en 40 a\u00f1os no te han dado ning\u00fan apoyo porque no les importa lo que haces, \u00bfle invitar\u00edas? Creo que es de sentido com\u00fan. \u00bfVes c\u00f3mo se comporta esa gente contigo y vas a invitarles?\" https:\/\/t.co\/epOyvG7vwl","109":"Juan Carlos I quiere volver por Navidad, pero la Casa Real considera su regreso prematuro e inoportuno y teme que pueda perjudicar a la Corona https:\/\/t.co\/GFIjmeihu4","110":"Ha sido el tema del a\u00f1o, pero necesitamos huecos para hablar sobre otras cosas. Por eso, Verne ha preparado esta recopilaci\u00f3n con los mejores tuits de humor de 2020 libres de coronavirus https:\/\/t.co\/MvdzHP1P3J","111":"\u201cNo minemos la confianza en la vacunaci\u00f3n por precipitarnos\u201d. La investigadora Els Torreele, del University College de Londres, denuncia la falta de transparencia sobre las inyecciones contra la covid https:\/\/t.co\/vDPsGHbx1Z","112":"El panel de expertos de la FDA recomienda la autorizaci\u00f3n del uso de emergencia de la vacuna de Pfizer y BioNTech, que se espera se realice en las pr\u00f3ximas horas o d\u00edas https:\/\/t.co\/o3zWEfry8P","113":"Una cicatriz torcida, un dolor de espalda cr\u00f3nico y una deuda de unos 600 euros, que con los intereses se ha duplicado. Es todo lo que le queda a Vandana despu\u00e9s de que un m\u00e9dico le dijera que corr\u00eda riesgo de padecer c\u00e1ncer de \u00fatero y se lo extrajera https:\/\/t.co\/NeOM0pIUCp","114":"Compras de entidades y despidos, una constante en el Banco Santander desde 1994 https:\/\/t.co\/7FI6aoXer5","115":"La nave incendiada fue ocupada en 2008, estaba sin agua y con la luz pinchada https:\/\/t.co\/Y9q5aTReu5","116":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La UE pacta elevar del 40% al 55% la reducci\u00f3n de emisiones en 2030 https:\/\/t.co\/w0eADvGY05 https:\/\/t.co\/HDfnoWibSZ","117":"El Poder Judicial prepara nuevos nombramientos de magistrados del Supremo https:\/\/t.co\/JioJs8eTTh","118":"Las mujeres de Yemen viven recluidas y discriminadas por una sociedad patriarcal y tribal lastrada por seis a\u00f1os de guerra. \u201c\u00a1El niqab nos da igual, lo que queremos es estudiar y vivir!\u201d, dice una joven yemen\u00ed. Lo cuenta desde el terreno @NataliaSancha \nhttps:\/\/t.co\/yqj3GR2dAS","119":"\u201cEn las diversas fuentes de informaci\u00f3n de que dispone la Agencia Tributaria no hay constancia de que S. M. el Rey Em\u00e9rito posea cuentas corrientes en el extranjero\u201d, contest\u00f3 Hacienda 24 horas despu\u00e9s de ser requerida por el juez\nhttps:\/\/t.co\/uGQY8tckCq","120":"La Casa Real considera prematuro el regreso del #reyemerito por Navidad, mientras supuestos amigos de Juan Carlos I le animan a que vuelva incluso contra la opini\u00f3n de Zarzuela y Moncloa\nhttps:\/\/t.co\/a7sJDjxDdA","121":"Los dos edificios llegaron a alojar entre maderas, colchones viejos y trastos a 300 personas sin recursos. Nadie denunci\u00f3, ni ofreci\u00f3 una soluci\u00f3n social a los habitantes de la nave incendiada en Badalona https:\/\/t.co\/KjZCD28iXP","122":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Alemania registra 29.875 contagios y 598 muertos en un d\u00eda, cifras m\u00e1ximas de la pandemia https:\/\/t.co\/FrYMXhDBNh https:\/\/t.co\/4EtOk2ISdn","123":"Los expertos advierten: \"La sobreprotecci\u00f3n es la mayor enemiga de la autonom\u00eda de un ni\u00f1o\" https:\/\/t.co\/FkF0jLopWh","124":"Solo entre enero y mayo de 2020 hubo 45.684 fallecimientos cuya causa de muerte fue la covid-19 https:\/\/t.co\/EiXwaMgW6L","125":"El tr\u00e1fico de esclavos por parte de los Pa\u00edses Bajos comenz\u00f3 en 1621 y convirti\u00f3 a la naci\u00f3n en una potencia econ\u00f3mica. Los c\u00e1lculos le atribuyen el comercio de entre 600.000 y m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas. Por primera vez una exposici\u00f3n indaga en ello https:\/\/t.co\/hXfldfXebq","126":"Ayuso defiende a Juan Carlos I en el pleno: \u201cMadrid no nos pertenece a ninguno. No todos somos iguales ante la ley. Madrid y la monarqu\u00eda van de la mano. Vayan todos mis respetos al rey, que no es un ciudadano m\u00e1s\u201d. Un diputado de M\u00e1s Madrid: \"Madre m\u00eda\" https:\/\/t.co\/4PY2M8ZscZ","127":"\"Qu\u00e9 perdidos seguimos estando en el asunto del amor. Queremos mucho, pero queremos mal. Podemos llegar a ser ego\u00edstas, posesivos, manipuladores y un poquito cabezotas. Somos capaces de hacer cualquier cosa para no ser abandonados\"  https:\/\/t.co\/ADIE36rP4Z","128":":red_circle: La revista @TIME ha elegido al presidente electo Joe Biden y la vicepresidenta electa Kamala Harris como personajes del 2020 https:\/\/t.co\/LEkBfr8KVE","129":"Hace una d\u00e9cada muri\u00f3 el cultureta, adicto a la filmoteca y a conocer a todos los grupos antes de que se hiciesen famosos. Lo ha sustituido el del \u2018trapero\u2019, el macarra, el \u2018instagramer\u2019, el emprendedor o el que lo es todo a la vez. \u00bfHemos mejorado? https:\/\/t.co\/M7pHTiaDMg","130":"Los colores de 2021 ser\u00e1n el amarillo y el gris. \u201cEsta combinaci\u00f3n refleja c\u00f3mo somos m\u00e1s fuertes juntos seg\u00fan vamos avanzando hacia un nuevo a\u00f1o que a todas luces parece imprevisible\u201d asegura la directora de Pantone. El 2020 se ti\u00f1\u00f3 de un prof\u00e9tico azul https:\/\/t.co\/EtK1rjXWEt","131":"Una profesional de la salud de 37 a\u00f1os contagiada en junio volvi\u00f3 a dar positivo de la covid-19 en octubre, 116 d\u00edas despu\u00e9s del primer diagn\u00f3stico https:\/\/t.co\/6WgajgfqoT","132":"\u201cQuieren que regresemos a nuestro pa\u00eds, pero en nuestro pa\u00eds no hay nada\u201d. Una nueva caravana de hondure\u00f1os pone rumbo a EE UU tras el paso de Eta e Iota\n\nPor @lav_arroyo\n\n:link: https:\/\/t.co\/w67iJ9TN5v https:\/\/t.co\/HEGyjmDuO8","133":"\u201cA las mujeres trans se nos ve como un disfraz, como enfermas. Esta portada pretende reafirmar que somos sensuales y dignas de deseo. Es una invitaci\u00f3n a no dejar que nadie determine si podemos o no ser la fantas\u00eda de alguien\u201d https:\/\/t.co\/7HAHBr610o","134":"Luxemburgo sube un 2,8% el salario m\u00ednimo. Eso supondr\u00e1 que ning\u00fan trabajador a tiempo completo cobrar\u00e1 menos de 2.201,93 euros brutos al mes, 2.642\u20ac en el caso de los empleos cualificados https:\/\/t.co\/GG3Fy0VriM","135":"Un centenar de pa\u00edses han reclamado a la OMC que se suspenda temporalmente la propiedad intelectual sobre tecnolog\u00edas, medicamentos y vacunas contra el virus mientras dure la pandemia; 99 pa\u00edses les apoyan, el mundo rico se resiste https:\/\/t.co\/m6pHVswJlK","136":"Nada de sol, cremas no muy caras, caminar y una dieta en la que predominan t\u00e9, s\u00e1ndwiches y alcohol. Isabel II, la reina m\u00e1s longeva de la historia, no hace gala de grandes ostentaciones en su d\u00eda a d\u00eda\n https:\/\/t.co\/tB5cNvbBr1","137":"\u201cQuieren que regresemos a nuestro pa\u00eds, pero en nuestro pa\u00eds no hay nada\u201d. Una nueva caravana de hondure\u00f1os pone rumbo a EE UU tras el paso de Eta e Iota\n\nPor @lav_arroyo\n\nHILO :right_arrow_curving_down: \nhttps:\/\/t.co\/SuhBvRIBxk","138":"Desde Google ya trabajan en dispositivos que permitan silenciar a personas a las que no queremos escuchar cuando estemos con un grupo de gente. Es decir, en una reuni\u00f3n, una persona podr\u00e1 eliminar la voz de una tercera persona apretando un simple bot\u00f3n https:\/\/t.co\/NqEEuoGGA7","139":":pushpin: Tom\u00e1s Cruz, el alba\u00f1il zapoteco que se convirti\u00f3 en maestro de los arque\u00f3logos en Tenochtitlan\n\nDesde hace 42 a\u00f1os, trabaja en las ruinas de la vieja Tenochtitlan. Es el empleado m\u00e1s antiguo del Proyecto Templo Mayor\n\n:fountain_pen: @Ferritortola\n\nHILO [1\/7] https:\/\/t.co\/roP8AmzQ5o","140":"Si alg\u00fan d\u00eda encuentran a los gobernantes mexicas, buena parte de la culpa la tendr\u00e1 Tom\u00e1s Cruz. Este alba\u00f1il zapoteco migr\u00f3 a Ciudad de M\u00e9xico y acab\u00f3 convirti\u00e9ndose en maestro de arque\u00f3logos en las ruinas de la vieja Tenochtitlan https:\/\/t.co\/wJNyD869tN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true},"created_at":{"0":"2020-12-11 23:51:43","1":"2020-12-11 23:09:12","2":"2020-12-11 22:57:00","3":"2020-12-11 22:42:00","4":"2020-12-11 22:30:44","5":"2020-12-11 22:27:00","6":"2020-12-11 22:12:00","7":"2020-12-11 22:10:15","8":"2020-12-11 21:57:00","9":"2020-12-11 21:42:00","10":"2020-12-11 21:27:00","11":"2020-12-11 21:12:00","12":"2020-12-11 21:05:29","13":"2020-12-11 20:57:00","14":"2020-12-11 20:56:37","15":"2020-12-11 20:56:27","16":"2020-12-11 20:42:00","17":"2020-12-11 20:38:16","18":"2020-12-11 20:32:56","19":"2020-12-11 20:12:00","20":"2020-12-11 20:08:45","21":"2020-12-11 19:57:00","22":"2020-12-11 19:45:45","23":"2020-12-11 19:42:00","24":"2020-12-11 19:27:00","25":"2020-12-11 19:12:00","26":"2020-12-11 19:01:56","27":"2020-12-11 18:57:00","28":"2020-12-11 18:42:00","29":"2020-12-11 18:28:05","30":"2020-12-11 18:27:00","31":"2020-12-11 18:22:49","32":"2020-12-11 18:12:00","33":"2020-12-11 17:57:00","34":"2020-12-11 17:42:00","35":"2020-12-11 17:35:41","36":"2020-12-11 17:27:00","37":"2020-12-11 17:26:45","38":"2020-12-11 17:22:59","39":"2020-12-11 17:12:00","40":"2020-12-11 17:05:25","41":"2020-12-11 16:57:00","42":"2020-12-11 16:54:09","43":"2020-12-11 16:53:45","44":"2020-12-11 16:42:00","45":"2020-12-11 16:33:00","46":"2020-12-11 16:29:03","47":"2020-12-11 16:27:00","48":"2020-12-11 16:12:00","49":"2020-12-11 16:09:23","50":"2020-12-11 15:57:00","51":"2020-12-11 15:42:00","52":"2020-12-11 15:30:00","53":"2020-12-11 15:28:17","54":"2020-12-11 15:15:00","55":"2020-12-11 15:00:00","56":"2020-12-11 14:45:00","57":"2020-12-11 14:44:41","58":"2020-12-11 14:36:55","59":"2020-12-11 14:30:00","60":"2020-12-11 14:24:39","61":"2020-12-11 14:15:00","62":"2020-12-11 14:00:00","63":"2020-12-11 13:56:16","64":"2020-12-11 13:33:22","65":"2020-12-11 13:33:08","66":"2020-12-11 13:22:06","67":"2020-12-11 13:12:13","68":"2020-12-11 13:10:58","69":"2020-12-11 13:01:13","70":"2020-12-11 12:54:48","71":"2020-12-11 12:52:02","72":"2020-12-11 12:49:31","73":"2020-12-11 12:37:48","74":"2020-12-11 12:26:45","75":"2020-12-11 12:21:40","76":"2020-12-11 12:15:05","77":"2020-12-11 12:04:50","78":"2020-12-11 12:00:39","79":"2020-12-11 11:52:04","80":"2020-12-11 11:48:35","81":"2020-12-11 11:36:17","82":"2020-12-11 11:25:13","83":"2020-12-11 11:23:55","84":"2020-12-11 11:10:55","85":"2020-12-11 11:10:41","86":"2020-12-11 10:57:26","87":"2020-12-11 10:48:38","88":"2020-12-11 10:37:21","89":"2020-12-11 10:32:12","90":"2020-12-11 10:25:23","91":"2020-12-11 10:15:41","92":"2020-12-11 10:15:32","93":"2020-12-11 10:13:11","94":"2020-12-11 10:00:58","95":"2020-12-11 09:54:38","96":"2020-12-11 09:50:49","97":"2020-12-11 09:47:05","98":"2020-12-11 09:40:38","99":"2020-12-11 09:34:19","100":"2020-12-11 09:30:40","101":"2020-12-11 09:20:58","102":"2020-12-11 09:13:13","103":"2020-12-11 09:03:26","104":"2020-12-11 08:55:16","105":"2020-12-11 08:43:46","106":"2020-12-11 08:40:24","107":"2020-12-11 08:36:02","108":"2020-12-11 08:25:23","109":"2020-12-11 08:24:47","110":"2020-12-11 08:09:47","111":"2020-12-11 08:03:32","112":"2020-12-11 08:00:51","113":"2020-12-11 07:54:52","114":"2020-12-11 07:53:00","115":"2020-12-11 07:47:40","116":"2020-12-11 07:38:14","117":"2020-12-11 07:29:19","118":"2020-12-11 07:25:29","119":"2020-12-11 07:20:37","120":"2020-12-11 07:13:30","121":"2020-12-11 07:11:41","122":"2020-12-11 07:00:37","123":"2020-12-11 07:00:34","124":"2020-12-11 06:05:43","125":"2020-12-11 05:56:24","126":"2020-12-11 05:09:58","127":"2020-12-11 05:00:49","128":"2020-12-11 04:46:19","129":"2020-12-11 04:14:47","130":"2020-12-11 04:00:49","131":"2020-12-11 03:50:49","132":"2020-12-11 03:24:53","133":"2020-12-11 03:00:28","134":"2020-12-11 02:51:31","135":"2020-12-11 02:00:42","136":"2020-12-11 01:16:27","137":"2020-12-11 01:07:16","138":"2020-12-11 00:57:54","139":"2020-12-11 00:52:42","140":"2020-12-11 00:03:25"},"retweet_count":{"0":20,"1":28,"2":3,"3":20,"4":10,"5":16,"6":17,"7":10,"8":78,"9":25,"10":109,"11":13,"12":31,"13":10,"14":3,"15":13,"16":20,"17":25,"18":24,"19":26,"20":5,"21":65,"22":194,"23":16,"24":34,"25":49,"26":6,"27":17,"28":7,"29":30,"30":36,"31":4,"32":42,"33":10,"34":94,"35":8,"36":55,"37":8,"38":3,"39":9,"40":4,"41":19,"42":13,"43":3,"44":9,"45":155,"46":3,"47":10,"48":16,"49":2,"50":26,"51":6,"52":3,"53":33,"54":19,"55":38,"56":757,"57":5,"58":34,"59":59,"60":3,"61":6,"62":1,"63":76,"64":5,"65":10,"66":27,"67":34,"68":10,"69":22,"70":4,"71":8,"72":36,"73":49,"74":110,"75":9,"76":17,"77":45,"78":9,"79":26,"80":2,"81":7,"82":178,"83":51,"84":16,"85":11,"86":8,"87":4,"88":7,"89":54,"90":91,"91":13,"92":9,"93":15,"94":21,"95":1,"96":483,"97":71,"98":11,"99":13,"100":13,"101":21,"102":18,"103":10,"104":12,"105":2,"106":11,"107":3,"108":2,"109":10,"110":26,"111":22,"112":9,"113":15,"114":8,"115":3,"116":151,"117":6,"118":35,"119":3,"120":1,"121":6,"122":77,"123":209,"124":15,"125":73,"126":13,"127":24,"128":41,"129":14,"130":17,"131":35,"132":25,"133":7,"134":58,"135":28,"136":65,"137":47,"138":42,"139":24,"140":12},"favorite_count":{"0":99,"1":142,"2":46,"3":112,"4":52,"5":44,"6":124,"7":0,"8":234,"9":70,"10":451,"11":39,"12":0,"13":42,"14":0,"15":0,"16":51,"17":47,"18":0,"19":73,"20":0,"21":127,"22":343,"23":24,"24":101,"25":343,"26":0,"27":60,"28":47,"29":64,"30":69,"31":0,"32":93,"33":32,"34":292,"35":0,"36":113,"37":0,"38":0,"39":52,"40":0,"41":64,"42":0,"43":0,"44":17,"45":244,"46":16,"47":35,"48":41,"49":0,"50":133,"51":27,"52":7,"53":66,"54":69,"55":101,"56":4839,"57":0,"58":88,"59":203,"60":0,"61":40,"62":11,"63":372,"64":0,"65":54,"66":118,"67":0,"68":91,"69":33,"70":0,"71":0,"72":200,"73":110,"74":0,"75":18,"76":78,"77":262,"78":40,"79":0,"80":6,"81":31,"82":849,"83":94,"84":96,"85":19,"86":63,"87":0,"88":45,"89":0,"90":221,"91":0,"92":0,"93":32,"94":56,"95":0,"96":2422,"97":122,"98":41,"99":0,"100":37,"101":0,"102":0,"103":0,"104":35,"105":11,"106":57,"107":7,"108":0,"109":40,"110":116,"111":0,"112":24,"113":25,"114":0,"115":0,"116":808,"117":0,"118":0,"119":14,"120":0,"121":16,"122":143,"123":727,"124":37,"125":174,"126":69,"127":99,"128":244,"129":67,"130":89,"131":81,"132":0,"133":61,"134":240,"135":70,"136":353,"137":0,"138":140,"139":0,"140":63},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g8yyreawnT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/el-yoyas-condenado-a-casi-seis-anos-de-carcel-por-violencia-machista-hacia-su-muer-y-sus-dos-hijos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607721230","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[244,267]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuiuvB8ieq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/12\/04\/mordiscos_y_tacones\/1607077314_832135.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607721156","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/12\u2026","indices":[113,136]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMLXBFpJtc","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/taylor-swift-vestido-boda-abrigo-cuadros-stella-willow-evermore\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/taylor-sw\u2026","indices":[180,203]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1TleFJSxJW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-11\/un-librero-de-madrid-accede-a-las-cartas-pasionales-de-perez-galdos-a-pardo-bazan.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[251,274]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"PiensoLuegoAct\u00fao","indices":[196,213]},{"text":"PiensoLuegoPastoras","indices":[214,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piensoactuo_","name":"Pienso, luego Act\u00fao","id":1054659514274856960,"id_str":"1054659514274856960","indices":[240,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EVphroEMeQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oIGRSX","display_url":"bit.ly\/3oIGRSX","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1337524280175767552,"id_str":"1337524280175767552","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337524280175767552\/img\/Pp43E84dq5WsiZNw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337524280175767552\/img\/Pp43E84dq5WsiZNw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tNHSldWbcB","display_url":"pic.twitter.com\/tNHSldWbcB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337525248971968515\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/06H8qwYCN9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-12-10\/las-200-peores-contrasenas-del-2020-y-como-hacer-una-segura-y-facil-de-recordar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[246,269]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UZqTBar8N","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-11\/dos-de-dos-taylor-swift-ha-vuelto-a-hacerlo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[141,164]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTF72nuxHo","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/09\/articulo\/1607503278_103157.html?ssm=TW_CM_Verne&utm_source=Twitter#Echobox=1607701624","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/\u2026","indices":[63,86]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bu7ifootKZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-12-11\/el-45-de-los-hijos-de-padres-con-estudios-basicos-se-quedan-en-ese-nivel-educativo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[257,280]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcqAYpoNVa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-11\/el-constitucional-rechaza-dar-amparo-a-vox-contra-el-estado-de-alarma.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[253,276]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzpJEbUQ7A","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-12-10\/un-nino-al-que-le-hacemos-todo-crecera-pensando-que-no-es-capaz-de-hacer-nada.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[92,115]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ahlhzpW9QB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/12\/10\/mundo_global\/1607629464_215273.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[201,224]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8RjckXIfC","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/09\/articulo\/1607503278_103157.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/\u2026","indices":[193,216]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmotorcom","name":"El Motor","id":561962700,"id_str":"561962700","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYIb9wpaoL","expanded_url":"https:\/\/motor.elpais.com\/actualidad\/multas-cuantia-aparcar-mal\/","display_url":"motor.elpais.com\/actualidad\/mul\u2026","indices":[73,96]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbDMhXUDSV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-10\/la-casa-real-considera-prematuro-el-regreso-del-rey-emerito-en-navidad.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[155,178]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qMQxU6gVCv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-08\/es-tiempo-de-pensar-mas-alla-de-las-vacunas-y-no-queda-mucho.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[64,87]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zT1emu5mEo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-11\/la-covid-sera-la-primera-causa-de-muerte-en-espana-en-2020.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[154,177]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o6QV0uub3O","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/una-nina-de-12-anos-da-a-luz-a-un-bebe-en-su-casa-de-cantabria.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[239,262]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SQetTspDkH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ncg01p","display_url":"bit.ly\/3ncg01p","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6259KPtyVI","display_url":"pic.twitter.com\/6259KPtyVI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337483733482475521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GmxDwzdF3","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-11\/madrid-valencia-sevilla-y-otras-12-provincias-incorporaran-un-prefijo-telefonico-comenzado-por-8-en-las-proximas-semanas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[212,235]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOZlr17otP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/babelia\/2020-12-10\/einstein-la-luz-que-mide-las-cosas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/babelia\/2020-1\u2026","indices":[165,188]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDAO3ISyUq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-11\/el-homenaje-postumo-de-pau-dones-a-su-mascota.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[247,270]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XA64iY8iFo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/01\/31\/buenavida\/1580473157_020967.html?ssm=TW_CM_BV","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/01\u2026","indices":[81,104]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMjTYW39SW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-12-10\/babas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[164,187]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yr6UJT81jA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-11\/la-familia-real-desea-feliz-navidad-con-una-felicitacion-que-incluye-la-firma-de-don-juan-carlos-junto-a-la-de-dona-sofia.html","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[242,265]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5YjHP1aPA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/379dWl1","display_url":"bit.ly\/379dWl1","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yLKgNqcn8Q","display_url":"pic.twitter.com\/yLKgNqcn8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337464184209100801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSChpUk8Bm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/alemania-sopesa-endurecer-las-restricciones-tras-un-nuevo-record-de-positivos-y-muertos-por-covid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[231,254]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SI9nQzahjT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-12-10\/investigadores-espanoles-alertan-del-impacto-del-boom-de-las-renovables-en-aves-y-murcielagos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[225,248]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FVpsRj7dZE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/12\/11\/diario_de_espana\/1607704399_965539.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[254,277]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4meo927Y8R","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/el-yoyas-condenado-a-casi-seis-anos-de-carcel-por-violencia-machista-hacia-su-muer-y-sus-dos-hijos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[241,264]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qrk32tsTwe","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-11\/muere-el-cineasta-surcoreano-kim-ki-duk-por-coronavirus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Hemeroteca","indices":[124,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vernemexico","name":"verne M\u00e9xico","id":4104443902,"id_str":"4104443902","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HjEJSQXwHr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Qf54Pk","display_url":"bit.ly\/2Qf54Pk","indices":[100,123]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_valencia","name":"El Pa\u00eds Valencia","id":393338727,"id_str":"393338727","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rWzH3dty47","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-11\/muere-un-ninos-de-tres-anos-en-el-incendio-de-su-vivienda-en-valencia.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[91,114]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xpL2wLZmw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-12-10\/cien-anos-de-soledad-en-netflix-en-espanol-y-con-elenco-latinoamericano.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[257,280]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHFdc6IE3Q","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-11\/un-ensayo-clinico-probara-una-combinacion-de-la-vacuna-de-oxford-y-la-rusa-sputnik-v.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]},{"screen_name":"jbsoriano21","name":"Joan B Soriano","id":1064923342497566721,"id_str":"1064923342497566721","indices":[123,135]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmarcos78","name":"Jos\u00e9 Marcos","id":140881496,"id_str":"140881496","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"Elfuturonosedetiene","indices":[206,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Repsol","name":"Repsol","id":253298167,"id_str":"253298167","indices":[243,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbvlmrKrAr","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/el-futuro-no-se-detiene\/2020-12-11\/las-oportunidades-laborales-que-traera-la-revolucion-energetica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/el-fu\u2026","indices":[251,274]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5YjHPiLH8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/379dWl1","display_url":"bit.ly\/379dWl1","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eK4zymWG6u","display_url":"pic.twitter.com\/eK4zymWG6u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337435223416455169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5YjHP1aPA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/379dWl1","display_url":"bit.ly\/379dWl1","indices":[159,182]},{"url":"https:\/\/t.co\/ppJXv80Ke1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1zqJVXgXlMAKB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[184,207]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[147,162]}],"urls":[],"media":[{"id":1337347618830229506,"id_str":"1337347618830229506","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo83BKgWEAEKkiS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo83BKgWEAEKkiS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boWjHsU11l","display_url":"pic.twitter.com\/boWjHsU11l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1337348250773450752\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337348250773450752,"source_status_id_str":"1337348250773450752","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cmeCLRLhB8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-10\/el-mono-encaramado-al-bote-de-perfume-sopla-150-velas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[254,277]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SG5xttIeq0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/12\/04\/mordiscos_y_tacones\/1607077314_832135.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/12\u2026","indices":[113,136]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bg7sQAJU3N","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-11\/la-fiscalia-general-mantiene-abierta-la-investigacion-al-rey-emerito-pese-a-la-regularizacion.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[254,277]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsApasionante","name":"El Futuro Es Apasionante de Vodafone","id":3302894674,"id_str":"3302894674","indices":[122,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xMtkyYFsaI","expanded_url":"https:\/\/elfuturoesapasionante.vodafone.es\/especiales\/educacion-conectada\/potenciar-creatividad\/john-maeda","display_url":"elfuturoesapasionante.vodafone.es\/especiales\/edu\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1337336344796930049,"id_str":"1337336344796930049","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337336344796930049\/img\/bJjfZ_MTGGxMSW-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337336344796930049\/img\/bJjfZ_MTGGxMSW-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RRXLLtnX6m","display_url":"pic.twitter.com\/RRXLLtnX6m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EsApasionante\/status\/1337338177103794176\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337338177103794176,"source_status_id_str":"1337338177103794176","source_user_id":3302894674,"source_user_id_str":"3302894674"}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5YjHP1aPA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/379dWl1","display_url":"bit.ly\/379dWl1","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QO6GYaAMVu","display_url":"pic.twitter.com\/QO6GYaAMVu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337418938938953730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OKrDqLcwfE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-10\/agresion-homofoba-en-un-bar-de-chamberi-un-joven-sufre-insultos-amenazas-y-cortes-por-todo-el-cuerpo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[253,276]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHFdc6IE3Q","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-11\/un-ensayo-clinico-probara-una-combinacion-de-la-vacuna-de-oxford-y-la-rusa-sputnik-v.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[202,225]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZbhfjS8JV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ma8WB4","display_url":"bit.ly\/3ma8WB4","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1337388409049001984,"id_str":"1337388409049001984","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9brBgXMAAZoA7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9brBgXMAAZoA7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LnlqNnSasr","display_url":"pic.twitter.com\/LnlqNnSasr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337408044687192066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":653,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tele","name":"El Pa\u00eds Televisi\u00f3n","id":980806200,"id_str":"980806200","indices":[3,15]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ieTu18qH2X","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-12-11\/la-juez-investiga-un-grupo-de-whatsapp-donde-se-sospecha-que-se-urdio-el-plan-para-envenenar-al-oso-cachou.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607693802","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[158,181]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[202,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[228,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BHr5tI9CAm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/12\/10\/es_laliga\/1607623336_079767.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[237,260]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8RjclfjEc","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/09\/articulo\/1607503278_103157.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/\u2026","indices":[187,210]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IlVZv4A0qa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/drones-camaras-o-calles-de-un-sentido-como-evitar-las-aglomeraciones-navidenas-en-las-grandes-ciudades.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[137,160]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ih3gEZwWyN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/378WBZx","display_url":"bit.ly\/378WBZx","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e9W7DCS7yj","display_url":"pic.twitter.com\/e9W7DCS7yj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337395779611349000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8eXNtyPHdY","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/27\/receta\/1606499125_358292.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607688168","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[112,135]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdmgG9Drtl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/12\/10\/dias_de_vino_y_podcasts\/1607596935_015648.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607689777","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/12\u2026","indices":[253,276]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r44SFYhA9v","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-11\/un-ensayo-clinico-probara-una-combinacion-de-la-vacuna-de-oxford-y-la-rusa-sputnik-v.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[106,129]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaEqf2OoMw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-11\/pedro-sanchez-el-rey-emerito-tiene-las-mismas-obligaciones-fiscales-que-todos-los-ciudadanos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607689551","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[232,255]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYU9VGrXGp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-11\/los-primeros-pacientes-del-zendal-voluntarios-con-autonomia-para-el-aseo-y-el-bano-y-estables.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607689917","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[210,233]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuillermoAbril","name":"Guillermo Abril","id":126669049,"id_str":"126669049","indices":[3,18]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqVzBgXoGv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-10\/nuevo-protocolo-de-madrid-para-los-ancianos-que-viven-en-residencias-de-cara-a-la-navidad.html?ssm=TW_CM_MAD#Echobox=1607689805","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[92,115]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kQd4XAO7Er","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-11\/un-librero-de-madrid-accede-a-las-cartas-pasionales-de-perez-galdos-a-pardo-bazan.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607685452","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpxpU4QJZK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-11\/por-que-los-ninos-contagian-menos-se-infectan-menos-y-sufren-menos-la-covid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607688152","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[216,239]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minisashas","name":"Isabel Vald\u00e9s","id":143455500,"id_str":"143455500","indices":[3,14]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gzKVlP","display_url":"bit.ly\/3gzKVlP","indices":[147,170]},{"url":"https:\/\/t.co\/hxdmw38rUy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mnxeaDlVXNxX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[171,194]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYb6WwOXbV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/argentina-a-un-paso-de-legalizar-el-aborto-tras-aprobarse-en-la-camara-de-diputados.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607685621","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[225,248]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ifSViWseaW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m8tOZw","display_url":"bit.ly\/3m8tOZw","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yAbSORfQqw","display_url":"pic.twitter.com\/yAbSORfQqw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337367739988660225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sQ5OVpBpWd","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/america\/icon\/2020-12-10\/joaquin-cortes-no-invitaria-al-ministro-de-cultura-a-mi-espectaculo-porque-no-le-debo-nada-pero-el-gobierno-me-debe-mucho.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607683329","display_url":"elpais.com\/america\/icon\/2\u2026","indices":[251,274]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XonyjR6AKl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-11\/por-que-los-ninos-contagian-menos-se-infectan-menos-y-sufren-menos-la-covid.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[100,123]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZQFLQP7JC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-11\/estas-son-las-dos-unicas-zonas-de-salud-de-madrid-que-seguiran-confinadas-a-partir-del-lunes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607682054","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[197,220]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1z9xgYoKD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-12-10\/la-gentuza-de-la-meritocracia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607678302","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[231,254]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gzKVlP","display_url":"bit.ly\/3gzKVlP","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A17JvdHxSz","display_url":"pic.twitter.com\/A17JvdHxSz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337357768190255104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOF4YOvx7H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-11\/alemania-sopesa-endurecer-las-restricciones-tras-un-nuevo-record-de-positivos-y-muertos-por-covid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607682621","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[191,214]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gzKVlP","display_url":"bit.ly\/3gzKVlP","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tYaDMDPNMm","display_url":"pic.twitter.com\/tYaDMDPNMm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337354171184521218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5j3Pw8aGCE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-12-10\/las-200-peores-contrasenas-del-2020-y-como-hacer-una-segura-y-facil-de-recordar.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607682262","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[239,262]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDrwgaFpjA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-11\/disney-refuerza-su-apuesta-por-el-streaming-para-competir-con-netflix.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607677896","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[82,105]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhYEP6Btzi","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/taylor-swift-vestido-boda-abrigo-cuadros-stella-willow-evermore\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607677216","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/taylor-sw\u2026","indices":[180,203]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelansede","name":"Manuel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[3,16]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8BnSr5Vpov","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-12-11\/el-45-de-los-hijos-de-padres-con-estudios-basicos-se-quedan-en-ese-nivel-educativo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607679160","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[252,275]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7V6ba6jPRo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-12-11\/la-administracion-de-trump-ejecuta-la-primera-pena-de-muerte-en-el-periodo-de-transicion-de-poder.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607678782","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[211,234]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsC88SCkSI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-10\/ayuso-conquista-burgos-y-defiende-al-rey-juan-carlos-no-todos-somos-iguales-ante-la-ley.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607674564","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[249,272]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOxUCMJgZt","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-11\/dos-de-dos-taylor-swift-ha-vuelto-a-hacerlo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607675278","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[132,155]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gzKVlP","display_url":"bit.ly\/3gzKVlP","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tgN9PSq5rk","display_url":"pic.twitter.com\/tgN9PSq5rk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337333073533423618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QS9423JFU2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-10\/no-minemos-la-confianza-en-la-vacunacion-por-precipitarnos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607677071","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[202,225]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IHvM9nTeLS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/12\/10\/mundo_global\/1607629464_215273.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607674189","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[201,224]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jIfPspf8Qg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37KxbQU","display_url":"bit.ly\/37KxbQU","indices":[88,111]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJV00Qy4ah","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-12-08\/es-tiempo-de-pensar-mas-alla-de-las-vacunas-y-no-queda-mucho.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607673301","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[65,88]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Csr6lSXzzA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gzKVlP","display_url":"bit.ly\/3gzKVlP","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1337316666410029057,"id_str":"1337316666410029057","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337316666410029057\/img\/fb_kwrbwH1lL4CuY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337316666410029057\/img\/fb_kwrbwH1lL4CuY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdcCs4ImwX","display_url":"pic.twitter.com\/XdcCs4ImwX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337317136285446144\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrYMXhDBNh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W3urJ5","display_url":"bit.ly\/2W3urJ5","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1267731357976985602,"id_str":"1267731357976985602","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZfi9A7XgAIzDHI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lGcz2xrMFK","display_url":"pic.twitter.com\/lGcz2xrMFK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337316290722193408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrYMXhDBNh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W3urJ5","display_url":"bit.ly\/2W3urJ5","indices":[68,91]},{"url":"https:\/\/t.co\/feiTMFugJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1RDxlPDQayRxL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[92,115]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GFIjmeihu4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-10\/la-casa-real-considera-prematuro-el-regreso-del-rey-emerito-en-navidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607673769","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[143,166]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MvdzHP1P3J","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/09\/articulo\/1607503278_103157.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607673596","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/12\/\u2026","indices":[187,210]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3zWEfry8P","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-10\/estados-unidos-a-un-paso-de-empezar-la-vacunacion-masiva-contra-la-covid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607671949","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[169,192]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NeOM0pIUCp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-12-10\/la-tierra-de-las-mujeres-sin-utero.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607672173","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[252,275]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7FI6aoXer5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-10\/el-santander-despide-a-7300-personas-desde-2017-el-69-de-la-plantilla-que-tenia-el-popular.html","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[101,124]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y9q5aTReu5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-12-10\/un-submundo-de-carton-y-madera-devorado-por-el-fuego.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_CAT#Echobox=1607670667","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[99,122]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0eADvGY05","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/341mSXP","display_url":"bit.ly\/341mSXP","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HDfnoWibSZ","display_url":"pic.twitter.com\/HDfnoWibSZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337300645167108096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JioJs8eTTh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-10\/el-poder-judicial-prepara-nuevos-nombramientos-de-magistrados-del-supremo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_ESP#Echobox=1607670751","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[93,116]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGQY8tckCq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-12-10\/hacienda-contesto-al-juez-en-24-horas-que-juan-carlos-i-no-tenia-cuentas-en-el-extranjero.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607671107","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-12\u2026","indices":[231,254]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"reyemerito","indices":[69,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KjZCD28iXP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-12-10\/badalona-tolero-como-infravivienda-durante-12-anos-la-nave-incendiada.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607670584","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[205,228]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrYMXhDBNh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W3urJ5","display_url":"bit.ly\/2W3urJ5","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4EtOk2ISdn","display_url":"pic.twitter.com\/4EtOk2ISdn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1337291179659030529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FkF0jLopWh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-12-10\/un-nino-al-que-le-hacemos-todo-crecera-pensando-que-no-es-capaz-de-hacer-nada.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607617382","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[92,115]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EiXwaMgW6L","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-10\/la-covid-fue-la-primera-causa-de-muerte-hasta-mayo-y-apenas-hubo-excesos-por-otras-patologias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607617364","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[96,119]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXfldfXebq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-12-10\/la-esclavitud-entra-en-el-rijksmuseum-de-amsterdam.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607627785","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[253,276]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PY2M8ZscZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-12-10\/ayuso-conquista-burgos-y-defiende-al-rey-juan-carlos-no-todos-somos-iguales-ante-la-ley.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607619676","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[255,278]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADIE36rP4Z","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/belleza\/bienestar\/entrevista-adriana-royo-etica-del-despiadado\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607619832","display_url":"smoda.elpais.com\/belleza\/bienes\u2026","indices":[233,256]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TIME","name":"TIME","id":14293310,"id_str":"14293310","indices":[13,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEkBfr8KVE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mcdyq5","display_url":"bit.ly\/3mcdyq5","indices":[127,150]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M7pHTiaDMg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/actualidad\/2020-12-09\/ya-no-queremos-parecer-listos-sino-ricos-y-guapos-asi-murio-la-figura-del-gafapasta-y-nacio-el-imperio-del-emprendedor-trap.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607617833","display_url":"elpais.com\/icon\/actualida\u2026","indices":[250,273]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EtK1rjXWEt","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/gris-y-amarillo-seran-los-colores-de-2021-como-decide-pantone-las-reglas-cromaticas-del-mundo\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607617540","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/gris-y-am\u2026","indices":[255,278]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6WgajgfqoT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-10\/brasil-confirma-su-primer-caso-de-reinfeccion-de-coronavirus.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607625470","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[148,171]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7HAHBr610o","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/actualidad\/2020-12-07\/victoria-volkova-la-primera-latina-transgenero-en-playboy-muchas-feministas-me-han-dicho-que-no-creen-que-esta-portada-ayude.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607619737","display_url":"elpais.com\/icon\/actualida\u2026","indices":[227,250]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GG3Fy0VriM","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-12-09\/luxemburgo-sube-el-salario-minimo-a-2200-euros-al-mes-pese-al-rechazo-de-los-empresarios.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607619601","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[189,212]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6pHVswJlK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-12-10\/choque-entre-el-norte-y-el-sur-por-las-patentes-covid-19.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607617036","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[232,255]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tB5cNvbBr1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-12-09\/los-secretos-de-la-longevidad-de-isabel-ii.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607607209","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-12-\u2026","indices":[204,227]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqEEuoGGA7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/12\/10\/dias_de_vino_y_podcasts\/1607596935_015648.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607618196","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/12\u2026","indices":[253,276]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wJNyD869tN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-12-10\/el-cemento-y-los-pinceles-de-tomas-cruz.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1607617141","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-12\u2026","indices":[232,255]}]}}}