{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1337520556929847297,"1":1337509940836110339,"2":1337509826654507008,"3":1337509260851286017,"4":1337465512561881089,"5":1337461691970412544,"6":1337435419517063169,"7":1337409126469660673,"8":1337401096193662981,"9":1337386684464443394,"10":1337385304894959621,"11":1337356425673252864,"12":1337296438301237253,"13":1337197860069253120,"14":1337188500869931011,"15":1337185504337539073},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true},"text":{"0":"Adelantan la salida de un etarra y la hacen coincidir con el aniversario de su atentado. \nAsesin\u00f3 a 11 personas -entre ellas 5 ni\u00f1os- en Zaragoza, no ha cumplido ni 3 a\u00f1os por cada asesinato y le excarcelan justo en el aniversario. Esto ya es el colmo:    \nhttps:\/\/t.co\/VsGLz0OaJc","1":"El alegato de una diputada de Vox en defensa de la vida que ha escandalizado a la izquierda. \nBrillante discurso de Lourdes M\u00e9ndez Monasterio en la Comisi\u00f3n de Justicia del Congreso, llamando a las cosas por su nombre:  https:\/\/t.co\/6EkQUkyz67","2":"O sea, que \"los bulos de la derecha\" sobre viajes de inmigrantes ilegales, sin control alguno sanitario, no son bulos. Los marroqu\u00edes llegan al aeropuerto, con dinero, pasaporte y billete, y suben al avi\u00f3n sin que nadie les pare.\nTodo es espont\u00e1neo\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n\nhttps:\/\/t.co\/bI59aJDOA7 https:\/\/t.co\/W8ijVgxyiB","3":"1) \"Los cristianos han sido expulsados del debate p\u00fablico con el pseudo-argumento de que \u201cno deben imponer sus creencias a los dem\u00e1s\u201d y que \u201cno hay que mezclar la religi\u00f3n con la pol\u00edtica\u201d. \u00bfAcaso los que dicen eso no tienen sus propias creencias \u2013ateas, socialistas, progres...","4":"La primera \u2018negacionista\u2019 es la realidad: las predicciones fallidas del ecologismo. \nEn 1989 el diario El Pa\u00eds predijo la desaparici\u00f3n de la selva del Amazonas para 2009. \u00bfHab\u00e9is le\u00eddo alguna rectificaci\u00f3n al respecto? Aqu\u00ed m\u00e1s ejemplos:  \nhttps:\/\/t.co\/MCZo6Ms1Pr","5":"Un grupo de gallegos ilumina de rojo y gualda la fachada principal de la Catedral de Santiago. \nUna iniciativa del Grupo @LaReconquistaD con motivo del d\u00eda de la Constituci\u00f3n. Pod\u00e9is ver aqu\u00ed el v\u00eddeo que han publicado de esta acci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/CGnTXLm2vW","6":"La espl\u00e9ndida arenga de la Brigada Canarias que algunos medios tachan de \u00abpol\u00e9mica\u00bb. \nUn v\u00eddeo muestra las palabras de un oficial a sus soldados en unas maniobras. Y algunos periodistas, por lo visto, esperaban escuchar el \"Imagine\" de John Lennon: \nhttps:\/\/t.co\/r7bWyke0Q8","7":"Criminalizar a un sector inocente implica: \n\n:SOS_button:P\u00e9rdida de empleos\n:SOS_button:Hambre \n:SOS_button:Ruina \n:SOS_button:Miseria \n\nSi un gobierno te quita lo que es tuyo por derecho, est\u00e1 literalmente atentando contra tu libertad y destruyendo todo por lo que has luchado. \n\n#SOSHosteleria \n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:No est\u00e1is solos:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/9Dzk7xd9Ld","8":"\u00bfA qu\u00e9 \u00ablun\u00e1ticos\u00bb se les ocurre tachar de \u00absocialcomunista\u00bb a este gobierno, a ver? \nS\u00e1nchez se ha quejado de las etiquetas que le ponen a su Gobierno. Contando Estrelas acude hoy en su auxilio con el mejor recurso dial\u00e9ctico de Galicia: la retranca.  \nhttps:\/\/t.co\/Cl0Xeybqnq","9":"Carta a mi hermano y a mis sobrinas https:\/\/t.co\/3glElhiSMc v\u00eda @libertaddigital","10":"Sin control. Sin conocer su identidad. Sin saber sus intenciones. Sin PCR del virus chino. Esparcidos por toda la geograf\u00eda nacional tras irrumpir ilegalmente en Canarias.\n\nLa actuaci\u00f3n del gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias no solo es inaceptable, es criminal\nhttps:\/\/t.co\/gw3B8jrFiM","11":"Victoria de Hungr\u00eda y Polonia frente al pulso de la UE: George Soros evidencia su derrota. \nEl multimillonario ha atacado a Merkel por no mantener su chantaje a esos pa\u00edses. Su enfado ante el acuerdo es una muy buena se\u00f1al: \nhttps:\/\/t.co\/Hut9f4s0Jp","12":"El alegato de una diputada de Vox en defensa de la vida que ha escandalizado a la izquierda. \nBrillante discurso de Lourdes M\u00e9ndez Monasterio en la Comisi\u00f3n de Justicia del Congreso, llamando a las cosas por su nombre:  https:\/\/t.co\/6EkQUkyz67","13":"Nuestros \u201chermanos mayores\u201d, como bien los llam\u00f3 San Juan Pablo II, celebran estos d\u00edas su \u201cFiesta de las Luces\u201d. De parte de un cristiano, \u00a1feliz Januc\u00e1 a toda la comunidad jud\u00eda! https:\/\/t.co\/elW0wiEBCZ","14":"Todos los europeos estamos en deuda con Hungr\u00eda y con Polonia.\n\nAl defender su soberan\u00eda han defendido la soberan\u00eda de todas las naciones frente a las imposiciones de la agenda progre.\n https:\/\/t.co\/Gt0hbrNZSf","15":":police_car_light: El distrito de Columbia se mete en la demanda de Texas representando a 22 ESTADOS DEMOCRATAS. Guerra abierta.\n\n\u00bfSer\u00e1 ahora que se den por enterados los medios de que \"est\u00e1 pasando algo SERIO\"? https:\/\/t.co\/2wqHu9dN7A"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-12-11 22:12:05","1":"2020-12-11 21:29:54","2":"2020-12-11 21:29:27","3":"2020-12-11 21:27:12","4":"2020-12-11 18:33:21","5":"2020-12-11 18:18:10","6":"2020-12-11 16:33:47","7":"2020-12-11 14:49:18","8":"2020-12-11 14:17:23","9":"2020-12-11 13:20:07","10":"2020-12-11 13:14:38","11":"2020-12-11 11:19:53","12":"2020-12-11 07:21:31","13":"2020-12-11 00:49:48","14":"2020-12-11 00:12:37","15":"2020-12-11 00:00:42"},"retweet_count":{"0":308,"1":305,"2":87,"3":321,"4":22,"5":15,"6":40,"7":102,"8":22,"9":1490,"10":2914,"11":85,"12":305,"13":13,"14":1480,"15":1252},"favorite_count":{"0":463,"1":0,"2":0,"3":0,"4":39,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":180,"12":715,"13":45,"14":0,"15":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","1":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","2":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","3":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","4":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","5":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","6":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","7":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","8":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","9":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","10":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","11":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","12":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","13":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","14":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","15":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VsGLz0OaJc","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/11\/adelantan-la-salida-de-un-etarra-y-la-hacen-coincidir-con-el-aniversario-de-su-atentado\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[257,280]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MCZo6Ms1Pr","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2019\/12\/11\/la-primera-negacionista-es-la-realidad-las-predicciones-fallidas-del-ecologismo\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2019\/1\u2026","indices":[240,263]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxPontevedra","name":"VOX Pontevedra","id":1100692705301225472,"id_str":"1100692705301225472","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3glElhiSMc","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/francisco-jose-alcaraz\/carta-a-mi-hermano-y-a-mis-sobrinas-6689348\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/franci\u2026","indices":[54,77]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hut9f4s0Jp","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/11\/victoria-de-hungria-y-polonia-frente-al-pulso-de-la-ue-george-soros-evidencia-su-derrota\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[225,248]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6EkQUkyz67","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/11\/el-alegato-de-una-diputada-de-vox-en-defensa-de-la-vida-que-ha-escandalizado-a-la-izquierda\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[220,243]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337197852133617665,"id_str":"1337197852133617665","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6uXJrW8AEtdJp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6uXJrW8AEtdJp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/elW0wiEBCZ","display_url":"pic.twitter.com\/elW0wiEBCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1337197860069253120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":335,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":335,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":335,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}