{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador","340":"elespectador","341":"elespectador","342":"elespectador","343":"elespectador","344":"elespectador","345":"elespectador","346":"elespectador","347":"elespectador","348":"elespectador","349":"elespectador","350":"elespectador","351":"elespectador","352":"elespectador","353":"elespectador","354":"elespectador","355":"elespectador","356":"elespectador","357":"elespectador","358":"elespectador","359":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1337547599965007874,"1":1337547099609714694,"2":1337546351400407042,"3":1337543941235871746,"4":1337543053121368067,"5":1337542603382919170,"6":1337541936765431808,"7":1337540484865142789,"8":1337539833028366343,"9":1337539233783885826,"10":1337538914895224832,"11":1337536574700085249,"12":1337536402045739008,"13":1337536097128157184,"14":1337536078446698496,"15":1337535383374970880,"16":1337535131662254080,"17":1337534285440573440,"18":1337533980548210688,"19":1337533886285426690,"20":1337533490166894599,"21":1337533429785759753,"22":1337533305336569862,"23":1337533272641986560,"24":1337533164248555521,"25":1337532866650058752,"26":1337532620448665601,"27":1337531366037213185,"28":1337530098656788481,"29":1337528853053530112,"30":1337527330151956481,"31":1337527187050815488,"32":1337526335636463616,"33":1337526174789021696,"34":1337525934824574976,"35":1337523815035920387,"36":1337521304396816384,"37":1337520032474161152,"38":1337518994702688259,"39":1337518786602291206,"40":1337518522600189954,"41":1337518355465576449,"42":1337516900360876035,"43":1337516004981829633,"44":1337514974416150528,"45":1337511297454321667,"46":1337509726406504452,"47":1337509142316068866,"48":1337508719412850695,"49":1337506695946379266,"50":1337504947521396740,"51":1337504867980636164,"52":1337504056613408775,"53":1337503687598542851,"54":1337502547125350400,"55":1337501954562461696,"56":1337501167862091778,"57":1337500700662788098,"58":1337499617789947907,"59":1337498655218163712,"60":1337497398780829696,"61":1337496134093316098,"62":1337494965019152391,"63":1337493734557175810,"64":1337493620115517441,"65":1337491110332149760,"66":1337491108310478848,"67":1337489004627943427,"68":1337488589748375553,"69":1337488237812707328,"70":1337488175393083392,"71":1337488114667954178,"72":1337487789269585922,"73":1337487484113088519,"74":1337487275333214210,"75":1337486593595150337,"76":1337486070058016772,"77":1337484992490971138,"78":1337484937264566272,"79":1337483740440911876,"80":1337483554880692226,"81":1337481040500297730,"82":1337479102253633536,"83":1337478519274745856,"84":1337476912940261379,"85":1337476009235542016,"86":1337474985359634437,"87":1337473486814662661,"88":1337473086308880384,"89":1337472815025577985,"90":1337472430860808195,"91":1337472219186806784,"92":1337470974908829699,"93":1337469715149713409,"94":1337468457961598976,"95":1337465937373618177,"96":1337464721172258823,"97":1337463418383708161,"98":1337461851513352193,"99":1337461347521531907,"100":1337460911641071616,"101":1337460231966699528,"102":1337459257491546116,"103":1337458887180554240,"104":1337458396619038720,"105":1337457688872148993,"106":1337457281441652736,"107":1337456220484096001,"108":1337456195788025863,"109":1337455873204121600,"110":1337454619262394370,"111":1337454120068898817,"112":1337453601569071104,"113":1337453384656367616,"114":1337453359796789248,"115":1337452716294017031,"116":1337450841179996160,"117":1337450371258707969,"118":1337449601599754241,"119":1337448321078714368,"120":1337446581621186563,"121":1337446467682902018,"122":1337446294512689152,"123":1337445813258227712,"124":1337443677623496704,"125":1337443305408356362,"126":1337443025329459201,"127":1337442650497163265,"128":1337442409458917376,"129":1337442404102758403,"130":1337441442420187137,"131":1337440776725417985,"132":1337438862910615552,"133":1337438807570997248,"134":1337438258100367362,"135":1337437014627651587,"136":1337436282780311554,"137":1337436130187366401,"138":1337435740993675265,"139":1337434554555043847,"140":1337433864797564928,"141":1337433221362049025,"142":1337432948644122624,"143":1337430713860288521,"144":1337430420858789889,"145":1337429756132864008,"146":1337428361199685637,"147":1337428194958389251,"148":1337427246089445380,"149":1337426663286697985,"150":1337425675129589760,"151":1337424571486654465,"152":1337424362157248514,"153":1337423160178827271,"154":1337422224697987085,"155":1337421605480386563,"156":1337421442514890754,"157":1337420683475906565,"158":1337420638030532614,"159":1337420385525133312,"160":1337418594213384192,"161":1337418557106376704,"162":1337418123314683904,"163":1337417688327577600,"164":1337417566248120324,"165":1337417039229689861,"166":1337416216885997577,"167":1337416170186674177,"168":1337415824546668545,"169":1337415629943562241,"170":1337415612260380672,"171":1337414908921704448,"172":1337414868291497991,"173":1337414027618766848,"174":1337413992092930049,"175":1337413140347236353,"176":1337413094981693440,"177":1337413006884544514,"178":1337412150185357319,"179":1337412062591455232,"180":1337411830373740544,"181":1337410577103261697,"182":1337410244473970692,"183":1337409793112334337,"184":1337409105984704514,"185":1337408350473089026,"186":1337408059258380288,"187":1337406798362521600,"188":1337405538745856000,"189":1337405277805686787,"190":1337404517902643203,"191":1337404342899511297,"192":1337403021253373953,"193":1337400902274134016,"194":1337400515840397317,"195":1337397996938518528,"196":1337397726519177217,"197":1337396247896989699,"198":1337396053113499649,"199":1337395524928942082,"200":1337395473821413378,"201":1337394302624919557,"202":1337394214997463040,"203":1337392983130451969,"204":1337392960988712961,"205":1337391357506293760,"206":1337390438731423744,"207":1337390034274701315,"208":1337389256738824194,"209":1337388042814959617,"210":1337387923155677186,"211":1337386401554378753,"212":1337385412843745281,"213":1337383382146224129,"214":1337382940385415170,"215":1337382893908336641,"216":1337381703367725056,"217":1337381623130509312,"218":1337380859201138689,"219":1337380692515229697,"220":1337380369784573952,"221":1337379119177347073,"222":1337379117050834946,"223":1337378062820913153,"224":1337377858126311424,"225":1337377650097197056,"226":1337377538906202117,"227":1337377324036218882,"228":1337375339539030017,"229":1337373862514880513,"230":1337372822373588994,"231":1337371050540032007,"232":1337370799691411458,"233":1337370309993881602,"234":1337370122269417475,"235":1337369052088512512,"236":1337367792643952640,"237":1337366745527488512,"238":1337366062950707201,"239":1337365272643170308,"240":1337363944319676416,"241":1337363310254182401,"242":1337363031735627777,"243":1337362757482651649,"244":1337361438168510467,"245":1337360239289651200,"246":1337357722250080258,"247":1337355206724628480,"248":1337352695368310785,"249":1337350175455649796,"250":1337347660701896705,"251":1337342623695122434,"252":1337340111583805445,"253":1337337595630641152,"254":1337335077118861313,"255":1337332560964280320,"256":1337330042679029761,"257":1337327525224210434,"258":1337325013943332865,"259":1337322494534029318,"260":1337322494504660993,"261":1337314940722540544,"262":1337307393173151745,"263":1337299842041860096,"264":1337292293083164672,"265":1337284743344377857,"266":1337277193525792768,"267":1337274677585121280,"268":1337272159543185409,"269":1337269640720953344,"270":1337267123790471170,"271":1337264608474697729,"272":1337262094580916224,"273":1337261559224168451,"274":1337260143772307457,"275":1337259577365106690,"276":1337259009255084034,"277":1337257625902256128,"278":1337257059264434176,"279":1337254721015468033,"280":1337254543088889856,"281":1337252024807804929,"282":1337249508560920577,"283":1337246994167947264,"284":1337244472594325504,"285":1337241618471129088,"286":1337240439775141891,"287":1337239441136623618,"288":1337238590967992321,"289":1337238193494773768,"290":1337236925518909446,"291":1337235673225551872,"292":1337235658432122880,"293":1337234411335651330,"294":1337233574613954567,"295":1337232937306251264,"296":1337232896860545026,"297":1337231895684403200,"298":1337230667478953986,"299":1337229378523189257,"300":1337228827962040320,"301":1337226860200071168,"302":1337226309265666048,"303":1337225840032165891,"304":1337225599849549824,"305":1337225591985111040,"306":1337224409719971851,"307":1337224343370215425,"308":1337224095059021825,"309":1337223930956877824,"310":1337223382585266180,"311":1337223090615558144,"312":1337221825735045120,"313":1337220571315269634,"314":1337219312248041473,"315":1337218797170651136,"316":1337218003545575424,"317":1337216796085063682,"318":1337215656840863745,"319":1337214278248566786,"320":1337213033127546881,"321":1337212878965891075,"322":1337211816838111233,"323":1337211760609275904,"324":1337209243561242625,"325":1337207997618073601,"326":1337207995168657410,"327":1337207802691989510,"328":1337206829944889344,"329":1337206728203661315,"330":1337204452609171456,"331":1337204213412212736,"332":1337204209733824512,"333":1337201696842407938,"334":1337200998377529345,"335":1337200445744422914,"336":1337200425955561472,"337":1337199688043425795,"338":1337199175918825474,"339":1337196622028173315,"340":1337196452280496128,"341":1337196007491317761,"342":1337194143215448064,"343":1337192917207814144,"344":1337191692529758209,"345":1337191629267095552,"346":1337191587923845122,"347":1337190580124790785,"348":1337190367830138880,"349":1337190359860822022,"350":1337190099575058434,"351":1337189857857245184,"352":1337189229110190081,"353":1337189114190422018,"354":1337188598240731136,"355":1337187636696506376,"356":1337186711235747849,"357":1337186595460567042,"358":1337185511501406213,"359":1337185395449221124},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":true,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":true,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":true,"99":true,"100":false,"101":true,"102":false,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":true,"108":true,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":true,"114":false,"115":false,"116":false,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":true,"129":false,"130":false,"131":false,"132":true,"133":true,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":true,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":true,"146":true,"147":false,"148":false,"149":true,"150":false,"151":true,"152":true,"153":false,"154":false,"155":true,"156":false,"157":true,"158":false,"159":true,"160":true,"161":true,"162":false,"163":true,"164":false,"165":false,"166":false,"167":true,"168":false,"169":true,"170":false,"171":false,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":false,"177":true,"178":false,"179":true,"180":false,"181":false,"182":true,"183":true,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":true,"190":true,"191":false,"192":false,"193":true,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":true,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":true,"206":false,"207":false,"208":false,"209":true,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":true,"215":false,"216":false,"217":false,"218":true,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":true,"227":false,"228":false,"229":true,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":true,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":true,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":true,"274":false,"275":false,"276":true,"277":true,"278":false,"279":true,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":true,"286":false,"287":false,"288":true,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":true,"295":true,"296":true,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":true,"303":true,"304":false,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":false,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":false,"316":false,"317":false,"318":true,"319":false,"320":true,"321":true,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":true,"328":true,"329":false,"330":false,"331":false,"332":false,"333":false,"334":true,"335":false,"336":false,"337":false,"338":false,"339":false,"340":false,"341":true,"342":false,"343":false,"344":true,"345":false,"346":true,"347":false,"348":true,"349":false,"350":false,"351":false,"352":false,"353":false,"354":false,"355":false,"356":true,"357":false,"358":false,"359":false},"text":{"0":"Procuradur\u00eda investiga a tres gobernadores por falta de control en deforestaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/6UVQUSN0Ec","1":"Colombia asume la presidencia Pro Tempore de la Alianza del Pac\u00edfico. https:\/\/t.co\/arngKLVAIx","2":"Al acoger la solicitud de la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n, la Fiscal\u00eda se\u00f1al\u00f3 que los generales (r), Argemiro Serna y \u00d3scar Eduardo Pel\u00e1ez, deben ser investigados como presuntos coautores del homicidio del excandidato presidencial Luis Carlos Gal\u00e1n. \nhttps:\/\/t.co\/ZSe75qZ6BJ","3":"Ya van seis casos de COVID-19 en Sumapaz. https:\/\/t.co\/TnGKqpNwQw","4":"Adaptaci\u00f3n, un reto incluso a los cinco a\u00f1os del Acuerdo de Par\u00eds. https:\/\/t.co\/BgtLAR0uyA","5":"Generales (r) Argemiro Serna y \u00d3scar Pel\u00e1ez ser\u00e1n investigados por magnicidio de Luis C. Gal\u00e1n. https:\/\/t.co\/ppIRITLqVo","6":"En el siguiente video conocer\u00e1 a esas personas que est\u00e1n haciendo proyectos para convivir en paz en Colombia y, adem\u00e1s, encontrar\u00e1 m\u00e1s razones para creer en la convivencia. @ComisionVerdadC @UEenColombia @mcarvajal28\n@MeDicenWally\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/DUqHaGrB2g https:\/\/t.co\/haXbvePbFn","7":"Oracle traslada su sede a Texas y se une a \u00e9xodo de California. https:\/\/t.co\/C50ug1acvd","8":"La columna que destap\u00f3 las denuncias en contra de Pornhub por casos de abuso sexual. https:\/\/t.co\/Jiu90zo19Y","9":"Se conoci\u00f3 de una decisi\u00f3n tomada el pasado mi\u00e9rcoles por el CNE sobre la campa\u00f1a presidencial de Humberto de la Calle, en 2018. De acuerdo con el tribunal electoral, incumpli\u00f3 con los topes de publicidad permitidos. https:\/\/t.co\/mC9rZ3ixxp","10":"As\u00ed lo advirti\u00f3 Fenalco, indicando que la cifra es suficiente para alimentar 8 millones de personas por un a\u00f1o. https:\/\/t.co\/hpFwfGmwpi","11":"Esta es la agenda teatral de Bogot\u00e1 en diciembre. https:\/\/t.co\/BuVwenxB8k","12":"Una investigaci\u00f3n de la Polic\u00eda ha determinado que Roma\u00f1a maneja la parte operativa del narcotr\u00e1fico de la Segunda Marquetalia: desde pistas clandestinas en territorio venezolano hasta la alineaci\u00f3n de estructuras criminales en Nari\u00f1o que se quieren aliar. https:\/\/t.co\/sUdKw3OSMs","13":"Mauro Castillo: \u201cSiempre me gusta estar llamando nuevos talentos de la salsa\u201d. https:\/\/t.co\/5U9KOiwla6","14":"La selva amaz\u00f3nica: un punto d\u00e9bil en el Acuerdo de Par\u00eds. https:\/\/t.co\/FPKGwkItET","15":"#LaCelda \"Sal\u00ed del centro carcelario y corr\u00ed como una gacela porque el pacto que yo hab\u00eda hecho con Dios era dejar mi pasado atr\u00e1s y comenzar algo nuevo\":  Gilberto Forero. :speaker_high_volume: Escuche el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi\nUn #podcast con @Accion_Interna y @Johana_Bahamon","16":"#PersonajeDelA\u00f1o El compromiso y respeto por el trabajo y sus fans les ha permitido seguir en pie, aun en medio de un a\u00f1o centrado por la crisis sanitaria del COVID-19, virus que tambi\u00e9n libraron. https:\/\/t.co\/lvtjxNB4dt https:\/\/t.co\/Fk2BfsK7Ex","17":"Alianza del Pac\u00edfico impulsar\u00e1 \u201cmercado digital regional\u201d para recuperar econom\u00edas. https:\/\/t.co\/UmWHizDyus","18":"CNE formul\u00f3 cargos contra campa\u00f1a de De la Calle por presuntamente superar topes de publicidad. https:\/\/t.co\/FshAdz2XR8","19":"#Hidroituango El organismo se cre\u00f3 tras la demanda por $9,9 billones que interpuso EPM contra constructores, dise\u00f1adores, interventores y aseguradores del proyecto. https:\/\/t.co\/dcnGfFtmzj","20":"Abogado que interpuso tutela pidiendo pruebas PCR para viajeros, solicit\u00f3 modular el fallo. https:\/\/t.co\/2xND8nrMS9","21":"Pese al estigma y los estrictos reglamentos legales en torno al uso medicinal del cannabis, los productores europeos del Cannabidiol le apuestan a la expansi\u00f3n de este mercado en la regi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/FXXSd7QbKV https:\/\/t.co\/0OhfGXRxTw","22":"\u2018La falta de educaci\u00f3n nos hace salir de nuestros territorios\u2019: joven rural de Guaviare. https:\/\/t.co\/2uFofxGV6d","23":"Un derbi de M\u00e1nchester de alta tensi\u00f3n, plato estrella en la Premier\n\nhttps:\/\/t.co\/uQLfqPBNaV https:\/\/t.co\/8u2wPEbwv5","24":"Cannabis medicinal: productores europeos buscan expandir el mercado. Pese al estigma y los estrictos reglamentos legales en torno al uso medicinal del cannabis, los productores europeos del Cannabidiol le apuestan a la expansi\u00f3n de este mercado. https:\/\/t.co\/Y6l66ypbZi","25":"En el evento \u201cL@s j\u00f3venes hablan\u201d, de @EEColombia2020 de @elespectador, Felipe Henao (@pipeqida), l\u00edder ambiental del Guaviare, asegur\u00f3 que la institucionalidad debe llegar a las regiones con oportunidades y educaci\u00f3n con enfoque territorial. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/Rb1o3zTypi","26":"Este 12 de diciembre, la loter\u00eda Powerball sortea un premio  de m\u00e1s de 963 mil millones de pesos y miles de colombianos se encuentran jugando la loter\u00eda, de manera online desde Colombia. Los boletos est\u00e1n disponibles en LotoRai. https:\/\/t.co\/R4KhL7KTqv\n*Patrocinado por @TheLotter https:\/\/t.co\/kgFGb5Vpmp","27":"#LeyDeTurismo Las modificaciones a la ley buscan promover la sostenibilidad, formalizar el sector y aportar para la recuperaci\u00f3n y reactivaci\u00f3n de la industria tur\u00edstica, una de las m\u00e1s afectadas por la pandemia. https:\/\/t.co\/kr7NIWW6vA","28":"#PersonajeDelA\u00f1o La cofundadora de la casa Museo Tequendama pudo sostener la Casa Museo y la granja El Porvenir gracias a las donaciones, sus propios ingresos y su devoci\u00f3n por estos lugares, que se convirtieron en su proyecto de vida.  https:\/\/t.co\/jFHkwJ7Yzk https:\/\/t.co\/xayRizywqA","29":"Medell\u00edn hizo oficial la contrataci\u00f3n del \u201cBolillo\u201d G\u00f3mez como director t\u00e9cnico. https:\/\/t.co\/d3nFYfonOn https:\/\/t.co\/dFDDVJnywP","30":"#ColumnistasElEspectador Jorge G\u00f3mez Pinilla: Petro teniendo el mejor programa para presidencia, no se ayuda. \n\nhttps:\/\/t.co\/xS2BdJxnmo https:\/\/t.co\/01FcWY87f5","31":"Termine el d\u00eda escuchando el \u00faltimo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Cerramos esta temporada con la historia de Nelly Valencia, la mujer ind\u00edgena feminista del Cauca que, a trav\u00e9s de su historia y de talleres, ha empoderado a cientos de mujeres. \n\nhttps:\/\/t.co\/nX9H1awJOC","32":"J Balvin no solo se destaca por su m\u00fasica, tambi\u00e9n lo hace con sus zapatillas, que agotaron sus existencias en todo el mundo.  https:\/\/t.co\/W87ScXcAu7","33":"Mevibo, el museo de vidrio en Bogot\u00e1 que pide ayuda para no cerrar. https:\/\/t.co\/OAuP1dv9ww","34":"Encuentran cerca de 300 focas muertas en las orillas del mar Caspio. https:\/\/t.co\/Dfk36xkJXZ","35":"Esta es la tercera masacre que se comete durante este mes en el pa\u00eds, de acuerdo con el Instituto de Estudios para el Desarrollo y la Paz. https:\/\/t.co\/tfIcRmWW14","36":"Contrato de luces navide\u00f1as por $1.500 millones est\u00e1 orientado a reactivar la econom\u00eda: Gobernador de San Andr\u00e9s. https:\/\/t.co\/fpfV7UbTPL https:\/\/t.co\/u0AAjVBW0P","37":"#PersonajeDelA\u00f1o La pandemia plante\u00f3 serios desaf\u00edos para un almac\u00e9n definido por la tradici\u00f3n. En medio de restricciones y adaptaciones, no solo han logrado mantenerse, sino que han llegado a mejores resultados que en otros tiempos. https:\/\/t.co\/nmmcSuMI0h https:\/\/t.co\/E0PHT2Q0Ov","38":"L\u00edderes juveniles de distintas regiones del pa\u00eds se unieron para decirle a Colombia que la construcci\u00f3n de paz es una tarea que tiene que ser entendida desde lo comunitario, donde el arte, el cuidado del medio ambiente y el perd\u00f3n sean los protagonistas.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/THxHVHtDMQ","39":"Pulgar es se\u00f1alado de intentar corromper a un juez que investigaba a un financiador de su campa\u00f1a. Sus abogados pidieron que le sea suspendida la prisi\u00f3n preventiva por \u201cenfermedad grave\u201d. https:\/\/t.co\/Ax0Ikgd8UF","40":"#LasIgualadas Lo que ha quedado demostrado a lo largo de la historia es que las sociedades construyen \u00eddolos. As\u00ed que apost\u00e9mosle a un futuro en donde nuestros \u00eddolos sean distintos. https:\/\/t.co\/F5xfdV6w5L https:\/\/t.co\/aGJTWY6TxN","41":"En Buenaventura, ni\u00f1os y j\u00f3venes tienen espacios protectores contra la violencia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/p4JVDlV6aW https:\/\/t.co\/bPHfjsquQJ","42":"Este viernes 11 de diciembre, la c\u00e1mara de diputados aprob\u00f3 la legalizaci\u00f3n del aborto en Argentina y el proyecto fue enviado al Senado.\nhttps:\/\/t.co\/1JhMTwKXzH https:\/\/t.co\/ecul5jnFtl","43":"Fue aprobado en plenaria mixta el proyecto de #LeyDeEmprendimiento, una iniciativa que busca establecer normas claras para propiciar la generaci\u00f3n de nuevos negocios y la consolidaci\u00f3n de micro, peque\u00f1as y medianas empresas https:\/\/t.co\/sqKbGWGn96","44":"A trav\u00e9s de una carta varios m\u00e9dicos asociados al Colegio M\u00e9dico del Norte de Santander piden al gobernador y a los alcaldes del departamento aumentar las medidas para detener el aumento de contagios de COVID-19. https:\/\/t.co\/QJjA2cSpEZ","45":"\"No hay raz\u00f3n para que Farc salve a Samper, que representaba todo lo que combat\u00edamos\": Carlos A. Lozada (@Carlozada_FARC). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/NpBenHAnjl https:\/\/t.co\/LlV2lUTdts","46":"Hamilton vuelve a las pistas en Abu Dabi y se cruza con Mick Schumacher.\nhttps:\/\/t.co\/g4s7bD4KdI https:\/\/t.co\/S4hlcyI5Pn","47":"\u00bfC\u00f3mo el hip hop promueve la convivencia en Colombia? Lo invitamos a ver el siguiente video, que hace parte del evento \"Rimas x la convivencia\", y descubrirlo. :microphone::microphone::microphone: @ComisionVerdadC.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/1AZJS2eTY4 https:\/\/t.co\/ezfz2RH1YA","48":"Despu\u00e9s de pasar por el Congreso, Ley de V\u00edctimas regir\u00e1 por 10 a\u00f1os m\u00e1s. https:\/\/t.co\/x2gRyI21VI https:\/\/t.co\/kapkxyJsCr","49":"#PersonajeDelA\u00f1o Sobre el Ministro de salud y la Directora del Instituto Nacional de Salud ha reca\u00eddo gran parte de la responsabilidad de sortear la pandemia. Sus decisiones han sido determinantes para que Colombia enfrente la crisis de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/xDgJzfrZwd https:\/\/t.co\/8wV37USRXf","50":"Aprueban proyecto que reforma la Ley de Turismo. https:\/\/t.co\/nglRJZYFPl https:\/\/t.co\/Novcf2FWCf","51":"Las mascotas robots no son un tema del futuro. De hecho, la mayor\u00eda tuvo su primera mascota electr\u00f3nica en la d\u00e9cada de 1990, cuando los Tamagotchis se pusieron de moda. https:\/\/t.co\/jJT9Trvo8I","52":"Esta es la tercera masacre que se comete durante este mes en el pa\u00eds, de acuerdo con el Instituto de Estudios para el Desarrollo y la Paz. https:\/\/t.co\/kTgpQWYo18","53":"A pesar, de que hubo varias ocasiones en las que se intent\u00f3 llevar esta obra maestra a la pantalla grande, los esfuerzos fueron en vano, ya que el mismo Garc\u00eda M\u00e1rquez consider\u00f3 que no se podr\u00eda plasmar la profundidad de su trabajo en tan corto tiempo.\nhttps:\/\/t.co\/l38tMyHhR6","54":"#ContenidoPremium \"La apuesta de este Gobierno es que el pa\u00eds tenga 0 deforestaci\u00f3n en 2030. Para el logro de la reducci\u00f3n de emisiones por deforestaci\u00f3n se tienen contemplados el control a la deforestaci\u00f3n y la valoraci\u00f3n del bosque y su uso sostenible\". https:\/\/t.co\/A7Ci9dndF3","55":"#LO\u00daLTIMO Aprueban Ley de Emprendimiento. \u00bfQu\u00e9 cambiar\u00e1 de ahora en adelante para las mipymes colombianas?\nhttps:\/\/t.co\/PFqW1kqsNc https:\/\/t.co\/JnFSxjzpXI","56":"El contrato por $1.500 millones destinados a la instalaci\u00f3n de alumbrado navide\u00f1o en San Andr\u00e9s despert\u00f3 varias cr\u00edticas debido a la condici\u00f3n en la que se encuentra el archipi\u00e9lago luego del paso de los huracanes Eta y Iota.\nhttps:\/\/t.co\/iWca4a5Vfx","57":"#ParaLeer un nuevo art\u00edculo de nuestro especial #EmergenciaEmpleo realizado en alianza con \n@elespectador. \"\u00bfQu\u00e9 se puede seguir haciendo contra el #Desempleo?\", autor\u00eda de Jorge Armando Rodr\u00edguez @jarodriza, decano de la @fceunal e investigador @CIDUnal https:\/\/t.co\/xVHHZ9lbDz","58":"Medell\u00edn hizo oficial la contrataci\u00f3n del \u201cBolillo\u201d G\u00f3mez como director t\u00e9cnico.\n\nhttps:\/\/t.co\/2ossUkfch1 https:\/\/t.co\/G61dVXmVvt","59":":clapping_hands::clapping_hands:La jornada se realizar\u00e1 del 14 al 20 de diciembre, de 7:00 de la ma\u00f1ana a 5:00 de la tarde en el pasaje comercial del sector de San Mateo. Los productores vender\u00e1n los bultos en $40.000 y $50.000.\nhttps:\/\/t.co\/SqvwVMnGNz","60":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Semana de despistes monumentales: mi\u00e9rcoles y jueves, publicamos la misma vi\u00f1eta de Magola. Jueves y viernes publicamos el mismo Espectagrama.  https:\/\/t.co\/isDVK539y7","61":"La medida beneficia a a siete antiguos altos de la entidad bancaria que fueron condenados en primera instancia por el Ministerio P\u00fablico en junio de 2019. Sobre otros cuatro hubo cambios en la condena disciplinaria.\nhttps:\/\/t.co\/EscEwRosP2","62":"#HablemosDeVerdad El pr\u00f3ximo 15 de diciembre tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjOSfH https:\/\/t.co\/2YDtzZr2nh","63":"#EncuentrosColombia2020 Este es el mensaje de Daniel Estrada, presidente de la Fundaci\u00f3n Revel. :thread: https:\/\/t.co\/pW0Mwi0Bc0","64":"Mastercard asegur\u00f3 que no permitir\u00e1 que sus tarjetas de cr\u00e9dito se empleen en el dominio https:\/\/t.co\/BOGdhCpmoo tras revisar las informaciones que apuntaban al uso ilegal de la web.\nhttps:\/\/t.co\/NMa9cesqar","65":"Como revel\u00f3 El Espectador en octubre pasado, existen fuertes choques entre Iv\u00e1n M\u00e1rquez y Gentil Duarte por absorber las estructuras residuales que est\u00e1n asentadas en regiones claves en la producci\u00f3n de coca\u00edna y su transporte. Esto est\u00e1 pasando en el Meta https:\/\/t.co\/LK2Bh8PFQQ","66":"Hoy su guerra es para preservar la Amazonia y sus territorios ancestrales contra la ilegalidad, la deforestaci\u00f3n, los terratenientes y la extracci\u00f3n de grava.\nhttps:\/\/t.co\/VBuoE2X3oN","67":"Covid-19: \u00bfC\u00f3mo se mantiene la cadena de fr\u00edo en el transporte de la vacuna? La aprobaci\u00f3n de las nuevas vacunas contra el coronavirus requieren una acci\u00f3n r\u00e1pida. Los fabricantes Biontech-Pfizer y Moderna podr\u00edan distribuir sus vacunas en pocas horas. https:\/\/t.co\/dsj7UtkyA3 https:\/\/t.co\/2zBS5sNwoQ","68":"La firma Raddar advierte sobre el impacto que tendr\u00e1 en el consumo de los colombianos las nuevas formas de celebrar la navidad por la crisis sanitaria. Igual alerta sobre los efectos de la posibilidad de que se presenten aislamientos en 2021.\nhttps:\/\/t.co\/SMx0jjk0p3","69":"Los tenis de J Balvin que rompen r\u00e9cords en ventas https:\/\/t.co\/bobWi1iZSH https:\/\/t.co\/GqzJ5pa2v8","70":"El poema recitado por el presidente de Turqu\u00eda que abri\u00f3 una crisis con Ir\u00e1n https:\/\/t.co\/aF5QgH9TC8 https:\/\/t.co\/5mSsFqsFc6","71":"Despu\u00e9s de pasar por el Congreso, Ley de V\u00edctimas regir\u00e1 por 10 a\u00f1os m\u00e1s https:\/\/t.co\/Gi9TPYRsfP https:\/\/t.co\/mpJAwg7nCV","72":"Corte Suprema pide a Medicina Legal dictamen sobre la salud del senador Pulgar https:\/\/t.co\/e8lFrRfQOe https:\/\/t.co\/3rRQFCip1c","73":"Misael Baquero fue perseguido judicialmente por militar en el Partido Comunista y pertenecer a organizaciones campesinas de ese territorio. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/AMl7oh0t0f https:\/\/t.co\/enuz7cNPbd","74":"Los pactos de Jaime Granados https:\/\/t.co\/RIlMl9NMop https:\/\/t.co\/NhNwJb4ayt","75":"Congreso aprueba Ley de Emprendimiento https:\/\/t.co\/RVC5Gh8fKt https:\/\/t.co\/t57RlsfCtD","76":"\"La idea es que la venta del mismo bien que nos da la naturaleza sirva para poder cuidar los ecosistemas de la Sierra Nevada de Santa Marta. Queremos que haya una visi\u00f3n global de la Sierra\", asegura el gobernador del cabildo arhuaco. https:\/\/t.co\/L3t9jzWhRV","77":"M\u00e1s de la mitad del PIB del mundo depende de la naturaleza y est\u00e1 en riesgo por la p\u00e9rdida de biodiversidad; sin embargo, opciones como la soluciones basadas en la naturaleza pueden aportar a una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica verde, justa y resiliente. :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/YIF2ByJ7EX https:\/\/t.co\/vIt0qqbDyA","78":"J\u00f3venes de Nari\u00f1o, Guaviare, Putumayo y otras regiones del pa\u00eds hablan sobre la nueva generaci\u00f3n de la paz que ha abanderado los proyectos en los territorios. @UEenColombia @PnudColombia @ACNURamericas \n\nhttps:\/\/t.co\/Ept6v97vHM","79":"#EncuentrosColombia2020 Este es el mensaje de Yeisully Tapias, Red Nacional de J\u00f3venes Rurales y Asociaci\u00f3n de J\u00f3venes Emprendedores. https:\/\/t.co\/Q9ffUOw7cf","80":"Las ni\u00f1as de Honduras, Guatemala y Nicaragua que est\u00e1n temporalmente en albergues tras la destrucci\u00f3n causada por dos huracanes en noviembre pasado corren el riesgo de ser discriminadas, explotadas o abusadas sexualmente.\nhttps:\/\/t.co\/Z8hq2BBu1g","81":"La Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas (ONU) ha dicho que los nuevos futuros de agua de Wall Street podr\u00edan hacer que un bien p\u00fablico esencial sea tratado como el oro y el petr\u00f3leo, exponiendo al mercado a una burbuja especulativa.\nhttps:\/\/t.co\/HSIJ21OR5x","82":"#EnVivo | :backhand_index_pointing_right:Con\u00e9ctate con la campa\u00f1a 'M\u00e1s razones para creer' y vive las fiestas que transforman territorios desde desde la convivencia. @ComisionVerdadC @UEenColombia \n\nhttps:\/\/t.co\/GiFnHd2gou","83":"Uno de los temas de mayores implicaciones fue el de las facultades extraordinarias al presidente de la Rep\u00fablica, calificado por @angelamrobledo como un \u201cgorila\u201d que se le colg\u00f3 al proyecto, que ser\u00eda peligroso de cara al proceso electoral de 2022 https:\/\/t.co\/0fNntB26zY","84":"La producci\u00f3n de alimentos es responsable del 24% al 30% de las emisiones de gases de efecto invernadero. Bibo te explica c\u00f3mo se pueden cocinar algunos de los platos t\u00edpicos de Colombia de manera sostenible. :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/ZLSzl98z5R https:\/\/t.co\/0K78iutxqV","85":"La denuncia que se viene en contra del ministro de Defensa por las protestas del 9S. \nhttps:\/\/t.co\/dMWt0k9E9e https:\/\/t.co\/Y1a4Ntjlng","86":"#LaCelda Gilberto nos cuenta c\u00f3mo fue su experiencia con las segundas oportunidades en el mundo laboral tras su paso por la prisi\u00f3n.  :speaker_high_volume: Escuche el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi\nUn #podcast con @Accion_Interna y @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/TRjt6s2X3g","87":"Roberto Celed\u00f3n, alcalde de Baranoa, asisti\u00f3 a una fiesta el 8 de diciembre en la que se le vio sin tapabocas y acompa\u00f1ado de personas sin cumplir el distanciamiento social ordenado para evitar contagios de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/qBlBmvUJea","88":"El cl\u00e1sico de Madrid, por primera vez en el estadio Alfredo Di St\u00e9fano\nhttps:\/\/t.co\/r29vTliPRD https:\/\/t.co\/1YDaQ8rl5K","89":"Estamos en un momento crucial para enfrentar el mayor y m\u00e1s urgente reto de nuestra historia como especie. Aunque hemos hecho algunos avances, es hora de acelerar el paso. En Colombia es necesario, principalmente, combatir la deforestaci\u00f3n.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/uukLVaCurQ","90":"#LaDisidencia \u00a1Las personas trans queremos un trabajo digno! \nhttps:\/\/t.co\/xldR7d7bkj \n#ProgramaDDHH de @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/MHyc2Qm3YP","91":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Las mujeres usualmente sufren estigmatizaciones en el sistema de justicia. :speaker_high_volume: #Podcast: https:\/\/t.co\/vZu7HmIGmd Con @CesedUniandes Y @fundacionFESCOL","92":"Colombia, el pa\u00eds m\u00e1s desigual de Am\u00e9rica Latina, seg\u00fan \u00cdndice de Desarrollo Regional. https:\/\/t.co\/AUMxDScGBW https:\/\/t.co\/m9whADfWMQ","93":"#LaPulla La ineptitud de Sergio Fajardo y los pol\u00edticos en Hidroituango.  https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs https:\/\/t.co\/1nQNGnUxl0","94":"\u201cSe han dado las condiciones para que se produzca un relevo en la direcci\u00f3n de la empresa\u201d, dijo Escobar en la oficializaci\u00f3n de su renuncia, quien de paso agradeci\u00f3 al expresidente Santos por apoyar el proyecto, y a Pe\u00f1alosa, por liderar la iniciativa. https:\/\/t.co\/oj3oF1RHqf","95":"Tras el paso del hurac\u00e1n Iota, las playas de Providencia quedaron afectadas en un 100% y se perdi\u00f3 el 90% del bosque. La comunidad junto a investigadores trabajan en soluciones basadas en la naturaleza. https:\/\/t.co\/Qa90QkM3dD","96":"\u201cEl Estado mira a los territorios afros desde la perspectiva del saqueo\u201d: Leyner Palacios. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Ts1CemQVF2 https:\/\/t.co\/8cWBr82NQ1","97":"Aunque se han venido recuperando, sobre todo tras el relajamiento del aislamiento preventivo, el empleo y la actividad econ\u00f3mica podr\u00edan seguir sufriendo las consecuencias de la pandemia por a\u00f1os. https:\/\/t.co\/dSwM2xmofB","98":"#ColumnistasElEspectador Jorge G\u00f3mez Pinilla: Petro teniendo el mejor programa para presidencia, no se ayuda. \n\nhttps:\/\/t.co\/hlKdWrZGvU https:\/\/t.co\/lfTGrNVtbC","99":"Hoy, desde las 2:00 p.m., con\u00e9ctate con la campa\u00f1a #M\u00e1sRazonesParaCreer y vive las fiestas que transforman territorios desde la convivencia. Un espacio de intercambio de tradiciones culturales que promueven la convivencia democr\u00e1tica. @ComisionVerdadC \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/6V8Sl5fDXQ https:\/\/t.co\/J7ysi6ygXt","100":"Al parecer Iv\u00e1n M\u00e1rquez, jefe de la Segunda Marquetalia, deleg\u00f3 a Roma\u00f1a la tarea de incursionar en Guaviare y Meta, zona considerada el centro de operaciones de esta disidencia. https:\/\/t.co\/WL9K3H7Zov","101":"El t\u00e9cnico del J\u00fanior de Barranquilla habl\u00f3 para Antena2 sobre el brote de contagios en el cuadro tibur\u00f3n en la \u00faltima semana. \u201cNo se hicieron pruebas para el partido contra Am\u00e9rica\u201d. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Erm3kUkV6B","102":":butterfly:El relato cumbre del ganador del Nobel de Literatura, Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, llega por primera vez a la pantalla de \u2018streaming\u2019:star-struck:. Ser\u00e1 grabada en Colombia y en espa\u00f1ol:Colombia:.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/RiwiaGY1sy https:\/\/t.co\/LfE6RhsscJ","103":"L\u00edderes juveniles, campesinos, acad\u00e9micos y representantes de organizaciones sociales e institucionales se reunieron para reflexionar sobre la no repetici\u00f3n del conflicto armado en la localidad n\u00famero 20 de Bogot\u00e1. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/T1BbcZC0WW","104":"\u201cEncanto\u201d, la nueva pel\u00edcula de Disney inspirada en Colombia. https:\/\/t.co\/2XKQ8h8ANl https:\/\/t.co\/1G7jgT9LTx","105":"Netflix estrenar\u00e1 \u201cCien a\u00f1os de soledad\u201d, la serie basada en la obra de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez https:\/\/t.co\/NIxHsYVZJs https:\/\/t.co\/xOpZTOj0dc","106":"La violaci\u00f3n a los derechos humanos sobre comunidades musulmanas en China es un secreto a voces. Un informe revel\u00f3 que Huawei ha probado tecnolog\u00edas basadas en reconocimiento facial e inteligencia artificial para enviar alertas a las autoridades. https:\/\/t.co\/misuo0bMZD","107":"Pablo Milad: \u201cReinaldo Rueda ya convers\u00f3 con la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol\u201d. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/kXn2C4F74s https:\/\/t.co\/glXkcWIPVI","108":"Arturo Reyes, entrenador del equipo que jugar\u00e1 el Suramericano de la categor\u00eda, dej\u00f3 claro que el proyecto que empez\u00f3 el DT portugu\u00e9s continuar\u00e1 su curso en las divisiones menores. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cqoA5oS8Du","109":"\"Queremos crear una empresa p\u00fablica de agua que suministre a las ciudades, empezando por Santa Marta y que ella lo pague, as\u00ed se puede crear un fondo que garantice la protecci\u00f3n de la Sierra Nevada\", dice el gobernador del cabildo, Danilo Villafa\u00f1e. https:\/\/t.co\/n24Pw2dir1","110":"#AprenderDeLosL\u00edderes \u201cYo repart\u00eda las bebidas a las 4 de la ma\u00f1ana. Mi padre me dec\u00eda \u2018es que si quieres transformar el mundo, tienes que comenzar por esforzarte\u2019\u201d, dice A\u00f1a\u00f1os. Y as\u00ed fue para llegar hasta la presidencia del Grupo Aje de Per\u00fa. \n:speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/L0ZXroklex https:\/\/t.co\/zhBnrtGrJD","111":"Los riesgos que corren las ni\u00f1as y ni\u00f1os en Centroam\u00e9rica, tras el paso de los huracanes https:\/\/t.co\/XQjMoPoHrN https:\/\/t.co\/5cDxguqi9H","112":"ONU advierte que nuevos futuros de agua podr\u00edan generar burbujas https:\/\/t.co\/pHps6gCXfX https:\/\/t.co\/d9KKhKoWqK","113":"Gracias a todos y todas por acompa\u00f1arnos en L@s j\u00f3venes hablan: Una nueva generaci\u00f3n que le apuesta a la paz. Aqu\u00ed puede revivir la transmisi\u00f3n: https:\/\/t.co\/Ept6v97vHM","114":"Los representantes de los pueblos originarios aseguran que unos 384.000 abor\u00edgenes han sido v\u00edctimas del conflicto armado. De acuerdo con ellos, eso es una muestra de la crisis humanitaria que viven los ind\u00edgenas por omisi\u00f3n del Estado. https:\/\/t.co\/dSoYlCJBz5","115":"Procuradur\u00eda investigar\u00e1 al alcalde de Baranoa, Atl\u00e1ntico, por incumplir protocolos de bioseguridad https:\/\/t.co\/iyXbAwVITc https:\/\/t.co\/ZhcjGzZY8o","116":"El prop\u00f3sito de dhColombia, colectivo que radicar\u00e1 la denuncia, es que, finalmente, se adelanten investigaciones y se determinen las responsabilidades de lo que pas\u00f3.  https:\/\/t.co\/hweJoiJxOb","117":"JEP establece que hay 2.094 v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada en Hidroituango. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/S5nNA6CiWC https:\/\/t.co\/SAwa2ixd1x","118":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman estar\u00eda cerca de dirigir a la selecci\u00f3n de Chile. \nhttps:\/\/t.co\/qIOPZxccib https:\/\/t.co\/n5xsh2J4LF","119":"El estudio de @UniJaveriana encontr\u00f3 que m\u00e1s de la mitad de las piezas medi\u00e1ticas no dan espacio en sus contenidos a posiciones de esperanza y priorizan enfoques pesimistas. https:\/\/t.co\/3YC42aae3B","120":"#ENVIVO @pabloalboran revela detalles de la producci\u00f3n de \u201cV\u00e9rtigo\u201d, su quinto \u00e1lbum de estudio. Y adelanta sus pr\u00f3ximos lanzamientos. :backhand_index_pointing_down:Sigue la entrevista aqu\u00ed. \nhttps:\/\/t.co\/uiXlAiX1WS","121":"Por adelanto de prima y d\u00eda sin IVA, gasto de los hogares fue de $63,5 billones en noviembre https:\/\/t.co\/yXJH0Fb38f https:\/\/t.co\/DjOLPQ8Sgt","122":"#ENVIVO \"Cada canci\u00f3n tiene su peque\u00f1a necesidad de despojarte del pasado, de tus miedos, de tus inseguridades o de lo que te hace da\u00f1o. Y tambi\u00e9n hay otras canciones que tienen el deseo de pasarlo bien, de celebrar de disfrutar\": @pabloalboran.\nhttps:\/\/t.co\/uiXlAiX1WS","123":"Este ranking no viene de un estudio que busque determinar cu\u00e1l es el pa\u00eds \u201cm\u00e1s corrupto\u201d del mundo, sino de una encuesta realizada por un medio estadounidense que pregunt\u00f3 por la percepci\u00f3n de corrupci\u00f3n de ciudadanos de varios pa\u00edses. https:\/\/t.co\/SUKWc9XUgP","124":":star-struck: \u00a1Feliz Viernes! #AEstaHora en #DePuertasParaAdentro nos acompa\u00f1a @pabloalboran. El artista espa\u00f1ol presenta \u201cV\u00e9rtigo\u201d, su quinto \u00e1lbum de estudio en el que explora sonidos y afianza sus relatos. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos!\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/uiXlAiX1WS https:\/\/t.co\/mYvX5ECmkT","125":"Este a\u00f1o, la iniciativa de Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo (IVE) fue presentada por el presidente de centroizquierda Alberto Fern\u00e1ndez como un modo de \u201cgarantizar que todas las mujeres accedan al derecho a la salud integral\u201d. https:\/\/t.co\/OZ2iqpNN3u","126":"#LasIgualadas Esa l\u00f3gica de que eres una estrella en la cancha y un cafre en la casa no debe ser la ley. https:\/\/t.co\/F5xfdV6w5L https:\/\/t.co\/nC1m8NAKB6","127":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda en un burdel si clientes y trabajadoras quedasen confinados? \nhttps:\/\/t.co\/vUWIsTlI7P https:\/\/t.co\/tCpd1mfzQU","128":"#EnVivo :red_circle:  Pablo Albor\u00e1n: el \u201cV\u00e9rtigo\u201d de contar historias en #DePuertasParaAdentro \n\nSiga la transmisi\u00f3n aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/9sBlq8TTpV https:\/\/t.co\/9LYXowf1iO","129":"\"Para lograr esta meta contamos con el esfuerzo p\u00fablico y privado que incentivar\u00e1 las inversiones en restauraci\u00f3n y conservaci\u00f3n de los ecosistemas, en recuperar su capacidad natural y as\u00ed disminuir los impactos del cambio clim\u00e1tico\": \n@CarlosECorreaE https:\/\/t.co\/7bq77PT66a","130":"As\u00ed es la lucha de los ind\u00edgenas Mura para proteger la Amazonia https:\/\/t.co\/SvlyTrRx4D https:\/\/t.co\/ruDE0DYHe9","131":"La Lindosa no est\u00e1 reci\u00e9n descubierta, como se dijo en algunos medios. En 1980, algunos profesores del Departamento de Geograf\u00eda de la @UNALOficial organizaron la expedici\u00f3n \u201cPunto Amaz\u00f3nico\u201d, en donde vieron por lo menos, un nuevo mural en Cerro Azul. https:\/\/t.co\/0PdbCqi2ic","132":"En el marco de la serie de #HablemosDeVerdad de @EEColombia2020, el pr\u00f3ximo 15 de diciembre tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjxho9 https:\/\/t.co\/vWPYJSvh1a","133":"El a\u00f1o que no fue\nhttps:\/\/t.co\/8MM9B7I0Lm\nPor: @ArtGuerreror https:\/\/t.co\/XMSIuntn91","134":"Una incautaci\u00f3n de la Direcci\u00f3n Antinarc\u00f3ticos de la Polic\u00eda revel\u00f3 c\u00f3mo los hombres que dieron la espalda al Acuerdo de Paz ya est\u00e1n movi\u00e9ndose en los Llanos Orientales para empezar a ganarle terreno al frente Primero de las disidencias de Gentil Duarte. https:\/\/t.co\/icICRam6DD","135":"Universidad del Rosario ser\u00eda la m\u00e1s sostenible de Colombia, seg\u00fan ranking de GreenMetric https:\/\/t.co\/RwT9s5WvmU https:\/\/t.co\/kIg95dLxtJ","136":"Es el sucesor de alias Freddy Colas y familiar del narcotraficante alias Fritanga. Adem\u00e1s, fue capturado su mano derecha, un ciudadano venezolano que ten\u00eda fachada de pr\u00f3spero empresario. https:\/\/t.co\/y1u6QYIYcZ","137":"Un brexit duro y sin acuerdo, lo m\u00e1s probable admiten Londres y Bruselas https:\/\/t.co\/9zPTW9H9tx https:\/\/t.co\/SK0xO4psEE","138":"Queiroz se fue, Colombia est\u00e1 en la s\u00e9ptima casilla de las eliminatorias suramericanas, pero parte de su trabajo seguir\u00e1 presente sin importar qui\u00e9n llegue a la direcci\u00f3n t\u00e9cnica del equipo nacional. https:\/\/t.co\/1l08BXuRB6","139":"Hablaremos #DePuertasParaAdentro con @pabloalboran sobre \u201cV\u00e9rtigo\u201d, su quinto \u00e1lbum de estudio en el que explora sonidos y afianza sus relatos, los detalles de la producci\u00f3n y sus pr\u00f3ximos lanzamientos.  \u00a1Con\u00e9ctate en Facebook y YouTube a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/lw4XxtajlN","140":"#EncuentrosColombia2020 Siga esta conversaci\u00f3n en donde j\u00f3venes de Nari\u00f1o, Guaviare, Putumayo y otras regiones del pa\u00eds hablan sobre la nueva generaci\u00f3n de la paz que ha abanderado los proyectos en los territorios. :thread:\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/k25l7k0Wne https:\/\/t.co\/yMfeqlnsnO","141":"Quienes quieran visitar el jard\u00edn deber\u00e1n inscribirse previamente para reservar los cupos, con el fin de que no se presenten aglomeraciones o se sobrepase el aforo permitido. https:\/\/t.co\/TRIWpnUomS","142":"El recaudo tributario alcanz\u00f3 los $136,4 billones a noviembre de este a\u00f1o https:\/\/t.co\/EAKIbTpi4K https:\/\/t.co\/6glgKjny1J","143":"El acuerdo se firm\u00f3 por m\u00e1s de $6.300 millones y entre las especificaciones hay un \u00edtem que corresponde a \u201centrevistas con el presidente\u201d. https:\/\/t.co\/fKRcsxe3sG","144":"Gremio de la salud en Norte de Santander pide cuarentena tras llegar al 97% de ocupaci\u00f3n de UCI https:\/\/t.co\/bzmvuX44iE https:\/\/t.co\/vMzaUilE7H","145":"El Estado de derecho en Am\u00e9rica\nhttps:\/\/t.co\/rDQkIZmHd5\nPor: Augusto Trujillo Mu\u00f1oz https:\/\/t.co\/k5Owu6Ka24","146":"#EncuentrosColombia2020 \"S\u00ed hay miedo. El 7 de enero de 2020 fue asesinada Gloria Ocampo, una de nuestras guardianas del agua. Se van acumulando los nombres, pero frente al miedo est\u00e1 nuestra palabra, nuestro amor\": Juliana Rinc\u00f3n, @mujertejedora. :thread:","147":"La Polic\u00eda dijo que los responsables de asesinar a tres personas en San Jos\u00e9 del Guaviare hacen parte de la disidencia liderada por alias \u201cIv\u00e1n Mordisco\u201d.  https:\/\/t.co\/k75lW4425r","148":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nAs\u00ed le quitaron los dientes al proyecto que evitaba burla a la moci\u00f3n de censura. https:\/\/t.co\/JVmeyNxD9P","149":"#EncuentrosColombia2020 \"Esto es un asunto de responsabilidad. Uno no tiene que ser v\u00edctima del conflicto para entender que esto nos afecta a todos y todas\". Juliana Rinc\u00f3n, @mujertejedora. :thread:\n\nhttps:\/\/t.co\/eCcFHaW8bW https:\/\/t.co\/cfgHRxF2kL","150":"Aunque los detractores del metro elevado tienen sus propias teor\u00edas sobre la salida (aseguran que debi\u00f3 salir mucho antes), para Escobar (@bienconcreto) este paso no es m\u00e1s que el cierre de un ciclo, tras haber cumplido la tarea para la que fue nombrado. https:\/\/t.co\/9igIRQrCCB","151":"#EncuentrosColombia2020 Siga esta conversaci\u00f3n en donde j\u00f3venes de Nari\u00f1o, Guaviare, Putumayo y otras regiones del pa\u00eds hablan sobre la nueva generaci\u00f3n de la paz que ha abanderado los proyectos en los territorios. :thread:https:\/\/t.co\/eCcFHaEwNm https:\/\/t.co\/q3pY08EBo7","152":"Leicy Santos recibe trofeo como futbolista m\u00e1s valiosa de la temporada 2019\/20\nhttps:\/\/t.co\/E5s3wRLZ5f https:\/\/t.co\/W3iFMq6ILi","153":"#Encanto El estudio de animaci\u00f3n Disney sorprendi\u00f3 a los seguidores con un corto de lo que ser\u00e1 su pr\u00f3xima pel\u00edcula animada.  https:\/\/t.co\/6wr9LAarx8","154":"Capturan a alias \u201cServi\u201d, l\u00edder de la Oficina pedido en extradici\u00f3n por EE.UU. https:\/\/t.co\/Jb84ZozrIF https:\/\/t.co\/zddt4ALmt7","155":"Los l\u00edderes fueron elegidos por su impacto transformador en el medio ambiente y su liderazgo para instar una acci\u00f3n audaz y decidida en favor del planeta y sus habitantes.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/XCw0nyNcq8","156":"Covid-19: Gabriela Aldana la m\u00e9dica mexicana que cuida a las personas sin techo en Alemania https:\/\/t.co\/srfgrmaOri","157":"Los productos hechos por excombatientes y v\u00edctimas para regalar en Navidad. @PartidoFARC\n@UEenColombia @EmbAlemaniaCOL\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Om77rizgHc https:\/\/t.co\/vN84sT2Q7O","158":"Argentina est\u00e1 m\u00e1s cerca del aborto legal. Esta ma\u00f1ana, despu\u00e9s de un intenso debate durante la madrugada, la C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 la legalizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/3DeRgnO72I","159":"Iv\u00e1n Duque y Fernando Jaramillo se pronuncian sobre creaci\u00f3n de la Primera C\nhttps:\/\/t.co\/ltxquxZHgG https:\/\/t.co\/fvLf9cDw47","160":"Hoy, desde las 2:00 p.m., con\u00e9ctate con la campa\u00f1a #M\u00e1sRazonesParaCreer y vive las fiestas que transforman territorios desde la convivencia. Un espacio de intercambio de tradiciones culturales que promueven la convivencia democr\u00e1tica. @ComisionVerdadC \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/6V8Sl5xePo https:\/\/t.co\/3SrEGJ8ej8","161":"#EncuentrosColombia2020 \"Quienes trabajan en el proyecto tambi\u00e9n son hijos de excombatientes, as\u00ed que pensar\u00edamos que son j\u00f3venes que le arrancamos al conflicto y la idea de llegar al poder con las armas\": Marcos Guevara, representante de Constructores de Paz.  :thread:","162":". @JuanitaGoe expres\u00f3 las alertas frente al articulado que se estar\u00e1 votando durante esta semana y la pr\u00f3xima. All\u00ed expuso que la ponencia mayoritaria segu\u00eda teniendo en su articulado elementos peligrosos, como \u201cun registrador todopoderoso\u201d. https:\/\/t.co\/1PidwBAnuw","163":"#EncuentrosColombia2020 \"Siempre se piensa en la reparaci\u00f3n como algo econ\u00f3mico o como una estatua, pero creemos que cuando mostramos c\u00f3mo se organizan las comunidades, qu\u00e9 producen y sus valores tambi\u00e9n logramos eso\": Marcos Guevara, representante de Constructores de Paz. :thread:","164":"Rating en Colombia del 10 de diciembre de 2020 https:\/\/t.co\/YwOqPsLsJo https:\/\/t.co\/Lq2yvgHmrW","165":"La explosi\u00f3n del arte urbano de Colombia pasa de las calles al papel https:\/\/t.co\/XNqg16Schv https:\/\/t.co\/5Bh67zzS9x","166":"Juez fall\u00f3 a favor del Distrito frente a tutelas de comerciantes de San Victorino https:\/\/t.co\/ugH3FkybOC https:\/\/t.co\/mTJkfBuH5P","167":"\"Con esto buscamos la sanaci\u00f3n personal. A veces los ind\u00edgenas j\u00f3venes nos da verg\u00fcenza decir de d\u00f3nde venimos en la ciudad y por eso es importante rescatar nuestra identidad\": Daniel Lucero Bernal, representante de PDT Nari\u00f1o (@RNJAnarino). :thread:\nhttps:\/\/t.co\/eCcFHaW8bW","168":"Los muchos viajes de Melba Escobar https:\/\/t.co\/shYEYsDctW https:\/\/t.co\/HW0L9rPdxC","169":"#EncuentrosColombia2020 \"No hay paz si no hay tenencia de tierras, si no hay participaci\u00f3n pol\u00edtica, si no trabajan de la mano con las mujeres cocaleras\": Juliana Rinc\u00f3n, representante de Mujeres que Transforman. :thread:@UEenColombia @mujertejedora @PnudColombia @ACNURamericas","170":"Entre los temas aprobados est\u00e1 el de la paridad en las listas. Sin embargo, hay riesgos de que se hunda por la petici\u00f3n del representante de la U, Jorge Eli\u00e9cer Salazar, de reabrir la discusi\u00f3n sobre este punto. https:\/\/t.co\/Fvo723GpW6","171":"La inoperancia del Congreso que qued\u00f3 al descubierto en la emergencia sanitaria  https:\/\/t.co\/IuD54X9VoP https:\/\/t.co\/DU737XA2Ti","172":"#EncuentrosColombia2020 \"Nosotras en este momento solo tenemos un instituto, pero buscamos que sea una universidad p\u00fablica, gratuita y de calidad\": Juliana Rinc\u00f3n, representante de Mujeres que Transforman. :thread:\nhttps:\/\/t.co\/Ept6v97vHM","173":"#EncuentrosColombia2020 \"Hemos generado conciencia para que las mujeres luchen por tener una vida libre de machismo, de sexismo\": Juliana Rinc\u00f3n, representante de Mujeres que Transforman. :thread:","174":"Jos\u00e9 P\u00e9kerman estar\u00eda cerca de dirigir a la selecci\u00f3n de Chile\nhttps:\/\/t.co\/9E9zFvZI6f https:\/\/t.co\/Rea5CpRPZ3","175":"#EncuentrosColombia2020 \"Las Mujeres Tejedoras de Vida (@mujertejedora) buscamos la construcci\u00f3n de un Putumayo en paz y con equidad de g\u00e9nero\": Juliana Rinc\u00f3n, representante de Mujeres que Transforman. :thread:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ept6v97vHM https:\/\/t.co\/6DbNSxAZ1w","176":"Aunque algunas medidas han tenido impacto positivo, otras pol\u00edticas del Gobierno parecen clases de nataci\u00f3n mientras el barco se hunde. https:\/\/t.co\/NFZ86uD7oe","177":"#SomosP\u00e1ramo El contexto social de los p\u00e1ramos colombianos lleva a buscar estrategias efectivas que garanticen la participaci\u00f3n de las comunidades locales. :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/RRvEkjZUnE https:\/\/t.co\/2Ja1miz0Fz","178":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo M\u00e1s y m\u00e1s errores de digitaci\u00f3n. \u201cAlfonso Llano Escobar muri\u00f3 a los 95 a\u00f1os por problemas de salud debido a su avanzado estado de salud\u201d, escribimos. \u00bfQu\u00e9 es un avanzado estado de salud? Ni idea.\nhttps:\/\/t.co\/isDVK539y7 https:\/\/t.co\/wgmzxvlc9z","179":"#EncuentrosColombia2020 \"Debe ser la institucionalidad la que llega al campo y no nosotros los j\u00f3venes quienes la busquemos en la ciudad\": Felipe Henao, representante de Caminemos. :thread:","180":"El Poli desarrolla nuevas estrategias para incentivar el aprendizaje de sus estudiantes. https:\/\/t.co\/QGQyE6TV4Z\n*Patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/6CKuwL9bxX","181":"Dentro de la comunidad ind\u00edgena se plantean diferentes proyectos para conseguir recursos con la intenci\u00f3n de cuidar los ecosistemas que hay en la regi\u00f3n. https:\/\/t.co\/t0H4TxVNmW","182":"#EncuentrosColombia2020 \"Mi aporte a la paz desde mi emprendimiento es generar oportunidades. Los j\u00f3venes queremos quedarnos en el campo, pero es el deficiente acceso a condiciones dignas que nos obligan a salir de nuestros territorios\": Felipe Henao, representante de Caminemos. https:\/\/t.co\/VLJx2OnB7K","183":"#EncuentrosColombia2020 \"Pensamos desde la Uni\u00f3n Europea que darles voz a los j\u00f3venes es una cuesti\u00f3n de justicia social y democracia\": Matilde Ceravolo (@MatiCeravolo), jefe de Cooperaci\u00f3n adjunta de Uni\u00f3n Europea en Colombia. :thread:\n\nhttps:\/\/t.co\/eCcFHaW8bW","184":"#ContenidoPremium Cuando las minor\u00edas en China padecen la inteligencia artificial. https:\/\/t.co\/NZx0sy9wwr https:\/\/t.co\/MCHCfTpn3V","185":"Asesinan a tres personas en San Jos\u00e9 del Guaviare https:\/\/t.co\/jJkF8zwIJu https:\/\/t.co\/xKJg8dhadl","186":"En la lucha por los corredores del tr\u00e1fico de coca\u00edna en Colombia, las disidencias lideradas por Iv\u00e1n M\u00e1rquez han buscado extender sus tent\u00e1culos y no quedarse atr\u00e1s con respecto a otros grupos criminales, que compiten por adue\u00f1arse del lucrativo negocio. https:\/\/t.co\/Aq1KzSbNRf","187":"#ContenidoPremium En entrevista con El Espectador, el ministro de Ambiente, @CarlosECorreaE, explica c\u00f3mo el pa\u00eds podr\u00eda cumplir con el nuevo compromiso clim\u00e1tico que adquirir\u00e1 ante el Acuerdo de Par\u00eds. https:\/\/t.co\/ERHQMBQuDi @MinAmbienteCo","188":"Arturo Reyes, entrenador del equipo que jugar\u00e1 el Suramericano de la categor\u00eda, dej\u00f3 claro que el proyecto que empez\u00f3 el DT portugu\u00e9s continuar\u00e1 su curso en las divisiones menores.\nhttps:\/\/t.co\/zvbXgmpZmP","189":"La renuncia de @bienconcreto, gerente de @MetroBogota (EMB) marca una nueva etapa en la entidad, que tendr\u00e1 una mirada regional. Sobre su gesti\u00f3n hay opiniones divididas entre lo que dej\u00f3 andando y los reproches al metro elevado.  https:\/\/t.co\/OyfOiJ5ruR","190":"Indignaciones mal repartidas\nhttps:\/\/t.co\/12rCHHAg0s\nPor: Jorge Iv\u00e1n Cuervo R. https:\/\/t.co\/wtYYXEvyGi","191":"Hoy, en #DePuertasParaAdentro, estaremos con @pabloalboran, nos revelar\u00e1 detalles de la producci\u00f3n de su nuevo \u00e1lbum y adelanta sus pr\u00f3ximos lanzamientos. \u00a1La cita es a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/Hzg6vsJJkv","192":"Respondiendo a un derecho de petici\u00f3n interpuesto por Jos\u00e9 Daniel L\u00f3pez, el Ministerio de Salud precis\u00f3 que las personas que no hacen parte del personal sanitario, no tengan comorbilidades y no sean mayores de 60 a\u00f1os podr\u00e1n ser vacunados solo hasta 2022. https:\/\/t.co\/n8cUMPlYPr","193":"James, otra vez lesionado, se pierde el partido ante Chelsea\n https:\/\/t.co\/UBaXhMgfLB https:\/\/t.co\/AOeC10xwey","194":":clapping_hands::clapping_hands:Dos estudiantes y un profesor fueron los ganadores en las categor\u00edas infantil, juvenil y adultos, categor\u00edas en las que participaron m\u00e1s de 14.000 personas de todas las localidades de #Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/TyRgpEiW7k","195":"El Tribunal Especial para el L\u00edbano conden\u00f3 a Salim Jamil Ayyash, miembro del grupo chi\u00ed liban\u00e9s Hizbul\u00e1, a cinco cadenas perpetuas por el atentado que cobr\u00f3 la vida del exprimer ministro del L\u00edbano Rafic Hariri y otras 21 personas en el 2005.\nhttps:\/\/t.co\/CC7P3FEzva","196":"#LasIgualadas \u00bfPueden y deben los \u00eddolos ser completamente coherentes entre lo que son en su vida privada y vida p\u00fablica? https:\/\/t.co\/F5xfdV6w5L https:\/\/t.co\/lRqsmjR3EJ","197":"M\u00e1s de 500 personas dejan a diario Venezuela, pese a cierre fronteras\nhttps:\/\/t.co\/fyJaj6EyZG https:\/\/t.co\/sZjJUVKzTI","198":"#EnVivo | La @ComisionVerdadC, autoridades locales, organizaciones, academia y excombatientes de Farc hablar\u00e1n sobre las razones de la violencia en Sumapaz y sus propuestas para reparar este territorio. Acomp\u00e1\u00f1enos.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9VS5yxbMDp https:\/\/t.co\/mJ0QR4Ly9w","199":"Distrito firmar\u00e1 pacto para eliminar la violencia contra las mujeres en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/2NJ69yVh1j https:\/\/t.co\/W8bOHfPQpe","200":"#MedioAmbiente | La decisi\u00f3n de los l\u00edderes llega en v\u00edsperas de que el s\u00e1bado se celebre un encuentro virtual para celebrar el quinto aniversario del Acuerdo de Par\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/i6tTGddqTP","201":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/73dql7CAc3 Gracias a @EEopinion","202":"El colectivo @dhColombia radicar\u00e1 una denuncia en contra del ministro Carlos Holmes Trujillo y otros altos mandos policiales solicitando investigue la responsabilidad que estos pudieron tener, por l\u00ednea de mando, en los hechos de abuso policial.  https:\/\/t.co\/GrXu4AXgnT","203":"Reglamentan uso de Gas Licuado de Petr\u00f3leo para veh\u00edculos y embarcaciones\nhttps:\/\/t.co\/jpoX52I6Zw https:\/\/t.co\/1nLxrg2YRG","204":"Las autoridades han revelado algunos detalles para tratar de tranquilizar a la poblaci\u00f3n, asegurando que no se trata de un programa de ajuste neoliberal, y que \u201cnadie quedar\u00e1 desamparado\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/ZlLuqvNw4t","205":"Muri\u00f3 el ciclista juvenil Yeison Su\u00e1rez, tras ser arrollado por un cami\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/n9j5ORbuDe https:\/\/t.co\/VdIlcFxHRD","206":"Un #an\u00e1lisis de c\u00f3mo el confinamiento, se convirti\u00f3 en caldo de cultivo para que se incrementaran los casos de violencia de g\u00e9nero, al mismo tiempo logr\u00f3 que las brechas desiguales de poder entre hombres y mujeres crecieran exponencialmente\nhttps:\/\/t.co\/PSUlnjlpnH","207":"\u201cEncanto\u201d, la nueva pel\u00edcula de Disney inspirada en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/RQW29HBn7I https:\/\/t.co\/8DLcDfe3jL","208":"#LaDisidencia Acceder a un trabajo digno siendo trans es dif\u00edcil. Y quienes se logran insertar en el mercado laboral sufren altos grados de discriminaci\u00f3n y acoso laboral. https:\/\/t.co\/s2tGA8ejVg \n#ProgramaDDHH de @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/GV4BHW37Xd","209":"Hoy, desde las 2:00 p.m., con\u00e9ctate con la campa\u00f1a #M\u00e1sRazonesParaCreer y vive las fiestas que transforman territorios desde la convivencia. Un espacio de intercambio de tradiciones culturales que promueven la convivencia democr\u00e1tica. @ComisionVerdadC \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/6V8Sl5fDXQ https:\/\/t.co\/BolKx7R81c","210":"La C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 este viernes la legalizaci\u00f3n del aborto en Argentina, pero el proyecto a\u00fan debe someterse a la votaci\u00f3n del Senado, instancia que hace dos a\u00f1os rechaz\u00f3 una iniciativa similar.\nhttps:\/\/t.co\/GkAkOmkRxW","211":"\u201cIv\u00e1n M\u00e1rquez\u201d y \u201cRoma\u00f1a\u201d llegan al Meta para disputarle las rutas del narcotr\u00e1fico a \u201cGentil Duarte\u201d https:\/\/t.co\/pJA0xFoeCN https:\/\/t.co\/usQB8YTyde","212":"Ma\u00f1ana el presidente de la C\u00e1mara, Germ\u00e1n Blanco, someter\u00e1 a votaci\u00f3n si se reabre la discusi\u00f3n del art\u00edculo que obliga que las listas a elecci\u00f3n de corporaciones queden conformadas 50-50. \nhttps:\/\/t.co\/Fvo723GpW6","213":"La C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 este viernes la legalizaci\u00f3n del aborto en Argentina, pero el proyecto a\u00fan debe someterse a la votaci\u00f3n del Senado, instancia que hace dos a\u00f1os rechaz\u00f3 una iniciativa similar. https:\/\/t.co\/6w4TJON8Fk","214":"Oc\u00e9ano Pac\u00edfico: arca de secretos\nhttps:\/\/t.co\/jBnOQomRQT\nPor: Fernando Barbosa https:\/\/t.co\/74Ntlpq2Db","215":"Norte de Santander ha vivido desde siempre importantes flujos migratorios con sus vecinos venezolanos. Esto ha producido muchas identidades binacionales y una relaci\u00f3n particular, t\u00edpica de frontera. https:\/\/t.co\/UVbZssULh1","216":"El reciente decomiso de media tonelada de coca\u00edna en Puerto Concordia, sur de ese departamento, evidenci\u00f3 que la Segunda Marquetalia contact\u00f3 a viejas fichas de las Farc para comprar coca\u00edna y venderla a carteles mexicanos y mafias europeas. https:\/\/t.co\/jSjD0OXWif","217":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Ser mujer en la c\u00e1rcel es cargar con una doble condena\nhttps:\/\/t.co\/vZu7HmIGmd Con @CesedUniandes Y @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/fccRCkxA3h","218":"Hoy, desde las 9:00 a.m., acomp\u00e1\u00f1enos en esta conversaci\u00f3n en donde j\u00f3venes de Nari\u00f1o, Guaviare, Putumayo y otras regiones del pa\u00eds hablar\u00e1n sobre la nueva generaci\u00f3n de la paz que ha abanderado los proyectos en los territorios. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/2o8IEc6uOC https:\/\/t.co\/GbvVsorD0J","219":"Faltan mensajes de esperanza en los medios de comunicaci\u00f3n durante la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/HzzSBOQiGZ https:\/\/t.co\/Ysig7GfTDR","220":"#ContenidoPremium Un informe advierte que Huawei y la empresa Migvii estar\u00edan desarrollando tecnolog\u00edas para detectar a las minor\u00edas \u00e9tnicas. https:\/\/t.co\/zUDJHfVPnK","221":"Hoy, en #DePuertasParaAdentro, estaremos con el artista espa\u00f1ol, @pabloalboran, hablando de \u201cV\u00e9rtigo\u201d, su quinto \u00e1lbum de estudio en el que explora sonidos y afianza sus relatos. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/VcQcLifJhy","222":"#LaPulla O Fajardo estaba al tanto de las cr\u00edticas sobre Hidroituango y no las tom\u00f3 en serio, lo que demuestra su incompetencia como l\u00edder, o no sab\u00eda y pensaba que todo estaba bien, lo que tambi\u00e9n demuestra su incompetencia como l\u00edder. https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs https:\/\/t.co\/9htjfGrVNX","223":"\u201cMe atrapaste\u201d, el nuevo sencillo de Cantillo https:\/\/t.co\/6Ab8CZyXVd https:\/\/t.co\/7fW8qLIOzm","224":"David Beckham, exfutbolista ingl\u00e9s, empresario y embajador global del whisky Haig Club, habla con El Espectador sobre sus facetas y de c\u00f3mo ha logrado salir adelante en el torneo en el que juega su equipo en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/OqDTEJfhHU","225":"Este a\u00f1o se han invertido m\u00e1s de $113.000 millones para la calidad educativa de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/Vl5PLBwIJ4 https:\/\/t.co\/xNruBze96v","226":"Ahora somos otros\nhttps:\/\/t.co\/JTfkJPtR46\nPor: Juan Carlos Botero https:\/\/t.co\/8lLeZ0Fdn0","227":"La denuncia que se viene en contra del ministro de Defensa por las protestas del 9S https:\/\/t.co\/wWhKvm9ScM https:\/\/t.co\/ejKhbBQISJ","228":"La renuncia de Andr\u00e9s Escobar, gerente de la Empresa Metro de Bogot\u00e1 (EMB), marca una nueva etapa en la entidad, que tendr\u00e1 una mirada regional. Sobre su gesti\u00f3n hay opiniones divididas entre lo que dej\u00f3 andando y los reproches al metro elevado. https:\/\/t.co\/I4MRq4t9go","229":"Ma\u00f1ana, desde las 9:00 am, j\u00f3venes de Putumayo, Guaviare, Nari\u00f1o, Cesar y Bogot\u00e1 conversar\u00e1n sobre el papel que tienen las nuevas generaciones en Colombia para construir paz. Acomp\u00e1\u00f1enos. @UEenColombia @PnudColombia @ACNURamericas\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/2o8IEc6uOC https:\/\/t.co\/p320j1hf7M","230":"El sencillo #MasDeLaUna, rodado en Medell\u00edn, hace parte de la antesala del tercer \u00e1lbum de estudio del grupo @piso21music, cuyo lanzamiento se llevar\u00e1 a cabo en 2021. https:\/\/t.co\/zcewX6RGjN","231":"#LaCelda Gilberto Forero es un hombre que desde muy joven estuvo rodeado por la delincuencia y tuvo que pagar cinco a\u00f1os de c\u00e1rcel por hurto agravado. :speaker_high_volume: Escuche el #podcast aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi\nUn #podcast con @Accion_Interna y @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/iAWlBJNos1","232":"Condenado a cadena perpetua \u00fanico acusado de asesinato de Rafic Hariri en L\u00edbano\nhttps:\/\/t.co\/rWBDA3xFQ5 https:\/\/t.co\/5eIjQLgZNK","233":"El reciente decomiso de media tonelada de coca\u00edna en Puerto Concordia, sur de ese departamento, evidenci\u00f3 que la Segunda Marquetalia contact\u00f3 a viejas fichas de las Farc para comprar coca\u00edna y venderla a carteles mexicanos y mafias europeas. https:\/\/t.co\/hwsokcSN6g","234":"Inclusi\u00f3n femenina, recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y crecimiento sostenible\nhttps:\/\/t.co\/qCbhWDmnZ0\nPor: @juanatellez https:\/\/t.co\/cc7HnaBRz5","235":"Carlos A\u00f1a\u00f1os, retirado presidente del Grupo Aje de Per\u00fa, productor de bebidas como Big Cola, es el invitado en este episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes.\n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/RRWgfFpL6S https:\/\/t.co\/kP0sIbNthY","236":"En la C\u00e1mara se presentaron dos ponencias para la reforma al C\u00f3digo Electoral. Aunque la alternativa fue desechada casi que de inmediato, sus objeciones y alertas ponen sobre la mesas posibles omisiones del texto que se est\u00e1 discutiendo en plenaria. https:\/\/t.co\/dq5LzZaOjD","237":"#TipLegal Hijos no reconocidos: \u00bfc\u00f3mo reclamar su parte de la herencia?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/nSFnwAEfmh https:\/\/t.co\/nOElF9mMxU","238":"El concurso \u201cBogot\u00e1 en 100 palabras\u201d dio a conocer sus ganadores https:\/\/t.co\/TyRgpEiW7k https:\/\/t.co\/N4IA2Az0Se","239":"Estamos en un momento crucial para enfrentar el mayor y m\u00e1s urgente reto de nuestra historia como especie. Aunque hemos hecho algunos avances, es hora de acelerar el paso. En Colombia es necesario, principalmente, combatir la deforestaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/Nlyl0yfqK0","240":"Los pa\u00edses de la UE fijan en 55 % la meta de reducci\u00f3n de emisiones para 2030 https:\/\/t.co\/i6tTGddqTP https:\/\/t.co\/AAmmmpwYRT","241":"La pandemia hizo m\u00e1s evidente el patriarcado en Colombia https:\/\/t.co\/ZlLuqvNw4t https:\/\/t.co\/wOfMGKZ6ex","242":"\u00bfQue pasar\u00e1 en Cuba a partir de la unificaci\u00f3n de su moneda? https:\/\/t.co\/ZlLuqvNw4t https:\/\/t.co\/FopdczwvpA","243":"#EntrevistaDentro de la comunidad ind\u00edgena se plantean diferentes proyectos para conseguir recursos con la intenci\u00f3n de cuidar los ecosistemas que hay en la Sierra Nevada de Santa Marta. https:\/\/t.co\/yBwZApquaD","244":"#EditorialEE Francisco hace una excelente disecci\u00f3n del populismo, que contin\u00faa haciendo da\u00f1o en muchas partes del mundo, incluida Am\u00e9rica Latina.\nhttps:\/\/t.co\/recKHfCBQc","245":"#An\u00e1lisis Aunque algunas medidas contra el desempleo han tenido impacto positivo, otras pol\u00edticas del Gobierno parecen clases de nataci\u00f3n mientras el barco se hunde. Se necesitan programas de empleo de emergencia y renta b\u00e1sica. https:\/\/t.co\/3sGZZhSDss","246":"#ContenidoPremium En entrevista con El Espectador, el ministro de Ambiente, Carlos Eduardo Correa, explica c\u00f3mo el pa\u00eds podr\u00eda cumplir con el nuevo compromiso clim\u00e1tico que adquirir\u00e1 ante el Acuerdo de Par\u00eds. https:\/\/t.co\/0SrfZcezSK","247":"Arturo Reyes, entrenador del equipo que jugar\u00e1 el Suramericano de la categor\u00eda, dej\u00f3 claro que el proyecto que empez\u00f3 Carlos Queiroz continuar\u00e1 su curso en las divisiones menores. https:\/\/t.co\/ET04cxymqo","248":"Defensa de Diana D\u00edaz le pidi\u00f3 a la Fiscal\u00eda que archive el proceso en contra de la periodista. https:\/\/t.co\/gtXmskXpoE https:\/\/t.co\/v3KdQ1J3D8","249":"Ahora podr\u00e1 compartir los trinos de Twitter en Snapchat. \nhttps:\/\/t.co\/bPnsY4kcjH https:\/\/t.co\/lKcJGLRdVo","250":"Reino Unido autoriza primer ensayo cl\u00ednico con componente del yag\u00e9. \nhttps:\/\/t.co\/oQELaRT0kS https:\/\/t.co\/uStZRKzTwg","251":"Pueblos ind\u00edgenas de Colombia denuncian \u201cviolaci\u00f3n sistem\u00e1tica de derechos humanos\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/nUdFDzLXs6 https:\/\/t.co\/XirOiWEpGD","252":"El COVID-19, un padecimiento que afecta a varios pol\u00edticos del Magdalena. \nhttps:\/\/t.co\/PuBGzCBwaH https:\/\/t.co\/lWzTHSuIqs","253":"Los seis campeones de la Tierra seg\u00fan la ONU. \nhttps:\/\/t.co\/eR0LIxSnN1 https:\/\/t.co\/IGBMJVqmGt","254":"BID aprob\u00f3 proyecto por US$50 millones para apoyar a j\u00f3venes colombianos. \nhttps:\/\/t.co\/fXQMG2RQec https:\/\/t.co\/tjcl72Rayv","255":"Aumentan los ni\u00f1os quemados con p\u00f3lvora en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/ziFrahocNi https:\/\/t.co\/T3AIQuFS42","256":"Falleci\u00f3 la actriz Alicia del Carpio, leyenda de la televisi\u00f3n colombiana. \nhttps:\/\/t.co\/pBp3SlL73W https:\/\/t.co\/8vDqstJ9c1","257":"Londres impone sanciones a tres funcionarios venezolanos por violaci\u00f3n de DD. HH.\nhttps:\/\/t.co\/2epdYf78Ta https:\/\/t.co\/E6cXHW2liU","258":"Tres periodistas y el editor de la secci\u00f3n Econom\u00eda de El Espectador ganaron el premio Fasecolda. \nhttps:\/\/t.co\/2SytXdG8ew https:\/\/t.co\/L1dEAGCfZV","259":"Leonardo Villar: \u201cFui un apasionado lector de El capital\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/6YrHVyoQYj https:\/\/t.co\/SJQ3jIktJ0","260":"#EELeExplica: el gobierno de Trump piensa ejecutar a cuatro hombres, \u00bfpor qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/SwwAaD8KhM https:\/\/t.co\/bxWKKaRcWY","261":"Concejo de Bogot\u00e1 neg\u00f3 objeci\u00f3n de la Alcald\u00eda a la emergencia clim\u00e1tica. \nhttps:\/\/t.co\/JVagEzOR3x https:\/\/t.co\/SEs2P2TsxS","262":"Procuradur\u00eda sancion\u00f3 con 10 a\u00f1os de inhabilidad a la excongresista Aida Merlano. \nhttps:\/\/t.co\/S3KNoecAQt https:\/\/t.co\/Admmm2INqg","263":"Leonardo Villar G\u00f3mez fue elegido como nuevo gerente del Banco de la Rep\u00fablica. \nhttps:\/\/t.co\/11unhyq6fq https:\/\/t.co\/EYFZn5v5lL","264":"Cuestionan ranking que posiciona a Colombia como el pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo. \nhttps:\/\/t.co\/HekhVt0Ujn https:\/\/t.co\/K1aqijnqVv","265":"\u201cNo hemos recibido una sola ayuda del Gobierno\u201d: personero de Bah\u00eda Solano. \nhttps:\/\/t.co\/CjkphNaAjr https:\/\/t.co\/XnekSePd3S","266":"Yaneth Yanguas: una mujer rural ejemplo en redignificaci\u00f3n de derechos. \nhttps:\/\/t.co\/ntDbaHu9R4 https:\/\/t.co\/DXPRsSeHlZ","267":"Comit\u00e9 de expertos de EEUU recomienda autorizar vacuna de Pfizer\/BioNTech. \nhttps:\/\/t.co\/LD713IAmcP https:\/\/t.co\/JUzsA3QJH5","268":"\u00bfCu\u00e1nta felicidad pudo robarnos el COVID-19 este a\u00f1o?\nhttps:\/\/t.co\/eTcPzM3zcZ https:\/\/t.co\/Kh1Ssc4s17","269":"El contrato del Gobierno con RTVC que levant\u00f3 pol\u00e9mica en redes. \nhttps:\/\/t.co\/T8Ir3XxF5b https:\/\/t.co\/rZjxmQqSBg","270":"\u201cIv\u00e1n M\u00e1rquez\u201d y \u201cRoma\u00f1a\u201d llegan al Meta para disputarle las rutas del narcotr\u00e1fico a \u201cGentil Duarte\u201d. https:\/\/t.co\/TMG84ZPkzQ https:\/\/t.co\/RbgnkSLri5","271":"Las alertas que persisten en la reforma al C\u00f3digo Electoral. https:\/\/t.co\/7Z1fk8lRGI https:\/\/t.co\/20UZUuiFRO","272":"Piso 21 y Maluma: reguet\u00f3n con sentido y mucho ritmo. https:\/\/t.co\/oQP6ZXvIv8 https:\/\/t.co\/2MT3Xtj1rm","273":"Esta fundaci\u00f3n naci\u00f3 hace cinco a\u00f1os en la vereda La Loma, vecina de la comuna 13 de Medell\u00edn, para darles una alternativa cultural a los j\u00f3venes que la habitaban, luego de ser desplazados dos veces por el conflicto armado. \n\nhttps:\/\/t.co\/ddmGlcLR28","274":"Por ahora, qued\u00f3 aprobada la paridad en el C\u00f3digo Electoral en la C\u00e1mara\nhttps:\/\/t.co\/Fvo723GpW6 https:\/\/t.co\/Kz3ycgfJEJ","275":"Colombia a cinco a\u00f1os del Acuerdo de Par\u00eds: es hora de redoblar esfuerzos. https:\/\/t.co\/4lcjS2v2SF https:\/\/t.co\/V15MILvoa8","276":"Lamentamos la muerte de Rosario Arroyo, mujer buscadora de desaparecidos y quien particip\u00f3 en varios procesos con @EEColombia2020. Hasta el \u00faltimo d\u00eda de su vida, se dedic\u00f3 a buscar a su hijo Hernando D\u00edaz Arroyo, desaparecido en 1993 mientras prestaba el servicio militar.:right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/ZhalpEaldl","277":"\u201cLa juventud de Sumapaz decidi\u00f3 defender el Acuerdo de Paz con u\u00f1as y dientes\u201d. \n\nhttps:\/\/t.co\/3fGVQ9iP8D https:\/\/t.co\/MAb6aYjpzl","278":"#ContenidoPremium Cuando las minor\u00edas en China padecen la inteligencia artificial. https:\/\/t.co\/6PJFw0awHA https:\/\/t.co\/S9XF1CX3Kp","279":"Casa Verde: 30 a\u00f1os del bombardeo que cambi\u00f3 la guerra con las Farc. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/lUmi4gUiSW https:\/\/t.co\/2VlKLZrZgS","280":"Arhuacos buscan crear empresa de agua en la Sierra Nevada de Santa Marta. https:\/\/t.co\/GmzOeK9Wk5 https:\/\/t.co\/EqTO7KTdjM","281":"\u00bfQu\u00e9 se puede seguir haciendo contra el desempleo? https:\/\/t.co\/tVzMiUktnA https:\/\/t.co\/9YoeOFOwPd","282":"#ContenidoPremium As\u00ed planea Colombia disminuir el 51 % de sus emisiones a 2030. https:\/\/t.co\/SEs0v39Np3 https:\/\/t.co\/y7KWRmdtj4","283":"Queiroz se fue, pero parte de su trabajo seguir\u00e1 en la selecci\u00f3n de Colombia sub-20. https:\/\/t.co\/N1Kj2ulTXn https:\/\/t.co\/gcJij1b759","284":"El acuerdo se firm\u00f3 por m\u00e1s de $6.300 millones y entre las especificaciones hay un \u00edtem que corresponde a \u201centrevistas con el presidente\u201d, propuesta que tambi\u00e9n se hizo para el per\u00edodo 2018-2020, pero que nunca se realiz\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/T8Ir3XxF5b","285":"Ma\u00f1ana, desde las 9:00 am, j\u00f3venes de Putumayo, Guaviare, Nari\u00f1o, Cesar y Bogot\u00e1 conversar\u00e1n sobre el papel que tienen las nuevas generaciones en Colombia para construir paz. Acomp\u00e1\u00f1enos. @UEenColombia @PnudColombia @ACNURamericas\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/2o8IEc6uOC https:\/\/t.co\/9hEPvDGQMm","286":"Seg\u00fan el \u00cdndice de Desarrollo Regional de Am\u00e9rica Latina, Colombia es el pa\u00eds con m\u00e1s desigualdad en la regi\u00f3n. La brecha econ\u00f3mica del pa\u00eds separa abruptamente regiones con un alto \u00edndice de desarrollo de las regiones del suroriente y la periferia. \nhttps:\/\/t.co\/6ATx0IM88M","287":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020: \n\u201cEl Estado mira a los territorios afros desde la perspectiva del saqueo\u201d: Leyner Palacios.\nhttps:\/\/t.co\/CXxQMPDV95 https:\/\/t.co\/OgaqYlYmGd","288":"En Buenaventura, ni\u00f1os y j\u00f3venes tienen espacios protectores contra la violencia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/p4JVDmcHzw https:\/\/t.co\/MnnHpuLOgu","289":"#LaDisidencia \u00bfC\u00f3mo es la vida de una persona trans trabajadora? Les piden usar el uniforme del g\u00e9nero con el que no se identificamos. https:\/\/t.co\/3IoD6w3q98 \n#ProgramaDDHH de @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/TGqZd4UKWg","290":"#LoM\u00e1sVisto en @TecnoEspectador: \nMascotas robots: \u00bfacompa\u00f1antes terap\u00e9uticos o miembros de la familia?\nhttps:\/\/t.co\/Je7jTgxvns https:\/\/t.co\/BQkvq4ITM5","291":"Hablaremos #DePuertasParaAdentro con @pabloalboran sobre \u201cV\u00e9rtigo\u201d, su quinto \u00e1lbum de estudio en el que explora sonidos y afianza sus relatos, los detalles de la producci\u00f3n y sus pr\u00f3ximos lanzamientos.  \u00a1Con\u00e9ctate en Facebook y YouTube ma\u00f1ana, a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/MEIiZ8TWEB","292":"#LaCelda Luego de salir de la c\u00e1rcel en 2017, Gilberto Forero se enfrent\u00f3 a las dificultades de conseguir un trabajo con un pasado judicial marcado por sus errores \u00bfQu\u00e9 tan dif\u00edcil es reconstruir una vida despu\u00e9s de la prisi\u00f3n?\nhttps:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi https:\/\/t.co\/yDYWg6RTAF","293":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \nRolando Roncancio Rachid, nuevo rector de la Universidad de La Sabana.\nhttps:\/\/t.co\/VWTlbicpTM https:\/\/t.co\/CvnIiZpEX1","294":"Con Santos Borr\u00e9 y Jorge Carrascal, River Plate sac\u00f3 ventaja ante Nacional de Uruguay\n\nhttps:\/\/t.co\/YbwbqFPzQe https:\/\/t.co\/lQ5TGwWPcl","295":".@SantaFe sac\u00f3 ventaja ante @AmericaCaliFem en la final de la #LigaFemenina: Las Leonas ganaron 2-1 en Cali https:\/\/t.co\/awGrNqg7rV https:\/\/t.co\/ZOkygfgTZ7","296":"En medio del di\u00e1logo regional de la Comisi\u00f3n de la Verdad reclam\u00f3 que el Estado no ha reconocido a sus v\u00edctimas en la localidad n\u00famero 20 de Bogot\u00e1. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/EdeYFxHzUj","297":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Gente: \nArc\u00e1ngel habla sobre posible enfermedad en el cerebro. \nhttps:\/\/t.co\/VQIqWb2JB1 https:\/\/t.co\/HvwxAr4WWA","298":"#LaPulla Durante la campa\u00f1a del 2018, Fajardo dijo que su Gobernaci\u00f3n \u201cNO tiene responsabilidad sobre lo que est\u00e1 ocurriendo (en Hidroituango)\u201d. Ahora ha vuelto a insistir en lo mismo. El matem\u00e1tico se quiere salir por la tangente. https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs https:\/\/t.co\/uV8QSJYuzH","299":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \nEl pol\u00e9mico \u201cdescubrimiento\u201d de pinturas rupestres en Guaviare.\nhttps:\/\/t.co\/LdhDS23mHC https:\/\/t.co\/i53SWDYXZK","300":"Instagram agrega el carrito de compras a los Reels\nhttps:\/\/t.co\/pHw6Cf4Nbv https:\/\/t.co\/32SuHD4Vts","301":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \nReino Unido recomienda no vacunar a al\u00e9rgicos severos con vacuna de Pfizer.\nhttps:\/\/t.co\/Qyh6NPHks2 https:\/\/t.co\/e9R7ZlyOzJ","302":"En esta nueva entrega de nuestro c\u00f3mic #TodoBien:thumbs_up:, le contaremos la historia de reconciliaci\u00f3n comunitaria en Buritic\u00e1, Antioquia. Un municipio que qued\u00f3 fragmentado por el conflicto. \n\nhttps:\/\/t.co\/pFioUzyCez","303":"Proyecto Frater, ganador del premio Franco-Alem\u00e1n de Derechos Humanos Antonio Nari\u00f1o. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/XNCI6aCsAc https:\/\/t.co\/GaKmvEy7hH","304":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Errores de digitaci\u00f3n, en una nota sobre los contratos de aseo en Bogot\u00e1, en lugar de escribir \u201cen caso de prosperar\u201d, pusimos \u201cen asco de prosperar\u201d. S\u00ed la basura da un poco de asco, pero no fue a prop\u00f3sito. https:\/\/t.co\/isDVK539y7","305":"#LaCelda Gilberto Forero se refugi\u00f3 en la delincuencia desde muy joven y termin\u00f3 pagando por sus errores en la c\u00e1rcel La Modelo. Sin embargo, reconstruir su vida despu\u00e9s de la prisi\u00f3n ha sido casi tan dif\u00edcil como estar adentro. :speaker_high_volume: Escuche el #podcast aqu\u00ed https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi https:\/\/t.co\/iOiWKj0wBz","306":"Arranca recta final en el parlamento argentino por la legalizaci\u00f3n del aborto\nhttps:\/\/t.co\/XdeJh800tU https:\/\/t.co\/1GWJnZ8Njg","307":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \nFilman desde el aire al iceberg m\u00e1s grande del mundo, estas fueron las mejores im\u00e1genes. \nhttps:\/\/t.co\/wqPcbyv5Xe https:\/\/t.co\/4sfax4GITl","308":"En Bogot\u00e1, las personas mayores de la comunidad LGTBI est\u00e1n en alto grado de vulnerabilidad\nhttps:\/\/t.co\/Ki749fYWgW https:\/\/t.co\/GUDjg5csJD","309":"Latam se ofrece a transportar de forma gratuita vacunas contra el COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/to8iZJW5He https:\/\/t.co\/R61h8KhPe2","310":"Jos\u00e9 Daniel L\u00f3pez alerta que en 2022 se empezar\u00eda a vacunar a la poblaci\u00f3n no prioritaria\nhttps:\/\/t.co\/iYjKJbpPoh https:\/\/t.co\/LuEvLv65nO","311":"#AprenderDeLosL\u00edderes \u201cEl gran freno que tenemos en la vida es el miedo al fracaso\u201d, dice Carlos A\u00f1a\u00f1os. Y recomienda por eso mismo pensar en uno mismo primero. \n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Law8vIsQef","312":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \nOrwell y la sociedad opresiva.\nhttps:\/\/t.co\/RXfifr4caF https:\/\/t.co\/Dr4fcrvLKc","313":"Ma\u00f1ana en #DePuertasParaAdentro estaremos con @pabloalboran, nos revelar\u00e1 detalles de la producci\u00f3n de su nuevo \u00e1lbum y adelanta sus pr\u00f3ximos lanzamientos. \u00a1La cita es a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/MQlmR7joFP","314":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: \nAs\u00ed se jugar\u00e1n las semifinales de la Liguilla. \nhttps:\/\/t.co\/mBruEGMEZS https:\/\/t.co\/nQScLsSowx","315":"#YPorQu\u00e9 El ex secretario de Salud y Servicios Humanos, Tom Price, dej\u00f3 su puesto por el uso excesivo de viajes en jet privado. \n\nhttps:\/\/t.co\/KtEbAQO6Xj https:\/\/t.co\/Cf8OrEUcvw","316":"Defensa de Diana D\u00edaz le pidi\u00f3 a la Fiscal\u00eda que archive el proceso en contra de la periodista\nhttps:\/\/t.co\/mT9wtkK4at https:\/\/t.co\/4rA5ZDRFr2","317":"#LoM\u00e1sVisto en El Mundo: \nAngela Merkel, a punto de llorar, pide a los alemanes que se queden en casa para Navidad.\nhttps:\/\/t.co\/xA3yXZcbQ9 https:\/\/t.co\/cM0WWYuEFx","318":"En Ituango, los j\u00f3venes le apuestan al campo y se blindan contra la violencia. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/9w07gZh5tl https:\/\/t.co\/Na0UetfR3p","319":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: \nRuptura de Facebook demoler\u00eda el imperio digital de Zuckerberg. https:\/\/t.co\/J28xlMAZss https:\/\/t.co\/8KV8QBrOBC","320":"Termina el primer tiempo: @SantaFe gana 2-1 el partido de ida de la final de la Liga Femenina ante @AmericaCaliFem https:\/\/t.co\/awGrNqg7rV","321":"El breakdance, al programa Ol\u00edmpico de Par\u00eds 2024; el b\u00e9isbol, afuera\n https:\/\/t.co\/hX4ROOfbl3 https:\/\/t.co\/WyfNhRix0f","322":"\u201cLa OEA no est\u00e1 funcionando\u201d: Juan Manuel Santos. https:\/\/t.co\/nVoCROOy8H","323":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \nAdolescente muri\u00f3 tras caer desde el s\u00e9ptimo piso de un edificio en Barranquilla.\nhttps:\/\/t.co\/VyJNN9DfPp https:\/\/t.co\/y3gAo4q6Bq","324":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: \nEncontraron a menor reportada como desaparecida desde la noche de velitas en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/DZ6s82rR6C https:\/\/t.co\/vAMZ0KyQ9G","325":"#LaDisidencia \u00bfC\u00f3mo es la vida de una persona trans trabajadora? Los empleadores suelen negarles usar los ba\u00f1os de mujeres, si son mujeres trans, y los obligan a entrar a los ba\u00f1os de hombres. https:\/\/t.co\/jQtgjPFTza \n#ProgramaDDHH de @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/vMyGlLAijA","326":"#LaPulla Con Sergio Fajardo la situaci\u00f3n es distinta y un poco m\u00e1s grave. Porque la Contralor\u00eda dice que \u00e9l sab\u00eda de los problemas en Hidroituango, como est\u00e1 probado en varias actas, y no hizo nada para hacerle control y seguimiento. https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs https:\/\/t.co\/5RfiJKtSjR","327":"Min 27: GOOOOOOOOOOL de @SantaFe, que empata el partido de ida de la final de la Liga Femenina ante @AmericaCaliFem. En el Pascual, 1-1 parcial https:\/\/t.co\/awGrNqg7rV","328":"Min 23: GOOOOOOOOOL de @AmericaCaliFem, que vence 1-0 a Santa Fe en el partido de ida de la final de la Liga Femenina, con un golazo de tiro de libre de Catalina Usme https:\/\/t.co\/awGrNqg7rV","329":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: \nOrdenan arresto del ministro de Defensa y el director de la Polic\u00eda por desacatar una tutela. \nhttps:\/\/t.co\/4sFMuuYsWT https:\/\/t.co\/uMH9RWzVjq","330":"Seg\u00fan el \u00cdndice de Desarrollo Regional de Am\u00e9rica Latina, Colombia es el pa\u00eds con m\u00e1s desigualdad en la regi\u00f3n. La brecha econ\u00f3mica del pa\u00eds separa abruptamente regiones con un alto \u00edndice de desarrollo de las regiones del suroriente y la periferia. \nhttps:\/\/t.co\/OHyIiy4dON https:\/\/t.co\/GdIOwv4k5u","331":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nAs\u00ed le quitaron los dientes al proyecto que evitaba burla a la moci\u00f3n de censura. \nhttps:\/\/t.co\/NbPxG4KzS5 https:\/\/t.co\/gQdnazs6k0","332":"Ma\u00f1ana en #DePuertasParaAdentro estaremos con el artista espa\u00f1ol, @pabloalboran, hablando de \u201cV\u00e9rtigo\u201d, su quinto \u00e1lbum de estudio en el que explora sonidos y afianza sus relatos. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/mZv6fcn7AR","333":"Reino Unido autoriza primer ensayo cl\u00ednico con componente del yag\u00e9, para pacientes con depresi\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/oQELaRT0kS https:\/\/t.co\/uBlMPXOJ2F","334":"Comienza el partido de ida de la final de la Liga Femenina entre Am\u00e9rica y Santa Fe https:\/\/t.co\/awGrNqg7rV","335":"Este es el primer cap\u00edtulo de \u201c\u00bfHasta cu\u00e1ndo me persigues?\u201d. https:\/\/t.co\/EjuwnRmqUR","336":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Hablamos del impacto diferenciado que ha tenido la pandemia en las reclusas del pa\u00eds y para ello hablamos con internas, pospenadas e investigadoras. :speaker_high_volume: #Podcast: https:\/\/t.co\/vZu7HmIGmd Con @CesedUniandes Y @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/1Cqi4yiIQ0","337":"El contrato del Gobierno con RTVC que levant\u00f3 pol\u00e9mica. El acuerdo se firm\u00f3 por m\u00e1s de $6.300 millones y entre las especificaciones hay un \u00edtem que corresponde a \u201centrevistas con el presidente\u201d, propuesta que tambi\u00e9n se hizo para el per\u00edodo 2018-2020. https:\/\/t.co\/QUOLyce0Kg","338":"En una decisi\u00f3n ajustada y demostrando total independencia, la junta directiva del Banco de la Rep\u00fablica eligi\u00f3 al economista Leonardo Villar G\u00f3mez como nuevo gerente del banco central, quien reemplazar\u00e1 a Juan Jos\u00e9 Echavarr\u00eda. \nhttps:\/\/t.co\/11unhyq6fq","339":"EE le explica: el gobierno de Trump piensa ejecutar a cuatro hombres, \u00bfpor qu\u00e9? https:\/\/t.co\/VKFiw5aBdU","340":"\u201cLa juventud de Sumapaz decidi\u00f3 defender el Acuerdo de Paz con u\u00f1as y dientes\u201d. https:\/\/t.co\/8gArA2eFpm","341":"Covid-19: Gabriela Aldana la m\u00e9dica mexicana que cuida a las personas sin techo en Alemania.\n\nhttps:\/\/t.co\/NmriuohNGj https:\/\/t.co\/vE0BTPVMZD","342":"Desde la Personer\u00eda del municipio aseguran que no han llegado las ayudas para los m\u00e1s de 900 ind\u00edgenas que se encuentran desplazados luego del asesinato de Miguel Tap\u00ed, l\u00edder de la comunidad.\nhttps:\/\/t.co\/CjkphNaAjr","343":"#AprenderDeLosL\u00edderes Sobre la creaci\u00f3n de empresa, Carlos A\u00f1a\u00f1os lanza m\u00e1ximas y consejos: \u201cT\u00fa no puedes crear un negocio si no sue\u00f1as con ello, si ni t\u00fa mismo te lo crees\u201d.\n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/kDFbdXOQ6p https:\/\/t.co\/rh7OMlJaO4","344":"JEP: carcelero de los diputados del Valle cont\u00f3 pormenores de su secuestro. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/ZoBgk0ghxV https:\/\/t.co\/5mdbJ6UnLf","345":"Colombiacheck verific\u00f3 que la imagen replicada por muchas personas en Twitter, entre ellas el senador Gustavo Petro, se trata de un art\u00edculo publicado en enero, basado en un estudio de U.S. News. \nhttps:\/\/t.co\/HekhVt0Ujn","346":"En zonas PDET, respaldo de la comunidad a la reincorporaci\u00f3n de Farc llega al 80%. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Xfvyb5bIaQ https:\/\/t.co\/k9qxp219pj","347":"Tres periodistas y el editor de la secci\u00f3n Econom\u00eda de El Espectador ganaron el premio Fasecolda. https:\/\/t.co\/i4qPfgROYl","348":"Final de la Liga Femenina: as\u00ed formar\u00e1n Am\u00e9rica y Santa Fe https:\/\/t.co\/3ddi2BpbTZ https:\/\/t.co\/Dgt2FmpNpe","349":"#LaDisidencia Acceder a un trabajo digno siendo trans es dif\u00edcil. Y quienes se logran insertar en el mercado laboral sufren altos grados de discriminaci\u00f3n y acoso laboral. https:\/\/t.co\/SJvgx5M39q \n#ProgramaDDHH de \n@USAID_Colombia","350":"En Colombia este a\u00f1o han sido asesinados 287 l\u00edderes, de acuerdo con Indepaz. Adem\u00e1s, se han presentado 508 feminicidios seg\u00fan la Red Feminista Antimilitarista. \nHablamos del tema en esta conversaci\u00f3n de @elespectador  y #ProgramaDDHH de @USAID_Colombia :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qdyJfrHRkT https:\/\/t.co\/grWAJwPF2x","351":"El Espectador te invita a participar del encuentro #LasRecetasDeMisAmigas, junto a los escritores Cecilia Faciolince de Abad y H\u00e9ctor Abad.\n\n:spiral_calendar: \u00bfCu\u00e1ndo? El 11 de diciembre de 2020. A las 7:00 p.m.\n\n:backhand_index_pointing_right: Inscr\u00edbete y participa: https:\/\/t.co\/qsWTMNdKrl https:\/\/t.co\/qHko1mvfYQ","352":"Londres impone sanciones a tres funcionarios venezolanos por violaci\u00f3n de DD. HH. https:\/\/t.co\/G6IDrsXdam","353":"Desde el lunes 7 de diciembre, el Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Bogot\u00e1 extendi\u00f3 sus horarios con el fin de que sus visitantes disfruten de recorridos nocturnos guiados desde las 5:30 de la tarde y hasta las 8:00 de la noche. \nhttps:\/\/t.co\/XDbF3nQcR3","354":"#YPorQu\u00e9 Ivanka Trump aprovech\u00f3 la publicidad gratuita que le otorgaba la posici\u00f3n de su padre. A los periodistas les hac\u00eda llegar comunicados de prensa promocionando a la vez sus brazaletes de oro. \n\nhttps:\/\/t.co\/KtEbAR5IlT https:\/\/t.co\/Tflall0f03","355":"Falleci\u00f3 la actriz Alicia del Carpio, leyenda de la televisi\u00f3n colombiana. https:\/\/t.co\/duSGpoisWD","356":"Aumenta cifra de ni\u00f1os quemados con p\u00f3lvora en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/bTGYCyqG7T","357":"Solo 17.4 millones de kil\u00f3metros cuadrados de los bosques que a\u00fan permanecen en pie est\u00e1n \u00edntegros, y solo el 27% est\u00e1n en \u00e1reas protegidas.\nhttps:\/\/t.co\/4zScPM9bEk","358":"#TipLegal Hijos no reconocidos: \u00bfc\u00f3mo reclamar su parte de la herencia?\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Rzj3j91AQP https:\/\/t.co\/7QlNraE9Y6","359":"#LaPulla De An\u00edbal Gaviria, la Contralor\u00eda revis\u00f3 todas las comunicaciones con EPM e Hidroituango, y se dio cuenta de que en ninguna el alcalde estaba informado sobre c\u00f3mo iba el proyecto. https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs https:\/\/t.co\/V78GTgqNUv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true,"340":true,"341":true,"342":true,"343":true,"344":true,"345":true,"346":true,"347":true,"348":true,"349":true,"350":true,"351":true,"352":true,"353":true,"354":true,"355":true,"356":true,"357":true,"358":true,"359":true},"created_at":{"0":"2020-12-11 23:59:32","1":"2020-12-11 23:57:33","2":"2020-12-11 23:54:35","3":"2020-12-11 23:45:00","4":"2020-12-11 23:41:28","5":"2020-12-11 23:39:41","6":"2020-12-11 23:37:02","7":"2020-12-11 23:31:16","8":"2020-12-11 23:28:41","9":"2020-12-11 23:26:18","10":"2020-12-11 23:25:02","11":"2020-12-11 23:15:44","12":"2020-12-11 23:15:03","13":"2020-12-11 23:13:50","14":"2020-12-11 23:13:45","15":"2020-12-11 23:11:00","16":"2020-12-11 23:10:00","17":"2020-12-11 23:06:38","18":"2020-12-11 23:05:25","19":"2020-12-11 23:05:03","20":"2020-12-11 23:03:28","21":"2020-12-11 23:03:14","22":"2020-12-11 23:02:44","23":"2020-12-11 23:02:37","24":"2020-12-11 23:02:11","25":"2020-12-11 23:01:00","26":"2020-12-11 23:00:01","27":"2020-12-11 22:55:02","28":"2020-12-11 22:50:00","29":"2020-12-11 22:45:03","30":"2020-12-11 22:39:00","31":"2020-12-11 22:38:26","32":"2020-12-11 22:35:03","33":"2020-12-11 22:34:24","34":"2020-12-11 22:33:27","35":"2020-12-11 22:25:02","36":"2020-12-11 22:15:03","37":"2020-12-11 22:10:00","38":"2020-12-11 22:05:52","39":"2020-12-11 22:05:03","40":"2020-12-11 22:04:00","41":"2020-12-11 22:03:20","42":"2020-12-11 21:57:33","43":"2020-12-11 21:54:00","44":"2020-12-11 21:49:54","45":"2020-12-11 21:35:17","46":"2020-12-11 21:29:03","47":"2020-12-11 21:26:43","48":"2020-12-11 21:25:03","49":"2020-12-11 21:17:00","50":"2020-12-11 21:10:03","51":"2020-12-11 21:09:44","52":"2020-12-11 21:06:31","53":"2020-12-11 21:05:03","54":"2020-12-11 21:00:31","55":"2020-12-11 20:58:10","56":"2020-12-11 20:55:02","57":"2020-12-11 20:53:11","58":"2020-12-11 20:48:53","59":"2020-12-11 20:45:03","60":"2020-12-11 20:40:04","61":"2020-12-11 20:35:02","62":"2020-12-11 20:30:23","63":"2020-12-11 20:25:30","64":"2020-12-11 20:25:03","65":"2020-12-11 20:15:04","66":"2020-12-11 20:15:04","67":"2020-12-11 20:06:42","68":"2020-12-11 20:05:03","69":"2020-12-11 20:03:39","70":"2020-12-11 20:03:24","71":"2020-12-11 20:03:10","72":"2020-12-11 20:01:52","73":"2020-12-11 20:00:40","74":"2020-12-11 19:59:50","75":"2020-12-11 19:57:07","76":"2020-12-11 19:55:03","77":"2020-12-11 19:50:46","78":"2020-12-11 19:50:32","79":"2020-12-11 19:45:47","80":"2020-12-11 19:45:03","81":"2020-12-11 19:35:03","82":"2020-12-11 19:27:21","83":"2020-12-11 19:25:02","84":"2020-12-11 19:18:39","85":"2020-12-11 19:15:04","86":"2020-12-11 19:11:00","87":"2020-12-11 19:05:02","88":"2020-12-11 19:03:27","89":"2020-12-11 19:02:22","90":"2020-12-11 19:00:51","91":"2020-12-11 19:00:00","92":"2020-12-11 18:55:04","93":"2020-12-11 18:50:03","94":"2020-12-11 18:45:03","95":"2020-12-11 18:35:03","96":"2020-12-11 18:30:13","97":"2020-12-11 18:25:02","98":"2020-12-11 18:18:48","99":"2020-12-11 18:16:48","100":"2020-12-11 18:15:04","101":"2020-12-11 18:12:22","102":"2020-12-11 18:08:30","103":"2020-12-11 18:07:02","104":"2020-12-11 18:05:05","105":"2020-12-11 18:02:16","106":"2020-12-11 18:00:39","107":"2020-12-11 17:56:26","108":"2020-12-11 17:56:20","109":"2020-12-11 17:55:03","110":"2020-12-11 17:50:04","111":"2020-12-11 17:48:05","112":"2020-12-11 17:46:01","113":"2020-12-11 17:45:10","114":"2020-12-11 17:45:04","115":"2020-12-11 17:42:30","116":"2020-12-11 17:35:03","117":"2020-12-11 17:33:11","118":"2020-12-11 17:30:08","119":"2020-12-11 17:25:02","120":"2020-12-11 17:18:08","121":"2020-12-11 17:17:41","122":"2020-12-11 17:16:59","123":"2020-12-11 17:15:05","124":"2020-12-11 17:06:35","125":"2020-12-11 17:05:07","126":"2020-12-11 17:04:00","127":"2020-12-11 17:02:31","128":"2020-12-11 17:01:33","129":"2020-12-11 17:01:32","130":"2020-12-11 16:57:42","131":"2020-12-11 16:55:04","132":"2020-12-11 16:47:27","133":"2020-12-11 16:47:14","134":"2020-12-11 16:45:03","135":"2020-12-11 16:40:07","136":"2020-12-11 16:37:12","137":"2020-12-11 16:36:36","138":"2020-12-11 16:35:03","139":"2020-12-11 16:30:20","140":"2020-12-11 16:27:36","141":"2020-12-11 16:25:02","142":"2020-12-11 16:23:57","143":"2020-12-11 16:15:05","144":"2020-12-11 16:13:55","145":"2020-12-11 16:11:16","146":"2020-12-11 16:05:44","147":"2020-12-11 16:05:04","148":"2020-12-11 16:01:18","149":"2020-12-11 15:58:59","150":"2020-12-11 15:55:03","151":"2020-12-11 15:50:40","152":"2020-12-11 15:49:50","153":"2020-12-11 15:45:04","154":"2020-12-11 15:41:21","155":"2020-12-11 15:38:53","156":"2020-12-11 15:38:14","157":"2020-12-11 15:35:13","158":"2020-12-11 15:35:02","159":"2020-12-11 15:34:02","160":"2020-12-11 15:26:55","161":"2020-12-11 15:26:46","162":"2020-12-11 15:25:03","163":"2020-12-11 15:23:19","164":"2020-12-11 15:22:50","165":"2020-12-11 15:20:44","166":"2020-12-11 15:17:28","167":"2020-12-11 15:17:17","168":"2020-12-11 15:15:55","169":"2020-12-11 15:15:08","170":"2020-12-11 15:15:04","171":"2020-12-11 15:12:16","172":"2020-12-11 15:12:07","173":"2020-12-11 15:08:46","174":"2020-12-11 15:08:38","175":"2020-12-11 15:05:15","176":"2020-12-11 15:05:04","177":"2020-12-11 15:04:43","178":"2020-12-11 15:01:19","179":"2020-12-11 15:00:58","180":"2020-12-11 15:00:02","181":"2020-12-11 14:55:04","182":"2020-12-11 14:53:44","183":"2020-12-11 14:51:57","184":"2020-12-11 14:49:13","185":"2020-12-11 14:46:13","186":"2020-12-11 14:45:03","187":"2020-12-11 14:40:03","188":"2020-12-11 14:35:02","189":"2020-12-11 14:34:00","190":"2020-12-11 14:30:59","191":"2020-12-11 14:30:17","192":"2020-12-11 14:25:02","193":"2020-12-11 14:16:37","194":"2020-12-11 14:15:05","195":"2020-12-11 14:05:04","196":"2020-12-11 14:04:00","197":"2020-12-11 13:58:07","198":"2020-12-11 13:57:21","199":"2020-12-11 13:55:15","200":"2020-12-11 13:55:03","201":"2020-12-11 13:50:23","202":"2020-12-11 13:50:03","203":"2020-12-11 13:45:09","204":"2020-12-11 13:45:04","205":"2020-12-11 13:38:41","206":"2020-12-11 13:35:02","207":"2020-12-11 13:33:26","208":"2020-12-11 13:30:20","209":"2020-12-11 13:25:31","210":"2020-12-11 13:25:03","211":"2020-12-11 13:19:00","212":"2020-12-11 13:15:04","213":"2020-12-11 13:07:00","214":"2020-12-11 13:05:15","215":"2020-12-11 13:05:03","216":"2020-12-11 13:00:20","217":"2020-12-11 13:00:00","218":"2020-12-11 12:56:58","219":"2020-12-11 12:56:19","220":"2020-12-11 12:55:02","221":"2020-12-11 12:50:03","222":"2020-12-11 12:50:03","223":"2020-12-11 12:45:52","224":"2020-12-11 12:45:03","225":"2020-12-11 12:44:13","226":"2020-12-11 12:43:47","227":"2020-12-11 12:42:55","228":"2020-12-11 12:35:02","229":"2020-12-11 12:29:10","230":"2020-12-11 12:25:02","231":"2020-12-11 12:18:00","232":"2020-12-11 12:17:00","233":"2020-12-11 12:15:03","234":"2020-12-11 12:14:18","235":"2020-12-11 12:10:03","236":"2020-12-11 12:05:03","237":"2020-12-11 12:00:53","238":"2020-12-11 11:58:11","239":"2020-12-11 11:55:02","240":"2020-12-11 11:49:46","241":"2020-12-11 11:47:14","242":"2020-12-11 11:46:08","243":"2020-12-11 11:45:03","244":"2020-12-11 11:39:48","245":"2020-12-11 11:35:02","246":"2020-12-11 11:25:02","247":"2020-12-11 11:15:02","248":"2020-12-11 11:05:04","249":"2020-12-11 10:55:03","250":"2020-12-11 10:45:03","251":"2020-12-11 10:25:02","252":"2020-12-11 10:15:03","253":"2020-12-11 10:05:03","254":"2020-12-11 09:55:03","255":"2020-12-11 09:45:03","256":"2020-12-11 09:35:03","257":"2020-12-11 09:25:03","258":"2020-12-11 09:15:04","259":"2020-12-11 09:05:03","260":"2020-12-11 09:05:03","261":"2020-12-11 08:35:02","262":"2020-12-11 08:05:03","263":"2020-12-11 07:35:02","264":"2020-12-11 07:05:03","265":"2020-12-11 06:35:03","266":"2020-12-11 06:05:03","267":"2020-12-11 05:55:03","268":"2020-12-11 05:45:02","269":"2020-12-11 05:35:02","270":"2020-12-11 05:25:02","271":"2020-12-11 05:15:02","272":"2020-12-11 05:05:03","273":"2020-12-11 05:02:55","274":"2020-12-11 04:57:18","275":"2020-12-11 04:55:02","276":"2020-12-11 04:52:47","277":"2020-12-11 04:47:17","278":"2020-12-11 04:45:02","279":"2020-12-11 04:35:45","280":"2020-12-11 04:35:02","281":"2020-12-11 04:25:02","282":"2020-12-11 04:15:02","283":"2020-12-11 04:05:02","284":"2020-12-11 03:55:01","285":"2020-12-11 03:43:41","286":"2020-12-11 03:39:00","287":"2020-12-11 03:35:02","288":"2020-12-11 03:31:39","289":"2020-12-11 03:30:04","290":"2020-12-11 03:25:02","291":"2020-12-11 03:20:03","292":"2020-12-11 03:20:00","293":"2020-12-11 03:15:02","294":"2020-12-11 03:11:43","295":"2020-12-11 03:09:11","296":"2020-12-11 03:09:01","297":"2020-12-11 03:05:03","298":"2020-12-11 03:00:10","299":"2020-12-11 02:55:03","300":"2020-12-11 02:52:51","301":"2020-12-11 02:45:02","302":"2020-12-11 02:42:51","303":"2020-12-11 02:40:59","304":"2020-12-11 02:40:02","305":"2020-12-11 02:40:00","306":"2020-12-11 02:35:18","307":"2020-12-11 02:35:02","308":"2020-12-11 02:34:03","309":"2020-12-11 02:33:24","310":"2020-12-11 02:31:13","311":"2020-12-11 02:30:03","312":"2020-12-11 02:25:02","313":"2020-12-11 02:20:03","314":"2020-12-11 02:15:03","315":"2020-12-11 02:13:00","316":"2020-12-11 02:09:51","317":"2020-12-11 02:05:03","318":"2020-12-11 02:00:31","319":"2020-12-11 01:55:02","320":"2020-12-11 01:50:05","321":"2020-12-11 01:49:29","322":"2020-12-11 01:45:15","323":"2020-12-11 01:45:02","324":"2020-12-11 01:35:02","325":"2020-12-11 01:30:05","326":"2020-12-11 01:30:04","327":"2020-12-11 01:29:18","328":"2020-12-11 01:25:27","329":"2020-12-11 01:25:02","330":"2020-12-11 01:16:00","331":"2020-12-11 01:15:03","332":"2020-12-11 01:15:02","333":"2020-12-11 01:05:03","334":"2020-12-11 01:02:16","335":"2020-12-11 01:00:04","336":"2020-12-11 01:00:00","337":"2020-12-11 00:57:04","338":"2020-12-11 00:55:02","339":"2020-12-11 00:44:53","340":"2020-12-11 00:44:12","341":"2020-12-11 00:42:26","342":"2020-12-11 00:35:02","343":"2020-12-11 00:30:09","344":"2020-12-11 00:25:17","345":"2020-12-11 00:25:02","346":"2020-12-11 00:24:53","347":"2020-12-11 00:20:52","348":"2020-12-11 00:20:02","349":"2020-12-11 00:20:00","350":"2020-12-11 00:18:58","351":"2020-12-11 00:18:00","352":"2020-12-11 00:15:30","353":"2020-12-11 00:15:03","354":"2020-12-11 00:13:00","355":"2020-12-11 00:09:10","356":"2020-12-11 00:05:30","357":"2020-12-11 00:05:02","358":"2020-12-11 00:00:44","359":"2020-12-11 00:00:16"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":5,"3":4,"4":3,"5":3,"6":7,"7":9,"8":5,"9":4,"10":12,"11":4,"12":1,"13":3,"14":7,"15":3,"16":3,"17":4,"18":5,"19":4,"20":4,"21":4,"22":7,"23":4,"24":8,"25":8,"26":1,"27":2,"28":5,"29":7,"30":9,"31":5,"32":4,"33":6,"34":6,"35":18,"36":7,"37":1,"38":7,"39":3,"40":4,"41":2,"42":6,"43":4,"44":7,"45":6,"46":5,"47":1,"48":1,"49":6,"50":2,"51":2,"52":9,"53":6,"54":1,"55":7,"56":4,"57":5,"58":2,"59":3,"60":2,"61":1,"62":3,"63":3,"64":4,"65":3,"66":8,"67":12,"68":5,"69":3,"70":2,"71":8,"72":19,"73":5,"74":7,"75":6,"76":6,"77":14,"78":2,"79":1,"80":7,"81":11,"82":2,"83":5,"84":15,"85":15,"86":5,"87":3,"88":3,"89":10,"90":2,"91":1,"92":78,"93":10,"94":1,"95":8,"96":23,"97":0,"98":2,"99":1,"100":2,"101":1,"102":14,"103":2,"104":8,"105":203,"106":4,"107":3,"108":3,"109":8,"110":1,"111":2,"112":6,"113":3,"114":5,"115":0,"116":3,"117":48,"118":12,"119":4,"120":3,"121":0,"122":3,"123":7,"124":24,"125":7,"126":0,"127":1,"128":3,"129":0,"130":40,"131":17,"132":3,"133":1,"134":2,"135":3,"136":1,"137":1,"138":2,"139":1,"140":10,"141":1,"142":4,"143":16,"144":12,"145":4,"146":6,"147":2,"148":3,"149":1,"150":1,"151":4,"152":6,"153":5,"154":3,"155":4,"156":4,"157":5,"158":7,"159":3,"160":1,"161":1,"162":3,"163":2,"164":0,"165":4,"166":1,"167":1,"168":1,"169":3,"170":1,"171":24,"172":2,"173":1,"174":2,"175":1,"176":3,"177":15,"178":0,"179":2,"180":4,"181":4,"182":2,"183":2,"184":3,"185":7,"186":10,"187":0,"188":4,"189":5,"190":2,"191":4,"192":14,"193":3,"194":2,"195":0,"196":1,"197":4,"198":8,"199":2,"200":5,"201":1,"202":13,"203":0,"204":1,"205":11,"206":1,"207":13,"208":2,"209":1,"210":6,"211":8,"212":3,"213":10,"214":4,"215":2,"216":2,"217":0,"218":4,"219":1,"220":3,"221":1,"222":35,"223":0,"224":1,"225":1,"226":8,"227":14,"228":3,"229":6,"230":0,"231":0,"232":0,"233":2,"234":1,"235":2,"236":10,"237":2,"238":0,"239":7,"240":1,"241":6,"242":1,"243":12,"244":6,"245":6,"246":2,"247":0,"248":3,"249":1,"250":6,"251":15,"252":0,"253":0,"254":0,"255":1,"256":5,"257":2,"258":1,"259":3,"260":0,"261":2,"262":3,"263":2,"264":103,"265":312,"266":2,"267":1,"268":1,"269":4,"270":4,"271":4,"272":1,"273":3,"274":2,"275":4,"276":29,"277":8,"278":0,"279":5,"280":7,"281":1,"282":1,"283":0,"284":8,"285":3,"286":50,"287":10,"288":7,"289":0,"290":3,"291":8,"292":3,"293":0,"294":2,"295":5,"296":6,"297":1,"298":17,"299":9,"300":1,"301":2,"302":1,"303":4,"304":1,"305":0,"306":1,"307":7,"308":1,"309":16,"310":12,"311":2,"312":4,"313":2,"314":2,"315":1,"316":4,"317":32,"318":3,"319":6,"320":1,"321":2,"322":21,"323":0,"324":0,"325":0,"326":30,"327":1,"328":2,"329":7,"330":57,"331":7,"332":23,"333":8,"334":1,"335":0,"336":0,"337":7,"338":14,"339":2,"340":4,"341":5,"342":14,"343":5,"344":1,"345":45,"346":11,"347":5,"348":7,"349":4,"350":6,"351":3,"352":2,"353":9,"354":9,"355":13,"356":2,"357":6,"358":3,"359":8},"favorite_count":{"0":11,"1":16,"2":19,"3":12,"4":6,"5":27,"6":0,"7":29,"8":12,"9":18,"10":31,"11":6,"12":10,"13":20,"14":21,"15":5,"16":7,"17":9,"18":22,"19":11,"20":17,"21":0,"22":13,"23":0,"24":22,"25":0,"26":4,"27":8,"28":10,"29":29,"30":46,"31":0,"32":11,"33":14,"34":19,"35":31,"36":28,"37":17,"38":0,"39":23,"40":19,"41":0,"42":0,"43":17,"44":27,"45":0,"46":0,"47":0,"48":17,"49":66,"50":21,"51":0,"52":18,"53":56,"54":3,"55":27,"56":12,"57":0,"58":0,"59":19,"60":6,"61":7,"62":0,"63":0,"64":20,"65":8,"66":30,"67":0,"68":6,"69":19,"70":9,"71":24,"72":67,"73":0,"74":15,"75":11,"76":40,"77":0,"78":0,"79":0,"80":14,"81":26,"82":0,"83":11,"84":0,"85":54,"86":8,"87":12,"88":0,"89":0,"90":13,"91":6,"92":220,"93":49,"94":6,"95":31,"96":0,"97":8,"98":0,"99":0,"100":6,"101":0,"102":121,"103":0,"104":127,"105":1521,"106":10,"107":0,"108":0,"109":33,"110":11,"111":17,"112":21,"113":0,"114":17,"115":12,"116":29,"117":0,"118":185,"119":56,"120":10,"121":15,"122":8,"123":42,"124":73,"125":72,"126":14,"127":9,"128":0,"129":6,"130":120,"131":42,"132":0,"133":0,"134":8,"135":50,"136":10,"137":14,"138":10,"139":5,"140":0,"141":22,"142":4,"143":29,"144":25,"145":0,"146":0,"147":11,"148":7,"149":0,"150":1,"151":0,"152":0,"153":60,"154":6,"155":0,"156":24,"157":0,"158":171,"159":0,"160":0,"161":0,"162":5,"163":0,"164":6,"165":123,"166":15,"167":0,"168":9,"169":0,"170":4,"171":83,"172":0,"173":0,"174":0,"175":0,"176":6,"177":0,"178":9,"179":0,"180":5,"181":30,"182":0,"183":0,"184":4,"185":22,"186":19,"187":6,"188":6,"189":0,"190":0,"191":4,"192":32,"193":0,"194":10,"195":8,"196":11,"197":10,"198":0,"199":8,"200":13,"201":6,"202":36,"203":10,"204":5,"205":0,"206":11,"207":184,"208":12,"209":0,"210":79,"211":24,"212":7,"213":106,"214":0,"215":8,"216":7,"217":2,"218":0,"219":16,"220":7,"221":3,"222":101,"223":3,"224":12,"225":5,"226":0,"227":74,"228":8,"229":0,"230":7,"231":3,"232":8,"233":11,"234":0,"235":4,"236":10,"237":10,"238":12,"239":16,"240":29,"241":22,"242":12,"243":40,"244":0,"245":19,"246":13,"247":3,"248":8,"249":5,"250":16,"251":27,"252":4,"253":11,"254":11,"255":1,"256":14,"257":12,"258":19,"259":7,"260":6,"261":4,"262":11,"263":14,"264":507,"265":583,"266":9,"267":18,"268":25,"269":15,"270":15,"271":15,"272":28,"273":0,"274":8,"275":25,"276":0,"277":0,"278":4,"279":0,"280":87,"281":16,"282":16,"283":13,"284":17,"285":0,"286":98,"287":36,"288":0,"289":10,"290":15,"291":9,"292":2,"293":7,"294":0,"295":0,"296":0,"297":20,"298":49,"299":47,"300":10,"301":19,"302":0,"303":0,"304":16,"305":3,"306":16,"307":43,"308":13,"309":246,"310":45,"311":6,"312":13,"313":7,"314":9,"315":22,"316":13,"317":197,"318":0,"319":15,"320":0,"321":0,"322":87,"323":6,"324":30,"325":6,"326":78,"327":0,"328":0,"329":44,"330":102,"331":10,"332":125,"333":42,"334":0,"335":1,"336":0,"337":22,"338":80,"339":7,"340":17,"341":0,"342":31,"343":11,"344":0,"345":108,"346":0,"347":20,"348":0,"349":11,"350":11,"351":8,"352":23,"353":48,"354":20,"355":31,"356":0,"357":15,"358":10,"359":36},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia","340":"Bogot\u00e1, Colombia","341":"Bogot\u00e1, Colombia","342":"Bogot\u00e1, Colombia","343":"Bogot\u00e1, Colombia","344":"Bogot\u00e1, Colombia","345":"Bogot\u00e1, Colombia","346":"Bogot\u00e1, Colombia","347":"Bogot\u00e1, Colombia","348":"Bogot\u00e1, Colombia","349":"Bogot\u00e1, Colombia","350":"Bogot\u00e1, Colombia","351":"Bogot\u00e1, Colombia","352":"Bogot\u00e1, Colombia","353":"Bogot\u00e1, Colombia","354":"Bogot\u00e1, Colombia","355":"Bogot\u00e1, Colombia","356":"Bogot\u00e1, Colombia","357":"Bogot\u00e1, Colombia","358":"Bogot\u00e1, Colombia","359":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","340":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","341":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","342":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","343":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","344":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","345":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","346":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","347":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","348":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","349":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","350":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","351":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","352":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","353":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","354":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","355":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","356":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","357":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","358":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","359":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6UVQUSN0Ec","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oNM37Z","display_url":"bit.ly\/3oNM37Z","indices":[82,105]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/arngKLVAIx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/colombia-asume-la-presidencia-pro-tempore-de-la-alianza-del-pacifico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[70,93]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZSe75qZ6BJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-generales-r-argemiro-serna-y-oscar-pelaez-seran-investigados-por-magnicidio-de-luis-carlos-galan\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[256,279]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TnGKqpNwQw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qIHvln","display_url":"bit.ly\/3qIHvln","indices":[42,65]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BgtLAR0uyA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ndkm8e","display_url":"bit.ly\/3ndkm8e","indices":[67,90]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppIRITLqVo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gG65OV","display_url":"bit.ly\/3gG65OV","indices":[96,119]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C50ug1acvd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qNzE5Z","display_url":"bit.ly\/3qNzE5Z","indices":[64,87]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jiu90zo19Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oHCJCK","display_url":"bit.ly\/3oHCJCK","indices":[85,108]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mC9rZ3ixxp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/cne-formulo-cargos-contra-campana-de-de-la-calle-por-presuntamente-superar-topes-de-publicidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[217,240]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hpFwfGmwpi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HpV150CJpDn","display_url":"ow.ly\/HpV150CJpDn","indices":[112,135]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BuVwenxB8k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a0X7dR","display_url":"bit.ly\/3a0X7dR","indices":[50,73]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUdKw3OSMs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZfyV50CIQVh","display_url":"ow.ly\/ZfyV50CIQVh","indices":[257,280]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U9KOiwla6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nbqQV7","display_url":"bit.ly\/3nbqQV7","indices":[79,102]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPKGwkItET","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IGpd2R","display_url":"bit.ly\/2IGpd2R","indices":[59,82]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[186,194]},{"text":"podcast","indices":[228,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[241,256]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[259,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376i1Xm","display_url":"bit.ly\/376i1Xm","indices":[201,224]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"PersonajeDelA\u00f1o","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lvtjxNB4dt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3giuAS9","display_url":"bit.ly\/3giuAS9","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1337509180589158400,"id_str":"1337509180589158400","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_Jg2jXMAAi9tR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_Jg2jXMAAi9tR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fk2BfsK7Ex","display_url":"pic.twitter.com\/Fk2BfsK7Ex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337535131662254080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmWHizDyus","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oJjlVT","display_url":"bit.ly\/3oJjlVT","indices":[84,107]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FshAdz2XR8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qI76uy","display_url":"bit.ly\/3qI76uy","indices":[96,119]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Hidroituango","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dcnGfFtmzj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YGsp50CJpCD","display_url":"ow.ly\/YGsp50CJpCD","indices":[165,188]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xND8nrMS9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gFw0X6","display_url":"bit.ly\/3gFw0X6","indices":[92,115]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uFofxGV6d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37YdDbR","display_url":"bit.ly\/37YdDbR","indices":[89,112]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQLfqPBNaV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ILVDJu","display_url":"bit.ly\/2ILVDJu","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1337533017137537026,"id_str":"1337533017137537026","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_fMUnW4AICvew.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_fMUnW4AICvew.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8u2wPEbwv5","display_url":"pic.twitter.com\/8u2wPEbwv5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337533238307336193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337533238307336193,"source_status_id_str":"1337533238307336193","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y6l66ypbZi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m6MGYR","display_url":"bit.ly\/3m6MGYR","indices":[246,269]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[58,73]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[77,90]},{"screen_name":"pipeqida","name":"PipeQ-ida","id":4883483717,"id_str":"4883483717","indices":[106,115]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLotter","name":"TheLotter - Playing it Global","id":49318712,"id_str":"49318712","indices":[270,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4KhL7KTqv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IGbCZw","display_url":"bit.ly\/2IGbCZw","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1337169579244724226,"id_str":"1337169579244724226","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Upc9XIAIiRX6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Upc9XIAIiRX6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kgFGb5Vpmp","display_url":"pic.twitter.com\/kgFGb5Vpmp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337532620448665601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":448,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"LeyDeTurismo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kr7NIWW6vA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RqIl50CJpvG","display_url":"ow.ly\/RqIl50CJpvG","indices":[213,236]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"PersonajeDelA\u00f1o","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jFHkwJ7Yzk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3owQALU","display_url":"bit.ly\/3owQALU","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1337510646192201728,"id_str":"1337510646192201728","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_K2KWW4AAf-sf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_K2KWW4AAf-sf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xayRizywqA","display_url":"pic.twitter.com\/xayRizywqA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337530098656788481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3nFYfonOn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7fCM50CJpy2","display_url":"ow.ly\/7fCM50CJpy2","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1337528851698683906,"id_str":"1337528851698683906","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_bZ3JWEAI87rB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_bZ3JWEAI87rB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dFDDVJnywP","display_url":"pic.twitter.com\/dFDDVJnywP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337528853053530112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ColumnistasElEspectador","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS2BdJxnmo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3meqHiy","display_url":"bit.ly\/3meqHiy","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1337461906811052032,"id_str":"1337461906811052032","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-ehKAW4AAs1xE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-ehKAW4AAs1xE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/01FcWY87f5","display_url":"pic.twitter.com\/01FcWY87f5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337527330151956481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[68,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W87ScXcAu7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CcqC50CJpwD","display_url":"ow.ly\/CcqC50CJpwD","indices":[127,150]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAuP1dv9ww","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ILS2uY","display_url":"bit.ly\/2ILS2uY","indices":[68,91]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dfk36xkJXZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37bH9M4","display_url":"bit.ly\/37bH9M4","indices":[69,92]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfIcRmWW14","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/I47m50CJpon","display_url":"ow.ly\/I47m50CJpon","indices":[139,162]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpfV7UbTPL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3fs650CJpn6","display_url":"ow.ly\/3fs650CJpn6","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1337521303130083330,"id_str":"1337521303130083330","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_UieiWEAI3da1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_UieiWEAI3da1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u0AAjVBW0P","display_url":"pic.twitter.com\/u0AAjVBW0P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337521304396816384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":315,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":315,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"PersonajeDelA\u00f1o","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmmcSuMI0h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lW9x9e","display_url":"bit.ly\/3lW9x9e","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1337507097202798594,"id_str":"1337507097202798594","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_HnlVWMAIyp7I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_HnlVWMAIyp7I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E0PHT2Q0Ov","display_url":"pic.twitter.com\/E0PHT2Q0Ov","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337520032474161152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ax0Ikgd8UF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/W6Bg50CJpi2","display_url":"ow.ly\/W6Bg50CJpi2","indices":[189,212]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5xfdV6w5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gwQDF5","display_url":"bit.ly\/3gwQDF5","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1336818535448911872,"id_str":"1336818535448911872","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1VYA6XIAAz2XL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1VYA6XIAAz2XL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aGJTWY6TxN","display_url":"pic.twitter.com\/aGJTWY6TxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337518522600189954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p4JVDlV6aW","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/cTSnLx","display_url":"is.gd\/cTSnLx","indices":[106,129]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"LeyDeEmprendimiento","indices":[46,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sqKbGWGn96","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2UwD50CJptn","display_url":"ow.ly\/2UwD50CJptn","indices":[224,247]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QJjA2cSpEZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/34MS50CJpkk","display_url":"ow.ly\/34MS50CJpkk","indices":[213,236]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4s7bD4KdI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W6bntJ","display_url":"bit.ly\/2W6bntJ","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1337507976370851841,"id_str":"1337507976370851841","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_IawfWEAECvxX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_IawfWEAECvxX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4hlcyI5Pn","display_url":"pic.twitter.com\/S4hlcyI5Pn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337509684060762115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":415,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":415,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":415,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337509684060762115,"source_status_id_str":"1337509684060762115","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x2gRyI21VI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uopi50CJmH3","display_url":"ow.ly\/uopi50CJmH3","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1337508718225846273,"id_str":"1337508718225846273","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_JF8HW8AExXdj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_JF8HW8AExXdj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kapkxyJsCr","display_url":"pic.twitter.com\/kapkxyJsCr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337508719412850695\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"PersonajeDelA\u00f1o","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDgJzfrZwd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3maxppR","display_url":"bit.ly\/3maxppR","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1337506671137058821,"id_str":"1337506671137058821","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_HOyHW8AU5wiL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_HOyHW8AU5wiL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8wV37USRXf","display_url":"pic.twitter.com\/8wV37USRXf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337506695946379266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nglRJZYFPl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tdci50CJmJv","display_url":"ow.ly\/tdci50CJmJv","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1337504946049200130,"id_str":"1337504946049200130","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_FqXqXMAIsHcH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_FqXqXMAIsHcH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Novcf2FWCf","display_url":"pic.twitter.com\/Novcf2FWCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337504947521396740\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kTgpQWYo18","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/masacre-en-antioquia-cuatro-personas-asesinadas-en-bagre-antioquia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[139,162]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l38tMyHhR6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/netflix-realizara-serie-basada-en-obra-de-garcia-marquez\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[253,276]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7Ci9dndF3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FI6Q50CIVKC","display_url":"ow.ly\/FI6Q50CIVKC","indices":[256,279]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"LO\u00daLTIMO","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PFqW1kqsNc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VHjA50CJmNx","display_url":"ow.ly\/VHjA50CJmNx","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1337501953333620747,"id_str":"1337501953333620747","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_C8K7XcAsMoal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo_C8K7XcAsMoal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JnFSxjzpXI","display_url":"pic.twitter.com\/JnFSxjzpXI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337501954562461696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iWca4a5Vfx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/contrato-de-luces-navidenas-por-1500-millones-esta-orientado-a-reactivar-la-economia-gobernador-de-san-andres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[226,249]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ParaLeer","indices":[13,22]},{"text":"EmergenciaEmpleo","indices":[61,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIDUnal","name":"CID Unal","id":116061492,"id_str":"116061492","indices":[3,11]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[105,118]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ossUkfch1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LrELbR","display_url":"bit.ly\/2LrELbR","indices":[98,121]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqvwVMnGNz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/mas-de-100-campesinos-participaran-en-la-papaton-de-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[199,222]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isDVK539y7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/la-entrada-de-diciembre-nos-relajo-mas-de-la-cuenta\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/column\u2026","indices":[164,187]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EscEwRosP2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-en-segunda-instancia-absuelve-a-exdirectivos-de-banco-agrario-por-caso-navelena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[216,239]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BOGdhCpmoo","expanded_url":"http:\/\/Pornhub.com","display_url":"Pornhub.com","indices":[89,112]},{"url":"https:\/\/t.co\/NMa9cesqar","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/mastercard-y-visa-se-distancian-de-web-porno-pornhub-por-contenido-ilegal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[183,206]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LK2Bh8PFQQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Fj7750CIQP3","display_url":"ow.ly\/Fj7750CIQP3","indices":[257,280]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VBuoE2X3oN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/asi-es-la-lucha-de-los-indigenas-mura-para-proteger-la-amazonia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[159,182]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMx0jjk0p3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/por-adelanto-de-prima-y-dia-sin-iva-gasto-de-los-hogares-fue-de-635-billones-en-noviembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[243,266]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bobWi1iZSH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/los-tenis-de-j-balvin-que-rompen-records-en-ventas\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1337488230887936004,"id_str":"1337488230887936004","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2da1XUAQ_X1Z.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2da1XUAQ_X1Z.png","url":"https:\/\/t.co\/GqzJ5pa2v8","display_url":"pic.twitter.com\/GqzJ5pa2v8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337488237812707328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aF5QgH9TC8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-poema-recitado-por-el-presidente-de-turquia-que-abrio-una-crisis-con-iran\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1337488168048844800,"id_str":"1337488168048844800","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2ZwvW4AARfAc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2ZwvW4AARfAc.png","url":"https:\/\/t.co\/5mSsFqsFc6","display_url":"pic.twitter.com\/5mSsFqsFc6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337488175393083392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gi9TPYRsfP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/ley-de-victimas-regira-por-10-anos-mas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1337488106283524100,"id_str":"1337488106283524100","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2WKpW4AQTpDA.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2WKpW4AQTpDA.png","url":"https:\/\/t.co\/mpJAwg7nCV","display_url":"pic.twitter.com\/mpJAwg7nCV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337488114667954178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8lFrRfQOe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-pide-a-medicina-legal-dictamen-sobre-la-salud-del-senador-pulgar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337487764611272711,"id_str":"1337487764611272711","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2CR0WEAcocFt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-2CR0WEAcocFt.png","url":"https:\/\/t.co\/3rRQFCip1c","display_url":"pic.twitter.com\/3rRQFCip1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337487789269585922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RIlMl9NMop","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ox28yX","display_url":"bit.ly\/3ox28yX","indices":[29,52]}],"media":[{"id":1337487257775771650,"id_str":"1337487257775771650","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-1kxtWEAIU0sA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-1kxtWEAIU0sA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NhNwJb4ayt","display_url":"pic.twitter.com\/NhNwJb4ayt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337487275333214210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVC5Gh8fKt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/aprueban-ley-de-emprendimiento\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1337486567745740805,"id_str":"1337486567745740805","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-08nJXYAUsZsM.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-08nJXYAUsZsM.png","url":"https:\/\/t.co\/t57RlsfCtD","display_url":"pic.twitter.com\/t57RlsfCtD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337486593595150337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L3t9jzWhRV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JJyw50CIWqh","display_url":"ow.ly\/JJyw50CIWqh","indices":[235,258]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z8hq2BBu1g","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/los-riesgos-que-corren-las-ninas-y-ninos-en-centroamerica-tras-el-paso-de-los-huracanes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[222,245]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSIJ21OR5x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/onu-advierte-que-nuevos-futuros-de-agua-podrian-generar-burbujas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[232,255]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[129,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0fNntB26zY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZQ3R50CIXga","display_url":"ow.ly\/ZQ3R50CIXga","indices":[248,271]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMWt0k9E9e","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fYkP50CJ5dk","display_url":"ow.ly\/fYkP50CJ5dk","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1337476007775842305,"id_str":"1337476007775842305","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-rV8MWMAEZriE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-rV8MWMAEZriE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y1a4Ntjlng","display_url":"pic.twitter.com\/Y1a4Ntjlng","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337476009235542016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[147,155]},{"text":"podcast","indices":[189,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[202,217]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[220,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376i1Xm","display_url":"bit.ly\/376i1Xm","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1337224845470429184,"id_str":"1337224845470429184","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7G6XsXcAA8s6s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7G6XsXcAA8s6s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TRjt6s2X3g","display_url":"pic.twitter.com\/TRjt6s2X3g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337474985359634437\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qBlBmvUJea","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4Mvh50CJbhB","display_url":"ow.ly\/4Mvh50CJbhB","indices":[217,240]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r29vTliPRD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kb1pod","display_url":"bit.ly\/2Kb1pod","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1337472677234225154,"id_str":"1337472677234225154","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-oUE9WMAIMtwa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-oUE9WMAIMtwa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1YDaQ8rl5K","display_url":"pic.twitter.com\/1YDaQ8rl5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337473035415252992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":654,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":654,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337473035415252992,"source_status_id_str":"1337473035415252992","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[104,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xldR7d7bkj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TpXM50CIeC9","display_url":"ow.ly\/TpXM50CIeC9","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1337472427983577090,"id_str":"1337472427983577090","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-oFkbXIAIJI6J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-oFkbXIAIJI6J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MHyc2Qm3YP","display_url":"pic.twitter.com\/MHyc2Qm3YP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337472430860808195\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]},{"text":"Podcast","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[137,151]},{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[154,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZu7HmIGmd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VZIG1G","display_url":"bit.ly\/2VZIG1G","indices":[109,132]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AUMxDScGBW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/colombia-el-pais-mas-desigual-de-america-latina-segun-indice-de-desarrollo-regional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1337470973059194881,"id_str":"1337470973059194881","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-mw4aW4AEVD2N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-mw4aW4AEVD2N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m9whADfWMQ","display_url":"pic.twitter.com\/m9whADfWMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337470974908829699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-ineptitud-de-sergio-fajardo-y-los-politicos-en-hidroituango\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-ine\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1337469711756484612,"id_str":"1337469711756484612","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-lndsW4AQcVou.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-lndsW4AQcVou.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nQNGnUxl0","display_url":"pic.twitter.com\/1nQNGnUxl0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337469715149713409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oj3oF1RHqf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3yjD50CIWZs","display_url":"ow.ly\/3yjD50CIWZs","indices":[254,277]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qa90QkM3dD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3G7W50CJ5u1","display_url":"ow.ly\/3G7W50CJ5u1","indices":[203,226]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ts1CemQVF2","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/VE0ceZ","display_url":"is.gd\/VE0ceZ","indices":[115,138]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dSwM2xmofB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6c5P50CIWA8","display_url":"ow.ly\/6c5P50CIWA8","indices":[197,220]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"ColumnistasElEspectador","indices":[21,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1sRazonesParaCreer","indices":[71,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WL9K3H7Zov","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tmM750CIQKD","display_url":"ow.ly\/tmM750CIQKD","indices":[179,202]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RiwiaGY1sy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/y43i50CJcXV","display_url":"ow.ly\/y43i50CJcXV","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1337459255822213121,"id_str":"1337459255822213121","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-cG2TXYAEBu1v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-cG2TXYAEBu1v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LfE6RhsscJ","display_url":"pic.twitter.com\/LfE6RhsscJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337459257491546116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2XKQ8h8ANl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9iTp50CIXrW","display_url":"ow.ly\/9iTp50CIXrW","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1337458394798624770,"id_str":"1337458394798624770","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-bUuvWEAI6sgu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-bUuvWEAI6sgu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1G7jgT9LTx","display_url":"pic.twitter.com\/1G7jgT9LTx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337458396619038720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NIxHsYVZJs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oP47Pr","display_url":"bit.ly\/3oP47Pr","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1337457668919861248,"id_str":"1337457668919861248","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-aqeoXIAAyPze.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-aqeoXIAAyPze.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xOpZTOj0dc","display_url":"pic.twitter.com\/xOpZTOj0dc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337457688872148993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/misuo0bMZD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/26oe50CIY2y","display_url":"ow.ly\/26oe50CIY2y","indices":[247,270]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXn2C4F74s","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3qJMi62","display_url":"bit.ly\/3qJMi62","indices":[102,125]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n24Pw2dir1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rm6050CIWiI","display_url":"ow.ly\/Rm6050CIWiI","indices":[250,273]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0ZXroklex","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2xsn50CI1xU","display_url":"ow.ly\/2xsn50CI1xU","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1337454616854851590,"id_str":"1337454616854851590","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-X40zW8AYoTL4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-X40zW8AYoTL4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zhBnrtGrJD","display_url":"pic.twitter.com\/zhBnrtGrJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337454619262394370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQjMoPoHrN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376OBIz","display_url":"bit.ly\/376OBIz","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1337454100418596865,"id_str":"1337454100418596865","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-Xaw7XEAEcP5e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-Xaw7XEAEcP5e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5cDxguqi9H","display_url":"pic.twitter.com\/5cDxguqi9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337454120068898817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHps6gCXfX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nbCpMi","display_url":"bit.ly\/3nbCpMi","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1337453562968805382,"id_str":"1337453562968805382","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-W7exWEAYsJX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-W7exWEAYsJX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d9KKhKoWqK","display_url":"pic.twitter.com\/d9KKhKoWqK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337453601569071104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dSoYlCJBz5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z9OV50CJ5pD","display_url":"ow.ly\/z9OV50CJ5pD","indices":[237,260]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iyXbAwVITc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n5KguG","display_url":"bit.ly\/3n5KguG","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1337452605145018368,"id_str":"1337452605145018368","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-WDumW8AAjwNj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-WDumW8AAjwNj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZhcjGzZY8o","display_url":"pic.twitter.com\/ZhcjGzZY8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337452716294017031\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hweJoiJxOb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jshY50CJ59l","display_url":"ow.ly\/jshY50CJ59l","indices":[168,191]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S5nNA6CiWC","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Ueb3dY","display_url":"is.gd\/Ueb3dY","indices":[102,125]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qIOPZxccib","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LdGa50CJ822","display_url":"ow.ly\/LdGa50CJ822","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1337449599997517824,"id_str":"1337449599997517824","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-TUzjXIAAjlwx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-TUzjXIAAjlwx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n5xsh2J4LF","display_url":"pic.twitter.com\/n5xsh2J4LF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337449601599754241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3YC42aae3B","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/J0O350CIXnI","display_url":"ow.ly\/J0O350CIXnI","indices":[174,197]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[8,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uiXlAiX1WS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bsd0ZCJojjc&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=Bsd0ZC\u2026","indices":[163,186]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yXJH0Fb38f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JYO82d","display_url":"bit.ly\/2JYO82d","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1337446314997669889,"id_str":"1337446314997669889","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-QVl-XYAEA9af.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-QVl-XYAEA9af.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DjOLPQ8Sgt","display_url":"pic.twitter.com\/DjOLPQ8Sgt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337446467682902018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[231,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uiXlAiX1WS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bsd0ZCJojjc&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=Bsd0ZC\u2026","indices":[246,269]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUKWc9XUgP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IGho50CJ3uk","display_url":"ow.ly\/IGho50CJ3uk","indices":[236,259]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"AEstaHora","indices":[18,28]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[32,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[67,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uiXlAiX1WS","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bsd0ZCJojjc&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=Bsd0ZC\u2026","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1337443329101983749,"id_str":"1337443329101983749","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-NnypW8AUNsnj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-NnypW8AUNsnj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mYvX5ECmkT","display_url":"pic.twitter.com\/mYvX5ECmkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337443677623496704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZ2iqpNN3u","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VhkG50CIRH2","display_url":"ow.ly\/VhkG50CIRH2","indices":[231,254]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5xfdV6w5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gwQDF5","display_url":"bit.ly\/3gwQDF5","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1336818453135691779,"id_str":"1336818453135691779","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1VTORXEAMD5tt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1VTORXEAMD5tt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nC1m8NAKB6","display_url":"pic.twitter.com\/nC1m8NAKB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337443025329459201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUWIsTlI7P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37Pl2KI","display_url":"bit.ly\/37Pl2KI","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337442524709924865,"id_str":"1337442524709924865","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-M4-DWMAEAWvr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-M4-DWMAEAWvr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tCpd1mfzQU","display_url":"pic.twitter.com\/tCpd1mfzQU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337442650497163265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[83,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosECorreaE","name":"Carlos Eduardo Correa","id":266296328,"id_str":"266296328","indices":[236,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7bq77PT66a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nqwq50CIVFH","display_url":"ow.ly\/nqwq50CIVFH","indices":[252,275]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SvlyTrRx4D","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m5PYLX","display_url":"bit.ly\/3m5PYLX","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1337441404864393218,"id_str":"1337441404864393218","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-L3yTXcAIpElj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-L3yTXcAIpElj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ruDE0DYHe9","display_url":"pic.twitter.com\/ruDE0DYHe9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337441442420187137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[135,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0PdbCqi2ic","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kky150CJ33I","display_url":"ow.ly\/kky150CJ33I","indices":[253,276]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[47,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[68,83]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"ArtGuerreror","name":"Arturo Guerrero","id":722934932,"id_str":"722934932","indices":[62,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8MM9B7I0Lm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33ZEymA","display_url":"bit.ly\/33ZEymA","indices":[33,56]}],"media":[{"id":1337404864532541443,"id_str":"1337404864532541443","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9qo29XcAM2kln.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9qo29XcAM2kln.png","url":"https:\/\/t.co\/XMSIuntn91","display_url":"pic.twitter.com\/XMSIuntn91","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1337411828159168517\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337411828159168517,"source_status_id_str":"1337411828159168517","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icICRam6DD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/djip50CIQHn","display_url":"ow.ly\/djip50CIQHn","indices":[256,279]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwT9s5WvmU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gCvqJL","display_url":"bit.ly\/3gCvqJL","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1337436721550647297,"id_str":"1337436721550647297","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-HnLmW4AE0L9Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-HnLmW4AE0L9Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kIg95dLxtJ","display_url":"pic.twitter.com\/kIg95dLxtJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337437014627651587\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y1u6QYIYcZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aBzO50CJ6Eb","display_url":"ow.ly\/aBzO50CJ6Eb","indices":[188,211]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zPTW9H9tx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gKcs3V","display_url":"bit.ly\/3gKcs3V","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1337435697960144901,"id_str":"1337435697960144901","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-GrmbXUAUVUGI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-GrmbXUAUVUGI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SK0xO4psEE","display_url":"pic.twitter.com\/SK0xO4psEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337436130187366401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":474,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":474,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1l08BXuRB6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A2sn50CIRlm","display_url":"ow.ly\/A2sn50CIRlm","indices":[200,223]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[11,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[37,50]}],"urls":[],"media":[{"id":1337434551480688645,"id_str":"1337434551480688645","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-Fo3dXIAUxUZ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-Fo3dXIAUxUZ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lw4XxtajlN","display_url":"pic.twitter.com\/lw4XxtajlN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337434554555043847\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRIWpnUomS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ktgr50CJ21t","display_url":"ow.ly\/ktgr50CJ21t","indices":[175,198]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EAKIbTpi4K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m9eZ8Q","display_url":"bit.ly\/3m9eZ8Q","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1337432896076984322,"id_str":"1337432896076984322","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-EIgmXMAI4nVK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-EIgmXMAI4nVK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6glgKjny1J","display_url":"pic.twitter.com\/6glgKjny1J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337432948644122624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":413,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fKRcsxe3sG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r6Xg50CJ1Ti","display_url":"ow.ly\/r6Xg50CJ1Ti","indices":[139,162]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bzmvuX44iE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38a2pS3","display_url":"bit.ly\/38a2pS3","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1337430398075285512,"id_str":"1337430398075285512","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-B3G0WMAgFomo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-B3G0WMAgFomo.png","url":"https:\/\/t.co\/vMzaUilE7H","display_url":"pic.twitter.com\/vMzaUilE7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337430420858789889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":652,"h":434,"resize":"fit"},"large":{"w":652,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":652,"h":434,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDQkIZmHd5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m9BeeW","display_url":"bit.ly\/3m9BeeW","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1337404427662143489,"id_str":"1337404427662143489","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9qPbfWMAEMm0o.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9qPbfWMAEMm0o.png","url":"https:\/\/t.co\/k5Owu6Ka24","display_url":"pic.twitter.com\/k5Owu6Ka24","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1337404448000368642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1337404448000368642,"source_status_id_str":"1337404448000368642","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"146":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k75lW4425r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YYPv50CIXzX","display_url":"ow.ly\/YYPv50CIXzX","indices":[156,179]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVmeyNxD9P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m3WQco","display_url":"bit.ly\/3m3WQco","indices":[108,131]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bienconcreto","name":"Andres Escobar U.","id":568298828,"id_str":"568298828","indices":[138,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9igIRQrCCB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/u3o350CIWV2","display_url":"ow.ly\/u3o350CIWV2","indices":[255,278]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E5s3wRLZ5f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JU7mGk","display_url":"bit.ly\/2JU7mGk","indices":[95,118]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"Encanto","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6wr9LAarx8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sAuM50CIXqw","display_url":"ow.ly\/sAuM50CIXqw","indices":[126,149]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jb84ZozrIF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gEhCyk","display_url":"bit.ly\/3gEhCyk","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337422053763321856,"id_str":"1337422053763321856","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo96RZ1WEAAxGKy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo96RZ1WEAAxGKy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zddt4ALmt7","display_url":"pic.twitter.com\/zddt4ALmt7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337422224697987085\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srfgrmaOri","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KkBwTa","display_url":"bit.ly\/2KkBwTa","indices":[92,115]}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[96,108]},{"screen_name":"UEenColombia","name":"Uni\u00f3n Europea en Colombia\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":987723554,"id_str":"987723554","indices":[109,122]},{"screen_name":"EmbAlemaniaCOL","name":"Alemania en Colombia","id":4580765303,"id_str":"4580765303","indices":[123,138]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DeRgnO72I","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yFeN50CIRoG","display_url":"ow.ly\/yFeN50CIRoG","indices":[154,177]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltxquxZHgG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376Babs","display_url":"bit.ly\/376Babs","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1337420224811978754,"id_str":"1337420224811978754","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo94m8dXUAI3__H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo94m8dXUAI3__H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fvLf9cDw47","display_url":"pic.twitter.com\/fvLf9cDw47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337420313659846661\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":476,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":840,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":840,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337420313659846661,"source_status_id_str":"1337420313659846661","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"160":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1sRazonesParaCreer","indices":[71,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanitaGoe","name":"Juanita Goebertus","id":373138480,"id_str":"373138480","indices":[2,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PidwBAnuw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Jgif50CIXcb","display_url":"ow.ly\/Jgif50CIXcb","indices":[242,265]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YwOqPsLsJo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nnd81T","display_url":"bit.ly\/3nnd81T","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1337417551945543680,"id_str":"1337417551945543680","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo92LXQWMAAn9Gt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo92LXQWMAAn9Gt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lq2yvgHmrW","display_url":"pic.twitter.com\/Lq2yvgHmrW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337417566248120324\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNqg16Schv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W5hzlH","display_url":"bit.ly\/2W5hzlH","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1337417027091394560,"id_str":"1337417027091394560","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo91s0BXcAAC3p0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo91s0BXcAAC3p0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Bh67zzS9x","display_url":"pic.twitter.com\/5Bh67zzS9x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337417039229689861\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugH3FkybOC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/375lJAq","display_url":"bit.ly\/375lJAq","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1337416170635481090,"id_str":"1337416170635481090","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9069eXUAIsc6l.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9069eXUAIsc6l.png","url":"https:\/\/t.co\/mTJkfBuH5P","display_url":"pic.twitter.com\/mTJkfBuH5P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337416216885997577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shYEYsDctW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m9swNN","display_url":"bit.ly\/3m9swNN","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1337415793928269824,"id_str":"1337415793928269824","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo90lCIXcAAO5An.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo90lCIXcAAO5An.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HW0L9rPdxC","display_url":"pic.twitter.com\/HW0L9rPdxC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337415824546668545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fvo723GpW6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/por-ahora-quedo-aprobada-la-paridad-en-el-codigo-electoral-en-la-camara\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[212,235]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IuD54X9VoP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gD3EN7","display_url":"bit.ly\/3gD3EN7","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1337414894849765376,"id_str":"1337414894849765376","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9zwszWMAAPE--.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9zwszWMAAPE--.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DU737XA2Ti","display_url":"pic.twitter.com\/DU737XA2Ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337414908921704448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":627,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9E9zFvZI6f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39YhkBf","display_url":"bit.ly\/39YhkBf","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337413825302310913,"id_str":"1337413825302310913","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9yycbXMAEuet8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9yycbXMAEuet8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rea5CpRPZ3","display_url":"pic.twitter.com\/Rea5CpRPZ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337413964918091776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337413964918091776,"source_status_id_str":"1337413964918091776","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"175":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"mujertejedora","name":"Tejedoras de Vida","id":3116308811,"id_str":"3116308811","indices":[76,90]}],"urls":[]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NFZ86uD7oe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MjNG50CIWs8","display_url":"ow.ly\/MjNG50CIWs8","indices":[136,159]}]},"177":{"hashtags":[{"text":"SomosP\u00e1ramo","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isDVK539y7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/la-entrada-de-diciembre-nos-relajo-mas-de-la-cuenta\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/column\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1337412148910301184,"id_str":"1337412148910301184","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9xQ3YXIAAe2hJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9xQ3YXIAAe2hJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wgmzxvlc9z","display_url":"pic.twitter.com\/wgmzxvlc9z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337412150185357319\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[130,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGQyE6TV4Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37b7zhn","display_url":"bit.ly\/37b7zhn","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1337171721519063041,"id_str":"1337171721519063041","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6WmJjXYAE-eml.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6WmJjXYAE-eml.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6CKuwL9bxX","display_url":"pic.twitter.com\/6CKuwL9bxX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337411830373740544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t0H4TxVNmW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gZgx50CIVU2","display_url":"ow.ly\/gZgx50CIVU2","indices":[154,177]}]},"182":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[{"text":"EncuentrosColombia2020","indices":[20,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZx0sy9wwr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xmVz50CIXVM","display_url":"ow.ly\/xmVz50CIXVM","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1337409104462180353,"id_str":"1337409104462180353","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ufp7XcAEUkqw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ufp7XcAEUkqw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MCHCfTpn3V","display_url":"pic.twitter.com\/MCHCfTpn3V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337409105984704514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJkF8zwIJu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37YqOtq","display_url":"bit.ly\/37YqOtq","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1337408330910883843,"id_str":"1337408330910883843","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9tyoOXYAMEYte.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9tyoOXYAMEYte.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKJg8dhadl","display_url":"pic.twitter.com\/xKJg8dhadl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337408350473089026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aq1KzSbNRf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VH5N50CIQxU","display_url":"ow.ly\/VH5N50CIQxU","indices":[256,279]}]},"187":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosECorreaE","name":"Carlos Eduardo Correa","id":266296328,"id_str":"266296328","indices":[76,91]},{"screen_name":"MinAmbienteCo","name":"Minambiente Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":131273553,"id_str":"131273553","indices":[227,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ERHQMBQuDi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E09A50CIVtU","display_url":"ow.ly\/E09A50CIVtU","indices":[203,226]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zvbXgmpZmP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gozF50CIRiN","display_url":"ow.ly\/gozF50CIRiN","indices":[181,204]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"bienconcreto","name":"Andres Escobar U.","id":568298828,"id_str":"568298828","indices":[29,42]},{"screen_name":"MetroBogota","name":"Metro de Bogot\u00e1","id":919153585,"id_str":"919153585","indices":[55,67]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/12rCHHAg0s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JUj7N0","display_url":"bit.ly\/2JUj7N0","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1337383798955237380,"id_str":"1337383798955237380","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9XerkW4AQ-odp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9XerkW4AQ-odp.png","url":"https:\/\/t.co\/wtYYXEvyGi","display_url":"pic.twitter.com\/wtYYXEvyGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1337389171602673667\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337389171602673667,"source_status_id_str":"1337389171602673667","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"191":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[8,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[45,58]}],"urls":[],"media":[{"id":1337404339535695873,"id_str":"1337404339535695873","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9qKTMXUAEzdXu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9qKTMXUAEzdXu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hzg6vsJJkv","display_url":"pic.twitter.com\/Hzg6vsJJkv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337404342899511297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8cUMPlYPr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wwkI50CIRcB","display_url":"ow.ly\/wwkI50CIRcB","indices":[256,279]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UBaXhMgfLB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/345HzBR","display_url":"bit.ly\/345HzBR","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1337400779561431041,"id_str":"1337400779561431041","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9m7FQW8AEkxjV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9m7FQW8AEkxjV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AOeC10xwey","display_url":"pic.twitter.com\/AOeC10xwey","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337400867230781440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337400867230781440,"source_status_id_str":"1337400867230781440","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"194":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[186,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyRgpEiW7k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-concurso-bogota-en-100-palabras-ya-dio-a-conocer-sus-ganadores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[195,218]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CC7P3FEzva","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/libano-cadena-perpetua-para-el-unico-acusado-del-asesinato-de-rafic-hariri-en-2005\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[244,267]}]},"196":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5xfdV6w5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gwQDF5","display_url":"bit.ly\/3gwQDF5","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1336818393501081602,"id_str":"1336818393501081602","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1VPwHXIAI2X87.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1VPwHXIAI2X87.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lRqsmjR3EJ","display_url":"pic.twitter.com\/lRqsmjR3EJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337397726519177217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fyJaj6EyZG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/acnur-mas-de-500-personas-dejan-a-diario-venezuela-pese-a-cierre-fronteras\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1337396241236365315,"id_str":"1337396241236365315","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9iy6rWEAMbaW_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9iy6rWEAMbaW_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZjJUVKzTI","display_url":"pic.twitter.com\/sZjJUVKzTI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337396247896989699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[33,49]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2NJ69yVh1j","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-firmara-pacto-para-eliminar-la-violencia-contra-las-mujeres-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337395493081657349,"id_str":"1337395493081657349","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9iHXlXMAUYsCn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9iHXlXMAUYsCn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W8bOHfPQpe","display_url":"pic.twitter.com\/W8bOHfPQpe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337395524928942082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[{"text":"MedioAmbiente","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6tTGddqTP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/ue-fija-en-55-la-meta-de-reduccion-de-emisiones-para-2030\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[169,192]}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[82,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/73dql7CAc3","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=d0154180-3bb7-11eb-816c-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dhColombia","name":"dhColombia","id":69590107,"id_str":"69590107","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrXu4AXgnT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o7tL50CITic","display_url":"ow.ly\/o7tL50CITic","indices":[247,270]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jpoX52I6Zw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/reglamentan-uso-de-gas-licuado-de-petroleo-para-vehiculos-y-embarcaciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1337392909407105031,"id_str":"1337392909407105031","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9fw-pWMAcJOpC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9fw-pWMAcJOpC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nLxrg2YRG","display_url":"pic.twitter.com\/1nLxrg2YRG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337392983130451969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZlLuqvNw4t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/que-pasara-en-cuba-a-partir-de-la-unificacion-de-su-moneda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[189,212]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9j5ORbuDe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JMpty5","display_url":"bit.ly\/2JMpty5","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1337391273192419328,"id_str":"1337391273192419328","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9eRvRXcAAdhCf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9eRvRXcAAdhCf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VdIlcFxHRD","display_url":"pic.twitter.com\/VdIlcFxHRD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337391318339907588\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":488,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":488,"h":412,"resize":"fit"},"medium":{"w":488,"h":412,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337391318339907588,"source_status_id_str":"1337391318339907588","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"206":{"hashtags":[{"text":"an\u00e1lisis","indices":[3,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PSUlnjlpnH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/analisis-lo-que-hay-detras-del-aumento-de-la-violencia-contra-la-mujer-en-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[241,264]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQW29HBn7I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/encanto-la-pelicula-de-disney-inspirada-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1337389841030524929,"id_str":"1337389841030524929","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9c-YDXMAEp7iM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9c-YDXMAEp7iM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DLcDfe3jL","display_url":"pic.twitter.com\/8DLcDfe3jL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337390034274701315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[197,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[214,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s2tGA8ejVg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MJFC50CIewL","display_url":"ow.ly\/MJFC50CIewL","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1337389253798588418,"id_str":"1337389253798588418","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ccMcW8AIahFb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ccMcW8AIahFb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GV4BHW37Xd","display_url":"pic.twitter.com\/GV4BHW37Xd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337389256738824194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1sRazonesParaCreer","indices":[71,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GkAkOmkRxW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/argentina-mas-cerca-del-aborto-legal-camara-aprobo-proyecto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[206,229]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJA0xFoeCN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/ivan-marquez-y-romana-llegan-al-meta-para-disputarle-las-rutas-del-narcotrafico-a-gentil-duarte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1337386024507478019,"id_str":"1337386024507478019","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ZgOZXEAMk3A2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ZgOZXEAMk3A2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/usQB8YTyde","display_url":"pic.twitter.com\/usQB8YTyde","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337386401554378753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fvo723GpW6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/por-ahora-quedo-aprobada-la-paridad-en-el-codigo-electoral-en-la-camara\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[190,213]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6w4TJON8Fk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mPaG50CIRn2","display_url":"ow.ly\/mPaG50CIRn2","indices":[206,229]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jBnOQomRQT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LjM3yc","display_url":"bit.ly\/2LjM3yc","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1337382831077593089,"id_str":"1337382831077593089","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9WmV8WEAEzDf_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9WmV8WEAEzDf_.png","url":"https:\/\/t.co\/74Ntlpq2Db","display_url":"pic.twitter.com\/74Ntlpq2Db","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1337382852292448256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337382852292448256,"source_status_id_str":"1337382852292448256","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UVbZssULh1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ev2B50CIx5W","display_url":"ow.ly\/ev2B50CIx5W","indices":[200,223]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jSjD0OXWif","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gr8L50CIQva","display_url":"ow.ly\/gr8L50CIQva","indices":[242,265]}]},"217":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[105,119]},{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[122,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZu7HmIGmd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VZIG1G","display_url":"bit.ly\/2VZIG1G","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1336766846805172224,"id_str":"1336766846805172224","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0mXVtXYAAV623.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0mXVtXYAAV623.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fccRCkxA3h","display_url":"pic.twitter.com\/fccRCkxA3h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337381623130509312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HzzSBOQiGZ","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/ciencia\/faltan-mensajes-de-esperanza-en-los-medios-de-comunicacion-durante-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337380684365766657,"id_str":"1337380684365766657","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9UpY0XIAE8g5n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9UpY0XIAE8g5n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ysig7GfTDR","display_url":"pic.twitter.com\/Ysig7GfTDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337380692515229697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUDJHfVPnK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5FYl50CIxRM","display_url":"ow.ly\/5FYl50CIxRM","indices":[142,165]}]},"221":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[8,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[65,78]}],"urls":[],"media":[{"id":1337379116182540290,"id_str":"1337379116182540290","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9TOG4WEAI8KFo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9TOG4WEAI8KFo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VcQcLifJhy","display_url":"pic.twitter.com\/VcQcLifJhy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337379119177347073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-ineptitud-de-sergio-fajardo-y-los-politicos-en-hidroituango\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-ine\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1337379115087900675,"id_str":"1337379115087900675","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9TOCzXMAMsY3B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9TOCzXMAMsY3B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9htjfGrVNX","display_url":"pic.twitter.com\/9htjfGrVNX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337379117050834946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Ab8CZyXVd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/cantillo-lanza-me-atrapaste\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1337377990620147716,"id_str":"1337377990620147716","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9SMl1W8AQMagb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9SMl1W8AQMagb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7fW8qLIOzm","display_url":"pic.twitter.com\/7fW8qLIOzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337378062820913153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqDTEJfhHU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/edsh50CIybG","display_url":"ow.ly\/edsh50CIybG","indices":[224,247]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vl5PLBwIJ4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/este-ano-se-han-invertido-mas-de-113000-millones-para-la-calidad-educativa-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1337377644082573312,"id_str":"1337377644082573312","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9R4a4XMAASfMY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9R4a4XMAASfMY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xNruBze96v","display_url":"pic.twitter.com\/xNruBze96v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337377650097197056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JTfkJPtR46","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/375aWWR","display_url":"bit.ly\/375aWWR","indices":[33,56]}],"media":[{"id":1337377458669178880,"id_str":"1337377458669178880","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9RtoKXUAAmH3i.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9RtoKXUAAmH3i.png","url":"https:\/\/t.co\/8lLeZ0Fdn0","display_url":"pic.twitter.com\/8lLeZ0Fdn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1337377468370595840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337377468370595840,"source_status_id_str":"1337377468370595840","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWhKvm9ScM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-denuncia-que-se-viene-en-contra-del-ministro-de-defensa-por-las-protestas-del-9s-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1337377279362658304,"id_str":"1337377279362658304","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9RjMMW8AAHCZ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9RjMMW8AAHCZ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ejKhbBQISJ","display_url":"pic.twitter.com\/ejKhbBQISJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337377324036218882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4MRq4t9go","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hFJT50CIy98","display_url":"ow.ly\/hFJT50CIy98","indices":[246,269]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"230":{"hashtags":[{"text":"MasDeLaUna","indices":[12,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piso21music","name":"Piso 21","id":69939288,"id_str":"69939288","indices":[109,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zcewX6RGjN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sq5650CIy8m","display_url":"ow.ly\/sq5650CIy8m","indices":[167,190]}]},"231":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[164,172]},{"text":"podcast","indices":[207,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[220,235]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[238,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376i1Xm","display_url":"bit.ly\/376i1Xm","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1337224511217934339,"id_str":"1337224511217934339","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337224511217934339\/pu\/img\/4sxWmxob8lF00mMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337224511217934339\/pu\/img\/4sxWmxob8lF00mMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iAWlBJNos1","display_url":"pic.twitter.com\/iAWlBJNos1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337371050540032007\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rWBDA3xFQ5","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/libano-cadena-perpetua-para-el-unico-acusado-del-asesinato-de-rafic-hariri-en-2005\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1337370745761112067,"id_str":"1337370745761112067","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9Lm4oXIAMKj73.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9Lm4oXIAMKj73.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5eIjQLgZNK","display_url":"pic.twitter.com\/5eIjQLgZNK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337370799691411458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwsokcSN6g","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wInp50CIy7B","display_url":"ow.ly\/wInp50CIy7B","indices":[242,265]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"juanatellez","name":"Juana T\u00e9llez","id":219145602,"id_str":"219145602","indices":[112,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCbhWDmnZ0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qOgVaf","display_url":"bit.ly\/3qOgVaf","indices":[83,106]}]},"235":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[129,150]},{"text":"podcast","indices":[165,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRWgfFpL6S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QTwy50CI1sn","display_url":"ow.ly\/QTwy50CI1sn","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1337369049974632455,"id_str":"1337369049974632455","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9KELVW8Ac7Zi7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9KELVW8Ac7Zi7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kP0sIbNthY","display_url":"pic.twitter.com\/kP0sIbNthY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337369052088512512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dq5LzZaOjD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rxpy50CIxZh","display_url":"ow.ly\/rxpy50CIxZh","indices":[250,273]}]},"237":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSFnwAEfmh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nU4R50CH3SZ","display_url":"ow.ly\/nU4R50CH3SZ","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1337366744319528962,"id_str":"1337366744319528962","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9H9-GWEAIj_D2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9H9-GWEAIj_D2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nOElF9mMxU","display_url":"pic.twitter.com\/nOElF9mMxU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337366745527488512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyRgpEiW7k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-concurso-bogota-en-100-palabras-ya-dio-a-conocer-sus-ganadores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1337365980092227586,"id_str":"1337365980092227586","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9HRfIW4AI2MJZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9HRfIW4AI2MJZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N4IA2Az0Se","display_url":"pic.twitter.com\/N4IA2Az0Se","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337366062950707201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nlyl0yfqK0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pzyk50CIxT1","display_url":"ow.ly\/Pzyk50CIxT1","indices":[242,265]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6tTGddqTP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/ue-fija-en-55-la-meta-de-reduccion-de-emisiones-para-2030\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1337363551825113088,"id_str":"1337363551825113088","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9FEJIXMAA9zqJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9FEJIXMAA9zqJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAmmmpwYRT","display_url":"pic.twitter.com\/AAmmmpwYRT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337363944319676416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZlLuqvNw4t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/que-pasara-en-cuba-a-partir-de-la-unificacion-de-su-moneda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1337363239047475200,"id_str":"1337363239047475200","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9Ex78XMAAyQMP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9Ex78XMAAyQMP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOfMGKZ6ex","display_url":"pic.twitter.com\/wOfMGKZ6ex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337363310254182401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZlLuqvNw4t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/que-pasara-en-cuba-a-partir-de-la-unificacion-de-su-moneda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1337363011816857601,"id_str":"1337363011816857601","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9EktcXIAEoNcJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9EktcXIAEoNcJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FopdczwvpA","display_url":"pic.twitter.com\/FopdczwvpA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337363031735627777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"243":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaDentro","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBwZApquaD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4pFW50CIxLr","display_url":"ow.ly\/4pFW50CIxLr","indices":[187,210]}]},"244":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"245":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sGZZhSDss","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YfYG50CIxJQ","display_url":"ow.ly\/YfYG50CIxJQ","indices":[229,252]}]},"246":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0SrfZcezSK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RWId50CIxHI","display_url":"ow.ly\/RWId50CIxHI","indices":[209,232]}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ET04cxymqo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fxY550CIxFH","display_url":"ow.ly\/fxY550CIxFH","indices":[180,203]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtXmskXpoE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NtlJ50CIxtT","display_url":"ow.ly\/NtlJ50CIxtT","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1337352694130991104,"id_str":"1337352694130991104","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo87MJEW4AAzhlG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo87MJEW4AAzhlG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v3KdQ1J3D8","display_url":"pic.twitter.com\/v3KdQ1J3D8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337352695368310785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPnsY4kcjH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/ahora-podra-compartir-los-trinos-de-twitter-en-snapchat\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1337350174155411460,"id_str":"1337350174155411460","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo845dbXEAQcF0b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo845dbXEAQcF0b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lKcJGLRdVo","display_url":"pic.twitter.com\/lKcJGLRdVo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337350175455649796\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQELaRT0kS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/reino-unido-autoriza-primer-ensayo-clinico-con-componente-del-yage\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1337347659372355588,"id_str":"1337347659372355588","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo82nFIW4AQRwTs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo82nFIW4AQRwTs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uStZRKzTwg","display_url":"pic.twitter.com\/uStZRKzTwg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337347660701896705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUdFDzLXs6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/pueblos-indigenas-denuncian-violacion-sistematica-de-derechos-humanos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1337342622235561984,"id_str":"1337342622235561984","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8yB4VXEAA-sg_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8yB4VXEAA-sg_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XirOiWEpGD","display_url":"pic.twitter.com\/XirOiWEpGD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337342623695122434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuBGzCBwaH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-covid-19-un-padecimiento-de-afecta-a-varios-politicos-del-magdalena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337340110153658371,"id_str":"1337340110153658371","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8vvqGXMAMxp4x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8vvqGXMAMxp4x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lWzTHSuIqs","display_url":"pic.twitter.com\/lWzTHSuIqs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337340111583805445\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eR0LIxSnN1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/los-seis-campeones-de-la-tierra-segun-la-onu-en-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1337337594422693889,"id_str":"1337337594422693889","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8tdORXEAEDbYb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8tdORXEAEDbYb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IGBMJVqmGt","display_url":"pic.twitter.com\/IGBMJVqmGt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337337595630641152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXQMG2RQec","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/bid-aprobo-proyecto-por-us50-millones-para-apoyar-a-jovenes-colombianos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337335075860602880,"id_str":"1337335075860602880","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8rKn5XYAA9oZs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8rKn5XYAA9oZs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjcl72Rayv","display_url":"pic.twitter.com\/tjcl72Rayv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337335077118861313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ziFrahocNi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/aumentan-los-ninos-quemados-con-polvora-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1337332559886348290,"id_str":"1337332559886348290","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8o4LKW8AI1ErM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8o4LKW8AI1ErM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T3AIQuFS42","display_url":"pic.twitter.com\/T3AIQuFS42","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337332560964280320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBp3SlL73W","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/fallecio-la-actriz-alicia-del-carpio-leyenda-de-la-television-colombiana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1337330041374584833,"id_str":"1337330041374584833","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8mlk-XMAECugH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8mlk-XMAECugH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8vDqstJ9c1","display_url":"pic.twitter.com\/8vDqstJ9c1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337330042679029761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2epdYf78Ta","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/londres-impone-sanciones-a-tres-funcionarios-venezolanos-por-violacion-de-dd-hh\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1337327523814846464,"id_str":"1337327523814846464","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8kTCVWMAAtpQi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8kTCVWMAAtpQi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E6cXHW2liU","display_url":"pic.twitter.com\/E6cXHW2liU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337327525224210434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2SytXdG8ew","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/tres-periodistas-y-el-editor-de-la-seccion-economia-ganaron-el-premio-fasecolda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1337325012764725248,"id_str":"1337325012764725248","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8iA38WEAAjof6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8iA38WEAAjof6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L1dEAGCfZV","display_url":"pic.twitter.com\/L1dEAGCfZV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337325013943332865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YrHVyoQYj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/leonardo-villar-fui-un-apasionado-lector-de-el-capital-2\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1337322493414174722,"id_str":"1337322493414174722","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8fuOoXcAI4IBc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8fuOoXcAI4IBc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJQ3jIktJ0","display_url":"pic.twitter.com\/SJQ3jIktJ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337322494534029318\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[{"text":"EELeExplica","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SwwAaD8KhM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/pena-de-muerte-en-estados-unidos-trump-acelera-las-ejecuciones-federales-por-que\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337322493439315969,"id_str":"1337322493439315969","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8fuOuXEAEicnp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8fuOuXEAEicnp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bxWKKaRcWY","display_url":"pic.twitter.com\/bxWKKaRcWY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337322494504660993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVagEzOR3x","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/concejo-nego-objecion-de-la-alcaldia-a-la-emergencia-climatica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337314939443294208,"id_str":"1337314939443294208","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8Y2h5XMAAj5O3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8Y2h5XMAAj5O3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SEs2P2TsxS","display_url":"pic.twitter.com\/SEs2P2TsxS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337314940722540544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S3KNoecAQt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-sanciono-con-10-anos-de-inhabilidad-a-la-excongresista-aida-merlano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1337307392137175040,"id_str":"1337307392137175040","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8R_N_XIAA2YEM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8R_N_XIAA2YEM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Admmm2INqg","display_url":"pic.twitter.com\/Admmm2INqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337307393173151745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11unhyq6fq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/leonardo-villar-gomez-fue-electo-nuevo-gerente-del-banco-de-la-republica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1337299840708075521,"id_str":"1337299840708075521","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8LHquXYAEf3Cc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8LHquXYAEf3Cc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EYFZn5v5lL","display_url":"pic.twitter.com\/EYFZn5v5lL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337299842041860096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HekhVt0Ujn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/colombiacheck-cuestiono-ranking-que-posiciono-a-colombia-como-el-pais-mas-corrupto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1337292291678081026,"id_str":"1337292291678081026","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8EQQZXEAIfYhy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8EQQZXEAIfYhy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K1aqijnqVv","display_url":"pic.twitter.com\/K1aqijnqVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337292293083164672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":525,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":525,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":525,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CjkphNaAjr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/no-hemos-recibido-una-sola-ayuda-del-gobierno-personero-de-bahia-solano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1337284741935091712,"id_str":"1337284741935091712","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo79YzaXUAAeG8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo79YzaXUAAeG8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XnekSePd3S","display_url":"pic.twitter.com\/XnekSePd3S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337284743344377857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ntDbaHu9R4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/yaneth-yanguas-mujer-rural-ejemplo-en-redignificacion-de-derechos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1337277192301113344,"id_str":"1337277192301113344","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo72hW1W8AAzQ7O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo72hW1W8AAzQ7O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DXPRsSeHlZ","display_url":"pic.twitter.com\/DXPRsSeHlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337277193525792768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LD713IAmcP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/comite-de-expertos-de-eeuu-recomienda-autorizar-vacuna-de-pfizerbiontech\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1337274676385632261,"id_str":"1337274676385632261","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo70O6UXUAU8Wr3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo70O6UXUAU8Wr3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JUzsA3QJH5","display_url":"pic.twitter.com\/JUzsA3QJH5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337274677585121280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eTcPzM3zcZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cuanta-felicidad-pudo-robarnos-el-covid-19-este-ano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1337272158226149376,"id_str":"1337272158226149376","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7x8VcW8AAiX5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7x8VcW8AAiX5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kh1Ssc4s17","display_url":"pic.twitter.com\/Kh1Ssc4s17","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337272159543185409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8Ir3XxF5b","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-contrato-del-gobierno-con-rtvc-que-levanto-polemica-en-redes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1337269639685025794,"id_str":"1337269639685025794","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7vpvJXMAIGyJK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7vpvJXMAIGyJK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rZjxmQqSBg","display_url":"pic.twitter.com\/rZjxmQqSBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337269640720953344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TMG84ZPkzQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/orzs50CIy29","display_url":"ow.ly\/orzs50CIy29","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1337267122507034624,"id_str":"1337267122507034624","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7tXN7XMAAcFTf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7tXN7XMAAcFTf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RbgnkSLri5","display_url":"pic.twitter.com\/RbgnkSLri5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337267123790471170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Z1fk8lRGI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WfZZ50CIy0N","display_url":"ow.ly\/WfZZ50CIy0N","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1337264607421997057,"id_str":"1337264607421997057","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7rE0gXIAE6PBv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7rE0gXIAE6PBv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/20UZUuiFRO","display_url":"pic.twitter.com\/20UZUuiFRO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337264608474697729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":382,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQP6ZXvIv8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XZ4150CIxZW","display_url":"ow.ly\/XZ4150CIxZW","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1337262093326835713,"id_str":"1337262093326835713","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7oyexXYAEyBbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7oyexXYAEyBbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2MT3Xtj1rm","display_url":"pic.twitter.com\/2MT3Xtj1rm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337262094580916224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fvo723GpW6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/por-ahora-quedo-aprobada-la-paridad-en-el-codigo-electoral-en-la-camara\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1337260137334136834,"id_str":"1337260137334136834","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7nAoIXYAI4S-v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7nAoIXYAI4S-v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kz3ycgfJEJ","display_url":"pic.twitter.com\/Kz3ycgfJEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337260143772307457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4lcjS2v2SF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/in7Y50CIxEE","display_url":"ow.ly\/in7Y50CIxEE","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337259575876210689,"id_str":"1337259575876210689","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7mf8iXUAEF7ge.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7mf8iXUAEF7ge.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V15MILvoa8","display_url":"pic.twitter.com\/V15MILvoa8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337259577365106690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fGVQ9iP8D","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/t9L1y3","display_url":"is.gd\/t9L1y3","indices":[102,125]}]},"278":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PJFw0awHA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ch0S50CIxDQ","display_url":"ow.ly\/Ch0S50CIxDQ","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1337257058165526528,"id_str":"1337257058165526528","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7kNZVXEAAr3hn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7kNZVXEAAr3hn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9XF1CX3Kp","display_url":"pic.twitter.com\/S9XF1CX3Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337257059264434176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lUmi4gUiSW","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/5s0pK7","display_url":"is.gd\/5s0pK7","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1337002470694936581,"id_str":"1337002470694936581","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo38qdGXYAUb5kl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo38qdGXYAUb5kl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2VlKLZrZgS","display_url":"pic.twitter.com\/2VlKLZrZgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1337253274886447104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337253274886447104,"source_status_id_str":"1337253274886447104","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GmzOeK9Wk5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/l0xW50CIxD7","display_url":"ow.ly\/l0xW50CIxD7","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1337254541838983168,"id_str":"1337254541838983168","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7h67SXIAAzRU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7h67SXIAAzRU9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EqTO7KTdjM","display_url":"pic.twitter.com\/EqTO7KTdjM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337254543088889856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tVzMiUktnA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/28Q150CIxCh","display_url":"ow.ly\/28Q150CIxCh","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1337252023402721280,"id_str":"1337252023402721280","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7foVYXcAARFKt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7foVYXcAARFKt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9YoeOFOwPd","display_url":"pic.twitter.com\/9YoeOFOwPd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337252024807804929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":542,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":542,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":542,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SEs0v39Np3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/okxr50CIxBu","display_url":"ow.ly\/okxr50CIxBu","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1337249507378143233,"id_str":"1337249507378143233","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7dV4dXIAES3LL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7dV4dXIAES3LL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y7KWRmdtj4","display_url":"pic.twitter.com\/y7KWRmdtj4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337249508560920577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1Kj2ulTXn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/p7j750CIxAw","display_url":"ow.ly\/p7j750CIxAw","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1337246992926449664,"id_str":"1337246992926449664","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7bDhZXIAADpTg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7bDhZXIAADpTg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcJij1b759","display_url":"pic.twitter.com\/gcJij1b759","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337246994167947264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8Ir3XxF5b","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-contrato-del-gobierno-con-rtvc-que-levanto-polemica-en-redes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[223,246]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ATx0IM88M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qLxDr6","display_url":"bit.ly\/3qLxDr6","indices":[251,274]}]},"287":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXxQMPDV95","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/el-estado-mira-a-los-territorios-afros-desde-la-perspectiva-del-saqueo-leyner-palacios\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1337239439974801413,"id_str":"1337239439974801413","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7UL4dXIAU7Lfj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7UL4dXIAU7Lfj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OgaqYlYmGd","display_url":"pic.twitter.com\/OgaqYlYmGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337239441136623618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":622,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":622,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":622,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p4JVDmcHzw","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/cTSnLx","display_url":"is.gd\/cTSnLx","indices":[106,129]}]},"289":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[160,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[177,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3IoD6w3q98","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dZrT50CIeuL","display_url":"ow.ly\/dZrT50CIeuL","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1337238190877515777,"id_str":"1337238190877515777","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7TDLNXIAE9Cl7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7TDLNXIAE9Cl7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TGqZd4UKWg","display_url":"pic.twitter.com\/TGqZd4UKWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337238193494773768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sVisto","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Je7jTgxvns","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/mascotas-robots-acompanantes-terapeuticos-o-miembros-de-la-familia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1337236924218617856,"id_str":"1337236924218617856","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7R5ciWMAAlls0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7R5ciWMAAlls0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BQkvq4ITM5","display_url":"pic.twitter.com\/BQkvq4ITM5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337236925518909446\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[11,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[37,50]}],"urls":[],"media":[{"id":1337235669819777024,"id_str":"1337235669819777024","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7QwbiW4AAAeAi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7QwbiW4AAAeAi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MEIiZ8TWEB","display_url":"pic.twitter.com\/MEIiZ8TWEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337235673225551872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376i1Xm","display_url":"bit.ly\/376i1Xm","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1337224271953879041,"id_str":"1337224271953879041","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GY_LXYAEVXYE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GY_LXYAEVXYE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yDYWg6RTAF","display_url":"pic.twitter.com\/yDYWg6RTAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337235658432122880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VWTlbicpTM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/rolando-roncancio-rachid-nuevo-rector-de-la-universidad-de-la-sabana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1337234409997688834,"id_str":"1337234409997688834","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7PnGVXYAI7stk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7PnGVXYAI7stk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvnIiZpEX1","display_url":"pic.twitter.com\/CvnIiZpEX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337234411335651330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YbwbqFPzQe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K8fe6R","display_url":"bit.ly\/2K8fe6R","indices":[103,126]}]},"295":{"hashtags":[{"text":"LigaFemenina","indices":[78,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[17,25]},{"screen_name":"AmericaCaliFem","name":"Am\u00e9rica de Cali Femenino","id":1148314881483038720,"id_str":"1148314881483038720","indices":[44,59]}],"urls":[]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"297":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQIqWb2JB1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/arcangel-habla-sobre-posible-enfermedad-en-el-cerebro\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337231894396678145,"id_str":"1337231894396678145","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7NUq_WMAENJfV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7NUq_WMAENJfV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HvwxAr4WWA","display_url":"pic.twitter.com\/HvwxAr4WWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337231895684403200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-ineptitud-de-sergio-fajardo-y-los-politicos-en-hidroituango\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-ine\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1337230665377574913,"id_str":"1337230665377574913","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7MNIiW8AE31a-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7MNIiW8AE31a-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uV8QSJYuzH","display_url":"pic.twitter.com\/uV8QSJYuzH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337230667478953986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LdhDS23mHC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/el-polemico-descubrimiento-de-pinturas-rupestres-en-guaviare\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1337229377088708609,"id_str":"1337229377088708609","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7LCJSW4AEVIG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7LCJSW4AEVIG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i53SWDYXZK","display_url":"pic.twitter.com\/i53SWDYXZK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337229378523189257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHw6Cf4Nbv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/instagram-agrega-el-carrito-de-compras-a-los-reels\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1337228816352210945,"id_str":"1337228816352210945","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7KhgYW8AEiCmk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7KhgYW8AEiCmk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/32SuHD4Vts","display_url":"pic.twitter.com\/32SuHD4Vts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337228827962040320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qyh6NPHks2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/reino-unido-recomienda-no-vacunar-a-alergicos-severos-con-vacuna-de-pfizer\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1337226859038318592,"id_str":"1337226859038318592","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7Ivk0XIAA3hXN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7Ivk0XIAA3hXN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e9R7ZlyOzJ","display_url":"pic.twitter.com\/e9R7ZlyOzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337226860200071168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNCI6aCsAc","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/B0wOaX","display_url":"is.gd\/B0wOaX","indices":[110,133]}]},"304":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isDVK539y7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/la-entrada-de-diciembre-nos-relajo-mas-de-la-cuenta\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/column\u2026","indices":[229,252]}]},"305":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[242,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376i1Xm","display_url":"bit.ly\/376i1Xm","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1337223967988461569,"id_str":"1337223967988461569","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337223967988461569\/pu\/img\/HncmzVJg7Vf6kjiu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337223967988461569\/pu\/img\/HncmzVJg7Vf6kjiu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iOiWKj0wBz","display_url":"pic.twitter.com\/iOiWKj0wBz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337225591985111040\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XdeJh800tU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-parlamento-argentino-vota-por-la-legalizacion-del-aborto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1337224403168452609,"id_str":"1337224403168452609","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7Ggn_W4AES6xu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7Ggn_W4AES6xu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1GWJnZ8Njg","display_url":"pic.twitter.com\/1GWJnZ8Njg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337224409719971851\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wqPcbyv5Xe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/filman-desde-el-aire-al-icberg-mas-grande-del-mundo-estas-fueron-las-mejores-imagenes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1337224342137151493,"id_str":"1337224342137151493","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GdEoXIAUx5eJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GdEoXIAUx5eJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4sfax4GITl","display_url":"pic.twitter.com\/4sfax4GITl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337224343370215425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ki749fYWgW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-bogota-las-personas-mayores-pertenecientes-a-la-comunidad-lgtbi-estan-en-alto-grado-de-vulnerabilidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1337224089119956993,"id_str":"1337224089119956993","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GOWEXIAEy7Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GOWEXIAEy7Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GUDjg5csJD","display_url":"pic.twitter.com\/GUDjg5csJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337224095059021825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/to8iZJW5He","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/latam-se-ofrece-a-transportar-de-forma-gratuita-vacunas-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337223914154504192,"id_str":"1337223914154504192","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GEKRWMAAdl7F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7GEKRWMAAdl7F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R61h8KhPe2","display_url":"pic.twitter.com\/R61h8KhPe2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337223930956877824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYjKJbpPoh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/en-2022-se-empezaria-a-vacunar-a-la-poblacion-no-prioritaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1337223375803068416,"id_str":"1337223375803068416","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7Fk0wXMAAwlxw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7Fk0wXMAAwlxw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LuEvLv65nO","display_url":"pic.twitter.com\/LuEvLv65nO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337223382585266180\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[175,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Law8vIsQef","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hTDV50CI1pJ","display_url":"ow.ly\/hTDV50CI1pJ","indices":[190,213]}]},"312":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXfifr4caF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/george-orwell-a-setenta-anos-de-su-muerte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1337221824225144834,"id_str":"1337221824225144834","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7EKgrW8AIieuN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7EKgrW8AIieuN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dr4fcrvLKc","display_url":"pic.twitter.com\/Dr4fcrvLKc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337221825735045120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[10,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[46,59]}],"urls":[],"media":[{"id":1337220567896887297,"id_str":"1337220567896887297","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7DBYfXEAEVwwO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7DBYfXEAEVwwO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MQlmR7joFP","display_url":"pic.twitter.com\/MQlmR7joFP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337220571315269634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mBruEGMEZS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/asi-se-jugaran-las-semifinales-de-la-liguilla\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1337219311098847232,"id_str":"1337219311098847232","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7B4OjW4AAxt8b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7B4OjW4AAxt8b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nQScLsSowx","display_url":"pic.twitter.com\/nQScLsSowx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337219312248041473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[{"text":"YPorQu\u00e9","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtEbAQO6Xj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VYsNs5","display_url":"bit.ly\/2VYsNs5","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1337044753418948612,"id_str":"1337044753418948612","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4jHohWEAQrSBF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4jHohWEAQrSBF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cf8OrEUcvw","display_url":"pic.twitter.com\/Cf8OrEUcvw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337218797170651136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mT9wtkK4at","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/judicial\/defensa-de-diana-diaz-le-pidio-a-la-fiscalia-que-archive-el-proceso-en-contra-de-la-periodista\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1337217929490952192,"id_str":"1337217929490952192","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7AnzqXcAARcg2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7AnzqXcAARcg2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4rA5ZDRFr2","display_url":"pic.twitter.com\/4rA5ZDRFr2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337218003545575424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sVisto","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xA3yXZcbQ9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/angela-merkel-a-punto-de-llorar-pide-a-los-alemanes-que-se-queden-en-casa-para-navidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1337216794755559424,"id_str":"1337216794755559424","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6_lwcXcAAbgzS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6_lwcXcAAbgzS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cM0WWYuEFx","display_url":"pic.twitter.com\/cM0WWYuEFx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337216796085063682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9w07gZh5tl","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/h83Kag","display_url":"is.gd\/h83Kag","indices":[103,126]}]},"319":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J28xlMAZss","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ruptura-de-facebook-demoleria-el-imperio-digital-de-zuckerberg\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1337214277078355970,"id_str":"1337214277078355970","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo69TNXWEAIdrWb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo69TNXWEAIdrWb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8KV8QBrOBC","display_url":"pic.twitter.com\/8KV8QBrOBC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337214278248566786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[42,50]},{"screen_name":"AmericaCaliFem","name":"Am\u00e9rica de Cali Femenino","id":1148314881483038720,"id_str":"1148314881483038720","indices":[115,130]}],"urls":[]},"321":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hX4ROOfbl3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3430Dki","display_url":"bit.ly\/3430Dki","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1337212728948166658,"id_str":"1337212728948166658","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo675GIWEAI0lce.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo675GIWEAI0lce.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyfNhRix0f","display_url":"pic.twitter.com\/WyfNhRix0f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337212835999440896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337212835999440896,"source_status_id_str":"1337212835999440896","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"322":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVoCROOy8H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m8yWwH","display_url":"bit.ly\/3m8yWwH","indices":[50,73]}]},"323":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VyJNN9DfPp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/murio-un-adolescente-en-barranquilla-luego-de-caerse-de-un-septimo-piso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1337211759183138821,"id_str":"1337211759183138821","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo67ApeWEAUeE3e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo67ApeWEAUeE3e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y3gAo4q6Bq","display_url":"pic.twitter.com\/y3gAo4q6Bq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337211760609275904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZ6s82rR6C","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/encontraron-a-menor-reportada-como-desaparecida-desde-la-noche-de-velitas-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1337209242214944769,"id_str":"1337209242214944769","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo64uJCXUAEq_Ns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo64uJCXUAEq_Ns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vAMZ0KyQ9G","display_url":"pic.twitter.com\/vAMZ0KyQ9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337209243561242625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[218,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[235,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQtgjPFTza","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mwiC50CIeto","display_url":"ow.ly\/mwiC50CIeto","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1337207994908614663,"id_str":"1337207994908614663","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo63lidXIAcZVwc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo63lidXIAcZVwc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vMyGlLAijA","display_url":"pic.twitter.com\/vMyGlLAijA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337207997618073601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-ineptitud-de-sergio-fajardo-y-los-politicos-en-hidroituango\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-ine\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1337207993188888577,"id_str":"1337207993188888577","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo63lcDWMAE4mcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo63lcDWMAE4mcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5RfiJKtSjR","display_url":"pic.twitter.com\/5RfiJKtSjR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337207995168657410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[40,48]},{"screen_name":"AmericaCaliFem","name":"Am\u00e9rica de Cali Femenino","id":1148314881483038720,"id_str":"1148314881483038720","indices":[116,131]}],"urls":[]},"328":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AmericaCaliFem","name":"Am\u00e9rica de Cali Femenino","id":1148314881483038720,"id_str":"1148314881483038720","indices":[39,54]}],"urls":[]},"329":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sFMuuYsWT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/ordenan-arresto-del-ministro-de-defensa-y-el-director-de-la-policia-por-desacatar-una-tutela\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1337206726932779008,"id_str":"1337206726932779008","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo62bu4XUAAfLK7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo62bu4XUAAfLK7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uMH9RWzVjq","display_url":"pic.twitter.com\/uMH9RWzVjq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337206728203661315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"330":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OHyIiy4dON","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JIZfwl","display_url":"bit.ly\/2JIZfwl","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1337129824880631808,"id_str":"1337129824880631808","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5wfcaXIAADcGp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5wfcaXIAADcGp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GdIOwv4k5u","display_url":"pic.twitter.com\/GdIOwv4k5u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337204452609171456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"331":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NbPxG4KzS5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/asi-le-quitaron-los-dientes-al-proyecto-que-evitaba-burla-a-la-mocion-de-censura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1337204211122102273,"id_str":"1337204211122102273","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo60JSwW4AEfPMu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo60JSwW4AEfPMu.png","url":"https:\/\/t.co\/gQdnazs6k0","display_url":"pic.twitter.com\/gQdnazs6k0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337204213412212736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"332":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[10,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloalboran","name":"Pablo Albor\u00e1n","id":119776110,"id_str":"119776110","indices":[66,79]}],"urls":[],"media":[{"id":1337204206483218434,"id_str":"1337204206483218434","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo60JBeXIAI9nTR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo60JBeXIAI9nTR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mZv6fcn7AR","display_url":"pic.twitter.com\/mZv6fcn7AR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337204209733824512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"333":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQELaRT0kS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/reino-unido-autoriza-primer-ensayo-clinico-con-componente-del-yage\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1337201695672164354,"id_str":"1337201695672164354","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6x23-W4AIwldr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6x23-W4AIwldr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uBlMPXOJ2F","display_url":"pic.twitter.com\/uBlMPXOJ2F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337201696842407938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/awGrNqg7rV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37QayL7","display_url":"bit.ly\/37QayL7","indices":[100,123]}]},"335":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EjuwnRmqUR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KhVQnR","display_url":"bit.ly\/2KhVQnR","indices":[61,84]}]},"336":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]},{"text":"Podcast","indices":[173,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[211,225]},{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[228,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZu7HmIGmd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VZIG1G","display_url":"bit.ly\/2VZIG1G","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1336766744812281857,"id_str":"1336766744812281857","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0mRZwXYAEQwfD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo0mRZwXYAEQwfD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Cqi4yiIQ0","display_url":"pic.twitter.com\/1Cqi4yiIQ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337200425955561472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":296,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":296,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"337":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QUOLyce0Kg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oDI124","display_url":"bit.ly\/3oDI124","indices":[252,275]}]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11unhyq6fq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/leonardo-villar-gomez-fue-electo-nuevo-gerente-del-banco-de-la-republica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[229,252]}]},"339":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VKFiw5aBdU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IIiBBe","display_url":"bit.ly\/2IIiBBe","indices":[80,103]}]},"340":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8gArA2eFpm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m1ywIk","display_url":"bit.ly\/3m1ywIk","indices":[80,103]}]},"341":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmriuohNGj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gCNN1m","display_url":"bit.ly\/3gCNN1m","indices":[115,138]}]},"342":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CjkphNaAjr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/no-hemos-recibido-una-sola-ayuda-del-gobierno-personero-de-bahia-solano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[192,215]}]},"343":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[188,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDFbdXOQ6p","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8Z2P50CI1k5","display_url":"ow.ly\/8Z2P50CI1k5","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1337192915026800640,"id_str":"1337192915026800640","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6p3xhXcAA_Ufw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6p3xhXcAA_Ufw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rh7OMlJaO4","display_url":"pic.twitter.com\/rh7OMlJaO4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337192917207814144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"344":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoBgk0ghxV","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/MXiai8","display_url":"is.gd\/MXiai8","indices":[100,123]}]},"345":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HekhVt0Ujn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/colombiacheck-cuestiono-ranking-que-posiciono-a-colombia-como-el-pais-mas-corrupto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[197,220]}]},"346":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xfvyb5bIaQ","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/Gx5lJB","display_url":"is.gd\/Gx5lJB","indices":[107,130]}]},"347":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4qPfgROYl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376zFu1","display_url":"bit.ly\/376zFu1","indices":[98,121]}]},"348":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ddi2BpbTZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37QayL7","display_url":"bit.ly\/37QayL7","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1337190181032644608,"id_str":"1337190181032644608","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6nYomXUAAM41h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6nYomXUAAM41h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dgt2FmpNpe","display_url":"pic.twitter.com\/Dgt2FmpNpe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1337190316953235456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":874,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":807,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":457,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337190316953235456,"source_status_id_str":"1337190316953235456","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"349":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[197,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[215,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJvgx5M39q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W0lTCQ","display_url":"bit.ly\/2W0lTCQ","indices":[172,195]}]},"350":{"hashtags":[{"text":"ProgramaDDHH","indices":[221,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[204,217]},{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[238,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdyJfrHRkT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vx0m50CIsvC","display_url":"ow.ly\/Vx0m50CIsvC","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1337190097834405888,"id_str":"1337190097834405888","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6nTyqW8AAGv0g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6nTyqW8AAGv0g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/grWAJwPF2x","display_url":"pic.twitter.com\/grWAJwPF2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337190099575058434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"351":{"hashtags":[{"text":"LasRecetasDeMisAmigas","indices":[51,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsWTMNdKrl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lN9CMC","display_url":"bit.ly\/3lN9CMC","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1335569237587398656,"id_str":"1335569237587398656","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojlJTtWEAALRDA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EojlJTtWEAALRDA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qHko1mvfYQ","display_url":"pic.twitter.com\/qHko1mvfYQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337189857857245184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"352":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6IDrsXdam","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JJwVdf","display_url":"bit.ly\/2JJwVdf","indices":[82,105]}]},"353":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XDbF3nQcR3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/jardin-botanico-de-bogota-tendra-recorridos-nocturnos-hasta-el-12-de-enero-de-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[215,238]}]},"354":{"hashtags":[{"text":"YPorQu\u00e9","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtEbAR5IlT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VYsNs5","display_url":"bit.ly\/2VYsNs5","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1337044657121988612,"id_str":"1337044657121988612","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4jCByXEAQkb4p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4jCByXEAQkb4p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tflall0f03","display_url":"pic.twitter.com\/Tflall0f03","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337188598240731136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"355":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duSGpoisWD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n2wklb","display_url":"bit.ly\/3n2wklb","indices":[75,98]}]},"356":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bTGYCyqG7T","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oGwjUy","display_url":"bit.ly\/3oGwjUy","indices":[69,92]}]},"357":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zScPM9bEk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/el-40-de-los-bosques-del-mundo-estan-integros\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[141,164]}]},"358":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rzj3j91AQP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/okNv50CH43K","display_url":"ow.ly\/okNv50CH43K","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1337185510373158912,"id_str":"1337185510373158912","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6jIxCXcAAEl2_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6jIxCXcAAEl2_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7QlNraE9Y6","display_url":"pic.twitter.com\/7QlNraE9Y6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337185511501406213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"359":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-ineptitud-de-sergio-fajardo-y-los-politicos-en-hidroituango\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-ine\u2026","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1337185392215388164,"id_str":"1337185392215388164","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6jB43W8AQ7sup.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6jB43W8AQ7sup.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V78GTgqNUv","display_url":"pic.twitter.com\/V78GTgqNUv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1337185395449221124\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}