{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch","134":"hermanntertsch","135":"hermanntertsch","136":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1337526487969390592,"1":1337526104689684481,"2":1337524047425495040,"3":1337523245227139079,"4":1337522272165273600,"5":1337522242171924485,"6":1337522121141088258,"7":1337522055533768706,"8":1337521601064079363,"9":1337520540731498498,"10":1337513815479644162,"11":1337513057564708864,"12":1337512692622430211,"13":1337506452295061504,"14":1337505575794601984,"15":1337504660047998978,"16":1337504606885203969,"17":1337504553713983496,"18":1337500761685680130,"19":1337500734976385031,"20":1337500658690297858,"21":1337500588683239428,"22":1337499393713459200,"23":1337494673133367297,"24":1337493032195809281,"25":1337492030595993601,"26":1337491653276413953,"27":1337490484160327683,"28":1337489012752265219,"29":1337488962907234304,"30":1337488827271827463,"31":1337488737526296582,"32":1337488678558584832,"33":1337488485318602752,"34":1337488284495306761,"35":1337487594716884992,"36":1337486209124331529,"37":1337483520848039940,"38":1337483320133881856,"39":1337483282917842944,"40":1337482409030410242,"41":1337452437314134017,"42":1337452319965908992,"43":1337451270219632640,"44":1337446572200779783,"45":1337443404041625602,"46":1337436067444772869,"47":1337435992542867459,"48":1337435562370797571,"49":1337434081366249473,"50":1337432922094247944,"51":1337432504786182144,"52":1337432317292392450,"53":1337431911476711426,"54":1337423146115354625,"55":1337421984167301121,"56":1337421492796207106,"57":1337420979430191104,"58":1337420154636996608,"59":1337419759240011777,"60":1337419690713501697,"61":1337418939220062209,"62":1337414171906945024,"63":1337413352977469446,"64":1337396038160814080,"65":1337395689962213378,"66":1337394708474105857,"67":1337394393565814795,"68":1337394364167950338,"69":1337392123210067969,"70":1337386649433616386,"71":1337386605817049089,"72":1337386574837854210,"73":1337385670806036480,"74":1337356893346557952,"75":1337356647954518017,"76":1337356407117651970,"77":1337356240704385026,"78":1337355881621688320,"79":1337354075671769089,"80":1337353944880844801,"81":1337353768594239489,"82":1337353570186915843,"83":1337353003825827840,"84":1337352466627780608,"85":1337351235515584512,"86":1337346533663125505,"87":1337345920795627521,"88":1337345906224603138,"89":1337345851908304896,"90":1337345526472302593,"91":1337345175589412865,"92":1337344742384939008,"93":1337344713821736961,"94":1337343950559072256,"95":1337342727483232258,"96":1337342087440830465,"97":1337332920277667840,"98":1337329217562955776,"99":1337322709706043393,"100":1337321805384740865,"101":1337321643371356163,"102":1337321579429191681,"103":1337316247948713985,"104":1337315520597667841,"105":1337313911436156929,"106":1337313832021135360,"107":1337313382266007553,"108":1337313159883919365,"109":1337311310128816128,"110":1337310434752401409,"111":1337309755229003777,"112":1337309619539079168,"113":1337308505884266496,"114":1337307714083561472,"115":1337307509359579137,"116":1337307424013881345,"117":1337307116105773062,"118":1337307080596873216,"119":1337307056659959810,"120":1337305639916331009,"121":1337301718648893440,"122":1337301656388710400,"123":1337300612606816256,"124":1337286807910748161,"125":1337283253284302848,"126":1337280758856167424,"127":1337280733799444480,"128":1337280542992191488,"129":1337280128909516801,"130":1337280071149756418,"131":1337193454460407810,"132":1337192574621265925,"133":1337192548155207683,"134":1337191763300257793,"135":1337190645690195970,"136":1337190566816325632},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":true,"63":false,"64":true,"65":false,"66":true,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":true,"72":true,"73":false,"74":false,"75":true,"76":true,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":true,"82":false,"83":true,"84":false,"85":true,"86":false,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":false,"92":true,"93":true,"94":false,"95":true,"96":false,"97":true,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":false,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":false,"109":false,"110":false,"111":true,"112":false,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":false,"120":true,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":false,"132":true,"133":false,"134":false,"135":true,"136":false},"text":{"0":"Para que Monedero y sus amigos vivan como viven han tenido que morir de la manera m\u00e1s dolorosa e ignominiosa como han muerto cientos de miles de venezolanos. https:\/\/t.co\/ltxI1aBra1","1":"Un d\u00eda como hoy de 1987, ETA atent\u00f3 contra la casa cuartel de Zaragoza.\nMataron a 11 personas, 6 menores:\n\u00c1ngel Alcaraz Martos, 17 a\u00f1os\nRoc\u00edo Capilla, 13 a\u00f1os\nSilvia Pino, 7 a\u00f1os\nSilvia Ballar\u00edn, 7 a\u00f1os\nMiriam y Esther Barrera, 4 a\u00f1os\n\nNi olvido ni perd\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/ZcNRdKA8n6","2":"S\u00e1nchez no sabe lo que es la verg\u00fcenza ni la dignidad.\nComo tampoco sabe lo que significa \"estival\". https:\/\/t.co\/bvmtNJxMlI","3":"Hay que preguntar si ha sido el etarra u Otegi, ha sido la banda o ha sido Marlaska, Redondo, S\u00e1nchez, Iglesias o todo el gobierno el que ha sido capaz de crear esta coincidencia para hacer un s\u00edmbolo de esta abismal infamia. Porque ya no sabemos qui\u00e9n es peor en esta vil trama. https:\/\/t.co\/jJJ9bFO01t","4":"La rebeli\u00f3n abierta por Texas y la trampa de los grandes medios. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/exZGseWlno","5":"Las feminazis se pondr\u00e1n muy contentas cuando Kamala Harris Rottenmaier se convierta en primera mujer presidente de Estados Unidos en cuanto el Peluche Dormil\u00f3n sea incapacitado por demencia senil. No s\u00e9 si Dios escribe con renglones torcidos, pero la historia seguro que s\u00ed.","6":"La paranoia de los medios izquierdistas alcanza su c\u00e9nit con el nombramiento de Joe Biden y Kamala Harris como 'Persona del A\u00f1o' en la revista Time. Dos personas son una persona. No hay m\u00e1s preguntas, se\u00f1or\u00eda.","7":"Sirva este tuit para agradecer todas las muestras de apoyo y solidaridad con mi familia. Siento no haber podido contestar a todos y os agradezco de coraz\u00f3n  vuestras menciones.  Seguimos trabajando por ellos, por todos,por Espa\u00f1a, para que sus sacrificios no sean en vano. GRACIAS https:\/\/t.co\/dCK1PFWwif","8":"Hay que acabar con la connivencia de la mayor\u00eda socialdem\u00f3crata de Bruselas con la dictadura y con la clamorosa complicidad del equipo de Borrell y la propia Comisi\u00f3n con el r\u00e9gimen comunista. El acuerdo con la UE solo ha disparado la represi\u00f3n y financiado a los represores. https:\/\/t.co\/Q2XQkNoVkV","9":"1. La dictadura impide a Jos\u00e9 DanielFerrer ir al encuentro virtual con la Delegaci\u00f3n del ParlamentoEuropeo. Pero hemos visto un video suyo y tambien de Berta Soler. Han denunciado que el Acuerdo de la UE con Cuba solo favorece al r\u00e9gimen y ha disparado la represi\u00f3n. https:\/\/t.co\/wZPleXFQdQ","10":"La verdad es que aqu\u00ed tiene gracias RT, RussianToday tambi\u00e9n conocido como el Heraldo de Putin. Todos nos hemos re\u00eddo por igual ante el rid\u00edculo del Time Magazine. https:\/\/t.co\/jo8EqP9yqr","11":"Hasta aqu\u00ed lleg\u00f3 el Periodismo\nhttps:\/\/t.co\/Tc5J6PYS6v","12":"Estos son lo mas sinverg\u00fcenzas que ahi en este pa\u00eds,se vayan a Venezuela que se vive muy bien https:\/\/t.co\/JFWIl1sYVr","13":"Ahora entremos en una \u00e9poca estival, dice. Ya las mentiras no tienen ni sentido. Parece que se sienteobligado a cierto n\u00famero de falsedades al d\u00eda. Si le quedan pendientes mete las primeras que se le ocurre. Aqu\u00ed una \"\u00e9poca estival\", por ejemplo. https:\/\/t.co\/bvmtNJxMlI","14":"Los Rojos se las ve\u00edan felices con el sectario de Jes\u00fas Cintora ,que seria prime time y dem\u00e1s tonter\u00edas...y en su franja horaria es el cuarto...ni podio :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/nUQfMTfdS6","15":"Jes\u00fas Cintora, un periodista mediocre donde los haya q simplemente esta aprovechando el momento de poder servir a la causa Podemita y Sanchista q  le han puesto a huevo. \nLo ver\u00e1, el q le guste el  pasteleo progre....seguir\u00e1 con sus tres \u00fanicos  argumentos: Franco, Vox, y Ayuso","16":"El blanqueo del gobierno criminal por parte de Jes\u00fas Cintora sale a 43mil euros por programa.","17":"TVE paga 43.000 euros por cada programa de Jes\u00fas Cintora https:\/\/t.co\/vhRHRhxrc6","18":"La c\u00fapula de CCOO se subi\u00f3 el sueldo un 46% mientras el de los trabajadores crece un 2% https:\/\/t.co\/ShPxrTUZOG","19":"Les importan un bledo los trabajadores; est\u00e1n preocupados por sus sueldos y por la \u201cresiliencia multicultural de la diversidad en escucha activa de las minor\u00edas oprimidas por un heteropatriarcado no inclusivo y sin competencias digitales ni ecol\u00f3gicas\u201d.\n\nEn fin, por sus sueldos. https:\/\/t.co\/4lJec4DQix","20":"Sin control. Sin conocer su identidad. Sin saber sus intenciones. Sin PCR del virus chino. Esparcidos por toda la geograf\u00eda nacional tras irrumpir ilegalmente en Canarias.\n\nLa actuaci\u00f3n del gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias no solo es inaceptable, es criminal\nhttps:\/\/t.co\/gw3B8jrFiM","21":":double_exclamation_mark_selector: Un grupo de magreb\u00edes le pega una paliza a un joven en Mog\u00e1n. La v\u00edctima, de 27 a\u00f1os, recrimin\u00f3 a un grupo de m\u00e1s de ocho j\u00f3venes de origen magreb\u00ed que molestaban a unas chicas en una plaza de la localidad canaria.\n\nMulticulturalismo. https:\/\/t.co\/65iYwqzQTE","22":"Jajajaja. Pero esto qu\u00e9 es. \u00bfAqu\u00ed gobierna alguien? En serio, los que pod\u00e1is largaos de aqu\u00ed cuanto antes. https:\/\/t.co\/uo8IULT6BR","23":"El ministro deber\u00eda ser detenido para impedir que siga mintiendo todos los d\u00edas con grave peligro para la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola por sus atentados contra la seguridad y la salud p\u00fablica. https:\/\/t.co\/uaaERIp0vf","24":"\u00bfA ver Podemos, a quien relacion\u00e1is con el narcotr\u00e1fico?\n\nLa AN rechaza inhibirse en la pieza de blanqueo en la que investiga a Gonzalo Boye en relaci\u00f3n a la actividad de Sito Mi\u00f1anco \n\nhttps:\/\/t.co\/oJCYVeN7LF","25":"@hermanntertsch Ay\u00fademe a hacer TT el siguiente hashtag:\n\n#PodemosNarcoComunista","26":"Rudy Giuliani resiste. Con las ganas que tienen algunos de despedirle con un obituario en el que destacar como hito vital lo del tinte de pelo corri\u00e9ndosele durante una rueda de prensa. Como si el tipo no hubiera alcanzado metas mayores. Anda que no. Aqu\u00ed, algunas. \n\nHILO. https:\/\/t.co\/yhIJ4aG11g","27":"Que Podemos vincule al Rey o a cualquiera con el narcotr\u00e1fico tiene guasa cuando ellos son franquicia de los mayores traficantes del mundo. Tienen v\u00ednculos directos y su existencia se basa en la ambici\u00f3n de c\u00e1rteles del narcocomunismo por expandir su poder pol\u00edtico por Europa.","28":"\"\u00bfC\u00f3mo os voy a contar, \u00c1ngel, Miriam y Esther, que el brazo pol\u00edtico de vuestros asesinos comparte conmigo esca\u00f1os en el Congreso de los Diputados?\"\n\nLean esta carta de @fjosealcaraz\n https:\/\/t.co\/JBZKLaFuCr","29":"La cifra de inmigrantes de Canarias detenidos en Valencia por portar documentaci\u00f3n falsa se eleva a 29. Portaban pasaportes y certificados de empadronamiento fraudulentos. Milagro, \u00bfverdad \u2066@vueling\u2069 \u2066@Ryanair_ES\u2069?   https:\/\/t.co\/fEQKDSlKv5","30":"Los inmigrantes que est\u00e1n entrando por Canarias son en un 95% marroqu\u00edes. Vienen con su documentaci\u00f3n, es decir, con su pasaporte en regla pero sin visado con lo cual est\u00e1n de forma ilegal en territorio espa\u00f1ol.","31":"Tendr\u00edan que darle el premio Nobel de la Paz (a lo mejor as\u00ed ese premio recuperar\u00eda algo de prestigio).\n\nHa terminado con todas las grandes guerras iniciadas por sus predecesores sin tirar una bomba, solo con grandilocuencia y persuasi\u00f3n. https:\/\/t.co\/NEUBbgtJXs","32":"Tres a\u00f1os del crimen de Victor Lainez. DEP (12 de diciembre, 2017) https:\/\/t.co\/EarTrnFKLi","33":"Polic\u00edas piden imputar penalmente al ministro Marlaska por dos graves delitos https:\/\/t.co\/vhPb7rhoMp v\u00eda @Periodistadigit","34":"Las pruebas del fraude siguen saliendo por todas partes mientras los medios tratan de ocultarlas (sin \u00e9xito). 174.384 votos m\u00e1s descubiertos en el condado de Wayne, Michigan, sin votantes registrados detr\u00e1s. Mr. Sleepy FrauBiden debe conceder ya la victoria a Trump antes de que https:\/\/t.co\/jeWi7hduax","35":"-Monedero, no eres capaz de decir en televisi\u00f3n que Hugo Ch\u00e1vez sac\u00f3 a millones de personas en Venezuela de la pobreza.\n\n-\u00a1\u00a1\u00bf\u00bfQu\u00e9 no??!! Suj\u00e9tame la hoz y el martillo. https:\/\/t.co\/fAi0yGprH3","36":"@hermanntertsch Enrique Santiago. Secretario General del PCE https:\/\/t.co\/f1cVWYzcAE","37":"Boye, siempre quiso ser la estrella de la izquierda.\n\nLa juez sit\u00faa al abogado Gonzalo Boy\u00e9 en el \"entramado criminal\" de la red de Sito Mi\u00f1anco https:\/\/t.co\/QbWWJ6CmBG","38":"La Dama de Blanco Berta Soler denuncia ante el EuroParlamento que el Acuerdo de la UE con Cuba solo haya servido para disparar la represi\u00f3n y financiar al aparato y c\u00fapula de la dictadura. Y la UE en Cuba ignora a la sociedad civil y financia organismos oficiales. Un esc\u00e1ndalo. https:\/\/t.co\/t9Hl9EijV4","39":"Esta foto es, vista en aproximaci\u00f3n cara a cara, una pel\u00edcula de terror. https:\/\/t.co\/pGQUvSM998","40":"Muy bien @hermanntertsch\nQueremos ver a Zapatero sentado con Maduro en un banquillo en el Tribunal de La Haya https:\/\/t.co\/rvURusKdaR via @gaceta_es","41":"A estas ni\u00f1as las mataron unos amigos de Sanchez e Iglesias.\nSuena muy mal pero es cierto.\nDescansen en paz. @fjosealcaraz https:\/\/t.co\/5JxKAwat8a","42":"Soy republicano convencido, por convencimiento y formaci\u00f3n. Pero, hoy m\u00e1s que nunca, es indispensable defender la monarqu\u00eda. Es el \u00faltimo basti\u00f3n de la democracia y de la libertad en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/NW0GTyhhHO","43":"Despu\u00e9s de apoyar la tiran\u00eda de Maduro, Zapatero pasar\u00e1 las Navidades en Lanzarote. \u00bfPor qu\u00e9 los espa\u00f1oles no pueden viajar a donde quieran y a ZP le pagamos las vacaciones donde le da la gana? https:\/\/t.co\/EpVrhBHxKe","44":"Los que defienden la legalidad son tachados de populistas y poco menos que frikies y ultras. Pero cada vez m\u00e1s los europeos est\u00e1n hartos de falsedades, hipocres\u00edas y relativismos suicidas y quieren legalidad, naci\u00f3n, fronteras, seguridad, educaci\u00f3n en libertad y democracia. https:\/\/t.co\/7EppBxGHRi","45":"@Jorgebuxade @hermanntertsch La consecuencia tb provoca que a su vez mientan todav\u00eda m\u00e1s. Es un circulo de mentiras. Una inmensa estafa.","46":"A tener en cuenta: si las FCSE toman la documentaci\u00f3n de esta inmigraci\u00f3n ilegal cuando llegan a suelo espa\u00f1ol, \u00bfde d\u00f3nde salen esos pasaportes falsos?\n\nEsto podr\u00eda evidenciar que las mafias se encuentran operando tambi\u00e9n en el propio archipi\u00e9lago canario falsificando pasaportes. https:\/\/t.co\/33qRAgMRAU","47":"Marlaska dice que los inmigrantes que llegan por mar \u00abson el colectivo m\u00e1s seguro\u00bb en t\u00e9rminos de coronavirus; y el mismo d\u00eda la realidad le desmiente en Valencia. \n\nMienten porque creen que no va a tener consecuencias. \nNo saben que somos LA CONSECUENCIA\n\nhttps:\/\/t.co\/UVhDiw2PAD","48":"Boye, siempre quiso ser la estrella de la izquierda.\n\nLa juez sit\u00faa al abogado Gonzalo Boy\u00e9 en el \"entramado criminal\" de la red de Sito Mi\u00f1anco https:\/\/t.co\/QbWWJ6CmBG","49":":police_car_light: Ya me la he le\u00eddo. \n\nEn su defensa, Pennsylvania literalmente admite haber violado la ley.","50":"Leopoldo L\u00f3pez parece haber empezado la labor de estabilizar a la dictadura y quitarle molestas sanciones. Para eso cuentan con Borrell, parte de esta operaci\u00f3n como se vio hace ya meses, y la mayor\u00eda en el europarlamento de PP, PSOE y comunistas.\nVOX estar\u00e1 enfrente. Otra vez. https:\/\/t.co\/E65RXENlc8","51":":scroll: \"La Carta de Madrid es un llamamiento a toda la Iberosfera para liberar a Am\u00e9rica de la tiran\u00eda y liberar a Espa\u00f1a del peligro de caer en ella\". https:\/\/t.co\/QKTEVF16ee","52":":left_speech_bubble_selector: \"Una inmensa mayor\u00eda del Parlamento Europeo sigue siendo c\u00f3mplice de Cuba y de Maduro\".\n\n@hermanntertsch denuncia la \u00faltima pu\u00f1alada de la pinza entre socialistas, populares y liberales al rechazar un debate urgente sobre las elecciones fraudulentas de Maduro. https:\/\/t.co\/fp9XYDarCv","53":":red_circle: Ya puedes seguir en directo el Primer Encuentro del @ecrgroup sobre el Futuro de Europa.\n\n:backhand_index_pointing_right: Con la participaci\u00f3n de @Jorgebuxade.\n\n:loudspeaker: \u00a1El futuro no pertenece a los globalistas, pertenece a los patriotas! #OtraEuropaEsPosible :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/c8ui5PMev0","54":":loudspeaker: \"Hay que parar al monstruo porque est\u00e1 llegando tambi\u00e9n a Europa\".\n\n:warning_selector: @hermanntertsch advierte contra la amenaza castrista y bolivariana en una concentraci\u00f3n frente al Parlamento Europeo para denunciar el fraude electoral del pasado domingo en Venezuela. https:\/\/t.co\/OHIbvnsuCZ","55":"Bravo, Jaime. Ustedes, como una casa de la libertad, nos inspiran. \n\nFelicitaciones en este aniversario, estamos orgullosos del trabajo diario que hacen; son una referencia. https:\/\/t.co\/ff4oLW6mOE","56":"Felicitamos a todo el equipo de @RCR750 que es la estaci\u00f3n de radio m\u00e1s antigua de Venezuela :Venezuela:. El a\u00f1o pasado la dictadura cerr\u00f3 su se\u00f1al en frecuencia AM pero siguen resistiendo. \u00a1Felicidades por los 90 a\u00f1os! @NestaresJAIME \n#RCR90A\u00f1osDeExistencia https:\/\/t.co\/tUG1EWKOvZ","57":"Poner en marcha un hospital de emergencias en medio de una pandemia es un error solo comparable a dotarlo con personal sanitario cuando todos sabemos que funcionar\u00eda mucho mejor con una plantilla mixta de elfos y tertulianos polit\u00f3logos.","58":"El chiste se cuenta solo https:\/\/t.co\/XFxWXxOlRy","59":"Qu\u00e9 tristeza https:\/\/t.co\/9ePqaGXA5L","60":"Mi entrada en #OrganizandoLaResistencia. Tenemos un gobierno q ha de ser juzgado pol\u00edtica y penalmente por sus actos y un presidente q act\u00faa con tal desahogo que se dir\u00eda que requiere tratamiento cl\u00ednico. Perversi\u00f3n y psicopat\u00eda. \u00bfQu\u00e9 puede salir bien? https:\/\/t.co\/H71tWwdwbt https:\/\/t.co\/UJxEo7FrM3","61":"La Dama de Blanco Berta Soler denuncia ante el EuroParlamento que el Acuerdo de la UE con Cuba solo haya servido para disparar la represi\u00f3n y financiar al aparato y c\u00fapula de la dictadura. Y la UE en Cuba ignora a la sociedad civil y financia organismos oficiales. Un esc\u00e1ndalo. https:\/\/t.co\/t9Hl9EijV4","62":":mobile_phone_with_arrow: Comienza a disentir y recibe la informaci\u00f3n m\u00e1s destacada del d\u00eda en la Iberosfera. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal de Telegram! https:\/\/t.co\/SGkQR9ANuP https:\/\/t.co\/mRRDAuRsC9","63":"Doce preguntas (con respuestas) sobre el Sahara Occidental, donde sopla un viento enloquecedor\npor Jos\u00e9 Antonio F\u00faster \nhttps:\/\/t.co\/SRVQxg2EYy a trav\u00e9s de @gaceta_es","64":"33 a\u00f1os del atentado en la casa cuartel de Zaragoza. 11 muertos, entre ellos 6 ni\u00f1os. Hoy sus asesinos est\u00e1n en las instituciones y son socios del Gobierno.\n\nMi oraci\u00f3n por sus almas y sus familias, especialmente para mi compa\u00f1ero @fjosealcaraz.\n\nLa muerte no es el final. https:\/\/t.co\/CU5Em8VRYZ","65":"Estamos ya con la procacidad c\u00f3mplice con los criminales en el poder propia de los fiscales en Alemania y la URSS a finales de los treinta. https:\/\/t.co\/rjhQky7yBD","66":"Hoy, 10 de Diciembre, en el d\u00eda Internacional de Los Derechos Humanos, la Ciudad de Miami proclama el d\u00eda del Anti-Comunismo. https:\/\/t.co\/Bd556Ns33I","67":"@ACOM_es @GirautaOficial @AranchaGlezLaya Un ministro de Espa\u00f1a faltando a la verdad. No puede ser. Ver para creer.","68":"En cuanto alguien trabaja con S\u00e1nchez empieza a mentir igual que \u00e9l. Otros llegan ya aprendidos.  Pero nadie con respeto a la verdad o cierta dignidad puede trabajar en esa cuadrilla. Lo cierto es que el boicot lo promueven ellos en competencia con los podemitas. https:\/\/t.co\/uisAbcbCpg","69":"Mensaje para @sanchezcastejon Al cabecilla de la cuadrilla de estafadores sentados en el Consejo de Ministros: a cambio de todas sus mentiras aqu\u00ed tiene un par de verdades. De nada. https:\/\/t.co\/hk6tnvIpAt","70":"@2020Winston1984 @hermanntertsch Para quien no le conozca, aqu\u00ed tiene al  \"Angulero\" asturiano. \nEn vez de venir volando en una carroza tirada por renos, viene en una lancha de pescar calamares. \nObserven el chubasquero de Pescanova: https:\/\/t.co\/ZBP7zrmum3","71":"@hermanntertsch En Asturias copian todo lo chungo y hace unos tres a\u00f1os se inventaron \u201cEl Anguleru\u201d, que es lo mismo pero con chubasquero.","72":"@Alatriste_66 @hermanntertsch De Olentzero hab\u00eda tradici\u00f3n en alg\u00fan pueblo de Bazt\u00e1n. Y no hay m\u00e1s. Son expertos en mentiras y mistificaciones para d\u00e1rselas de abuelos de Ad\u00e1n y Eva.","73":"Leopoldo L\u00f3pez parece haber empezado la labor de estabilizar a la dictadura y quitarle molestas sanciones. Para eso cuentan con Borrell, parte de esta operaci\u00f3n como se vio hace ya meses, y la mayor\u00eda en el europarlamento de PP, PSOE y comunistas.\nVOX estar\u00e1 enfrente. Otra vez. https:\/\/t.co\/E65RXENlc8","74":"Jajajaja. Y es que los medios norteamericanos, no solo ellos, dan ya tanta pena como asco. https:\/\/t.co\/eh4H0DSrvN","75":"\u00bfOs acord\u00e1is cuando a los pol\u00edticos se les exig\u00eda dimitir por haber mentido? https:\/\/t.co\/6NvT6OausC","76":"\u00daltima hora en EEUU: los miembros m\u00e1s importantes de la legislatura de Pensilvania dicen que el Secretario de Estado reescribi\u00f3 la ley electoral. Por @cuquemar https:\/\/t.co\/1dsBBGp6C5","77":"Infame mentiroso soltando calumnias en Bruselas. \nCap\u00edtulo 1.002 https:\/\/t.co\/VhSqwOORo3","78":"No se juzga al anterior jefe de Estado, S\u00e1nchez. A los presidentes de tu partido s\u00ed los juzgaron y condenaron por robar, masivamente y muchas veces. Y a otros compa\u00f1eros tuyos por gastarse en coca\u00edna y putas el dinero de los parados. Y no medio millon sino 700 millones. https:\/\/t.co\/VhSqwOORo3","79":"@MuyLiberal @AntonioRNaranjo @crpandemonium @Schuma78 @cmgorriaran @clubdeviernes @jaimeberenguer @hermanntertsch @manuel_llamas @elentirvigo @cayetanaAT @ElAguijon_ @manuelcerdan @MeerRocio @laurafabel @Macarena_Olona @Proserpinasb @SheltonClyde3 Podemos aprob\u00f3 fuera d plazo un presupuesto para justificar el pago a Neurona en 2019\n\nLo hizo d\u00edas despu\u00e9s d redactar el borrador del primer contrato con Neurona\nLa consultora todav\u00eda no hab\u00eda sido registrada, pero Podemos preparaba la entrega d 425.000\u20ac\nhttps:\/\/t.co\/NlROMT2yWN","80":"Twitter ha suspendido la cuenta de M\u00e1s Plurales. Hemos pedido explicaciones, pero parece evidente que la #LibertadDeEnse\u00f1anza no es la \u00fanica que est\u00e1 en claro riesgo... https:\/\/t.co\/GQjNnnKwpd","81":"Borrad este tuit, borrad la entrevista y disolveos con las manos en alto. Sois una verg\u00fcenza, RTVE. https:\/\/t.co\/0iu2wWm5tC","82":"Este alarde de desprecio de Marlaska y todo el gobierno hacia la seguridad y la salud de los espa\u00f1oles deber\u00e1 perseguirse penalmente. Estos atentados a la salud p\u00fablica merecen c\u00e1rcel. https:\/\/t.co\/6CM9ORoYyk","83":"Los inmigrantes ilegales fletados en @vueling y @Ryanair_ES est\u00e1n llegando sin documentaci\u00f3n, y con COVID. Anoche 13 positivos llegados de Canarias fueron llevados por la Polic\u00eda al antiguo hospital de la Fe. Por supuesto en vuelos sin custodia policial y mezclados con pasaje.","84":"Una aportaci\u00f3n al debate sobre las invenciones nacionalistas de un miembro especialmente brillante de estas nuevas generaciones humanistas de la escuela vasca de santipotros. \u00a1Bravo ni\u00f1o! Ahora te haces ingenier\u00eda nuclear en batua y a conquistar el mundo. https:\/\/t.co\/6endXHiAFt","85":"El Fiscal General de Polonia ha solicitado la ilegalizaci\u00f3n del Partido Comunista Polaco.\nLa Constituci\u00f3n polaca proh\u00edbe expresamente los partidos comunistas y nazis. La demanda ha sido presentada ante el Tribunal Constitucional. \u00a1Bravo por Polonia! :Spain::red_heart_selector::Poland: https:\/\/t.co\/qb0H6gUCld","86":"Espa\u00f1a se hunde. No es un lema. Literalmente. Cada vez m\u00e1s rojos y lgtberos, chequistas y odiadores. Cada vez m\u00e1s pobres. Cada vez m\u00e1s lejos de la media Europea\n\nAdi\u00f3s a la convergencia: el PIB per c\u00e1pita de Espa\u00f1a es un 30% inferior al de la eurozona https:\/\/t.co\/y6r4HsLkXl","87":"@vox_vasco @AmaiaMartinez17 Gracias @AmaiaMartinez17  por defendernos. Un abrazo.","88":"@vox_vasco @AmaiaMartinez17 Ole ole y ole!!\n\nT\u00da ME REPRESENTAS!!!\n\nGracias !\n\n:flexed_biceps_light_skin_tone::Spain:","89":"Hoy pleno en @PVasco_EuskoL y de nuevo @socialistavasco dicen SI a la #constitucion pero votan NO. La coherencia y la verdad no est\u00e1n dentro de su programa de transparencia. Nos disparan con mentiras y les desarmanos con verdades. :flexed_biceps_medium-light_skin_tone::Spain: https:\/\/t.co\/Hx2rwKN4uN","90":"En un pa\u00eds serio, los datos del Ine sobre fallecidos por el Covid deber\u00eda suponer la dimisi\u00f3n inmediata de, por lo menos, el ministro de Sanidad","91":"Biden y Kamala, fraude del a\u00f1o en los medios del fraude. Mucha modestia hay ah\u00ed. Son el fraude del siglo. Sin prejuicio de lo que venga. https:\/\/t.co\/B8zak3qVg5","92":"Ocultan 18.000 muertos seg\u00fan el INE. Illa, don Sim\u00f3n y S\u00e1nchez siguen ah\u00ed. Espa\u00f1a, hipnotizada y amuermada.","93":":multiplication_sign:Esto no lo pagan los afiliado a CCOO, lo pagamos los trabajadores con nuestros impuestos. \n\nExigimos el fin de las subvenciones a sindicatos.\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/vpJih8n0rg\n\nhttps:\/\/t.co\/bv5zUQ7pxB","94":"Ignacio Garriga, la \u00fanica opci\u00f3n nacional serena y firme en el desolador panorama del lodazal pol\u00edtico de la pol\u00edtica catalana. Por el retorno de la legalidad frente a golpistas, racistas, delincuentes y apaciguadores. https:\/\/t.co\/8AtfubhLPe","95":"@VOX_Europa_ @hermanntertsch Cuanta falta hace en Venezuela un partido como @vox_es !","96":"Ya est\u00e1 censurado Tucker Carlson. Este es el mundo de Biden, Gates y Soros. Y de Xi Jiping. https:\/\/t.co\/MXh0g8Jy4I","97":"ElPa\u00eds y los dem\u00e1s medios de propaganda del gobierno rojo multiplican el acoso al Rey em\u00e9rito.\nUn lio fiscal de 700.000 y Meir\u00e1s nos distraen mientras soldados marroqu\u00edes invaden la peninsula, sufrimos la peor ca\u00edda econ\u00f3mica mundial y se destruye toda legalidad y la judicatura. https:\/\/t.co\/UEzEQH3F6D","98":"\u00a1Libertad para Denis Solis!\n\u00a1Libertad para Cuba y Venezuela!. \u00a1Abajo la dictadura!\n\u00a1Abajo el comunismo criminal!\nCubanos en Bruselas exigen a la UE el fin de la condescendencia con el r\u00e9gimen y las ayudas c\u00f3mplices al gobierno de a dictadura comunista cubana. https:\/\/t.co\/BCPn1eoU7S","99":"Econom\u00eda socialista https:\/\/t.co\/35t7SEMhAk","100":"En Polonia gana ampliamente la derecha que est\u00e1 con Vox en el grupo ECR del Parlamento Europeo Y lo que se queda en la oposici\u00f3n es una cosa como de centrismo progre que est\u00e1 en el PP europeo con Glz Pons.\nPues TVE va a Varsovia y solo encuentra socialistas para las entrevistas.","101":"@hermanntertsch La invasion me recuerda a los soldados rusos sin distintivos que ocuparon Crimea. Nos tomaron por idiotas durante semanas diciendo que no se sabia quines eran. E aqui lo mismo. Llegan en aviones a varias ciudades y nadie sabe donde estan","102":"La conclusi\u00f3n debiera ser defender y fomentar la familia como n\u00facleo que mejora las posibilidades de educaci\u00f3n y desarrollo. Pues no, lo que hay que hacer, nos dice la banda fan\u00e1tica comunista que ha tomado TVE, es acabar con la familia porque genera desigualdades. https:\/\/t.co\/XSW3GQSE8F","103":"@ArrancaloY @kepaminondas @hermanntertsch Primero lo llamaron Legutiano pero al cabo de unos a\u00f1os se dieron cuenta que el sufijo \u201cano\u201d era lat\u00edn. Por eso ahora lo llaman Legutio.","104":"@hermanntertsch En Galicia est\u00e1n tambi\u00e9n introduciendo con calzador nuevas tradiciones, como por ejemplo el Apalpador en Navidad o el Samain para el d\u00eda de todos los santos. Ingenier\u00eda social","105":"Han sido Hungr\u00eda y Polonia los defensores de la legalidad. Todos los dem\u00e1s parec\u00edan dispuestos a lanzarse por la barrabasada ilegal de la \u201ccooperaci\u00f3n reforzada\u201d para sortear el veto presupuestario. Pero Alemania sab\u00eda que el efecto pod\u00eda ser letal. Polonia y Hungria han ganado. https:\/\/t.co\/qnWJ4oQ79e","106":"@Alatriste_66 @hermanntertsch Mis padres son los dos vascos y ninguno hab\u00eda o\u00eddo nada del Olentzero hasta que al PNV le di\u00f3 por \"sacarlo\".","107":"Podemos quiere un refer\u00e9ndum sobre monarqu\u00eda o rep\u00fablica.\nBien.\nYa puestos, votemos tambi\u00e9n sobre el cupo vasco y los privilegios forales.\nEl sistema electoral que permite la sobrerepresentaci\u00f3n nacionalista.\nIlegalizar los partidos que no acaten la Constituci\u00f3n.\n\u00bfCu\u00e1ndo votamos?","108":"Crimenes y fracasos de criminales fracasados. https:\/\/t.co\/w1Qs8486S8","109":"De cuando la CDU no era un partido socialdem\u00f3crata que cosecha con mentiras votos de derechas para aplicar ideolog\u00eda izquierdista radical. Alfred Dregger, un campe\u00f3n de la democracia y la naci\u00f3n alemanas, dirigente muchos a\u00f1os de la CDU, habr\u00eda cumplido hoy los cien. https:\/\/t.co\/m1wW3WmgCU","110":"Los sindicatos comunistas han sido siempre, hist\u00f3ricamente, la tropa de Al\u00ed Bab\u00e1. En Espa\u00f1a lo demuestran hasta en sus h\u00e1bitos culinarios. Pero esta subida salarial deber\u00eda llevar a los militantes honrados de CCOO, si ers que quedan, a romper el carnet hoy mismo. https:\/\/t.co\/OC6X8hBts8","111":"\"\u00bfPor qu\u00e9 ha pagado el rey em\u00e9rito AHORA? Y ponen una cara pensativa... :face_with_symbols_on_mouth:\n\nEl estercolero de Cintora es peor de lo que pens\u00e1bamos. Solo es apto para YONQUIS rojos.\n\nNos cuesta 43.048 euros al d\u00eda  y ha firmado un contrato de 38 programas por 1,3 millones de euros.\n\n#FelizViernes https:\/\/t.co\/cBNlys1I2w https:\/\/t.co\/ZZlxDub6Fu","112":"Todav\u00eda sufriremos como espa\u00f1oles m\u00e1s desplantes, humillaciones, degradaciones, da\u00f1os y atropellos en el escenario internacional, porque son consecuencia directa de haber permitido una representaci\u00f3n oficial tan objetivamente despreciable como es el actual gobierno de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/wKFa5AMTJq","113":":United_States: :Russia: Los veteranos ya saben... https:\/\/t.co\/ivH0hzJQCd","114":"Al PSC de iceta solo le faltaba una gran corrupta para asimilarse al magma independentista al que en el fondo pertenece. Pues ya la tiene. Nuria Mar\u00edn, alcaldesa de Hospitalet, desv\u00edo de subvenciones. https:\/\/t.co\/ENpz0VkYKa","115":"Buen d\u00eda para recordar 6 verdades:\n\n1. Catalu\u00f1a es una Comunidad Aut\u00f3noma\n2. Joe Biden no es Presidente\n3. La disforia de g\u00e9nero es una enfermedad\n4. 'Black Lives Matter' es una org. marxista\n5. Jordi Pujol no ha pisado la c\u00e1rcel\n6. Una embarazada no 'espera' un ni\u00f1o; ya lo tiene","116":"Ana Mar\u00eda Vidal-Abarca. El coraje frente al terror. Por @IvanVelez72 https:\/\/t.co\/l5LX4J9TfO","117":":black_small_square_selector: V\u00edctimas del atentado de la casa cuartel de Zaragoza, seis menores de edad:\n\n\u00c1ngel Alcaraz (17)\nJos\u00e9 Pino\nCarmen Fern\u00e1ndez\nSilvia Pino (7) \nJos\u00e9 Ballar\u00edn\nSilvia Ballar\u00edn (6)\nEmilio Capilla\nDolores Franco\nRoc\u00edo Capilla (12)\nMiriam Barrera (3) y su hermana Esther Barrera (3) https:\/\/t.co\/oNs8NhsRRl","118":":red_circle:El 11 de diciembre de 1987 la banda terrorista ETA cometi\u00f3 el atentado m\u00e1s sangriento de cuantos ha llevado a cabo en Arag\u00f3n, asesinando en la casa cuartel de Zaragoza a 11 personas, entre quienes se encontraban cinco ni\u00f1as y un joven de 17 a\u00f1os. [ABRIMOS HILO] :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/eMpI7ojxmq","119":"Una de las gestas de los amigos de S\u00e1nchez hoy en el gobierno de Espa\u00f1a fue aquella matanza en Zaragoza con 11 muertos, cinco de ellos ni\u00f1os. Se cumplen 33 a\u00f1os. El terrorismo ha sido rentable en Espa\u00f1a como en ning\u00fan pa\u00eds occidental. Por eso nos gobiernan quienes nos gobiernan. https:\/\/t.co\/VfUsFBgxg1","120":"Trump propicia un acuerdo entre Marruecos e Israel https:\/\/t.co\/Z6DuPW3egN","121":"Si las elecciones de EEUU ya pasaron,  Biden gan\u00f3 y Trump no tiene ninguna prueba de fraude, \u00bfpor qu\u00e9 est\u00e1n las tecnol\u00f3gicas tan desesperadas por censurar contenidos contrarios a su narrativa?","122":"\u201cTradici\u00f3n vasca\u201dllaman en la COPE al Olentzero. Mil a\u00f1os de tradici\u00f3n vasca en casa de mi madre. Pues oy\u00f3 hablar del Olentzero cuando el PNV vio necesitaba un Santa Claus racistilla y del PNV.\nTodo mentiras contra Espa\u00f1a. Y todo lleno de medios que las dan por buenas y difunden.","123":"Aqu\u00ed los tienen, en total clandestinidad, en total descontrol, en total connivencia del poder con la amenaza a los espa\u00f1oles. Una invasi\u00f3n tolerada por unos y fomentada por otros. https:\/\/t.co\/vRG8vDTGWA","124":"Dice Fernando Sim\u00f3n que tres mil muertos m\u00e1s o menos da igual y veinticinco mil tampoco es ora enfadarse. El ministro Salvador Illa deja claro que le importa un carajo cu\u00e1ntos sean los muertos que \u00e9l se dedica a reactivar empresas del PSC y no lleva lo de las residencias.","125":"ElPa\u00eds y los dem\u00e1s medios de propaganda del gobierno rojo multiplican el acoso al Rey em\u00e9rito.\nUn lio fiscal de 700.000 y Meir\u00e1s nos distraen mientras soldados marroqu\u00edes invaden la peninsula, sufrimos la peor ca\u00edda econ\u00f3mica mundial y se destruye toda legalidad y la judicatura. https:\/\/t.co\/UEzEQH3F6D","126":"@hermanntertsch Siempre lo ha sido.","127":"Ya ha empezado.\n\n\u00bfDice en serio Leopoldo L\u00f3pez que hay problemas de la poblaci\u00f3n que se resuelven quitando sanciones?\n\u00bfDice en serio que debe cambiarse el orden de condiciones y el fin de la usurpaci\u00f3n deja de ser condici\u00f3n para participar en elecciones?\n\nO sea que era esto. https:\/\/t.co\/gRRvR41aro","128":"Otra vez Gracias D Hermann por luchar en defensa de Espa\u00f1a y por explicarnos los entresijos de lo que se cuece en Europa.\nCon los medios de aqu\u00ed nunca sabr\u00edamos lo que est\u00e1 ocurriendo. https:\/\/t.co\/Veet54LD5G","129":"El objetivo de esta represi\u00f3n a #UNPACU es impedir la participacion de @jdanielferrer en la Audiencia del Parlamento Europeo ma\u00f1ana a las 9am hora de #Cuba. Ferrer, no obstante, deber\u00e1 estar presente. Es un invitado institucional de Europa. A las 9am en: https:\/\/t.co\/3fsbgekML1 https:\/\/t.co\/GetuNumx4u","130":"Soy @anabelkisfg hermana de @jdanielferrer. La sede principal de #UNPACU permanece sitiada por m\u00e1s de 40 represores. Todas las l\u00edneas m\u00f3viles que logran entrar a la vivienda son bloqueadas de inmediato. Est\u00e1n rodeados e incomunicados.","131":"\u201c\u00a1Tercer aviso, se\u00f1or Aragon\u00e9s, esta Ud haciendo el canelo!\u201d https:\/\/t.co\/nv7sUdiSqu","132":"Argentina: Gobierno progresista reprime a los provida con violencia. Por @MamelaFialloFlo https:\/\/t.co\/zu6CSgCGGL","133":"La falta de honradez, la mentira y la ocultaci\u00f3n, la corrupci\u00f3n abismal de todo el frente anti Trump es vomitivo. La putrefacci\u00f3n de los Biden es nauseabunda. https:\/\/t.co\/NZoLHIegpn","134":"Han sido Hungr\u00eda y Polonia los defensores de la legalidad. Todos los dem\u00e1s parec\u00edan dispuestos a lanzarse por la barrabasada ilegal de la \u201ccooperaci\u00f3n reforzada\u201d para sortear el veto presupuestario. Pero Alemania sab\u00eda que el efecto pod\u00eda ser letal. Polonia y Hungria han ganado. https:\/\/t.co\/qnWJ4oQ79e","135":"Todos los europeos estamos en deuda con Hungr\u00eda y con Polonia.\n\nAl defender su soberan\u00eda han defendido la soberan\u00eda de todas las naciones frente a las imposiciones de la agenda progre.\n https:\/\/t.co\/Gt0hbrNZSf","136":"Ya ha empezado.\n\n\u00bfDice en serio Leopoldo L\u00f3pez que hay problemas de la poblaci\u00f3n que se resuelven quitando sanciones?\n\u00bfDice en serio que debe cambiarse el orden de condiciones y el fin de la usurpaci\u00f3n deja de ser condici\u00f3n para participar en elecciones?\n\nO sea que era esto. https:\/\/t.co\/gRRvR41aro"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true},"created_at":{"0":"2020-12-11 22:35:39","1":"2020-12-11 22:34:08","2":"2020-12-11 22:25:57","3":"2020-12-11 22:22:46","4":"2020-12-11 22:18:54","5":"2020-12-11 22:18:47","6":"2020-12-11 22:18:18","7":"2020-12-11 22:18:02","8":"2020-12-11 22:16:14","9":"2020-12-11 22:12:01","10":"2020-12-11 21:45:18","11":"2020-12-11 21:42:17","12":"2020-12-11 21:40:50","13":"2020-12-11 21:16:02","14":"2020-12-11 21:12:33","15":"2020-12-11 21:08:55","16":"2020-12-11 21:08:42","17":"2020-12-11 21:08:29","18":"2020-12-11 20:53:25","19":"2020-12-11 20:53:19","20":"2020-12-11 20:53:01","21":"2020-12-11 20:52:44","22":"2020-12-11 20:47:59","23":"2020-12-11 20:29:14","24":"2020-12-11 20:22:42","25":"2020-12-11 20:18:44","26":"2020-12-11 20:17:14","27":"2020-12-11 20:12:35","28":"2020-12-11 20:06:44","29":"2020-12-11 20:06:32","30":"2020-12-11 20:06:00","31":"2020-12-11 20:05:39","32":"2020-12-11 20:05:24","33":"2020-12-11 20:04:38","34":"2020-12-11 20:03:51","35":"2020-12-11 20:01:06","36":"2020-12-11 19:55:36","37":"2020-12-11 19:44:55","38":"2020-12-11 19:44:07","39":"2020-12-11 19:43:58","40":"2020-12-11 19:40:30","41":"2020-12-11 17:41:24","42":"2020-12-11 17:40:56","43":"2020-12-11 17:36:46","44":"2020-12-11 17:18:06","45":"2020-12-11 17:05:30","46":"2020-12-11 16:36:21","47":"2020-12-11 16:36:03","48":"2020-12-11 16:34:21","49":"2020-12-11 16:28:27","50":"2020-12-11 16:23:51","51":"2020-12-11 16:22:12","52":"2020-12-11 16:21:27","53":"2020-12-11 16:19:50","54":"2020-12-11 15:45:00","55":"2020-12-11 15:40:23","56":"2020-12-11 15:38:26","57":"2020-12-11 15:36:24","58":"2020-12-11 15:33:07","59":"2020-12-11 15:31:33","60":"2020-12-11 15:31:16","61":"2020-12-11 15:28:17","62":"2020-12-11 15:09:21","63":"2020-12-11 15:06:05","64":"2020-12-11 13:57:17","65":"2020-12-11 13:55:54","66":"2020-12-11 13:52:00","67":"2020-12-11 13:50:45","68":"2020-12-11 13:50:38","69":"2020-12-11 13:41:44","70":"2020-12-11 13:19:59","71":"2020-12-11 13:19:48","72":"2020-12-11 13:19:41","73":"2020-12-11 13:16:06","74":"2020-12-11 11:21:44","75":"2020-12-11 11:20:46","76":"2020-12-11 11:19:48","77":"2020-12-11 11:19:09","78":"2020-12-11 11:17:43","79":"2020-12-11 11:10:33","80":"2020-12-11 11:10:01","81":"2020-12-11 11:09:19","82":"2020-12-11 11:08:32","83":"2020-12-11 11:06:17","84":"2020-12-11 11:04:09","85":"2020-12-11 10:59:15","86":"2020-12-11 10:40:34","87":"2020-12-11 10:38:08","88":"2020-12-11 10:38:05","89":"2020-12-11 10:37:52","90":"2020-12-11 10:36:34","91":"2020-12-11 10:35:11","92":"2020-12-11 10:33:27","93":"2020-12-11 10:33:21","94":"2020-12-11 10:30:19","95":"2020-12-11 10:25:27","96":"2020-12-11 10:22:54","97":"2020-12-11 09:46:29","98":"2020-12-11 09:31:46","99":"2020-12-11 09:05:54","100":"2020-12-11 09:02:19","101":"2020-12-11 09:01:40","102":"2020-12-11 09:01:25","103":"2020-12-11 08:40:14","104":"2020-12-11 08:37:20","105":"2020-12-11 08:30:57","106":"2020-12-11 08:30:38","107":"2020-12-11 08:28:51","108":"2020-12-11 08:27:58","109":"2020-12-11 08:20:37","110":"2020-12-11 08:17:08","111":"2020-12-11 08:14:26","112":"2020-12-11 08:13:53","113":"2020-12-11 08:09:28","114":"2020-12-11 08:06:19","115":"2020-12-11 08:05:30","116":"2020-12-11 08:05:10","117":"2020-12-11 08:03:57","118":"2020-12-11 08:03:48","119":"2020-12-11 08:03:42","120":"2020-12-11 07:58:05","121":"2020-12-11 07:42:30","122":"2020-12-11 07:42:15","123":"2020-12-11 07:38:06","124":"2020-12-11 06:43:15","125":"2020-12-11 06:29:07","126":"2020-12-11 06:19:13","127":"2020-12-11 06:19:07","128":"2020-12-11 06:18:21","129":"2020-12-11 06:16:42","130":"2020-12-11 06:16:29","131":"2020-12-11 00:32:18","132":"2020-12-11 00:28:48","133":"2020-12-11 00:28:41","134":"2020-12-11 00:25:34","135":"2020-12-11 00:21:08","136":"2020-12-11 00:20:49"},"retweet_count":{"0":253,"1":427,"2":107,"3":70,"4":76,"5":75,"6":42,"7":651,"8":72,"9":45,"10":17,"11":10,"12":17,"13":96,"14":23,"15":25,"16":43,"17":45,"18":2365,"19":361,"20":2918,"21":951,"22":490,"23":268,"24":30,"25":38,"26":248,"27":712,"28":193,"29":372,"30":1003,"31":93,"32":676,"33":258,"34":551,"35":70,"36":27,"37":105,"38":73,"39":414,"40":86,"41":478,"42":76,"43":204,"44":48,"45":6,"46":297,"47":267,"48":105,"49":1387,"50":229,"51":114,"52":92,"53":71,"54":363,"55":23,"56":26,"57":606,"58":94,"59":62,"60":494,"61":73,"62":35,"63":17,"64":679,"65":106,"66":59,"67":15,"68":19,"69":45,"70":10,"71":7,"72":9,"73":229,"74":18,"75":187,"76":277,"77":29,"78":137,"79":27,"80":265,"81":779,"82":74,"83":941,"84":7,"85":738,"86":182,"87":3,"88":3,"89":80,"90":671,"91":54,"92":452,"93":297,"94":35,"95":18,"96":64,"97":160,"98":79,"99":22,"100":636,"101":26,"102":15,"103":6,"104":20,"105":171,"106":11,"107":766,"108":43,"109":8,"110":38,"111":12,"112":43,"113":252,"114":51,"115":3632,"116":25,"117":65,"118":307,"119":75,"120":41,"121":2056,"122":482,"123":1077,"124":598,"125":160,"126":3,"127":75,"128":19,"129":37,"130":154,"131":34,"132":97,"133":78,"134":171,"135":1481,"136":75},"favorite_count":{"0":647,"1":0,"2":311,"3":159,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":156,"9":79,"10":65,"11":0,"12":0,"13":264,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":569,"24":65,"25":0,"26":0,"27":1895,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1780,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":116,"45":0,"46":0,"47":0,"48":218,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":137,"62":0,"63":49,"64":0,"65":196,"66":0,"67":0,"68":58,"69":111,"70":0,"71":0,"72":0,"73":432,"74":62,"75":0,"76":0,"77":58,"78":268,"79":0,"80":0,"81":0,"82":154,"83":0,"84":20,"85":0,"86":257,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":168,"92":0,"93":0,"94":66,"95":0,"96":111,"97":0,"98":0,"99":88,"100":0,"101":0,"102":51,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":86,"109":31,"110":88,"111":0,"112":88,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":131,"120":0,"121":0,"122":1347,"123":0,"124":1625,"125":319,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":123,"132":0,"133":178,"134":483,"135":0,"136":156},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ltxI1aBra1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1337350178471350275","display_url":"twitter.com\/Tonicanto1\/sta\u2026","indices":[158,181]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvmtNJxMlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CristinaSegui_\/status\/1337500290375888897","display_url":"twitter.com\/CristinaSegui_\u2026","indices":[101,124]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJJ9bFO01t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1337520556929847297","display_url":"twitter.com\/elentirvigo\/st\u2026","indices":[280,303]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[84,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/exZGseWlno","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37QFaMB","display_url":"bit.ly\/37QFaMB","indices":[101,124]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2XQkNoVkV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Europa_\/status\/1337508561493123076","display_url":"twitter.com\/VOX_Europa_\/st\u2026","indices":[276,299]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZPleXFQdQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jdanielferrer\/status\/1337400270582530049","display_url":"twitter.com\/jdanielferrer\/\u2026","indices":[267,290]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jo8EqP9yqr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RT_com\/status\/1337494866893234177","display_url":"twitter.com\/RT_com\/status\/\u2026","indices":[164,187]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tc5J6PYS6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RT_com\/status\/1337494866893234177?s=19","display_url":"twitter.com\/RT_com\/status\/\u2026","indices":[50,73]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sesitos01","name":"Mariles","id":807916603866279937,"id_str":"807916603866279937","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFWIl1sYVr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1337490484160327683","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[109,132]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvmtNJxMlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CristinaSegui_\/status\/1337500290375888897","display_url":"twitter.com\/CristinaSegui_\u2026","indices":[247,270]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gimeno1","name":"jorge gimeno","id":203049217,"id_str":"203049217","indices":[3,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjmartins308","name":"fjms","id":1075745860082900992,"id_str":"1075745860082900992","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hispaniensys","name":"\ud835\udcd7\ud835\udcfe\ud835\udcf0\ud835\udcf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u2764\ufe0f","id":857537131803275266,"id_str":"857537131803275266","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solperezmadrid","name":"marisol","id":565800428,"id_str":"565800428","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vhRHRhxrc6","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/television\/20201211\/6113148\/tve-paga-43-000-euros-programa-jesus-cintora.amp.html","display_url":"lavanguardia.com\/television\/202\u2026","indices":[77,100]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ShPxrTUZOG","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/economia\/comision-ejecutiva-ccoo-sube-sueldo-46-mientras-trabajadores-crece-2-6557805?utm_term=Autofeed&utm_medium=social&utm_source=Twitter#Echobox=1607658756","display_url":"okdiario.com\/economia\/comis\u2026","indices":[102,125]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaaERIp0vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1337474791213821952","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[183,206]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oJCYVeN7LF","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201211-la-an-rechaza-inhibirse-en-la-pieza-de-blanqueo-en-la-que-investiga-a-gonzalo-boye-en-relacion-a-la-actividad-de-sito-minanco\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201211-la-an\u2026","indices":[186,209]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"PodemosNarcoComunista","indices":[75,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danisol2206","name":"Dani Solete \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3125224407,"id_str":"3125224407","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GonzaloAltozano","name":"Gonzalo Altozano","id":1199939801752977409,"id_str":"1199939801752977409","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javiergaciaisac","name":"Javier Garc\u00eda Isac","id":1438541293,"id_str":"1438541293","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1337359943142404096,"id_str":"1337359943142404096","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ByFvW8AA2Ro8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo9ByFvW8AA2Ro8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EarTrnFKLi","display_url":"pic.twitter.com\/EarTrnFKLi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Javiergaciaisac\/status\/1337359948221730816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337359948221730816,"source_status_id_str":"1337359948221730816","source_user_id":1438541293,"source_user_id_str":"1438541293"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vhPb7rhoMp","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201211\/policias-piden-imputar-penalmente-ministro-marlaska-graves-delitos-noticia-689404405914\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[97,120]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fginer","name":"Fernando Giner \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":252545818,"id_str":"252545818","indices":[3,10]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"freeAmoroto","name":"jose garcia","id":1104253591,"id_str":"1104253591","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1337457038314627073,"id_str":"1337457038314627073","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-aFxcW4AE2AuV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-aFxcW4AE2AuV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f1cVWYzcAE","display_url":"pic.twitter.com\/f1cVWYzcAE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/freeAmoroto\/status\/1337457041321963522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337457041321963522,"source_status_id_str":"1337457041321963522","source_user_id":1104253591,"source_user_id_str":"1104253591"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337483251334705154,"id_str":"1337483251334705154","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-x7kjW8AIZj8P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-x7kjW8AIZj8P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pGQUvSM998","display_url":"pic.twitter.com\/pGQUvSM998","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1337483282917842944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2000,"h":1333,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Torquemada_4","name":"\ud83d\udfe2Juana In\u00e9s\ud83d\udfe2","id":1164150598700322816,"id_str":"1164150598700322816","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[29,44]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EppBxGHRi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ecrgroup\/status\/1337443351918997505","display_url":"twitter.com\/ecrgroup\/statu\u2026","indices":[275,298]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ErrolFlynnZaca","name":"Confederate States of America \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c","id":1238876164501966848,"id_str":"1238876164501966848","indices":[3,18]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[20,32]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[33,48]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbWWJ6CmBG","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/boye-sito-minanco_0_1418259080.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/boye-si\u2026","indices":[145,168]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[109,124]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"ecrgroup","name":"ECR Group","id":81838067,"id_str":"81838067","indices":[71,80]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[90,105]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wfloresvp","name":"Winston Flores","id":70457749,"id_str":"70457749","indices":[3,13]},{"screen_name":"RCR750","name":"Radio Caracas Radio","id":70879905,"id_str":"70879905","indices":[47,54]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ParmenioOle","name":"Antonio Portero","id":1416054955,"id_str":"1416054955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlukacs","name":"Miklos Lukacs","id":51164459,"id_str":"51164459","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFxWXxOlRy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TIME\/status\/1337243797466603522","display_url":"twitter.com\/TIME\/status\/13\u2026","indices":[38,61]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nulayar","name":"Nieves Ulayar.","id":1450679695,"id_str":"1450679695","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ePqaGXA5L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1337319372738727936","display_url":"twitter.com\/JosPastr\/statu\u2026","indices":[26,49]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"OrganizandoLaResistencia","indices":[32,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9Hl9EijV4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1337414348470448128","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[279,302]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[156,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SRVQxg2EYy","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/doce-preguntas-con-respuestas-sobre-el-sahara-occidental-donde-sopla-un-viento-enloquecedor-20201211-1213\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/doc\u2026","indices":[120,143]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjhQky7yBD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eduardoinda\/status\/1337394396388597760","display_url":"twitter.com\/eduardoinda\/st\u2026","indices":[140,163]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrancisSuarez","name":"Mayor Francis Suarez","id":617602505,"id_str":"617602505","indices":[3,17]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMMARTINEZNADAL","name":"JM Mart\u00ednez Nadal","id":1372598024,"id_str":"1372598024","indices":[3,19]},{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[21,29]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[30,45]},{"screen_name":"AranchaGlezLaya","name":"Arancha Gonz\u00e1lez","id":970749338,"id_str":"970749338","indices":[46,62]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uisAbcbCpg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/acom_es\/status\/1337353316536373250","display_url":"twitter.com\/acom_es\/status\u2026","indices":[264,287]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hk6tnvIpAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1337355881621688320","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[182,205]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur \ud83d\udda4","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"2020Winston1984","name":"Carlos M A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1264839411688235008,"id_str":"1264839411688235008","indices":[20,36]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[37,52]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2020Winston1984","name":"Carlos M A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1264839411688235008,"id_str":"1264839411688235008","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]},{"screen_name":"Alatriste_66","name":"El Capit\u00e1n \ud83d\udc9a","id":201364905,"id_str":"201364905","indices":[17,30]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[31,46]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E65RXENlc8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbastidas\/status\/1337124955486556160","display_url":"twitter.com\/gbastidas\/stat\u2026","indices":[279,302]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eh4H0DSrvN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tedcruz\/status\/1337282149926522881","display_url":"twitter.com\/tedcruz\/status\u2026","indices":[91,114]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhSqwOORo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtvenoticias\/status\/1337353376976302080","display_url":"twitter.com\/rtvenoticias\/s\u2026","indices":[65,88]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhSqwOORo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtvenoticias\/status\/1337353376976302080","display_url":"twitter.com\/rtvenoticias\/s\u2026","indices":[271,294]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioLopBa","name":"Mario L\u00f3pez Barea","id":1130281381,"id_str":"1130281381","indices":[3,14]},{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[16,27]},{"screen_name":"AntonioRNaranjo","name":"Antonio Naranjo","id":80251375,"id_str":"80251375","indices":[28,44]},{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[45,59]},{"screen_name":"Schuma78","name":"Schuma78","id":259936595,"id_str":"259936595","indices":[60,69]},{"screen_name":"cmgorriaran","name":"Carlos Mtz Gorriar\u00e1n","id":216328136,"id_str":"216328136","indices":[70,82]},{"screen_name":"clubdeviernes","name":"Club de los Viernes","id":2946543660,"id_str":"2946543660","indices":[83,97]},{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[98,113]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[114,129]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMunozdePriego","name":"J. Mu\u00f1oz de Priego \ud83e\udde1","id":1281359534,"id_str":"1281359534","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6CM9ORoYyk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cristinasegui_\/status\/1337329465916092416","display_url":"twitter.com\/cristinasegui_\u2026","indices":[185,208]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]},{"screen_name":"vueling","name":"Vueling Airlines","id":7849082,"id_str":"7849082","indices":[57,65]},{"screen_name":"Ryanair_ES","name":"Ryanair Espa\u00f1a","id":874167384181018624,"id_str":"874167384181018624","indices":[68,79]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6endXHiAFt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/unaiirso\/status\/1337351364041695232","display_url":"twitter.com\/unaiirso\/statu\u2026","indices":[256,279]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6r4HsLkXl","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/economia\/2020-12-11\/adios-convergencia-pib-per-capita-espana-30-inferior-euro_2867364\/","display_url":"elconfidencial.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[252,275]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseado14420138","name":"Jose Adolfo.Amunt !!! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0fAfiliado de Vox","id":1321151343348899843,"id_str":"1321151343348899843","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_vasco","name":"Grupo Parlamentario VOX Parlamento Vasco","id":1289319994627678213,"id_str":"1289319994627678213","indices":[21,31]},{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[32,48]},{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[57,73]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xla250","name":"TALI\u00d3N","id":1258524205110497283,"id_str":"1258524205110497283","indices":[3,10]},{"screen_name":"vox_vasco","name":"Grupo Parlamentario VOX Parlamento Vasco","id":1289319994627678213,"id_str":"1289319994627678213","indices":[12,22]},{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[23,39]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"constitucion","indices":[91,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[3,19]},{"screen_name":"PVasco_EuskoL","name":"Eusko Legebiltzarra","id":210391689,"id_str":"210391689","indices":[34,48]},{"screen_name":"socialistavasco","name":"Socialistas Vascos - Euskal Sozialistak","id":100332112,"id_str":"100332112","indices":[60,76]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lazaroelmundo","name":"Fernando L\u00e1zaro","id":267717952,"id_str":"267717952","indices":[3,17]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8zak3qVg5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capitanbitcoin\/status\/1337316218336849920","display_url":"twitter.com\/capitanbitcoin\u2026","indices":[137,160]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8AtfubhLPe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Igarrigavaz\/status\/1336759525978894337","display_url":"twitter.com\/Igarrigavaz\/st\u2026","indices":[219,242]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmartinez08","name":"juan martinez","id":331801425,"id_str":"331801425","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[20,32]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[33,48]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[96,103]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXh0g8Jy4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/atticus45005454\/status\/1337022729246011392","display_url":"twitter.com\/atticus4500545\u2026","indices":[92,115]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337322706451181571,"id_str":"1337322706451181571","indices":[20,43],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8f6oQWMAMwVpi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo8f6oQWMAMwVpi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/35t7SEMhAk","display_url":"pic.twitter.com\/35t7SEMhAk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1337322709706043393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":502,"resize":"fit"},"small":{"w":675,"h":502,"resize":"fit"},"large":{"w":675,"h":502,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElNeutral8","name":"El Neutral","id":1320969808121372674,"id_str":"1320969808121372674","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XSW3GQSE8F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaHoraTVE\/status\/1337318027520512000","display_url":"twitter.com\/LaHoraTVE\/stat\u2026","indices":[266,289]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alatriste_66","name":"El Capit\u00e1n \ud83d\udc9a","id":201364905,"id_str":"201364905","indices":[3,16]},{"screen_name":"ArrancaloY","name":"ArrancaloYa \/ #fueraSocialcomunistas","id":1117522086937923584,"id_str":"1117522086937923584","indices":[18,29]},{"screen_name":"kepaminondas","name":"kepaminondas (JJ de Diego)\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":548588338,"id_str":"548588338","indices":[30,43]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[44,59]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YankeeBlueberry","name":"Mike S. Blueberry","id":1235877976484519937,"id_str":"1235877976484519937","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArrancaloY","name":"ArrancaloYa \/ #fueraSocialcomunistas","id":1117522086937923584,"id_str":"1117522086937923584","indices":[3,14]},{"screen_name":"Alatriste_66","name":"El Capit\u00e1n \ud83d\udc9a","id":201364905,"id_str":"201364905","indices":[16,29]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[30,45]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1Qs8486S8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FroilLannister\/status\/1337155535255314433","display_url":"twitter.com\/FroilLannister\u2026","indices":[46,69]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1wW3WmgCU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GtzFrmming\/status\/1337302697368817665","display_url":"twitter.com\/GtzFrmming\/sta\u2026","indices":[268,291]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OC6X8hBts8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1337243927972372480","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[264,287]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wKFa5AMTJq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1337279541769891840","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[277,300]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Diego50004Spain","name":"Diego Miranda","id":1969030915,"id_str":"1969030915","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1337167404217020417,"id_str":"1337167404217020417","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337167404217020417\/pu\/img\/6xAuxij5I8tB_-Vg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337167404217020417\/pu\/img\/6xAuxij5I8tB_-Vg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ivH0hzJQCd","display_url":"pic.twitter.com\/ivH0hzJQCd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Diego50004Spain\/status\/1337167442741751809\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337167442741751809,"source_status_id_str":"1337167442741751809","source_user_id":1969030915,"source_user_id_str":"1969030915"}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciadepano","name":"Ignacia \ud83d\udda4","id":1489916689,"id_str":"1489916689","indices":[3,17]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[71,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5LX4J9TfO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qOi027","display_url":"bit.ly\/3qOi027","indices":[84,107]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"Fundaci\u00f3n Villacisneros","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"Fundaci\u00f3n Villacisneros","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VfUsFBgxg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FVillacisneros\/status\/1337294821703245824","display_url":"twitter.com\/FVillacisneros\u2026","indices":[280,303]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6DuPW3egN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n7d99U","display_url":"bit.ly\/3n7d99U","indices":[66,89]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337283248582483968,"id_str":"1337283248582483968","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo78B4PW4AABSiW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo78B4PW4AABSiW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UEzEQH3F6D","display_url":"pic.twitter.com\/UEzEQH3F6D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1337283253284302848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1251,"resize":"fit"},"medium":{"w":794,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MAMBISA5","name":"Zo\u00e9 Vald\u00e9s - ZoePost","id":1237719938586075136,"id_str":"1237719938586075136","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvPajarito","name":"PajaritoIV","id":1317478607539834880,"id_str":"1317478607539834880","indices":[3,14]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[{"text":"UNPACU","indices":[52,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CubanDefenders","name":"Prisoners Defenders","id":1089029510870302720,"id_str":"1089029510870302720","indices":[3,18]},{"screen_name":"jdanielferrer","name":"Jos\u00e9 Daniel Ferrer","id":275096313,"id_str":"275096313","indices":[91,105]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"UNPACU","indices":[84,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jdanielferrer","name":"Jos\u00e9 Daniel Ferrer","id":275096313,"id_str":"275096313","indices":[3,17]},{"screen_name":"anabelkisfg","name":"Ana Belkis Ferrer Garcia","id":295217852,"id_str":"295217852","indices":[23,35]},{"screen_name":"jdanielferrer","name":"Jos\u00e9 Daniel Ferrer","id":275096313,"id_str":"275096313","indices":[47,61]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nv7sUdiSqu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1337011758955958275","display_url":"twitter.com\/VOX_Congreso\/s\u2026","indices":[61,84]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"MamelaFialloFlo","name":"Mamela Fiallo Flor \ud83d\udc99 \ud83d\udc0d  \ud83d\uddfd","id":1686594578,"id_str":"1686594578","indices":[88,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zu6CSgCGGL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qIul7O","display_url":"bit.ly\/3qIul7O","indices":[105,128]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZoLHIegpn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benegasj\/status\/1337007802607415296","display_url":"twitter.com\/benegasj\/statu\u2026","indices":[159,182]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnWJ4oQ79e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi_abascal\/status\/1337183102540668930","display_url":"twitter.com\/santi_abascal\/\u2026","indices":[280,303]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRRvR41aro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dolartoday\/status\/1337184533037322240","display_url":"twitter.com\/dolartoday\/sta\u2026","indices":[276,299]}]}}}