{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1337516257210298368,"1":1337501335114039296,"2":1337482794734391296,"3":1337479937251532804,"4":1337473435602182144,"5":1337454997492133890,"6":1337454472675602433,"7":1337435403297714178,"8":1337433443567800325,"9":1337432061955764224,"10":1337390664221396993,"11":1337382892830339074,"12":1337380362083659776,"13":1337370782901678081,"14":1337366516430467072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"Las vacunas contra covid-19 podr\u00edan afectar la fertilidad introduciendo la prote\u00edna de la espiga del COVID19 como supuesto ant\u00edgeno para desencadenar la respuesta inmunitaria, la cual comparte alta similitud gen\u00e9tica y proteica con 2 prote\u00ednas humanas.\nhttps:\/\/t.co\/vRlZ3pHRVT","1":"@NoticiasContra1 Gracias a ti por tu lucha.","2":"El estudio de Oreg\u00f3n concluye que:\n\nLos ni\u00f1os no vacunados tienen 25 veces menos atenci\u00f3n pedi\u00e1trica.\n\nParece clara la relaci\u00f3n existente con las enfermedades m\u00e1s comunes. \n\nFuente:\nhttps:\/\/t.co\/s60UkfeW5a https:\/\/t.co\/jqjy0Q1ABn","3":"@TherGa33 Es el p*** AMO.","4":"El estudio de Oreg\u00f3n concluye que:\n\nLos ni\u00f1os no vacunados tienen 25 veces menos atenci\u00f3n pedi\u00e1trica.\n\nParece clara la relaci\u00f3n existente con las enfermedades m\u00e1s comunes. \n\nFuente:\nhttps:\/\/t.co\/s60UkfeW5a https:\/\/t.co\/jqjy0Q1ABn","5":"@AquAhora1 @ANTIMASCARILLA @NOALNOMASANCHE1 @Santi_ABASCAL Y la coca cola como no...\nhttps:\/\/t.co\/NfP2KFeRZs","6":"@IreneCWWG1WGA @diferent_People Mira el video...","7":"@Viskastikigera @Angelisimo2 De ser as\u00ed, el fotomontaje constar\u00eda mill\u00f3n y medio de euros.","8":"@Angelisimo2 Menudas son las mascarillas quir\u00fargicas, o se rompen por mirarlas o te toca la que se lleva todo el pegamento y te arranca las orejas.","9":"@Angelisimo2 Ya se donde desayunas... https:\/\/t.co\/6hQd1BIP84","10":"@luisflegran \u00bfEl ibuprofeno o el paracetamol son un experimento novedoso sin antecedente?\n\n\u00bfSe plantea el gobierno de alg\u00fan pa\u00eds hacer obligatoria su ingesta?","11":"@elgranmarcos15 Fuera de la fuente, \u00bftiene alguna cr\u00edtica que realizar al contenido de la noticia o de las fuentes que a su vez aporta?\n\nSi no la cr\u00edtica se queda un poco vac\u00eda y difamatoria.","12":"En el art\u00edculo se refieren concretamente a las residencias de ancianos argumentando:\n\nNo deben alarmarse si varias personas mueren dentro de 1 o 2 d\u00edas de vacunarse, la gente muere con frecuencia en hogares de ancianos .\n\nArt\u00edculo:\nhttps:\/\/t.co\/5D5jIgK7qu","13":"CNN: No se alarmen si la gente empieza a morir despu\u00e9s de vacunarse.\n\nhttps:\/\/t.co\/E11WEwgo8l","14":"@Juan58402113 Sean los que sean son suficientes para eliminar cualquier opci\u00f3n de vacuna obligatoria. \n\nSi es optativa por mi que se la ponga quien quiera aunque tenga un 99% de posibilidad de muerte."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-12-11 21:55:00","1":"2020-12-11 20:55:42","2":"2020-12-11 19:42:02","3":"2020-12-11 19:30:40","4":"2020-12-11 19:04:50","5":"2020-12-11 17:51:34","6":"2020-12-11 17:49:29","7":"2020-12-11 16:33:43","8":"2020-12-11 16:25:55","9":"2020-12-11 16:20:26","10":"2020-12-11 13:35:56","11":"2020-12-11 13:05:03","12":"2020-12-11 12:55:00","13":"2020-12-11 12:16:56","14":"2020-12-11 11:59:59"},"retweet_count":{"0":77,"1":0,"2":11,"3":0,"4":11,"5":1,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":0,"12":25,"13":154,"14":0},"favorite_count":{"0":110,"1":4,"2":0,"3":5,"4":27,"5":0,"6":1,"7":1,"8":4,"9":2,"10":2,"11":0,"12":48,"13":216,"14":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRlZ3pHRVT","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/las-vacunas-contra-covid-19-podrian-afectar-la-fertilidad\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/las-vacunas-co\u2026","indices":[253,276]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoticiasContra1","name":"NoticiasContrahegemonia","id":1316794041141403648,"id_str":"1316794041141403648","indices":[0,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s60UkfeW5a","expanded_url":"https:\/\/www.mdpi.com\/1660-4601\/17\/22\/8674\/htm","display_url":"mdpi.com\/1660-4601\/17\/2\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1337472254091866117,"id_str":"1337472254091866117","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-n7coWMAUovT1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-n7coWMAUovT1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jqjy0Q1ABn","display_url":"pic.twitter.com\/jqjy0Q1ABn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1337473435602182144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1413,"h":1625,"resize":"fit"},"small":{"w":591,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[0,10]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"Vivimos en: LOS JUEGOS DEL HAMBRE","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[11,26]},{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"2 diciembre 2020. No puedo mas","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[27,43]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[44,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfP2KFeRZs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/adrianses\/status\/1337171173008924674","display_url":"twitter.com\/adrianses\/stat\u2026","indices":[85,108]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneCWWG1WGA","name":"Irene C","id":1586386639,"id_str":"1586386639","indices":[0,14]},{"screen_name":"diferent_People","name":"CU \/\/anon\/\/LIBERTAD","id":1679439739,"id_str":"1679439739","indices":[15,31]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Viskastikigera","name":"Egle","id":3384783663,"id_str":"3384783663","indices":[0,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1337432032377507898,"id_str":"1337432032377507898","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-DWPEXEDo0BNx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-DWPEXEDo0BNx.png","url":"https:\/\/t.co\/6hQd1BIP84","display_url":"pic.twitter.com\/6hQd1BIP84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1337432061955764224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":604,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":604,"h":404,"resize":"fit"},"small":{"w":604,"h":404,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elgranmarcos15","name":"Marcos M\u00f1z","id":247992958,"id_str":"247992958","indices":[0,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5D5jIgK7qu","expanded_url":"https:\/\/lite.cnn.com\/en\/article\/h_f57704265a0db9708053b6eb5320dd44","display_url":"lite.cnn.com\/en\/article\/h_f\u2026","indices":[232,255]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E11WEwgo8l","expanded_url":"https:\/\/summit.news\/2020\/12\/08\/cnn-dont-be-alarmed-if-people-start-dying-after-taking-the-vaccine\/","display_url":"summit.news\/2020\/12\/08\/cnn\u2026","indices":[70,93]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan58402113","name":"Hann\u00edbal","id":990757430471557125,"id_str":"990757430471557125","indices":[0,13]}],"urls":[]}}}