{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1337418879505735681,"1":1337417849762025474,"2":1337387420296339457,"3":1337369115284152321,"4":1337368577264021507,"5":1337368070835347459,"6":1337343717020151809,"7":1337333119377137667,"8":1337321754868510720,"9":1337315153071771649,"10":1337274979881267200,"11":1337252813118861317,"12":1337252387510169603},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"@doctor_papaya \"Bueno pues que no te pille\" es el cl\u00e1sico cuando se ven vencidos sin argumentos despu\u00e9s de agotar toda la reta\u00edla borrega habitual.","1":"Este asustaviejas todav\u00eda no se ha dado cuenta de que en el hemisferio sur est\u00e1n a una semana de empezar el verano. https:\/\/t.co\/QmpQqJMqsu","2":"Relaciones abusivas. \u00bfLes suena? https:\/\/t.co\/W4nwS9dkM2","3":"@migsebastiang Y usted sigue sin saber tuitear pantallazos.","4":"@IdiazAyuso Muy muy muy poquita gente muere por coronavirus. La inmensa mayor\u00eda es muertos que han muerto por otra cosa pero han dado positivo.\n\nGuardad las vacunas para los primeros.","5":"As\u00ed te cuenta @laSextaTV las noticias sobre @vox_es https:\/\/t.co\/FskWYxxPtf","6":"Los poderosos reconocieron que hay un tipo de mascarilla \"insolidaria\" que protege al portador.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 sigue siendo obligatorio el uso de las mascarillas \"solidarias\"? https:\/\/t.co\/dzIDhzUq2k","7":"@elbuhoXXI @jg_dominguez @christinalosada @SPI1978 @yeswecast La verdadera pregunta es qu\u00e9 hacer con la legal. Hablar de la ilegal es de cobardes. :upside-down_face:","8":"Seg\u00fan la l\u00f3gica de la pandemia, si alguien muere durante los 28 d\u00edas posteriores de ver al @realmadrid podr\u00eda decirse que ha muerto de aburrimiento.","9":"- Casi 3\/4 se los muertos en residencias de ancianos abandonadas.\n- Espantada sanitaria. Revisiones\/operaciones\/urgencias paradas.\n- Al que le atienden, dando palos de ciego e intubando con alegr\u00eda.\n\nSuena a negligencia masiva y vendr\u00eda muy bien decir que todo fue COVID, \u00bfverdad? https:\/\/t.co\/RKO2r9Dryx","10":"M\u00e9rito: no ser Trump. https:\/\/t.co\/BhNrc6BMjZ","11":"Ah no, que no es catarro. De momento simplemente le ha tocado un positimo seg\u00fan el test \u00e9se que usamos pero que no vale para diagnosticar una mierda.","12":"Vaya, otra que segu\u00eda reglas absurdas, supersticiosas y magufas a rajatabla se acab\u00f3 acatarrando.\n\n\u00c9sto es noticia en Occidente en 2020.\n\nPD: No le pasar\u00e1 nada. https:\/\/t.co\/2KIPGr6cLe"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-12-11 15:28:03","1":"2020-12-11 15:23:58","2":"2020-12-11 13:23:03","3":"2020-12-11 12:10:18","4":"2020-12-11 12:08:10","5":"2020-12-11 12:06:09","6":"2020-12-11 10:29:23","7":"2020-12-11 09:47:16","8":"2020-12-11 09:02:07","9":"2020-12-11 08:35:53","10":"2020-12-11 05:56:15","11":"2020-12-11 04:28:10","12":"2020-12-11 04:26:28"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":3,"3":0,"4":1,"5":2,"6":0,"7":0,"8":0,"9":6,"10":0,"11":0,"12":1},"favorite_count":{"0":3,"1":24,"2":0,"3":1,"4":10,"5":0,"6":10,"7":0,"8":10,"9":12,"10":7,"11":7,"12":9},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya \/Coronafarsa","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[0,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337417846884888577,"id_str":"1337417846884888577","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo92ch_XcAEKEM-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo92ch_XcAEKEM-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QmpQqJMqsu","display_url":"pic.twitter.com\/QmpQqJMqsu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1337417849762025474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":641,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":641,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1336717288637157378,"id_str":"1336717288637157378","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz5SrJXUAI4XYv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz5SrJXUAI4XYv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W4nwS9dkM2","display_url":"pic.twitter.com\/W4nwS9dkM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1336717324020289543\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336717324020289543,"source_status_id_str":"1336717324020289543","source_user_id":833009046236123139,"source_user_id_str":"833009046236123139"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"migsebastiang","name":"Miguel Sebastian","id":3742688721,"id_str":"3742688721","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elafilador17","name":"El afilador","id":1219573428841254913,"id_str":"1219573428841254913","indices":[3,16]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[32,42]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[62,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1337367746607259651,"id_str":"1337367746607259651","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337367746607259651\/pu\/img\/noSpQgPZZEjqTyIG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337367746607259651\/pu\/img\/noSpQgPZZEjqTyIG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FskWYxxPtf","display_url":"pic.twitter.com\/FskWYxxPtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Elafilador17\/status\/1337367842749034497\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":420,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":420,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337367842749034497,"source_status_id_str":"1337367842749034497","source_user_id":1219573428841254913,"source_user_id_str":"1219573428841254913"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dzIDhzUq2k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sextaNoticias\/status\/1278640812000030721","display_url":"twitter.com\/sextaNoticias\/\u2026","indices":[171,194]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elbuhoXXI","name":"El B\u00faho","id":2458376880,"id_str":"2458376880","indices":[0,10]},{"screen_name":"jg_dominguez","name":"Garc\u00eda Dom\u00ednguez","id":382020290,"id_str":"382020290","indices":[11,24]},{"screen_name":"christinalosada","name":"Cristina Losada \ud83d\udc1d","id":2300168790,"id_str":"2300168790","indices":[25,41]},{"screen_name":"SPI1978","name":"Alberto Espinosa","id":300695722,"id_str":"300695722","indices":[42,50]},{"screen_name":"yeswecast","name":"Yes We Cast","id":22915467,"id_str":"22915467","indices":[51,61]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realmadrid","name":"Real Madrid C.F.","id":14872237,"id_str":"14872237","indices":[91,102]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKO2r9Dryx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kikollan\/status\/1337055504493916160","display_url":"twitter.com\/kikollan\/statu\u2026","indices":[281,304]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337274977758965760,"id_str":"1337274977758965760","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo70gdBXcAAvvgx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo70gdBXcAAvvgx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BhNrc6BMjZ","display_url":"pic.twitter.com\/BhNrc6BMjZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1337274979881267200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1100,"h":619,"resize":"fit"},"medium":{"w":1100,"h":619,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2KIPGr6cLe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TheEllenShow\/status\/1337079993273237506","display_url":"twitter.com\/TheEllenShow\/s\u2026","indices":[161,184]}]}}}