{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1337482263613804549,"1":1337456656691716099,"2":1337412949108023297,"3":1337379986790084610,"4":1337379923401601026,"5":1337378663600443398,"6":1337370731529822211,"7":1337359524613787649,"8":1337351230339895296,"9":1337332142901227520,"10":1337317315830972417,"11":1337312143406993408,"12":1337311318957846528,"13":1337310827993575428},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"text":{"0":"Espa\u00f1a pasa del \u00abpayaso\u00bb Maduro y negociar\u00e1 la colaboraci\u00f3n militar en Venezuela con #Cuba, el \u00abdue\u00f1o del circo\u00bb https:\/\/t.co\/d3J4D9uPTS #11dic #Venezuela","1":"La hemeroteca destroza a Iglesias (#Podemos): El d\u00eda que defendi\u00f3 ante Jim\u00e9nez Losantos los escraches a pol\u00edticos en sus casas https:\/\/t.co\/06J9UjkGCT #11dic","2":"Podemos compara a la Familia Real con \u2018Narcos\u2019 y le destapan sus nexos con las FARC https:\/\/t.co\/YIocHuR5as #11dic #Podemos #FARC","3":"Ana Rosa Quintana corta a gritos la bronca entre Monedero y Ortega Smith - Periodista Digital https:\/\/t.co\/VIR4C55qev","4":"Auge y ca\u00edda de Ana Pastor: \u2018El Objetivo\u2019 se hunde y registra sus peores cifras en laSexta\n\nhttps:\/\/t.co\/vK4VtL0c5j","5":"Arrimadas le confiesa a @jrdelamorena que era fiel seguidora suya: \u00abTe escuchaba por las noches\u00bb @ElTransistorOC\n\nhttps:\/\/t.co\/wBA4OztZfL","6":"Cuando Cintora se negaba a responder las preguntas de PD sobre TVE: \u00abNo voy a deciros nada\u00bb por @robermarban \n\nhttps:\/\/t.co\/vK98A6ewOm","7":"\"\u00a1Billetero! \u00a1Vives en la Rusia de Lenin!\" :clapping_hands_light_skin_tone::clapping_hands_light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/xa9GsYq0h0","8":"Trump reconoce la soberan\u00eda de Marruecos sobre el S\u00e1hara y revienta el viaje de S\u00e1nchez a Rabat - Periodista Digital https:\/\/t.co\/OQ6lqyKgOS","9":"As\u00ed destap\u00f3 @vox_es la millonada que cuesta tener a #Cintora en #tve \n\u00abLa utilizan como un cajero autom\u00e1tico para sus amigos\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/LZBohB8yIk","10":"\"Claramente no es un ciudadano m\u00e1s, es el rey del trapicheo\", dice el publicista. \n\nhttps:\/\/t.co\/dIxIzulRIJ","11":"Auge y ca\u00edda de Ana Pastor: \u2018El Objetivo\u2019 se hunde y registra sus peores cifras desde su estreno en laSexta\n\nhttps:\/\/t.co\/vK4VtL0c5j","12":"Entrevista a Gregorio Mara\u00f1\u00f3n en @ElQuilombo4 \n\n\u00abCebri\u00e1n rechaz\u00f3 una oferta de 5.500 millones de euros de Telef\u00f3nica por Sogecable\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/szLhbxm2Lc","13":"Rosa Mar\u00eda Mateo despilfarra m\u00e1s de 43.000 euros por cada programa de Jes\u00fas Cintora en TVE\n\nhttps:\/\/t.co\/3QLtdyiHZR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-12-11 19:39:55","1":"2020-12-11 17:58:10","2":"2020-12-11 15:04:29","3":"2020-12-11 12:53:30","4":"2020-12-11 12:53:15","5":"2020-12-11 12:48:15","6":"2020-12-11 12:16:44","7":"2020-12-11 11:32:12","8":"2020-12-11 10:59:14","9":"2020-12-11 09:43:23","10":"2020-12-11 08:44:28","11":"2020-12-11 08:23:55","12":"2020-12-11 08:20:39","13":"2020-12-11 08:18:42"},"retweet_count":{"0":4,"1":7,"2":13,"3":6,"4":7,"5":0,"6":3,"7":7,"8":30,"9":112,"10":5,"11":6,"12":1,"13":16},"favorite_count":{"0":5,"1":19,"2":33,"3":0,"4":36,"5":1,"6":8,"7":19,"8":0,"9":177,"10":1,"11":24,"12":1,"13":18},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[85,90]},{"text":"11dic","indices":[137,143]},{"text":"Venezuela","indices":[144,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3J4D9uPTS","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/pd-america\/20201211\/espana-pasa-payaso-maduro-negociara-colaboracion-militar-venezuela-cuba-dueno-circo-noticia-689404406216\/","display_url":"periodistadigital.com\/pd-america\/202\u2026","indices":[113,136]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[35,43]},{"text":"11dic","indices":[151,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/06J9UjkGCT","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201211\/hemeroteca-destroza-iglesias-dia-defendio-jimenez-losantos-escraches-politicos-casas-noticia-689404406168\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[127,150]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"11dic","indices":[108,114]},{"text":"Podemos","indices":[115,123]},{"text":"FARC","indices":[124,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIocHuR5as","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201211\/compara-familia-real-narcos-le-destapan-nexos-farc-noticia-689404406067\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[84,107]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VIR4C55qev","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/programas\/20201211\/ana-rosa-quintana-corta-gritos-bronca-monedero-ortega-smith-noticia-689404406014\/#.X9NkkVpk4BY.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/television\/pro\u2026","indices":[113,136]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vK4VtL0c5j","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201210\/auge-caida-ana-pastor-objetivo-hunde-registra-peores-cifras-entreno-lasexta-noticia-689404405405\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[92,115]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrdelamorena","name":"JRam\u00f3n de la Morena","id":210551474,"id_str":"210551474","indices":[24,37]},{"screen_name":"ElTransistorOC","name":"El Transistor","id":732871539515895808,"id_str":"732871539515895808","indices":[97,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wBA4OztZfL","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201211\/arrimadas-le-confiesa-morena-fiel-seguidora-escuchaba-noches-noticia-689404406019\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[114,137]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"robermarban","name":"Roberto Marb\u00e1n","id":157282630,"id_str":"157282630","indices":[96,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vK98A6ewOm","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201211\/cintora-negaba-responder-preguntas-pd-tve-deciros-noticia-689404405907\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[111,134]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xa9GsYq0h0","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201211\/ortega-smith-toni-canto-destrozan-monedero-pastizal-expolio-obsesion-secreta-amantes-noticia-689404405947\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[49,72]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Cintora","indices":[52,60]},{"text":"tve","indices":[64,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[12,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZBohB8yIk","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201211\/vox-programa-cintora-rosa-maria-mateo-tve-television-espanola-noticia-689404405895\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[127,150]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIxIzulRIJ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201211\/esperpentico-numero-risto-mejide-ejemplar-constitucion-atacar-emerito-noticia-689404405870\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[84,107]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vK4VtL0c5j","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201210\/auge-caida-ana-pastor-objetivo-hunde-registra-peores-cifras-entreno-lasexta-noticia-689404405405\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[109,132]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElQuilombo4","name":"El Quilombo","id":1225765490829733888,"id_str":"1225765490829733888","indices":[33,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szLhbxm2Lc","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201211\/gregorio-maranon-cebrian-rechazo-oferta-5-500-millones-euros-telefonica-sogecable-noticia-689404405826\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[133,156]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QLtdyiHZR","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201211\/rosa-maria-mateo-despilfarra-43-000-euros-programa-jesus-cintora-tve-noticia-689404405837\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[92,115]}]}}}