{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1337511596042711040,"1":1337464256707629056,"2":1337371277749858304,"3":1337323431428288512,"4":1337318523840962560,"5":1337318435479572481,"6":1337318368853045248},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true},"text":{"0":"El Centro de Atenci\u00f3n Primaria de Centelles cumple estos d\u00edas su vig\u00e9simo aniversario. Mi reconocimiento a los profesionales  del centro por la labor que desempe\u00f1an a diario, dando cobertura a 13.500 personas\nhttps:\/\/t.co\/FxTqFzck5Y https:\/\/t.co\/ftr35cftZy","1":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\nhttps:\/\/t.co\/ae6I9Bhtud\n\n:backhand_index_pointing_right:Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/DG7yKXCZNW","2":":blue_circle: @guardiacivil y @policia han reconocido la labor de la @AEMPSGOB por su dedicaci\u00f3n a la ciudadan\u00eda. :family_man_boy:\n\nAgradecemos a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado el reconocimiento recibido y el inter\u00e9s mostrado en el trabajo de esta Agencia. :clapping_hands:\n\n:link: https:\/\/t.co\/VqQ4rmadVs https:\/\/t.co\/PjcqWZFlYP","3":":face_with_medical_mask:tambi\u00e9n en entornos familiares\n\n:face_with_medical_mask:                 :straight_ruler:                       :face_with_medical_mask:\n\n:couch_and_lamp_selector:Ventila\n\n:house_with_garden:si:face_with_thermometer::pleading_face:\n\n:shower:+:soap::open_hands::OK_hand::handshake:\n\n:family_woman_woman_boy_boy:Limita tus contactos\n\n:mobile_phone:Descarga @AppRadarCovid si no lo has hecho a\u00fan\n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https:\/\/t.co\/Lhhac4QJLW","4":"Reunidos hoy en el Foro de las Profesiones Sanitarias con @sanidadgob\n#COVID19 #SiempreDeGuardia #EsteVirusLoParamosEntreTodos https:\/\/t.co\/9Mgb3g77hi","5":"Si recibes un correo como el de la imagen, sobre protocolos de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19, #NiCaso, es una campa\u00f1a de distribuci\u00f3n de malware que suplanta la identidad del Ministerio de Sanidad @sanidadgob. https:\/\/t.co\/g6pc6zGn3Y","6":":syringe: Sesi\u00f3n informativa online @EMA_News:\n:small_blue_diamond: #Vacunas contra la #COVID19\n\n:check_mark: Informaci\u00f3n sobre seguridad y eficacia de las vacunas en la UE.\n\n:calendar: Hoy a las 13:00 h\n:backhand_index_pointing_right: La sesi\u00f3n se desarrollar\u00e1 en ingl\u00e9s\n\n:laptop_computer: Acceso a la emisi\u00f3n a trav\u00e9s de este enlace: https:\/\/t.co\/vq11Hzn7gt https:\/\/t.co\/d359ql524o"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-12-11 21:36:28","1":"2020-12-11 18:28:22","2":"2020-12-11 12:18:54","3":"2020-12-11 09:08:46","4":"2020-12-11 08:49:16","5":"2020-12-11 08:48:55","6":"2020-12-11 08:48:39"},"retweet_count":{"0":39,"1":25,"2":9,"3":95,"4":7,"5":138,"6":31},"favorite_count":{"0":0,"1":23,"2":0,"3":167,"4":0,"5":0,"6":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ae6I9Bhtud","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_269_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1337464186385915904,"id_str":"1337464186385915904","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-gl2FW4AAQKgS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo-gl2FW4AAQKgS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DG7yKXCZNW","display_url":"pic.twitter.com\/DG7yKXCZNW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1337464256707629056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[16,29]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[32,40]},{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[71,80]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElMejorRegaloEsCuidarnos","indices":[182,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[143,157]}],"urls":[],"media":[{"id":1337320006007320578,"id_str":"1337320006007320578","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo8ddcUW8AIaaDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo8ddcUW8AIaaDP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lhhac4QJLW","display_url":"pic.twitter.com\/Lhhac4QJLW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1337323431428288512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[90,98]},{"text":"SiempreDeGuardia","indices":[99,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[78,89]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[105,113]},{"text":"NiCaso","indices":[115,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GDTGuardiaCivil","name":"GDT Guardia Civil","id":188683472,"id_str":"188683472","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Vacunas","indices":[55,63]},{"text":"COVID19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]},{"screen_name":"EMA_News","name":"EU Medicines Agency","id":116716199,"id_str":"116716199","indices":[42,51]}],"urls":[]}}}