{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1313614863516741632,"1":1313584907881459712,"2":1313571350716518403,"3":1313569774203437059,"4":1313565573117288448,"5":1313559134663516161,"6":1313555122497216513,"7":1313554903038676997,"8":1313552634394087424,"9":1313547114358738945,"10":1313544571025076231,"11":1313542589933662213,"12":1313536745321959425,"13":1313536493458251783,"14":1313532155646160896,"15":1313527964324311041,"16":1313524500802285570,"17":1313523263549693954,"18":1313519166121553927,"19":1313516046977060865,"20":1313513361410330626,"21":1313509615879979008,"22":1313509363219345409,"23":1313504504856403970,"24":1313499454151032832,"25":1313496420138266625,"26":1313492029398282240,"27":1313490597970313216,"28":1313489175048577033,"29":1313484654532603905,"30":1313483011732668418,"31":1313480933568323587,"32":1313475679095324673,"33":1313470929926848513,"34":1313469071271305216,"35":1313469051507748866,"36":1313468746560925699,"37":1313467267326316546,"38":1313466050583949312,"39":1313464052593692672,"40":1313459066518351872,"41":1313456571205193729,"42":1313450191094255616,"43":1313446408914116609,"44":1313445073804288000,"45":1313439053556178945,"46":1313435026894262278,"47":1313430616331952129,"48":1313428699702874112,"49":1313426509521195008,"50":1313426498188128256,"51":1313424364331769857,"52":1313423917235736577,"53":1313418920766967808,"54":1313418838827061248,"55":1313413956183228417,"56":1313411278506000384,"57":1313408821264551936,"58":1313408180651786240,"59":1313405304286179334,"60":1313402336014995457,"61":1313396306816184320,"62":1313390473973829637,"63":1313389524551176194,"64":1313384464236654592,"65":1313379224179355654,"66":1313375893310636032,"67":1313374140640964608,"68":1313373482617655297,"69":1313366108297191424,"70":1313360694868406272,"71":1313354649630539776,"72":1313350820977614849,"73":1313347107810668545,"74":1313335756006608897,"75":1313314312161812481,"76":1313294595057426441},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false},"text":{"0":"El Consejo Estatal de Estudiantes de Medicina (CEEM) plantear\u00e1 estas propuestas al Ministerio de Sanidad en una reuni\u00f3n telem\u00e1tica a finales de octubre https:\/\/t.co\/TA55QY2MUQ","1":"Un prototipo puede usarse para escanear todo el cerebro :brain: y rastrear procesos electrofisiol\u00f3gicos que est\u00e1n implicados en una serie de problemas de #salud mental https:\/\/t.co\/J5oCXZy3Po","2":"#Profesionales | Bego\u00f1a Zamora, de @MUDmedicos, critica el RDL 29\/2020 de medidas urgentes en materia de recursos humanos en el #SNS https:\/\/t.co\/yamTymcoOW","3":"#Internacional | Bayer ser\u00e1 responsable de desarrollar y comercializar ERSO a nivel mundial y Systems Oncology recibir\u00e1 un pago por adelantado de 25 millones de d\u00f3lares cc @BayerEspana https:\/\/t.co\/AzauKnAZWZ","4":"El Consejo Andaluz de Enfermer\u00eda insta a la Consejer\u00eda de Salud y Familias a la implantaci\u00f3n de la Enfermer\u00eda Escolar en nuestra regi\u00f3n. https:\/\/t.co\/VFUOhRibsb","5":"#eHealth | Seg\u00fan Ignacio L\u00f3pez Parrilla, director de Relaciones Institucionales de Philips Ib\u00e9rica, la #COVID19 es \u201cun factor acelerador\u201d de esta transformaci\u00f3n digital cc @PhilipsSpain https:\/\/t.co\/zMzUesq2pH","6":"Para garantizar una respuesta eficaz a futuras crisis sanitarias, la normativa europea debe evolucionar. Estas son las periciones de la industria #farmac\u00e9utica: https:\/\/t.co\/rNUrA8rXva  v\u00eda @Farmaindustria https:\/\/t.co\/N6zuL4ZBfH","7":"Empleo | La compa\u00f1\u00eda @PhrmMar precisa incorporar #T\u00e9cnicoDeLaboratorio de Biolog\u00eda Celular para su sede de Colmenar Viejo, #Madrid https:\/\/t.co\/2GcF2wNBqO https:\/\/t.co\/DUxEzJ7bW7","8":"El ministro de Sanidad ha respondido a preguntas del PP y se ha sometido a una interpelaci\u00f3n del senador Antonio Alarc\u00f3 y la senadora Lorena Rold\u00e1n. https:\/\/t.co\/VYaPRSZ4ho","9":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: Javier Mira, presidente de SegurCaixa Adeslas: recortes en fisioterapia https:\/\/t.co\/JHMEgWlDxt","10":"RT @CinfaSalud #Sab\u00edasque aunque se desconocen cu\u00e1les son las causas que provocan el #c\u00e1ncer de #est\u00f3mago, se sabe que existen varios factores (ambientales, nutricionales, gen\u00e9ticos...) que favorecen su aparici\u00f3n. Te explicamos en qu\u00e9 consisten https:\/\/t.co\/nXpuN9imu1","11":"#Industria | Representantes de @ASPE_SPrivada e @idisalud se han reunido con @sanidadgob para conocer el estado de desarrollo de la estrategia de Salud Digital https:\/\/t.co\/wZlTYeN2Xe","12":"#Madrid | @eruizescudero ha defendido que \u201cno va a permitir que la informaci\u00f3n dada se ponga en duda\u201d https:\/\/t.co\/5PBcMQwZTf","13":"#Pacientes | El Centro M\u00e9dico Ruber Internacional Habana ha puesto en marcha de la Unidad de Mama de Alto Riesgo y Consejo Gen\u00e9tico cc @RuberInter https:\/\/t.co\/HYuWqIRAXM","14":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Alberto de Rosa, consejero delegado de @riberasalud: Inteligencia artificial en el @Vinaloposalud https:\/\/t.co\/g2fli2duwV","15":"#LupaSanitaria :magnifying_glass_tilted_right: Fundaci\u00f3n @AsisaSalud ha patrocinado las \u201cVIII Jornadas de Cooperaci\u00f3n Farmac\u00e9utica\u201d  https:\/\/t.co\/dBeTwyM4Tm","16":"#Actualidad El Foro de la Profesi\u00f3n M\u00e9dica ha desmentido la falta de m\u00e9dicos en Espa\u00f1a, alegando que lo que \"falta\" son \"pol\u00edticas de recursos humanos en salud\" https:\/\/t.co\/h1RB2BnAdD","17":"#Industria | El gasto sanitario per c\u00e1pita total estimado en 2019 en Andaluc\u00eda es de 1.785 euros cc @idisalud https:\/\/t.co\/hqvkSoxSC0","18":":red_circle:#\u00daltimaHora @sanidadgob ha a\u00f1adido 11.998 casos de #COVID19 al registro, llegando a un total de 825.410 contagiados https:\/\/t.co\/mlDrK31S7Z","19":"#EspecialCoronavirus | La reuni\u00f3n del Grupo Covid-19 ha concluido con \"avances y buena sinton\u00eda\" entre las administraciones https:\/\/t.co\/aeXJaBYyMj","20":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \u201cYo tengo la suerte de haber estudiado #Medicina sin conocer esta enfermedad y espero tener la suerte de jubilarme sin \u2018conocer\u2019 la enfermedad\u201d https:\/\/t.co\/uH8ma5YK4M","21":"Dise\u00f1an una delgada tira adhesiva que sirve para convertir un smartwatch :watch: en un interesante sistema de monitorizaci\u00f3n de la #salud https:\/\/t.co\/qWJRIeiW7A","22":"#TratamientoArtrosis | Con esta desfinanciaci\u00f3n, que suscita el rechazo de #pacientes, sociedades cient\u00edficas y profesionales sanitarios, m\u00e1s de un mill\u00f3n setecientas mil personas se ver\u00e1n afectadas en Espa\u00f1a cc @sanidadgob @PatLacruz @salvadorilla https:\/\/t.co\/CAV7VBPlwi","23":"#EspecialCoronavirus | @GVAsanitat ha declarado el confinamiento voluntario en el colegio mayor Galileo Galilei por un plazo de ocho d\u00edas https:\/\/t.co\/WxolSlCNnL","24":"#TweetSaludable | La manera correcta de usar la mascarilla frente a la #COVID19 cc @ONU_es https:\/\/t.co\/pL66Z3n6uX https:\/\/t.co\/aWONkYFoJ9","25":"#Opini\u00f3n | \"El Gobierno de coalici\u00f3n est\u00e1 intentando buscar el apoyo de grupos pol\u00edticos que se han declarado enemigos de toda iniciativa privada por principios ideol\u00f3gicos\", se\u00f1ala Isidro D\u00edaz de Bustamante, presidente de @achpmadrid https:\/\/t.co\/GcU5EsggpM https:\/\/t.co\/TqU8IhlYml","26":"#EspecialCoronavirus | Espa\u00f1a se posiciona como el pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea en el que m\u00e1s r\u00e1pido se ha producido la segunda ola https:\/\/t.co\/Q1dsefYTa0","27":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"Si la pandemia se mantiene en el tiempo, habr\u00e1 una p\u00e9rdida segura del objetivo de la OMS\" https:\/\/t.co\/uH8ma5YK4M","28":"#Nacional | @quironsalud crea un circuito de atenci\u00f3n independiente para la realizaci\u00f3n de estas pruebas con el objetivo de ofrecer un servicio r\u00e1pido y seguro https:\/\/t.co\/UphxeBerFp","29":"#LupaSanitaria :magnifying_glass_tilted_right: @riberasalud se compromete a invertir m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros en acci\u00f3n social dentro de su plan de inversiones 2021-2026 https:\/\/t.co\/2ktUSY85QB","30":"#StopDesfinanciaci\u00f3n Son muchas y muy relevantes las sociedades cient\u00edficas de car\u00e1cter internacional que respaldan el uso de condroit\u00edn sulfato, uno de los principios activos integrados en los #SYSADOA v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/eQdVn6IjcZ","31":"#EspecialCoronavirus | El grupo elevar\u00e1 al pleno del CISNS una propuesta de marco evaluador del Sistema Nacional de Salud https:\/\/t.co\/hnYQWeoBjr","32":"#CastillayLe\u00f3n | @FranciscoIgea cree que es \u201crazonable\u201d la protesta que ped\u00eda una #sanidad rural digna para la regi\u00f3n https:\/\/t.co\/zGGDHzCDBP","33":"#Madrid | Seg\u00fan la Fiscal\u00eda, \"la salud p\u00fablica es el \u00fanico bien jur\u00eddico que se tiene que salvaguardar para ratificar la medida\" https:\/\/t.co\/kgOqhoa6Lg","34":"RT @CinfaSalud La #FrecuenciaCardiaca es el n\u00famero de veces que el coraz\u00f3n late o se contrae durante cierto periodo de tiempo, generalmente un minuto. A medida que envejecemos, se va ralentizando. \u00bfCu\u00e1les son los valores normales en reposo seg\u00fan la edad? https:\/\/t.co\/xpXoT6Oc3Q","35":"#EspecialCoronavirus | Hasta el momento, en Galicia hay un total de 20.334 personas curadas, registr\u00e1ndose 765 muertes https:\/\/t.co\/W5Hrls97Mf","36":"#Sanidad | Mar\u00eda Jes\u00fas Montero (@mjmonteroc) asegura que el #PGE de 2021 ser\u00e1 \u201cin\u00e9dito\u201d porque servir\u00e1 para \u201creforzar el Estado del bienestar\" https:\/\/t.co\/8zPjKxImxk","37":"#EspecialCoronavirus | Actualmente, 1.075 pacientes confirmados con #COVID19 permanecen ingresados en los hospitales andaluces, de los que 149 se encuentran en UCI https:\/\/t.co\/zFGpffywIC","38":"Las personas con sobrepeso y las mujeres tras la menopausia, son m\u00e1s vulnerables a padecer #apnea del sue\u00f1o https:\/\/t.co\/AVRJ273m8P https:\/\/t.co\/ToEfLuKltl","39":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva, destaca el papel de los antivirales en el tratamiento de la #hepatitis C https:\/\/t.co\/uH8ma5YK4M","40":"#TratamientoArtrosis | El argumento que busca parapetar la decisi\u00f3n de @sanidadgob no es cierto ni aplicable en nuestro pa\u00eds cc @PatLacruz @salvadorilla https:\/\/t.co\/pghFPWard5","41":"La #ostom\u00eda puede provocar gases. Mastica bien los alimentos antes de tragar y la digesti\u00f3n ser\u00e1 menos pesada https:\/\/t.co\/dHcelw8j2E https:\/\/t.co\/WUXfOZXHaX","42":"#EspecialCoronavirus | @rosaromerocr ha lamentado la falta de un diagn\u00f3stico \"claro y honesto\" de lo ocurrido durante la primera ola de transmisi\u00f3n del #COVID19 https:\/\/t.co\/fzaTI5rrBS","43":"#CH2025 Una de las misiones de \u2018#Cronicidad: Horizonte 2025\u2019 es colocar al paciente en el centro de la gesti\u00f3n cl\u00ednica https:\/\/t.co\/J5wFAEHoFV","44":"#Profesionales | Los hist\u00f3ricamente conocidas como auxiliares de Enfermer\u00eda (TCAE) exigen al Gobierno que se reconozca la categor\u00eda profesional que les pertenece https:\/\/t.co\/Eg8tVNeUtq","45":"\u00bfConoces el proyecto #Misi\u00f3nMalaria? Se trata de una iniciativa para investigar nuevos tratamientos y medidas de prevenci\u00f3n para combatir el #paludismo, una patolog\u00eda que afecta a millones de personas en el mundo #Innovaci\u00f3nResponsable V\u00eda @GSK_ES https:\/\/t.co\/J8y4fJ6QfQ","46":"#Pacientes | La dieta sin gluten debe ser lo m\u00e1s natural posible y basada en alimentos frescos que de forma natural no contienen gluten https:\/\/t.co\/RCYxh07RW0","47":"#Pa\u00edsVasco | Desde la Comisi\u00f3n de Vacunaci\u00f3n de @COEGIenfermeria recuerdan que la #vacuna antigripal es prioritaria en personas a partir de los 64 a\u00f1os https:\/\/t.co\/5nFJW3W66f","48":"#NowReading: Hacerse un diagnostico de sue\u00f1o y comenzar un tratamiento puede salvar su vida. Conoce las 10 maneras en que el tratamiento para la apnea del sue\u00f1o puede salvarle la vida https:\/\/t.co\/DyJ7FYWbMt https:\/\/t.co\/W37zBtcyvB","49":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"Hay que hacer cribado a personas con factores de riesgo, la #hepatitis C es una enfermedad seria\" https:\/\/t.co\/1MJLj3zGgo","50":"#Nutrici\u00f3n | Una de las desventajas de la dieta vegana es que pueden faltar ciertos nutrientes https:\/\/t.co\/nvdkmIV8dw","51":"\u00bfEn qu\u00e9 orden te muestra #MediSalud a los mejores m\u00e9dicos de Espa\u00f1a? \u00a1Aqu\u00ed tienes m\u00e1s informaci\u00f3n! https:\/\/t.co\/FuCMmDlt9v https:\/\/t.co\/KN6o6PSHz1","52":"#Sanidad | @rosaromerocr pide al Gobierno \u201cayudar y proteger de verdad\u201d a los madrile\u00f1os https:\/\/t.co\/g85tUmlx1b","53":"Empleo | La empresa farmac\u00e9utica, @LEOPharmaEs, precisa incorporar un\/a #MedicalAdvisor a su equipo en #Barcelona https:\/\/t.co\/gKWjzM1zTp https:\/\/t.co\/sjhDjOP6c0","54":"#TratamientoArtrosis | @OAFIFoundation \"solicita que se revoquen las decisiones adoptadas de forma tan irregular como insensible por parte de la DGCCSyF\" cc @sanidadgob @PatLacruz @salvadorilla https:\/\/t.co\/CAV7VBPlwi","55":"#SomosDeGen\u00e9ricos Promover un compromiso entre las empresas fabricantes de gen\u00e9ricos para facilitar la visualizaci\u00f3n de la apariencia del medicamento dispensado https:\/\/t.co\/Ne5fdBgnRQ https:\/\/t.co\/HmLkBjKuZ7","56":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"En Espa\u00f1a no hay ahora #telemedicina, hay llamadas telef\u00f3nicas que sirven para salir de un apuro\" https:\/\/t.co\/NzIhhv1jCV","57":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. Estudian la eficacia de administrar anticuerpos a los enfermos de #coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/1BnGQ6GZco #FelizMartes https:\/\/t.co\/9D6RipDwGv","58":"#Opini\u00f3n | 'Desincentivar la #sanidad privada con la subida del IVA, una propuesta contraria al inter\u00e9s general', por Isidro D\u00edaz de Bustamante, presidente de @achpmadrid https:\/\/t.co\/v2CM8gZRpK https:\/\/t.co\/PTo8MpLg4V","59":"#ViralNews | Un error del sistema de salud brit\u00e1nico ha supuesto que m\u00e1s de 50.000 potenciales infectados desconozcan su situaci\u00f3n de riesgo https:\/\/t.co\/d2BXNelxPa","60":"#Pacientes | Investigadores de @CNIC_CARDIO han demostrado que el ejercicio f\u00edsico vigoroso se asocia a una \"descompactaci\u00f3n\" del coraz\u00f3n https:\/\/t.co\/GrVLhrRjcE","61":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"En los grandes estudios epidemiol\u00f3gicos que se han hecho en los \u00faltimos a\u00f1os, el dato com\u00fan es que tres cuartas partes de los pacientes con #hepatitis C, ya lo sab\u00edan\" https:\/\/t.co\/1MJLj3zGgo","62":"#TratamientoArtrosis | Desde @OAFIFoundation lamentan que @sanidadgob \"ha adoptado una decisi\u00f3n trascendental, que afecta gravemente a la calidad de vida de la poblaci\u00f3n de #pacientes m\u00e1s vulnerables\" cc @PatLacruz @salvadorilla https:\/\/t.co\/0JD1dEcpLx","63":"#Nacional | @Vincci_Hoteles proporcionar\u00e1 cobertura sanitaria con @quironsalud en todos sus establecimientos de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/TEzmXFMqmB","64":"#EspecialMIR | Los residentes en huelga de Catalu\u00f1a y la Comunidad Valenciana esperan avanzar en las negociaciones de los acuerdos de fin de huelga esta semana https:\/\/t.co\/oDlUfFq3ja","65":"#ConversacionesConC | @DrJavierCrespo, presidente de @sepdigestiva: \"Nosotros tenemos experiencia de programas de #telemedicina con presos y poblaci\u00f3n vulnerable\" https:\/\/t.co\/deXbYjZc8H","66":"#Entrevista | \u00bfHay fobia a acudir a los centros sanitarios por miedo al contagio de #COVID19? Inmaculada Cervera, del grupo de trabajo de Gesti\u00f3n Sanitaria y Calidad Asistencial de @SEMERGENap, analiza la situaci\u00f3n https:\/\/t.co\/n3y2iVqwLB","67":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: @mjmonteroc, Ministra de @Haciendagob y portavoz del Gobierno: Cr\u00edticas subida IVA sanidad privada https:\/\/t.co\/mvJUULlgaM","68":"Desarrollan un sensor de sudor \u00fatil para monitorizar enfermedades como la #diabetes :light_bulb: https:\/\/t.co\/SdjhMGhXpg","69":"#Nutrici\u00f3n | La mayor\u00eda de los alimentos vegetales, con la excepci\u00f3n de la soja, carecen de uno o m\u00e1s amino\u00e1cidos esenciales https:\/\/t.co\/aNND5T62av","70":":red_circle:#\u00daltimaHora El Nobel de Medicina 2020 premia a los descubridores del virus de la #hepatitis C #NobelPrize https:\/\/t.co\/4TKomRAK5a","71":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Se contabilizan m\u00e1s de 10,1 millones de PCR realizadas desde el inicio de la pandemia https:\/\/t.co\/PnntUTnHFy","72":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Crean una mascarilla proyectada para capturar y desactivar el SARS-CoV-2 https:\/\/t.co\/bqWrO0O9Gi https:\/\/t.co\/1vTz38sxcs","73":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | Un 11% de los estudiantes llegan a tener ideaci\u00f3n suicida mientras estudian la carrera de Medicina cc @_CEEM @Sedem_ORG https:\/\/t.co\/ikKS1Hcywn","74":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Manuel Molina, Gerente del @HospitalUVRocio: Tratamiento de sarcoma con terapia celular https:\/\/t.co\/s0Fkok2IkI","75":"Los hist\u00f3ricamente conocidas como auxiliares de Enfermer\u00eda (TCAE) exigen al Gobierno que se reconozca la categor\u00eda profesional que les pertenece https:\/\/t.co\/Q0suKN2Hjj","76":":red_circle: #\u00daltimaHora Aumenta el n\u00famero de personas mayores de 60 a\u00f1os que padecen #COVID19 https:\/\/t.co\/o8EWdy27vx"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true},"created_at":{"0":"2020-10-06 22:59:23","1":"2020-10-06 21:00:21","2":"2020-10-06 20:06:29","3":"2020-10-06 20:00:13","4":"2020-10-06 19:43:32","5":"2020-10-06 19:17:57","6":"2020-10-06 19:02:00","7":"2020-10-06 19:01:08","8":"2020-10-06 18:52:07","9":"2020-10-06 18:30:11","10":"2020-10-06 18:20:04","11":"2020-10-06 18:12:12","12":"2020-10-06 17:48:59","13":"2020-10-06 17:47:59","14":"2020-10-06 17:30:44","15":"2020-10-06 17:14:05","16":"2020-10-06 17:00:19","17":"2020-10-06 16:55:24","18":"2020-10-06 16:39:07","19":"2020-10-06 16:26:44","20":"2020-10-06 16:16:03","21":"2020-10-06 16:01:10","22":"2020-10-06 16:00:10","23":"2020-10-06 15:40:52","24":"2020-10-06 15:20:48","25":"2020-10-06 15:08:44","26":"2020-10-06 14:51:17","27":"2020-10-06 14:45:36","28":"2020-10-06 14:39:57","29":"2020-10-06 14:21:59","30":"2020-10-06 14:15:27","31":"2020-10-06 14:07:12","32":"2020-10-06 13:46:19","33":"2020-10-06 13:27:27","34":"2020-10-06 13:20:04","35":"2020-10-06 13:19:59","36":"2020-10-06 13:18:46","37":"2020-10-06 13:12:54","38":"2020-10-06 13:08:04","39":"2020-10-06 13:00:07","40":"2020-10-06 12:40:19","41":"2020-10-06 12:30:24","42":"2020-10-06 12:05:02","43":"2020-10-06 11:50:01","44":"2020-10-06 11:44:42","45":"2020-10-06 11:20:47","46":"2020-10-06 11:04:47","47":"2020-10-06 10:47:15","48":"2020-10-06 10:39:38","49":"2020-10-06 10:30:56","50":"2020-10-06 10:30:54","51":"2020-10-06 10:22:25","52":"2020-10-06 10:20:38","53":"2020-10-06 10:00:47","54":"2020-10-06 10:00:27","55":"2020-10-06 09:41:03","56":"2020-10-06 09:30:25","57":"2020-10-06 09:20:39","58":"2020-10-06 09:18:06","59":"2020-10-06 09:06:41","60":"2020-10-06 08:54:53","61":"2020-10-06 08:30:55","62":"2020-10-06 08:07:45","63":"2020-10-06 08:03:58","64":"2020-10-06 07:43:52","65":"2020-10-06 07:23:03","66":"2020-10-06 07:09:48","67":"2020-10-06 07:02:51","68":"2020-10-06 07:00:14","69":"2020-10-06 06:30:56","70":"2020-10-06 06:09:25","71":"2020-10-06 05:45:24","72":"2020-10-06 05:30:11","73":"2020-10-06 05:15:25","74":"2020-10-06 04:30:19","75":"2020-10-06 03:05:06","76":"2020-10-06 01:46:45"},"retweet_count":{"0":0,"1":9,"2":12,"3":4,"4":3,"5":1,"6":0,"7":2,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":3,"17":0,"18":1,"19":0,"20":4,"21":4,"22":1,"23":1,"24":4,"25":1,"26":1,"27":5,"28":1,"29":0,"30":2,"31":2,"32":0,"33":0,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":2,"39":6,"40":2,"41":5,"42":0,"43":2,"44":1,"45":2,"46":0,"47":3,"48":2,"49":2,"50":0,"51":3,"52":2,"53":2,"54":0,"55":1,"56":2,"57":0,"58":1,"59":0,"60":2,"61":2,"62":0,"63":1,"64":7,"65":0,"66":0,"67":0,"68":17,"69":2,"70":6,"71":1,"72":1,"73":1,"74":1,"75":2,"76":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":20,"3":0,"4":2,"5":2,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":2,"11":0,"12":1,"13":4,"14":0,"15":1,"16":0,"17":1,"18":0,"19":0,"20":5,"21":0,"22":0,"23":0,"24":2,"25":1,"26":1,"27":4,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":1,"33":0,"34":1,"35":0,"36":1,"37":1,"38":0,"39":4,"40":1,"41":0,"42":2,"43":0,"44":3,"45":2,"46":3,"47":3,"48":0,"49":1,"50":1,"51":0,"52":1,"53":0,"54":0,"55":0,"56":2,"57":1,"58":2,"59":0,"60":3,"61":1,"62":0,"63":0,"64":8,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":2,"70":5,"71":0,"72":3,"73":2,"74":1,"75":8,"76":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TA55QY2MUQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iJ0QxG","display_url":"bit.ly\/3iJ0QxG","indices":[152,175]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"SNS","indices":[128,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MUDmedicos","name":"MUD - M\u00e9dicos Unidos por sus Derechos","id":1241155933251801089,"id_str":"1241155933251801089","indices":[35,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yamTymcoOW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F6Rz4H","display_url":"bit.ly\/2F6Rz4H","indices":[133,156]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFUOhRibsb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Syiqtm","display_url":"bit.ly\/2Syiqtm","indices":[137,160]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"eHealth","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[103,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[172,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zMzUesq2pH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmbii3","display_url":"bit.ly\/3nmbii3","indices":[186,209]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"farmac\u00e9utica","indices":[146,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[190,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNUrA8rXva","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/otra-noticia\/la-normativa-farmaceutica-europea-necesita-evolucionar-para-garantizar-respuestas-a-futuras-crisis-sanitarias\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/otra-notic\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1313555121100513280,"id_str":"1313555121100513280","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjqvbFIXYAAlqhY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjqvbFIXYAAlqhY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N6zuL4ZBfH","display_url":"pic.twitter.com\/N6zuL4ZBfH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313555122497216513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":835,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":391,"resize":"fit"},"large":{"w":835,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"T\u00e9cnicoDeLaboratorio","indices":[66,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"PhrmMar","name":"PharmaMar","id":3004048319,"id_str":"3004048319","indices":[38,46]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYaPRSZ4ho","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34u7Klc","display_url":"bit.ly\/34u7Klc","indices":[149,172]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHMEgWlDxt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30zak8n","display_url":"bit.ly\/30zak8n","indices":[93,116]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasque","indices":[15,25]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[85,92]},{"text":"est\u00f3mago","indices":[96,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nXpuN9imu1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34oTs5p","display_url":"bit.ly\/34oTs5p","indices":[245,268]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASPE_SPrivada","name":"ASPE","id":403333951,"id_str":"403333951","indices":[31,45]},{"screen_name":"idisalud","name":"Fundaci\u00f3n IDIS","id":467571978,"id_str":"467571978","indices":[48,57]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[77,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZlTYeN2Xe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33A2pcX","display_url":"bit.ly\/33A2pcX","indices":[160,183]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[10,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5PBcMQwZTf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iCZODh","display_url":"bit.ly\/3iCZODh","indices":[102,125]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RuberInter","name":"Ruber Internacional","id":880368547704307713,"id_str":"880368547704307713","indices":[135,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYuWqIRAXM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nn1cNI","display_url":"bit.ly\/3nn1cNI","indices":[147,170]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"riberasalud","name":"Ribera Salud","id":377860028,"id_str":"377860028","indices":[60,72]},{"screen_name":"Vinaloposalud","name":"Vinalopo Salud","id":331525352,"id_str":"331525352","indices":[104,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g2fli2duwV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lkju0s","display_url":"bit.ly\/3lkju0s","indices":[119,142]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"LupaSanitaria","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisaSalud","name":"ASISA","id":4845892636,"id_str":"4845892636","indices":[27,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dBeTwyM4Tm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34o2KOM","display_url":"bit.ly\/34o2KOM","indices":[103,126]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idisalud","name":"Fundaci\u00f3n IDIS","id":467571978,"id_str":"467571978","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqvkSoxSC0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d7PJNA","display_url":"bit.ly\/3d7PJNA","indices":[110,133]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[1,12]},{"text":"COVID19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlDrK31S7Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36EAn1S","display_url":"bit.ly\/36EAn1S","indices":[117,140]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aeXJaBYyMj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iAqjck","display_url":"bit.ly\/3iAqjck","indices":[124,147]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"Medicina","indices":[107,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uH8ma5YK4M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34rfMLH","display_url":"bit.ly\/34rfMLH","indices":[212,235]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"TratamientoArtrosis","indices":[0,20]},{"text":"pacientes","indices":[75,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[212,223]},{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[224,234]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[235,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAV7VBPlwi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36CfV1i","display_url":"bit.ly\/36CfV1i","indices":[249,272]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WxolSlCNnL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Sw8Abr","display_url":"bit.ly\/2Sw8Abr","indices":[138,161]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]},{"text":"COVID19","indices":[71,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[83,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pL66Z3n6uX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F9Kal8","display_url":"bit.ly\/2F9Kal8","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1313499451147849729,"id_str":"1313499451147849729","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejp8yqZWkAEqOiB.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejp8yqZWkAEqOiB.png","url":"https:\/\/t.co\/aWONkYFoJ9","display_url":"pic.twitter.com\/aWONkYFoJ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313499454151032832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":483,"h":463,"resize":"fit"},"small":{"w":483,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":483,"h":463,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"achpmadrid","name":"Asociaci\u00f3n de Hospitales Privados de Madrid","id":973300930790686721,"id_str":"973300930790686721","indices":[223,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcU5EsggpM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I2wSbd","display_url":"bit.ly\/2I2wSbd","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1313496417172938755,"id_str":"1313496417172938755","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejp6CD9XYAM6OmA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejp6CD9XYAM6OmA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TqU8IhlYml","display_url":"pic.twitter.com\/TqU8IhlYml","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313496420138266625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1dsefYTa0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ngXiWG","display_url":"bit.ly\/3ngXiWG","indices":[128,151]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uH8ma5YK4M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34rfMLH","display_url":"bit.ly\/34rfMLH","indices":[159,182]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[29,41]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"LupaSanitaria","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"riberasalud","name":"Ribera Salud","id":377860028,"id_str":"377860028","indices":[17,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ktUSY85QB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GlVzir","display_url":"bit.ly\/2GlVzir","indices":[141,164]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hnYQWeoBjr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ixVBR7","display_url":"bit.ly\/3ixVBR7","indices":[122,145]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[0,14]},{"text":"sanidad","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranciscoIgea","name":"Francisco Igea Arisqueta","id":493242970,"id_str":"493242970","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGGDHzCDBP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3d0Oe3E","display_url":"bit.ly\/3d0Oe3E","indices":[118,141]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgOqhoa6Lg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30GxOsi","display_url":"bit.ly\/30GxOsi","indices":[129,152]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"FrecuenciaCardiaca","indices":[18,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpXoT6Oc3Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30wEOHS","display_url":"bit.ly\/30wEOHS","indices":[255,278]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5Hrls97Mf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34pqSke","display_url":"bit.ly\/34pqSke","indices":[119,142]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]},{"text":"PGE","indices":[60,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[32,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8zPjKxImxk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nxEu5Q","display_url":"bit.ly\/3nxEu5Q","indices":[143,166]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zFGpffywIC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36BiIrG","display_url":"bit.ly\/36BiIrG","indices":[164,187]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"apnea","indices":[108,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VitalAireES","name":"VitalAire Espa\u00f1a","id":1298892715242016770,"id_str":"1298892715242016770","indices":[3,15]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"hepatitis","indices":[128,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uH8ma5YK4M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34rfMLH","display_url":"bit.ly\/34rfMLH","indices":[141,164]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"TratamientoArtrosis","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[71,82]},{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[128,138]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[139,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pghFPWard5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30Bmcqi","display_url":"bit.ly\/30Bmcqi","indices":[153,176]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"ostom\u00eda","indices":[19,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[152,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosaromerocr","name":"Rosa Romero","id":253968932,"id_str":"253968932","indices":[23,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fzaTI5rrBS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34n8IPW","display_url":"bit.ly\/34n8IPW","indices":[161,184]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"CH2025","indices":[13,20]},{"text":"Cronicidad","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CH_2025","name":"Cronicidad: Horizonte 2025","id":1106486290193752066,"id_str":"1106486290193752066","indices":[3,11]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eg8tVNeUtq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33zB6PN","display_url":"bit.ly\/33zB6PN","indices":[162,185]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Misi\u00f3nMalaria","indices":[21,35]},{"text":"paludismo","indices":[141,151]},{"text":"Innovaci\u00f3nResponsable","indices":[213,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GSK_ES","name":"GSK Espa\u00f1a","id":877810175511494656,"id_str":"877810175511494656","indices":[240,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J8y4fJ6QfQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kGDxGa","display_url":"bit.ly\/3kGDxGa","indices":[248,271]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCYxh07RW0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34tnCnZ","display_url":"bit.ly\/34tnCnZ","indices":[136,159]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[82,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COEGIenfermeria","name":"COEGI","id":2326783052,"id_str":"2326783052","indices":[48,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5nFJW3W66f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iy1uO7","display_url":"bit.ly\/3iy1uO7","indices":[152,175]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"NowReading","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"hepatitis","indices":[129,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1MJLj3zGgo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Owqb1","display_url":"bit.ly\/36Owqb1","indices":[167,190]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Nutrici\u00f3n","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nvdkmIV8dw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gtzb6x","display_url":"bit.ly\/2Gtzb6x","indices":[95,118]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[43,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosaromerocr","name":"Rosa Romero","id":253968932,"id_str":"253968932","indices":[11,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g85tUmlx1b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iEvO9Y","display_url":"bit.ly\/3iEvO9Y","indices":[89,112]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"MedicalAdvisor","indices":[89,104]},{"text":"Barcelona","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"LEOPharmaEs","name":"LEO Pharma Espa\u00f1a","id":1191037993,"id_str":"1191037993","indices":[51,63]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"TratamientoArtrosis","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OAFIFoundation","name":"OAFI Foundation","id":799148602396381184,"id_str":"799148602396381184","indices":[23,38]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[157,168]},{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[169,179]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[180,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAV7VBPlwi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36CfV1i","display_url":"bit.ly\/36CfV1i","indices":[194,217]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"SomosDeGen\u00e9ricos","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AESEG_genericos","name":"aeseg_genericos","id":123305838,"id_str":"123305838","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"telemedicina","indices":[92,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzIhhv1jCV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3neZT3D","display_url":"bit.ly\/3neZT3D","indices":[167,190]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[96,108]},{"text":"FelizMartes","indices":[133,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BnGQ6GZco","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Twkg50BxxF6","display_url":"ow.ly\/Twkg50BxxF6","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1313359599890829312,"id_str":"1313359599890829312","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejn9mP3XkAA54kH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejn9mP3XkAA54kH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9D6RipDwGv","display_url":"pic.twitter.com\/9D6RipDwGv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1313359600935198720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":501,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":501,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":501,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313359600935198720,"source_status_id_str":"1313359600935198720","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"sanidad","indices":[29,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"achpmadrid","name":"Asociaci\u00f3n de Hospitales Privados de Madrid","id":973300930790686721,"id_str":"973300930790686721","indices":[159,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2CM8gZRpK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30C4F1g","display_url":"bit.ly\/30C4F1g","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1313408169503318016,"id_str":"1313408169503318016","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjopxXxXYAAWp_7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjopxXxXYAAWp_7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTo8MpLg4V","display_url":"pic.twitter.com\/PTo8MpLg4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313408180651786240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2BXNelxPa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I1mDnv","display_url":"bit.ly\/2I1mDnv","indices":[141,164]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNIC_CARDIO","name":"CNIC","id":480441259,"id_str":"480441259","indices":[31,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GrVLhrRjcE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34xEHgq","display_url":"bit.ly\/34xEHgq","indices":[138,161]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"hepatitis","indices":[209,219]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1MJLj3zGgo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Owqb1","display_url":"bit.ly\/36Owqb1","indices":[237,260]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"TratamientoArtrosis","indices":[0,20]},{"text":"pacientes","indices":[173,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OAFIFoundation","name":"OAFI Foundation","id":799148602396381184,"id_str":"799148602396381184","indices":[29,44]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[58,69]},{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[204,214]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[215,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JD1dEcpLx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HSOk1A","display_url":"bit.ly\/2HSOk1A","indices":[229,252]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Vincci_Hoteles","name":"Vincci Hoteles","id":148239827,"id_str":"148239827","indices":[29,44]},{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[83,95]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"EspecialMIR","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oDlUfFq3ja","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HQUxuX","display_url":"bit.ly\/2HQUxuX","indices":[160,183]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"ConversacionesConC","indices":[0,19]},{"text":"telemedicina","indices":[114,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJavierCrespo","name":"Javier Crespo","id":912065584472494080,"id_str":"912065584472494080","indices":[22,37]},{"screen_name":"sepdigestiva","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Patolog\u00eda Digestiva (SEPD)","id":218490436,"id_str":"218490436","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/deXbYjZc8H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F2VwqS","display_url":"bit.ly\/2F2VwqS","indices":[163,186]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[181,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3y2iVqwLB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nlIPZs","display_url":"bit.ly\/3nlIPZs","indices":[215,238]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[21,32]},{"screen_name":"Haciendagob","name":"Ministerio de Hacienda","id":583744081,"id_str":"583744081","indices":[46,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvJUULlgaM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nj2nxH","display_url":"bit.ly\/3nj2nxH","indices":[120,143]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"diabetes","indices":[94,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdjhMGhXpg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36KXKXF","display_url":"bit.ly\/36KXKXF","indices":[106,129]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Nutrici\u00f3n","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNND5T62av","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2F2Qyuh","display_url":"bit.ly\/2F2Qyuh","indices":[125,148]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[1,12]},{"text":"hepatitis","indices":[82,92]},{"text":"NobelPrize","indices":[95,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4TKomRAK5a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34re39d","display_url":"bit.ly\/34re39d","indices":[107,130]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PnntUTnHFy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33uVZM4","display_url":"bit.ly\/33uVZM4","indices":[100,123]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqWrO0O9Gi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33sS8PA","display_url":"bit.ly\/33sS8PA","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1313350816657485824,"id_str":"1313350816657485824","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejn1m_xWsAALndj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejn1m_xWsAALndj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1vTz38sxcs","display_url":"pic.twitter.com\/1vTz38sxcs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1313350820977614849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[116,122]},{"screen_name":"Sedem_ORG","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Educaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1192850749505638400,"id_str":"1192850749505638400","indices":[123,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ikKS1Hcywn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33uDHKH","display_url":"bit.ly\/33uDHKH","indices":[134,157]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalUVRocio","name":"HospitalUVRocio","id":900341914817490948,"id_str":"900341914817490948","indices":[48,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s0Fkok2IkI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GBgaPl","display_url":"bit.ly\/2GBgaPl","indices":[109,132]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q0suKN2Hjj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nmwFj6","display_url":"bit.ly\/3nmwFj6","indices":[145,168]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o8EWdy27vx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33ymKiP","display_url":"bit.ly\/33ymKiP","indices":[84,107]}]}}}