{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP","7":"ElSabuesoAP","8":"ElSabuesoAP","9":"ElSabuesoAP","10":"ElSabuesoAP","11":"ElSabuesoAP","12":"ElSabuesoAP","13":"ElSabuesoAP","14":"ElSabuesoAP","15":"ElSabuesoAP","16":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1313622822154010625,"1":1313590602412568576,"2":1313585334102392835,"3":1313524740557070336,"4":1313517133687599109,"5":1313513349683064832,"6":1313505799927406595,"7":1313498249521704961,"8":1313494606928064512,"9":1313486923009327106,"10":1313482897328951297,"11":1313479434578558976,"12":1313313033758871552,"13":1313309254179266560,"14":1313304208213454849,"15":1313279025758994434,"16":1313275301821140992},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true},"text":{"0":":prohibited:  Falso: La catedral de Tepic no fue rayada con consignas feministas en las manifestaciones del #28S. \nLa imagen compartida en redes fue manipulada.\nhttps:\/\/t.co\/NRt4CScjtM","1":"Hay p\u00e1ginas que te invitan a invertir en una supuesta plataforma de bitcoins y usan a L\u00f3pez Obrador y Carlos Slim para promoverlo.\n\nNo caigas, son parte de fraudes cibern\u00e9ticos. Ac\u00e1 5 consejos para que vayas con cuidado.\n https:\/\/t.co\/1dDsFCRIK5","2":"Seguimos en pandemia y pero mantener nuestra salud f\u00edsica y mental es prioridad.\nEstas son algunas cosas que har\u00e1n la nueva normalidad m\u00e1s llevadera. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/LrQIquLeR1","3":"En TikTok ya no solo hay retos y bailes, tambi\u00e9n est\u00e1 circulando informaci\u00f3n falsa, como esta receta que dice curar el #COVID\u30fc19. https:\/\/t.co\/uEirEofdtl","4":"\u00bfCansado de las notas falsas y confusas? \u00a1Grrr! M\u00e1ndalas y te puedo ayudar a olfatear y verificar. :magnifying_glass_tilted_left::dog_face:\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/rFSHEI6E9D https:\/\/t.co\/Ur6YeIO6X3","5":"En un video viral se ve a un hombre que aparentemente tiene problemas para respirar y se desploma en la calle. En Facebook aseguraron fue en Campeche, pero son im\u00e1genes de un simulacro en Colombia. :magnifying_glass_tilted_left: https:\/\/t.co\/qfLbmov1SQ","6":"#CoronavirusFacts | \u00bfEl proyecto ID2020 se cre\u00f3 para que \u201ctodas las personas estemos registradas\u201d y por eso crearon el #COVID\u30fc19 como afirma un video en Youtube? \u00a1Falso! Grrrrr. Nada de esto se puede sostener. https:\/\/t.co\/LEpGEeQQO3","7":"Los mercados, tianguis y supermercados son lugares con alto riesgo de contagio de #COVID\u30fc19, debido a la alta afluencia de personas, \u00bfc\u00f3mo hacer las compras de manera segura? Aqu\u00ed unas recomendaciones. https:\/\/t.co\/T0BM0aAJfd \/","8":"El internet, como el agua, si se desperdicia afecta a todos. Esta informaci\u00f3n te servir\u00e1 para planificar tu consumo en estos tiempos. https:\/\/t.co\/JO4QZ7siTS","9":"Los adultos mayores son uno de los grupos m\u00e1s vulnerables ante el  #COVID\u30fc19: Se debe estar en constante comunicaci\u00f3n con ellos, no visitarlos si se tuvo una enfermedad respiratoria y deben salir lo menos posible. :old_woman::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zwWGJ8QMRY","10":"Todos esos remedios que has visto en redes sociales para combatir el #COVID\u30fc19 son \u00a1FALSOS! Hasta ahora no hay un tratamiento medicinal, seg\u00fan la OMS. \n\nRevisa este video: https:\/\/t.co\/hmPcnEVk0t","11":"Si quieres leer solo informaci\u00f3n real y verificada sobre el #COVID\u30fc19, entra a nuestro minisitio. \u00a1Guau!  :dog_face::magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","12":"El COVID-19 habr\u00eda afectado a unas 780 millones de personas, mucho m\u00e1s del doble de las cifras oficiales hasta ahora que son de 35 millones, advierte la ONU. https:\/\/t.co\/1S909ArYcU https:\/\/t.co\/Z8xU8kSUBV","13":"Tras el ajuste en la metodolog\u00eda, M\u00e9xico acumula 81 mil 877 muertes por COVID-19 y 789 mil 780 casos, desde el inicio de la pandemia. https:\/\/t.co\/bbUJmKYEsm","14":"El director de emergencias sanitarias de la OMS, Michael Ryan, explic\u00f3 que alrededor del 10% de la poblaci\u00f3n mundial podr\u00eda haberse contagiado, es decir unos 780 millones de personas. https:\/\/t.co\/1S909ArYcU","15":"Autoridades de @SSalud_mx anuncian un cambio en el m\u00e9todo de registro de casos y muertes por COVID-19, con lo que hasta ahora el pa\u00eds acumula 81 mil 877 defunciones por la enfermedad. \nhttps:\/\/t.co\/C8WWO9PuPq","16":"#Lo\u00daltimo | Con 2,789 muertes m\u00e1s por COVID-19, autoridades reportan 81 mil 877 defunciones por la enfermedad; de una estimaci\u00f3n de 916 mil casos desde el inicio de la epidemia, un 4% son casos activos. https:\/\/t.co\/a91Ogf4IjJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-10-06 23:31:01","1":"2020-10-06 21:22:59","2":"2020-10-06 21:02:03","3":"2020-10-06 17:01:16","4":"2020-10-06 16:31:03","5":"2020-10-06 16:16:01","6":"2020-10-06 15:46:01","7":"2020-10-06 15:16:00","8":"2020-10-06 15:01:32","9":"2020-10-06 14:31:00","10":"2020-10-06 14:15:00","11":"2020-10-06 14:01:15","12":"2020-10-06 03:00:02","13":"2020-10-06 02:45:00","14":"2020-10-06 02:24:57","15":"2020-10-06 00:44:53","16":"2020-10-06 00:30:06"},"retweet_count":{"0":6,"1":8,"2":1,"3":3,"4":7,"5":3,"6":4,"7":3,"8":6,"9":2,"10":4,"11":3,"12":3,"13":6,"14":4,"15":17,"16":69},"favorite_count":{"0":11,"1":5,"2":2,"3":2,"4":9,"5":4,"6":5,"7":7,"8":15,"9":1,"10":10,"11":5,"12":2,"13":9,"14":0,"15":0,"16":0},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF","7":"M\u00e9xico DF","8":"M\u00e9xico DF","9":"M\u00e9xico DF","10":"M\u00e9xico DF","11":"M\u00e9xico DF","12":"M\u00e9xico DF","13":"M\u00e9xico DF","14":"M\u00e9xico DF","15":"M\u00e9xico DF","16":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","7":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","8":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","9":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","10":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","11":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","12":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","13":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","14":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","15":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","16":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"28S","indices":[97,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NRt4CScjtM","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/falso-pintas-feministas-catedral-tepic\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/fals\u2026","indices":[150,173]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313196142759473153,"id_str":"1313196142759473153","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlxAEZX0AAvDJR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlxAEZX0AAvDJR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1dDsFCRIK5","display_url":"pic.twitter.com\/1dDsFCRIK5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnimalMX\/status\/1313205221116522502\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313205221116522502,"source_status_id_str":"1313205221116522502","source_user_id":1148385761135382528,"source_user_id_str":"1148385761135382528"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313585331715952640,"id_str":"1313585331715952640","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjrK5kcX0AAdZfA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjrK5kcX0AAdZfA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LrQIquLeR1","display_url":"pic.twitter.com\/LrQIquLeR1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1313585334102392835\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":474,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":836,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1045,"h":1500,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[119,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uEirEofdtl","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/animalmx\/animalmx-aunque-suene-muy-rica-esta-receta-en-tiktok-no-cura-el-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/animalmx\/anima\u2026","indices":[130,153]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFSHEI6E9D","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/coronavirus-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/coronavirus-co\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1313517131473063937,"id_str":"1313517131473063937","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjqM3yvXkAE--67.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjqM3yvXkAE--67.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ur6YeIO6X3","display_url":"pic.twitter.com\/Ur6YeIO6X3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1313517133687599109\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfLbmov1SQ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/video-hombre-desmayo-colombia-mexico\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/vide\u2026","indices":[200,223]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[0,17]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[119,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEpGEeQQO3","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/bill-gates-covid-19-chip-id2020-vigilar-mundo-falso\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/bill\u2026","indices":[210,233]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T0BM0aAJfd","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/05\/mercados-supermercados-medidas-prevencion-covid-19","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/05\/mercad\u2026","indices":[202,225]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JO4QZ7siTS","expanded_url":"https:\/\/animal.mx\/2020\/03\/internet-coronavirus-saturar-colapsar\/","display_url":"animal.mx\/2020\/03\/intern\u2026","indices":[134,157]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[67,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwWGJ8QMRY","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/covid-coronavirus-adultos-mayores\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/covi\u2026","indices":[217,240]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[69,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmPcnEVk0t","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SYQ11mhMW8U","display_url":"youtube.com\/watch?v=SYQ11m\u2026","indices":[172,195]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[60,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/noticias-coronavirus-covid-2019-verificacion\/","display_url":"animalpolitico.com\/noticias-coron\u2026","indices":[110,133]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1S909ArYcU","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/1-de-cada-10-personas-en-el-mundo-se-habrian-contagiado-ya-de-covid-oms\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/1-de-c\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1313313031955378178,"id_str":"1313313031955378178","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjnTPoyXcAIsWU2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjnTPoyXcAIsWU2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z8xU8kSUBV","display_url":"pic.twitter.com\/Z8xU8kSUBV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1313313033758871552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":456,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":456,"h":238,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":238,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbUJmKYEsm","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-casos-muertes-5-octubre\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-\u2026","indices":[134,157]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1S909ArYcU","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/1-de-cada-10-personas-en-el-mundo-se-habrian-contagiado-ya-de-covid-oms\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/1-de-c\u2026","indices":[184,207]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"SSalud_mx","name":"SALUD M\u00e9xico","id":132225222,"id_str":"132225222","indices":[35,45]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Lo\u00daltimo","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}