{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1313605703479824386,"1":1313605417323429899,"2":1313604955509583878,"3":1313602177550766082,"4":1313574262565986306,"5":1313573569083977728,"6":1313573520174182400,"7":1313564889378586624,"8":1313564705118736385,"9":1313564602416926722,"10":1313554152522481666,"11":1313553858187218946,"12":1313552958475431936,"13":1313552747573260288,"14":1313552737276227586,"15":1313540257556684808,"16":1313539970724962304,"17":1313535007462510592,"18":1313534355835367424,"19":1313533383662800901,"20":1313533298845638656,"21":1313533179958112256,"22":1313533086760665089,"23":1313533040241651715,"24":1313532741892345858,"25":1313532713232629760,"26":1313532478607556615,"27":1313520373795872770,"28":1313518718035603457,"29":1313517971927699461,"30":1313483726622523398,"31":1313473915914776577,"32":1313472347727441921,"33":1313462279774654465,"34":1313460812300910593,"35":1313460256916336641,"36":1313460103903932416,"37":1313429533790535683,"38":1313428227780734976,"39":1313426149033340928,"40":1313425838105399298,"41":1313424044339998720,"42":1313420948406755328,"43":1313420351775408131,"44":1313418923300265985,"45":1313418242354970625,"46":1313417646633869312,"47":1313398135939575809,"48":1313397385620488193,"49":1313397162554863616,"50":1313396898586390528,"51":1313396101551071232,"52":1313395862517805057,"53":1313395645047279616,"54":1313395054891982850,"55":1313394942044143616,"56":1313394196913455106,"57":1313393989173817344,"58":1313393905073823745,"59":1313376204167077888,"60":1313374956764487680,"61":1313374899088621568,"62":1313365395529707520,"63":1313364642127900674,"64":1313363517232369666,"65":1313362865756278784,"66":1313362352612560900,"67":1313362101927321600,"68":1313361597390258176,"69":1313361370369470464,"70":1313361016785379329,"71":1313360819254710272,"72":1313359371200606208,"73":1313358497933922304,"74":1313357610238738433,"75":1313348080444506112,"76":1313347276635598848,"77":1313347060456972288,"78":1313344468888760320,"79":1313338781110546433,"80":1313338633659854848,"81":1313337540582215680},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":true,"58":true,"59":false,"60":true,"61":true,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true},"text":{"0":"Si S\u00e1nchez no fuera c\u00f3mplice en la red mafiosa totalitaria del Foro de Sao Paulo y sus narcodictadores, esto har\u00eda echar a Podemos del gobierno\n\nLa UDEF investiga 8 transferencias de Podemos por valor de 425.443 euros a la consultora chavista Neurona.  https:\/\/t.co\/NFgV5SwpTF","1":"3. Por eso ese apartado de Respeto a la ley solo es un garrote contra gobiernos de derechas mientras la extrema izquierda en Espa\u00f1a viola leyes y da un golpe de Estado contra el Rey y la Constituci\u00f3n con seoratistas y terroristas y en Bruselas la socialdemocracia muy tranquila.","2":"La Junta de Andalucia financia a la mafia podemita de FACUA. Como debemos descartar que todos los implicados en este contrato del gobierno del PP a Rubencito FACUO sean totalmente descerebrados habr\u00e1 que deducir que el PP est\u00e1 pensando en quitarle los socios al PSOE. https:\/\/t.co\/bujtK9o2uB","3":"La socialista alemana Barley ha dicho que hay que doblegar por hambre a Hungr\u00eda y Polonia. La arrogancia socialdem\u00f3crata de la UE la lleva usar un t\u00e9rmino usado por los nazis para exterminar a ciudades precisamente del este. Barley debe dimitir como vicepresidenta de inmediato.","4":"Dice Errejon que si no llega a fin de mes, no haga el gilipollas, s\u00fabase el techo de gasto y a vivir.\nQue lo ha hecho el gobierno y le gusta.\u2019\nEso s\u00ed necesita Ud unos pringaos como los que tiene el gobierno. Para dejarle la deuda. https:\/\/t.co\/WieYZGCrh7","5":"No voto VOX por VOX. Voto VOX por Espa\u00f1a. Y dejar\u00e9 de votarles en cuanto se produzca el menor conflicto entre sus palabras y sus hechos. #VOX no es un fin, sino un instrumento. La coherencia. Eso es lo que nos distingue de los votantes de otros partidos.","6":":television: Este mi\u00e9rcoles a las 9:15, entrevista a @ivanedlm en @elprogramadear de @telecincoes.\n\n:satellite_antenna: Puedes seguirlo aqu\u00ed en directo: https:\/\/t.co\/F0GK7Vc0lX\n\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/KVVtFzMqF9","7":"No s\u00e9. Eso depende de lo que Vd. busque. Yo busco a alguien que no vaya por la vida pidiendo perd\u00f3n por no ser progre. Y desde que est\u00e1 Vox, por fin tengo a alguien a quien votar sin sentirme imb\u00e9cil. https:\/\/t.co\/ewSTSyRBR5","8":"Lo de ver a los de \"arder\u00e9is como en el 36\" defender al Papa no est\u00e1 pagado https:\/\/t.co\/MkfMYJtbvo","9":"No podemos esperar 15 d\u00edas, no podemos tolerar la arbitrariedad de S\u00e1nchez con Madrid. Seguimos luchando para conseguir la suspensi\u00f3n urgente de restricciones a los madrile\u00f1os. #EnDefensaDeMadrid https:\/\/t.co\/dBjw1xfBjx","10":":white_heavy_check_mark:\u00a1Ya puedes reservar nuestro nuevo libro \"ETA: 50 a\u00f1os de terrorismo nacionalista\"! \n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/fU7GAO5nTv\n\n:red_circle:Los beneficios se destinar\u00e1n al trabajo por la dignidad de las v\u00edctimas del terrorismo y la defensa de la historia y la unidad de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/St74bH6jk8","11":"La Junta de Andalucia financia a la mafia podemita de FACUA. Como debemos descartar que todos los implicados en este contrato del gobierno del PP a Rubencito FACUO sean totalmente descerebrados habr\u00e1 que deducir que el PP est\u00e1 pensando en quitarle los socios al PSOE. https:\/\/t.co\/bujtK9o2uB","12":"Una periodista de Mediaset se niega a decir la nacionalidad de los presuntos violadores de una menor \"porque eso no nos importa\". A nosotros s\u00ed: eran b\u00falgaros. https:\/\/t.co\/GwaO5SPpm7","13":":left_speech_bubble_selector: \"Me sorprende que los grupos que m\u00e1s hablan de di\u00e1logo y entendimiento sean los primeros en boicotear todos aquellos informes donde no consiguen el 100% de sus reivindicaciones\".\n\n:deciduous_tree: @MazalyAguilar habla sobre el informe de Estrategia Forestal en el Pleno. https:\/\/t.co\/pJY0IzUdak","14":"Destruyen el pa\u00eds y hunden en la miseria a los espa\u00f1oles pero siempre encuentran la forma de inventar un pesebre m\u00e1s para sus pelotas m\u00e1s sueltos en baba.. https:\/\/t.co\/qkTkwvuMeT","15":"HiLO\nToda la maquinaria socialdem\u00f3crata de la UE, desde los comunistas m\u00e1s extremos hasta gran parte del PPE GlezPons quieren imponer que Hungria y Polonia hagan la pol\u00edtica contraria a la que quieren sus votantes y gobiernos si quiere recibir el dinero que le corresponde.","16":"P\u00e9rez- Reverte: \u201cLos unos y los otros se empe\u00f1an en colocarnos un discurso partidista y miserable sobre la Guerra Civil\u201d.\n\"Los unos y los otros\", dice. \nLa equidistancia p\u00e1nfila es m\u00e1s falsaria, hip\u00f3cita e interesada que las mentiras del revanchismo.","17":"\u00ab\u00a1Gu\u00edas ciegos, que filtr\u00e1is un mosquito y os trag\u00e1is un camello!\u00bb (Mateo 23, 24) https:\/\/t.co\/jDwqIXAdfw","18":":money_bag: 476.511,54 \u20ac :double_exclamation_mark_selector:\n\nEs lo que se ha llevado #OpenArms entre el 2016 y el 2019 desde diferentes corporaciones locales.\n\n:euro_banknote: En el podio:\n\n- Diputaci\u00f3n prov. Barcelona.\n- Diputaci\u00f3n prov. Tarragona.\n- Ayto. de Madrid, bajo el mandato de Manuela Carmena. https:\/\/t.co\/pjE3XxRLBy","19":"#Contigo | Con @MariaCorinaYA: \n\n@hermanntertsch: \"Ha saltado la fuerte sospecha de la complicidad del se\u00f1or Borrell, con decisiones que parecen tomadas en Madrid, donde, por desgracia, sabemos que tenemos un gobierno social-comunista\".\n\nhttps:\/\/t.co\/2LQU03yEBy","20":".@hermanntertsch #Contigo: Maduro conoce todos los cad\u00e1veres de los armarios de Podemos y el Psoe. Por eso este Gobierno espa\u00f1ol est\u00e1 en manos tambi\u00e9n de Maduro, no solo como c\u00f3mplice. Maduro tiene informaci\u00f3n para derribar a ese gobierno cuando quiera. \n\n@RCR750","21":".@hermanntertsch #Contigo: Nuestra libertad est\u00e1 en peligro en Espa\u00f1a porque se han aliado socialistas, Farc, Evo Morales y otros para actuar desde el Consejo de Ministros espa\u00f1ol. \n\nNo sabemos cu\u00e1ntas maletas y cu\u00e1ntas veces Delcy ha tra\u00eddo y llevado cosas. \n\n@RCR750","22":"#Contigo | Con @MariaCorinaYA: \n\n@hermanntertsch: \"La degradaci\u00f3n de Espa\u00f1a bajo S\u00e1nchez e Iglesias, es aterradora. No pasa un d\u00eda sin una agresi\u00f3n al Jefe de Estado, al Rey, no pasa un d\u00eda sin que se le entreguen armas legales a los separatistas\".\n\nhttps:\/\/t.co\/2LQU03yEBy","23":"#Contigo | Con @MariaCorinaYA: \n\n@hermanntertsch: \"En Espa\u00f1a bajo S\u00e1nchez e Iglesias est\u00e1n sucediendo cosas que parecen calcadas de un manual chavista\".\n\nhttps:\/\/t.co\/2LQU03yEBy","24":"#Contigo | Con @MariaCorinaYA: \n\n@hermanntertsch: \"La intenci\u00f3n del Gobierno de Espa\u00f1a es arrodillar a la Justicia\".\n\nhttps:\/\/t.co\/2LQU03yEBy","25":"#Contigo | Con @MariaCorinaYA: \n\n@hermanntertsch: \"Est\u00e1n utilizando la pandemia permanentemente para secuestrar a la poblaci\u00f3n, para intimidarla y en su momento la utilizaran para contagiarla\".\n\nhttps:\/\/t.co\/2LQU03yEBy","26":".@hermanntertsch #Contigo: Nos han estado ganando la batalla de las ideas porque no hemos comparecido. \n\n@RCR750","27":"Ni Trump ni nosotros pediremos disculpas por tenerlo vivito y coleando. Trump estar\u00eda hasta en agon\u00eda mucho m\u00e1s vivo que Biden en su remota juventud. Pues Trump est\u00e1 plet\u00f3rico y vuelve a esta colosal lucha que jam\u00e1s nadie ha librado contra tanto enemigo. Para volverla a ganar- https:\/\/t.co\/iKPs0My9zq","28":"\u00a1\u00a1AUSHUNGERN!! Eso ordenaban los oficiales nazis ante focos de resistencia en sus campa\u00f1as por Europa Oriental en 1939-43. Ahora una alemana vicepresidenta socialista del Europarl. exige lo mismo para imponer pol\u00edtica de izquierda a gobiernos de derechas en Budapest y Varsovia.","29":"El magn\u00edfico arzobispo de Mosul Michaewl Najeeb Moussa pide ayuda cristiana para salvar a cristianos y otros no musulmanes de la vesania totalitaria islamista en la regi\u00f3n. \u201cEl islam no es una religi\u00f3n sino una ideolog\u00eda. En Occidente no hay conciencia de su fuerza destructora\u201d. https:\/\/t.co\/kEnoY4wfIR","30":"\u00a1\u00a1AUSHUNGERN!! Eso ordenaban los oficiales nazis ante focos de resistencia en sus campa\u00f1as por Europa Oriental en 1939-43. Ahora una alemana vicepresidenta socialista del Europarl. exige lo mismo para imponer pol\u00edtica de izquierda a gobiernos de derechas en Budapest y Varsovia.","31":"Haga caso a su rival Rocio Monasterio, estimada presidente D\u00edaz Ayuso. Es la \u00fanica de la que puede Ud fiarse.\n\nRoc\u00edo Monasterio insta a Isabel D\u00edaz Ayuso a convocar elecciones para evitar \"una moci\u00f3n de censura de la izquierda\" https:\/\/t.co\/6jieuLWygz v\u00eda @libertaddigital","32":"HiLO\nToda la maquinaria socialdem\u00f3crata de la UE, desde los comunistas m\u00e1s extremos hasta gran parte del PPE GlezPons quieren imponer que Hungria y Polonia hagan la pol\u00edtica contraria a la que quieren sus votantes y gobiernos si quiere recibir el dinero que le corresponde.","33":"Hoy hablar\u00e9 con la admirable Maria Corina Machado. Desde Bruselas tratar\u00e9 de explicar, a los venezolanos  y a todos los que se conecten, las maniobras para blanquear la narcodictadura asesina desde Caracas, desde Madrid y desde Bruselas. Nos tendr\u00e1n enfrente. https:\/\/t.co\/UW5Syboath","34":"La realidad del terrorismo de ETA https:\/\/t.co\/EwoSkiT2le","35":"#Contigo | Con Mar\u00eda Corina Machado (@MariaCorinaYA), por @RCR750.\n\nLos valores de una ciudadan\u00eda que lucha sin tregua.\n\u00a1Estoy contigo!\n\nMar\u00eda Corina conversa con @hermanntertsch, @grisisanch y @luisbarraganj. \n\nSintoniza https:\/\/t.co\/Rb7gyxabSq este martes #6Oct a la 1:00P.M. https:\/\/t.co\/mb2EnXTMsT","36":"La socialista alemana Barley ha dicho que hay que doblegar por hambre a Hungr\u00eda y Polonia. La arrogancia socialdem\u00f3crata de la UE la lleva usar un t\u00e9rmino usado por los nazis para exterminar a ciudades precisamente del este. Barley debe dimitir como vicepresidenta de inmediato.","37":"Es m\u00e1s listo que el hambre. El mensaje que env\u00eda es el de Beowulf que entra en la caverna y sale un par de d\u00edas despu\u00e9s con la cabeza de Grendel (el :microbe:) en la mano. Mientras, su \u201coponente\u201d se arrastra sin rumbo con unas braguitas de ni\u00f1a en la cara. \n. https:\/\/t.co\/0uSDPa0k0v","38":"Lo que est\u00e1 fuera de tiempo es que no se haya hecho justicia con esos m\u00e1s de 350 asesinatos que siguen impunes.\n\nLo que est\u00e1 fuera de tiempo es que haya hijos que no hayan crecido con sus padres.\n\nLo que est\u00e1 fuera de tiempo es que se equiparen las v\u00edctimas con los verdugos. https:\/\/t.co\/jzPaR0JsxO","39":"No lo olvidamos.\n\nEllos dieron la cara mientras el gobierno se escond\u00eda y los golpistas tomaban las calles e intentaban amedrentar a la mayor\u00eda de los catalanes. https:\/\/t.co\/AZmsufiaeC","40":"El magn\u00edfico arzobispo de Mosul Michaewl Najeeb Moussa pide ayuda cristiana para salvar a cristianos y otros no musulmanes de la vesania totalitaria islamista en la regi\u00f3n. \u201cEl islam no es una religi\u00f3n sino una ideolog\u00eda. En Occidente no hay conciencia de su fuerza destructora\u201d. https:\/\/t.co\/kEnoY4wfIR","41":"Ni Trump ni nosotros pediremos disculpas por tenerlo vivito y coleando. Trump estar\u00eda hasta en agon\u00eda mucho m\u00e1s vivo que Biden en su remota juventud. Pues Trump est\u00e1 plet\u00f3rico y vuelve a esta colosal lucha que jam\u00e1s nadie ha librado contra tanto enemigo. Para volverla a ganar- https:\/\/t.co\/iKPs0My9zq","42":"A ver en que queda....\n\nLa UDEF investiga 8 transferencias de Podemos por valor de 425.443 euros a la consultora chavista Neurona, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/IRvbVHSl4A @libertaddigital","43":"No se enga\u00f1en. La UE se da tiempo para no hacer nada ante las agresiones de Erdogan. Se lleva dando a\u00f1os y meses y no pasa nada. Mientras, el arzobispo de Mosul, Michael Najjeb Moussa, me dice en Bruselas que Erdogan se est\u00e1 portando ahora en la regi\u00f3n como el Estado Isl\u00e1mico. https:\/\/t.co\/h37I4P3GcN","44":"#Cuba En 60 a\u00f1os de historia de revoluci\u00f3n de #Castro, nos ha ense\u00f1ado que el castrismo es: Multiplicar los pobres para repartir igualitariamente la miseria https:\/\/t.co\/yRJxLgVL28","45":"Atrapados en 1934 -\npor Jes\u00fas La\u00ednz https:\/\/t.co\/EY8N0tyIUg","46":"Destruyen honor y reputaci\u00f3n de Espa\u00f1a, humillan, difaman y ridiculizan a los Reyes, los mejores embajadores de la historia.Nos crean fama de morosos y c\u00f3mplices de narcos y asesinos y montan otro grupo de amigos para llev\u00e1rselo crudo. Su mera existencia hunde la imagen de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/FKAGOIJEVH","47":"La Rep\u00fablica hizo frente a los golpistas del 1934 y los conden\u00f3, pero en 1936 y tras unas elecciones ama\u00f1adas el frente popular los liber\u00f3 como ahora y ech\u00f3 otra palada de tierra sobre el ata\u00fad de la rep\u00fablica sovietizada. https:\/\/t.co\/SJP7gvjfeT","48":"Hace 86 a\u00f1os, 6 de octubre de 1934, el presidente de la Generalidad y l\u00edder de Esquerra Republicana de Catalu\u00f1a (ERC), Lluis Companys, lider\u00f3 un golpe de estado contra la Segunda Rep\u00fablica Espa\u00f1ola al proclamar el \u00abEstado Catal\u00e1n\u00bb. Acabar\u00eda detenido y en prisi\u00f3n. (sigue) https:\/\/t.co\/HdcPE7wIvJ","49":"Esto es mentira. La Comunidad de Madrid por primera vez en 2 meses ha descendido el n\u00famero de UCIs ocupadas, las hospitalizaciones han descendido los \u00faltimos siete d\u00edas y la incidencia acumulada de los \u00faltimos catorce d\u00edas ha pasado de 735 a 586'4. https:\/\/t.co\/lTCDycOwaG","50":"No le hag\u00e1is mucho caso a Mercedes Mil\u00e1 que el hermano dec\u00eda esto. https:\/\/t.co\/pXZMlrsh6I","51":"Que nadie olvide que cuando se maniobra para intervenir el poder judicial lo que se persigue en \u00faltima instancia es la impunidad. Mi art\u00edculo en @voz_populi @voz_opinion\n\n\"Objetivo: someter a la Justicia\" https:\/\/t.co\/ZVOuhg8q29","52":"\"Imprimiendo dinero para el pueblo\".\n\nVenezuela compra 71 toneladas de papel para imprimir billetes de 100.000 bolivares que valen menos de 23 c\u00e9ntimos de euro cada uno. \n@business https:\/\/t.co\/pbYpkDUefn","53":"Tomen nota de qui\u00e9nes quieren ver sus casas ocupadas con ladrones y por ello fomentan el latrocinio de viviendas. Son los que quieren destruir la propiedad privada que es un gran pretexto para apropiarse de lo ajeno. Despu\u00e9s las propiedades suyas las blindan con la guardia civil. https:\/\/t.co\/hF4JLnrvJK","54":"Nos ir\u00eda mejor como sociedad si el Gobierno nacional pusiera una cuarta parte del empe\u00f1o que pone en se\u00f1alar a quienes rinden homenaje a v\u00edctimas con banderas nacionales, en sancionar a quienes rinden homenaje a terroristas o queman banderas oficiales.  https:\/\/t.co\/QXGX2ZmHsv","55":"Cuidado que esta nueva moda masculina no crispadora de Gucci podr\u00eda acabar siendo el uniforme de alg\u00fan partido espa\u00f1ol que yo me s\u00e9. Una cosa est\u00e1 clara: el de la foto y el gorro es de los de votar no a las mociones de censura. https:\/\/t.co\/PYQaLGR98P","56":"Claro que no soy Espa\u00f1ol.\n\u00bfQu\u00e9 tiene que ver ser Espa\u00f1ol con querer a Espa\u00f1a?\nMuchos sois espa\u00f1oles y, odias vuestra naci\u00f3n, ten\u00e9is un asco incre\u00edble a vuestros s\u00edmbolos y tradiciones.\n\u00a1Algo que nunca entender\u00e9!\n\nYo sin embargo, sin ser Espa\u00f1ol, amo Espa\u00f1a \u00bfQu\u00e9 tiene de malo?","57":"Tiene raz\u00f3n D. Teodoro. Deber\u00edamos probar a dar una mayor\u00eda absoluta al PP para que deshaga todas las barbaridades que hace el PSOE. \u00a1Oh, wait! \u00a1Pero si ya se la dimos! https:\/\/t.co\/wdl2FMJfh7","58":"\"Los representantes del Antiguo R\u00e9gimen pusieron en marcha el proceso que los aniquil\u00f3, y los representantes de la Revoluci\u00f3n fueron tan insensatos que no s\u00f3lo no rompieron con el Antiguo R\u00e9gimen, sino que lo prolongaron\"\nhttps:\/\/t.co\/7t3xx4ZbS8","59":"Te imaginas a Trump sin mascarilla meti\u00e9ndose el dedo en la nariz en la mesa del consejo de ministros al que hab\u00eda acudido salt\u00e1ndose la cuarentena y con la mujer enferma en casa. Eso lo puede un mo\u00f1o.\nPues ni una queja de los medios tan puntillosos con Trump. https:\/\/t.co\/uU64xR22Ij","60":"@jmlopezzafra @MasDeUno \u00bfTe imaginas que se saltase la cuarentena para aparecer en un Consejo de Ministros en interior y sin mascarilla? Ser\u00eda tremendo, no me imagino ning\u00fan pol\u00edtico capaz de hacer algo as\u00ed... OH WAIT!!!","61":"Incre\u00edble lo que nos cuentan desde @MasDeUno. Trump, desafiante, se quit\u00f3 la mascarilla \u00a1al llegar a su casa! Qu\u00e9 esc\u00e1ndalo. A lo que vamos a llegar. Quitarte la mascarilla lejos de todo el mundo, en tu casa. Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza. :microbe:","62":"Si S\u00e1nchez no fuera c\u00f3mplice en la red mafiosa totalitaria del Foro de Sao Paulo y sus narcodictadores, esto har\u00eda echar a Podemos del gobierno\n\nLa UDEF investiga 8 transferencias de Podemos por valor de 425.443 euros a la consultora chavista Neurona.  https:\/\/t.co\/NFgV5SwpTF","63":"La propuesta separatista que se va a discutir en el @ParlamentIB insta al gobierno a convocar refer\u00e9ndums en los \u201cpa\u00edses y naciones del Estado Espa\u00f1ol\u201d entre otras sandeces. Con la que est\u00e1 cayendo y el parlamento discutiendo sobre pa\u00edses y naciones inexistentes. Mofarnos es poco https:\/\/t.co\/DhGRqztrB2","64":"Espero que los turolenses hagan pagar caro a este Guitarte haberlos humillado, enga\u00f1ado y convertido en la fregona del gobierno criminal.\n\nSopapo de S\u00e1nchez a Teruel Existe: la provincia no tendr\u00e1 ayudas para una mejor conexi\u00f3n a internet https:\/\/t.co\/ib3D7nEsxV a trav\u00e9s de @COPE","65":"Est\u00e1n saquenando Correos para propaganda y financiaci\u00f3n comunista. Y para delitos electorales de hacer desaparecer la publicidad y papeletas electorales de la oposici\u00f3n, enconcreto de VOX, un grav\u00edsimo delito electoral que todav\u00eda nadie ha aclarado. Que no tiene responsables. https:\/\/t.co\/0Lr9bEfmtR","66":"Pero sabi\u00e9ndolo, Irene Montero y Carmen Calvo ten\u00edan que hacer su manifestaci\u00f3n y contribuir a propagar el virus porque les iba la vida. A los 50.000 muertos no les iba la vida. https:\/\/t.co\/HG8Eo7jgPA","67":"El golpe de Estado de 1934 del PSOE contra la Rep\u00fablica no lo conmemoran en Moncloa ni Ferraz. Se les habr\u00e1 pasado. https:\/\/t.co\/DZxZlq4bb9","68":"Y lo facturan los suyos, claro. Las instituciones y las empresas p\u00fablicas, a su servicio. 100%.","69":"Correos (cuyo director general es un amigo personal de Pedro S\u00e1nchez) hace un v\u00eddeo (\u00bfpublicitario, propagand\u00edstico?) de aire podemita y lleno de doctrinilla sectaria.\nTan es as\u00ed que miren c\u00f3mo lo jalea y lo aplaude Podemos.\nLo aplauden ellos y lo pagamos nosotros. https:\/\/t.co\/17j6OPIf71","70":"La alcaldesa socialista de Getafe utiliza fondos p\u00fablicos para mentir sobre las medidas anti-Covid https:\/\/t.co\/oRTmaPlpm3","71":"S\u00e1nchez y el gobierno solo quieren humillar a la Corona, convertirla en un desechable artilugio transportable y manipulable a gusto de la pareja canalla de Moncloa para vaciar a Monarqu\u00eda y al Rey Felipe de toda dignidad institucional, significado jerar\u00e1rquico y respeto social. https:\/\/t.co\/K1OV6K1PtM","72":"Entrando en la sede de @vox_es \nQue no se olvide. Que nos gobierna una mafia.\nY que tenemos la firme decisi\u00f3n de liberar a Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles de esa triste atadura. \n#MocionContraLaMafia https:\/\/t.co\/sYLJJ2RvI0","73":"Pues este gobierno criminal es el que tiene a @pedroj_ramirez con su Espa\u00f1ol y a tantos otros supuestamente no implicados en esta colosal estafa del proyecto criminal del cambio de r\u00e9gimen, como diligentes mozos de cuadras. https:\/\/t.co\/PUbeRtTx8q","74":"MariaBlanco @Godivaciones pide honradez y probidad. Lo que se ha pedido siempre y lo que antes hasta se premiaba. El problema es el mismo que con la decencia pol\u00edtica: en las universidades, los inflitrados gramscianos que ya las controlan por completo te ense\u00f1an lo contrario. https:\/\/t.co\/yaKGvXKGBa","75":"Queda probado para cuando vuelva a haber Libertad y Ley en Espa\u00f1a para llevar a juicio a esta banda criminal: \nEl gobierno y todo su aparato medi\u00e1tico llevaron conscientemente a la muerte a miles de espa\u00f1oles en marzo. https:\/\/t.co\/JoPunZY8Fo","76":"Tenemos un gobierno criminal. https:\/\/t.co\/hZTtjNu5sC","77":"Ejemplo de civismo que debe generalizarse. Toda glorificaci\u00f3n del terrorismo y el golpismo separatista debe ser denunciada. \u00a1No a la indolencia!\n\nFundaci\u00f3n @FVillacisneros denuncia ante la Fiscal\u00eda pancartas en apoyo a ETA en un instituto de Pamplona \nhttps:\/\/t.co\/5EUtrkuw0P","78":"Si Trump hubiera dicho estas palabras, no me imagino el lio armado https:\/\/t.co\/KkH6negvS6","79":"Poderosos gestos que contrastan con el deseo de tanta prensa. https:\/\/t.co\/8CPWPlcsck","80":"Del creador de \u201cseg\u00fan mis fuentes\u201d de los...llega \u201cLo dice un polit\u00f3logo...\u201d  Jajajaja https:\/\/t.co\/N1tiTSE7Gt","81":"\"Nadie viene a este pa\u00eds para encontrar socialismo. Vienen escapando del socialismo\". \n\nCubano en Miami hablando en las noticias."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true},"created_at":{"0":"2020-10-06 22:22:59","1":"2020-10-06 22:21:51","2":"2020-10-06 22:20:01","3":"2020-10-06 22:08:59","4":"2020-10-06 20:18:03","5":"2020-10-06 20:15:18","6":"2020-10-06 20:15:06","7":"2020-10-06 19:40:49","8":"2020-10-06 19:40:05","9":"2020-10-06 19:39:40","10":"2020-10-06 18:58:09","11":"2020-10-06 18:56:59","12":"2020-10-06 18:53:24","13":"2020-10-06 18:52:34","14":"2020-10-06 18:52:31","15":"2020-10-06 18:02:56","16":"2020-10-06 18:01:48","17":"2020-10-06 17:42:04","18":"2020-10-06 17:39:29","19":"2020-10-06 17:35:37","20":"2020-10-06 17:35:17","21":"2020-10-06 17:34:49","22":"2020-10-06 17:34:26","23":"2020-10-06 17:34:15","24":"2020-10-06 17:33:04","25":"2020-10-06 17:32:57","26":"2020-10-06 17:32:01","27":"2020-10-06 16:43:55","28":"2020-10-06 16:37:21","29":"2020-10-06 16:34:23","30":"2020-10-06 14:18:18","31":"2020-10-06 13:39:19","32":"2020-10-06 13:33:05","33":"2020-10-06 12:53:05","34":"2020-10-06 12:47:15","35":"2020-10-06 12:45:02","36":"2020-10-06 12:44:26","37":"2020-10-06 10:42:57","38":"2020-10-06 10:37:46","39":"2020-10-06 10:29:30","40":"2020-10-06 10:28:16","41":"2020-10-06 10:21:09","42":"2020-10-06 10:08:50","43":"2020-10-06 10:06:28","44":"2020-10-06 10:00:48","45":"2020-10-06 09:58:05","46":"2020-10-06 09:55:43","47":"2020-10-06 08:38:12","48":"2020-10-06 08:35:13","49":"2020-10-06 08:34:19","50":"2020-10-06 08:33:17","51":"2020-10-06 08:30:06","52":"2020-10-06 08:29:09","53":"2020-10-06 08:28:18","54":"2020-10-06 08:25:57","55":"2020-10-06 08:25:30","56":"2020-10-06 08:22:32","57":"2020-10-06 08:21:43","58":"2020-10-06 08:21:23","59":"2020-10-06 07:11:03","60":"2020-10-06 07:06:05","61":"2020-10-06 07:05:51","62":"2020-10-06 06:28:06","63":"2020-10-06 06:25:06","64":"2020-10-06 06:20:38","65":"2020-10-06 06:18:02","66":"2020-10-06 06:16:00","67":"2020-10-06 06:15:00","68":"2020-10-06 06:13:00","69":"2020-10-06 06:12:06","70":"2020-10-06 06:10:42","71":"2020-10-06 06:09:55","72":"2020-10-06 06:04:09","73":"2020-10-06 06:00:41","74":"2020-10-06 05:57:09","75":"2020-10-06 05:19:17","76":"2020-10-06 05:16:06","77":"2020-10-06 05:15:14","78":"2020-10-06 05:04:56","79":"2020-10-06 04:42:20","80":"2020-10-06 04:41:45","81":"2020-10-06 04:37:24"},"retweet_count":{"0":258,"1":178,"2":94,"3":2072,"4":104,"5":349,"6":325,"7":429,"8":330,"9":507,"10":45,"11":94,"12":762,"13":103,"14":114,"15":580,"16":497,"17":225,"18":632,"19":23,"20":67,"21":60,"22":24,"23":21,"24":13,"25":16,"26":18,"27":444,"28":412,"29":355,"30":412,"31":254,"32":580,"33":101,"34":34,"35":66,"36":2072,"37":127,"38":81,"39":2782,"40":355,"41":444,"42":263,"43":64,"44":6020,"45":17,"46":82,"47":74,"48":891,"49":2868,"50":85,"51":439,"52":723,"53":132,"54":3475,"55":66,"56":1440,"57":1714,"58":13,"59":122,"60":102,"61":176,"62":258,"63":102,"64":797,"65":309,"66":2470,"67":197,"68":109,"69":1031,"70":471,"71":45,"72":216,"73":50,"74":21,"75":464,"76":143,"77":35,"78":16,"79":594,"80":888,"81":2279},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":251,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":185,"12":0,"13":0,"14":168,"15":0,"16":1248,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":637,"31":570,"32":803,"33":188,"34":56,"35":0,"36":3632,"37":0,"38":0,"39":0,"40":576,"41":1101,"42":0,"43":87,"44":0,"45":23,"46":140,"47":115,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":185,"54":0,"55":166,"56":0,"57":0,"58":0,"59":237,"60":0,"61":0,"62":361,"63":0,"64":1491,"65":449,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":80,"72":0,"73":91,"74":40,"75":726,"76":0,"77":58,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WieYZGCrh7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1313454013501845507","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[231,254]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[54,63]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[67,82]},{"screen_name":"telecincoes","name":"Telecinco","id":20013148,"id_str":"20013148","indices":[86,98]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bujtK9o2uB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/girautaoficial\/status\/1313456207181615106","display_url":"twitter.com\/girautaoficial\u2026","indices":[268,291]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313552455565742080,"id_str":"1313552455565742080","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejqs_7PWkAAxody.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejqs_7PWkAAxody.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qkTkwvuMeT","display_url":"pic.twitter.com\/qkTkwvuMeT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313552737276227586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":560,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":1005,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1005,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ObispoMunilla","name":"Jose Ignacio Munilla","id":762162229,"id_str":"762162229","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1313166936105250817,"id_str":"1313166936105250817","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlOXvVXcAElDWr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjlOXvVXcAElDWr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jDwqIXAdfw","display_url":"pic.twitter.com\/jDwqIXAdfw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ObispoMunilla\/status\/1313166977947574272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":485,"resize":"fit"},"large":{"w":1352,"h":964,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":856,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313166977947574272,"source_status_id_str":"1313166977947574272","source_user_id":762162229,"source_user_id_str":"762162229"}]},"18":{"hashtags":[{"text":"OpenArms","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[35,49]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[53,68]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrensaMCM","name":"Prensa Mar\u00eda Corina","id":2364388706,"id_str":"2364388706","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrensaMCM","name":"Prensa Mar\u00eda Corina","id":2364388706,"id_str":"2364388706","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[35,49]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[53,68]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[35,49]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[53,68]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[35,49]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[53,68]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[35,49]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[53,68]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrensaMCM","name":"Prensa Mar\u00eda Corina","id":2364388706,"id_str":"2364388706","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]},{"screen_name":"RCR750","name":"Radio Caracas Radio","id":70879905,"id_str":"70879905","indices":[120,127]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[256,272]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jieuLWygz","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/madrid\/2020-10-06\/rocio-monasterio-insta-a-isabel-diaz-ayuso-a-convocar-elecciones-para-evitar-una-mocion-de-censura-de-la-izquierda-6666910\/","display_url":"libertaddigital.com\/madrid\/2020-10\u2026","indices":[228,251]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313462274883977218,"id_str":"1313462274883977218","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejpa-uBWAAIL49u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejpa-uBWAAIL49u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UW5Syboath","display_url":"pic.twitter.com\/UW5Syboath","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313462279774654465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":605,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1104,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1068,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EwoSkiT2le","expanded_url":"https:\/\/mailchi.mp\/bd4f0fae27cf\/la-realidad-del-terrorismo-de-eta-base-de-datos?e=25e1c255c9","display_url":"mailchi.mp\/bd4f0fae27cf\/l\u2026","indices":[34,57]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Contigo","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[57,71]},{"screen_name":"RCR750","name":"Radio Caracas Radio","id":70879905,"id_str":"70879905","indices":[78,85]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313425831079948288,"id_str":"1313425831079948288","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo51aRXsAAIGkU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo51aRXsAAIGkU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kEnoY4wfIR","display_url":"pic.twitter.com\/kEnoY4wfIR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313425838105399298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1440,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iKPs0My9zq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SilviaSanz_\/status\/1313393980697083904","display_url":"twitter.com\/SilviaSanz_\/st\u2026","indices":[278,301]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerdigueroSIPEp","name":"Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":815994028189696004,"id_str":"815994028189696004","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h37I4P3GcN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Atalayar_\/status\/1312444822653825024","display_url":"twitter.com\/Atalayar_\/stat\u2026","indices":[278,301]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[17,22]},{"text":"Castro","indices":[63,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"geopolytica","name":"George Cassis","id":366517094,"id_str":"366517094","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EY8N0tyIUg","expanded_url":"https:\/\/www.jesuslainz.es\/libros\/diez-horas-de-estat-catal%C3%A0\/pr%C3%B3logo\/","display_url":"jesuslainz.es\/libros\/diez-ho\u2026","indices":[36,59]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKAGOIJEVH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lahijadeaugusto\/status\/1313407108239458304","display_url":"twitter.com\/lahijadeaugust\u2026","indices":[281,304]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJP7gvjfeT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dario_Madrid_F\/status\/1313354476108025857","display_url":"twitter.com\/Dario_Madrid_F\u2026","indices":[223,246]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dario_Madrid_F","name":"Dar\u00edo Madrid","id":220678681,"id_str":"220678681","indices":[3,18]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"janogarcia_","name":"Jano Garc\u00eda","id":3359284941,"id_str":"3359284941","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miqueleandolini","name":"\u26ab\ufe0fMiquele Andolini","id":3813163757,"id_str":"3813163757","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1313396253749923844,"id_str":"1313396253749923844","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313396253749923844\/pu\/img\/L7CvsfKe-esFmN0I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1313396253749923844\/pu\/img\/L7CvsfKe-esFmN0I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pXZMlrsh6I","display_url":"pic.twitter.com\/pXZMlrsh6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/miqueleandolini\/status\/1313396478468071425\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313396478468071425,"source_status_id_str":"1313396478468071425","source_user_id":3813163757,"source_user_id_str":"3813163757"}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[3,12]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hF4JLnrvJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PerdigueroSIPEp\/status\/1313390318012821504","display_url":"twitter.com\/PerdigueroSIPE\u2026","indices":[281,304]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Albert_Rivera","name":"Albert Rivera","id":108994652,"id_str":"108994652","indices":[3,17]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYQaLGR98P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amologada\/status\/1313385788089020416","display_url":"twitter.com\/amologada\/stat\u2026","indices":[228,251]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bertrandmyd","name":"Bertrand Ndongo","id":2354457297,"id_str":"2354457297","indices":[3,15]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uU64xR22Ij","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmelojorda\/status\/1313363886754672641","display_url":"twitter.com\/carmelojorda\/s\u2026","indices":[261,284]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]},{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[18,31]},{"screen_name":"MasDeUno","name":"M\u00e1s De Uno","id":3114509938,"id_str":"3114509938","indices":[32,41]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]},{"screen_name":"MasDeUno","name":"M\u00e1s De Uno","id":3114509938,"id_str":"3114509938","indices":[53,62]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NFgV5SwpTF","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-05\/udef-investiga-8-transferencias-podemos-425443-euros-consultora-chavista-neurona-6666706\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[253,276]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]},{"screen_name":"ParlamentIB","name":"Parlament de les Illes Balears","id":434873644,"id_str":"434873644","indices":[71,83]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[275,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ib3D7nEsxV","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/emisoras\/aragon\/teruel-provincia\/teruel\/noticias\/sopapo-sanchez-teruel-existe-provincia-tendra-ayudas-para-una-mejor-conexion-internet-20201005_928119","display_url":"cope.es\/emisoras\/arago\u2026","indices":[239,262]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Lr9bEfmtR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1313168918597578753","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[277,300]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oRTmaPlpm3","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/madrid\/getafe-alcaldesa-socialista-getafe-utiliza-fondos-publicos-mentir-sobre-medidas-anti-covid-6237442?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601961113","display_url":"okdiario.com\/madrid\/getafe-\u2026","indices":[113,136]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1OV6K1PtM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Amartinbeaumont\/status\/1313354441274294272","display_url":"twitter.com\/Amartinbeaumon\u2026","indices":[279,302]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[40,47]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroj_ramirez","name":"Pedro J. Ram\u00edrez","id":263780425,"id_str":"263780425","indices":[46,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUbeRtTx8q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/crpandemonium\/status\/1313353502035501057","display_url":"twitter.com\/crpandemonium\/\u2026","indices":[224,247]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Godivaciones","name":"Mar\u00eda Blanco #YoTambi\u00e9nSoyFRUGAL","id":17287251,"id_str":"17287251","indices":[12,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaKGvXKGBa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Godivaciones\/status\/1313351065711128576","display_url":"twitter.com\/Godivaciones\/s\u2026","indices":[277,300]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313348076376133633,"id_str":"1313348076376133633","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjnzHfbXkAEjA9H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjnzHfbXkAEjA9H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JoPunZY8Fo","display_url":"pic.twitter.com\/JoPunZY8Fo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1313348080444506112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":1599,"h":874,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1313226264665378818,"id_str":"1313226264665378818","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjmEVHcX0AIMQCg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjmEVHcX0AIMQCg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZTtjNu5sC","display_url":"pic.twitter.com\/hZTtjNu5sC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ipeutrera\/status\/1313226269232898053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1599,"h":874,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313226269232898053,"source_status_id_str":"1313226269232898053","source_user_id":889205554660483073,"source_user_id_str":"889205554660483073"}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[156,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EUtrkuw0P","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-fundacion-villacisneros-denuncia-fiscalia-colocacion-pancartas-apoyo-eta-instituto-pamplona-20201005150001.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[252,275]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrlvndoA","name":"Orlando Avenda\u00f1o","id":60751951,"id_str":"60751951","indices":[3,12]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vanesavallejo3","name":"Vanessa Vallejo","id":429400896,"id_str":"429400896","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}