{"screen_name":{"0":"ilia_2046","1":"ilia_2046"},"tweet_id":{"0":1313564353757675521,"1":1313563930019667969},"is_retweet":{"0":true,"1":true},"text":{"0":"Aprovecho para darme a conocer:\n\nSoy de Madrid, profe de primaria, joven, \u201cnegacionista\u201d por lo que me niego a ejercer con las medidas impuestas en los colegios, as\u00ed que ando buscando por el momento algo como canguro, ayuda con los deberes etc.\n\nInteresados no dud\u00e9is en escribir.","1":"Luego se preguntar\u00e1n por qu\u00e9 la gente los llama \"matasanos\". https:\/\/t.co\/No6Q4BQyIr"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-06 19:38:41","1":"2020-10-06 19:37:00"},"retweet_count":{"0":172,"1":99},"favorite_count":{"0":0,"1":0},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OrwellianoG","name":"Orwelliano en la Granja","id":1248384111997304832,"id_str":"1248384111997304832","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}