{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT","10":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1313604528688762881,"1":1313579508876836865,"2":1313565039182450690,"3":1313550772890632194,"4":1313546002830438400,"5":1313534626116374531,"6":1313488103701651459,"7":1313463256959381504,"8":1313443350561918979,"9":1313419794771849216,"10":1313394507325546496},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":":red_circle: Caos mundial porque 'se olvidaron' de contar 16.000 contagiados de Covid-19 porque no les cab\u00edan en la puta hoja de Excel\n\nhttps:\/\/t.co\/cc8SS4zPEC","1":":smiling_face_with_sunglasses: @MediterraneoDGT, periodismo a pie de calle.\nPoes\u00eda de barrio :pile_of_poo:\n\n:camera_with_flash: #Madrid https:\/\/t.co\/bcYkdhhJV1","2":"El Papa Francisco es comunista\n\nhttps:\/\/t.co\/0d22ceKsYz","3":"@000Quizas \u00bfPodemos hacer un reportaje sobre tus fines de semana en tiempos de confinamiento? :smirking_face:","4":"En tiempos de #pandemia universal. \u00bfC\u00f3mo lo hac\u00e9is para salir los fines de semana?","5":"El Gobierno dispara el gasto del Estado un 53%\n\nhttps:\/\/t.co\/m965Nacydi","6":":Spain::partying_face: \u00a1Much\u00edsimas #FELICIDADES para nuestra compa\u00f1era @AzraVox por partida doble! #TeQueremosInfinito :face_blowing_a_kiss: https:\/\/t.co\/kxzmkZTFMG","7":":play_button_selector: V\u00cdDEO. Grabado mientras dos chicas le hacen sexo oral en la terraza de un hotel\n https:\/\/t.co\/8OTPVZoAY4","8":"Una fiesta ibicenca con 200 pijos confina a 25.000 universitarios en Valencia\n\nhttps:\/\/t.co\/K7ZFN084mn","9":":play_button_selector: Donald Trump sale del hospital y manda un mensaje al mundo: 'No teng\u00e1is miedo al virus'\n\nhttps:\/\/t.co\/HFD1ZxZlo9","10":":scroll: La terapia del recuerdo: carta de Bel\u00e9n a su hija, Nerea, hallada sin vida\n https:\/\/t.co\/NTenmzIVZG"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-06 22:18:19","1":"2020-10-06 20:38:54","2":"2020-10-06 19:41:24","3":"2020-10-06 18:44:43","4":"2020-10-06 18:25:46","5":"2020-10-06 17:40:33","6":"2020-10-06 14:35:42","7":"2020-10-06 12:56:58","8":"2020-10-06 11:37:52","9":"2020-10-06 10:04:15","10":"2020-10-06 08:23:46"},"retweet_count":{"0":60,"1":8,"2":59,"3":0,"4":2,"5":20,"6":4,"7":15,"8":81,"9":17,"10":1},"favorite_count":{"0":0,"1":32,"2":180,"3":8,"4":25,"5":23,"6":26,"7":104,"8":236,"9":63,"10":3},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","10":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[69,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[2,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1313579505760514051,"id_str":"1313579505760514051","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjrFmdEWsAMORDc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjrFmdEWsAMORDc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bcYkdhhJV1","display_url":"pic.twitter.com\/bcYkdhhJV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1313579508876836865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1386,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1039,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":589,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0d22ceKsYz","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/papa-francisco-comunista","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/pap\u2026","indices":[32,55]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"000Quizas","name":"Quiz\u00e1s","id":1301211468457750531,"id_str":"1301211468457750531","indices":[0,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"pandemia","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m965Nacydi","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/economia\/presupuestos-gastos-2020","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/economi\u2026","indices":[48,71]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"FELICIDADES","indices":[16,28]},{"text":"TeQueremosInfinito","indices":[80,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AzraVox","name":"Azra (VOX BALEARES)","id":1052189029473476609,"id_str":"1052189029473476609","indices":[52,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1313488099767390213,"id_str":"1313488099767390213","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejpyd7NWkAUyySM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejpyd7NWkAUyySM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kxzmkZTFMG","display_url":"pic.twitter.com\/kxzmkZTFMG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1313488103701651459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":399,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1839,"resize":"fit"},"medium":{"w":705,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8OTPVZoAY4","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sexo\/s1\/video-sexo-oral-hotel","display_url":"mediterraneodigital.com\/sexo\/s1\/video-\u2026","indices":[84,107]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7ZFN084mn","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tiempo-libre\/galileo-galilei-valencia-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tie\u2026","indices":[79,102]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HFD1ZxZlo9","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/internacional\/trump-alta-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/interna\u2026","indices":[92,115]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NTenmzIVZG","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/pilar-enjamio\/belen-velazquez","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[78,101]}]}}}