{"screen_name":{"0":"logicaprogre","1":"odin_88","2":"Dem1Reg","3":"Milabarocco","4":"PedroRomeroHD","5":"PedroRomeroHD","6":"PedroRomeroHD","7":"Rolod14","8":"MrBluund","9":"calua1972","10":"LuchayHonorRMCF"},"tweet_id":{"0":1313600101441507328,"1":1313598303842512897,"2":1313595791261470721,"3":1313588539590881280,"4":1313521600088735747,"5":1313521420253761536,"6":1313521308827881472,"7":1313516642387845121,"8":1313474135172042757,"9":1313447826752524288,"10":1313426604283047936},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true},"text":{"0":"Viena, 24 de Septiembre \n\nNo hay palabras, el q quiera ver, q vea, no puedo m\u00e1s\n\n#COVID19 #Plandemia #NosEnga\u00f1anComoChinos #YoNoMeConfino https:\/\/t.co\/dJDoIdSDJn","1":":police_car_light: MUERTES ANUALES EN ESPA\u00d1A DESDE 1987\n\n:right_arrow_selector: Mientras te confinan y arruinan con los hospitales vac\u00edos, los pol\u00edticos y los periodistas te la est\u00e1n metiendo doblada...\n\n#pLandemia\n\n#YoNoMeConfino\n\nFuente oficial: https:\/\/t.co\/HZJ02kL8Aw https:\/\/t.co\/Fn4oH6bb57","2":":police_car_light: MUERTES ANUALES EN ESPA\u00d1A DESDE 1987\n\n:right_arrow_selector: Mientras te confinan y arruinan con los hospitales vac\u00edos, los pol\u00edticos y los periodistas te la est\u00e1n metiendo doblada...\n\n#pLandemia\n\n#YoNoMeConfino\n\nFuente oficial: https:\/\/t.co\/HZJ02kL8Aw https:\/\/t.co\/Fn4oH6bb57","3":"Escuchar con atenci\u00f3n. #SanchezDimision #YoNoMeConfino #ayusomipresidenta #CasadoDimisi\u00f3n #estoyhastalaspelotasdetantamentiraytantamierda \n\nhttps:\/\/t.co\/TbvTWt7Zo2","4":":police_car_light: MUERTES ANUALES EN ESPA\u00d1A DESDE 1987\n\n:right_arrow_selector: Mientras te confinan y arruinan con los hospitales vac\u00edos, los pol\u00edticos y los periodistas te la est\u00e1n metiendo doblada...\n\n#pLandemia\n\n#YoNoMeConfino\n\nFuente oficial: https:\/\/t.co\/HZJ02kL8Aw https:\/\/t.co\/Fn4oH6bb57","5":"Se va a vacunar su puta madre. #Plandemia #YoNoMeConfino #YoNoMevacuno #Coronatimo #COVID19 #PCR https:\/\/t.co\/TwGstgHG6v","6":"Son los criterios de los expertos (jaja) elegidos al rev\u00e9s? se mira q cumple Madrid y otros no para obligar a \u00e9sta a ser sometida y humillada una vez m\u00e1s?\n\nFernando Sim\u00f3n en un nuevo desliz lo afirma y recula, pero el pueblo agacha la cabeza\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeConfino https:\/\/t.co\/u70HAEyGzc","7":"Empieza la fiesta. #YoNoMeConfino https:\/\/t.co\/yALkuzFcbr","8":"Van a confinarnos en casa este mes con esta excusa SEGURO. Ya sab\u00e9is lo que ten\u00e9is que hacer. \n\n#YoNoMeConfino https:\/\/t.co\/5pCyxNPV18","9":"Van a confinarnos en casa este mes con esta excusa SEGURO. Ya sab\u00e9is lo que ten\u00e9is que hacer. \n\n#YoNoMeConfino https:\/\/t.co\/5pCyxNPV18","10":"Van a confinarnos en casa este mes con esta excusa SEGURO. Ya sab\u00e9is lo que ten\u00e9is que hacer. \n\n#YoNoMeConfino https:\/\/t.co\/5pCyxNPV18"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-10-06 22:00:44","1":"2020-10-06 21:53:35","2":"2020-10-06 21:43:36","3":"2020-10-06 21:14:47","4":"2020-10-06 16:48:48","5":"2020-10-06 16:48:05","6":"2020-10-06 16:47:38","7":"2020-10-06 16:29:06","8":"2020-10-06 13:40:11","9":"2020-10-06 11:55:39","10":"2020-10-06 10:31:19"},"retweet_count":{"0":70,"1":22,"2":22,"3":0,"4":22,"5":5,"6":11,"7":0,"8":6,"9":6,"10":6},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":4,"8":0,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"En el estado","1":"","2":"Madrid, Comunidad de Madrid","3":"SPAIN","4":"Elche, Espa\u00f1a","5":"Elche, Espa\u00f1a","6":"Elche, Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"","9":"Valencia, Espa\u00f1a","10":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[99,107]},{"text":"Plandemia","indices":[108,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernand_muniain","name":"Fernando Muniain Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302554969535586304,"id_str":"1302554969535586304","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernand_muniain","name":"Fernando Muniain Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302554969535586304,"id_str":"1302554969535586304","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[23,39]},{"text":"YoNoMeConfino","indices":[40,54]},{"text":"ayusomipresidenta","indices":[55,73]},{"text":"CasadoDimisi\u00f3n","indices":[74,89]},{"text":"estoyhastalaspelotasdetantamentiraytantamierda","indices":[90,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TbvTWt7Zo2","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?feature=emb_logo&v=CaNT72PLKNg","display_url":"m.youtube.com\/watch?feature=\u2026","indices":[140,163]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernand_muniain","name":"Fernando Muniain Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302554969535586304,"id_str":"1302554969535586304","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[45,55]},{"text":"YoNoMeConfino","indices":[56,70]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[71,84]},{"text":"Coronatimo","indices":[85,96]},{"text":"COVID19","indices":[97,105]},{"text":"PCR","indices":[106,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javibqbr","name":"Javi","id":4869124497,"id_str":"4869124497","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1312052535457439744,"id_str":"1312052535457439744","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVY1FaXYAABXW_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVY1FaXYAABXW_.png","url":"https:\/\/t.co\/TwGstgHG6v","display_url":"pic.twitter.com\/TwGstgHG6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Javibqbr\/status\/1312053250636554241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":638,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":767,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":767,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312053250636554241,"source_status_id_str":"1312053250636554241","source_user_id":4869124497,"source_user_id_str":"4869124497"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeConfino","indices":[19,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yALkuzFcbr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/c19roberto\/status\/1313516221489389568","display_url":"twitter.com\/c19roberto\/sta\u2026","indices":[34,57]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeConfino","indices":[109,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeConfino","indices":[109,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeConfino","indices":[109,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]}}}