{"screen_name":{"0":"_nWorder","1":"_nWorder","2":"_nWorder","3":"_nWorder","4":"_nWorder","5":"_nWorder","6":"_nWorder","7":"_nWorder","8":"_nWorder","9":"_nWorder"},"tweet_id":{"0":1332051023272292356,"1":1332018583543701504,"2":1332000443963240451,"3":1331993313931632642,"4":1331989418018803714,"5":1331973824544387075,"6":1331970006956072961,"7":1331897192366399488,"8":1331840161097900034,"9":1331831430972907521},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"As\u00ed tratan a los enfermos de psiquiatr\u00eda los de Servir y Proteger...\nhttps:\/\/t.co\/2GJmS0OBxx","1":"AstraZeneca y Oxford han reconocido fallos en la administraci\u00f3n de las dosis de las vacunas contra el Coivid-19, lo que est\u00e1 generando dudas sobre la eficacia del tratamiento. Apuntan a un error de fabricaci\u00f3n...Ni\u00f1os veis como jugamos con vosotros..DONDE ESTA LA BOLITA???? https:\/\/t.co\/eN4rsgq069","2":"Considera que se incumpli\u00f3 el mandato de la UE, pero entiende que es una cuesti\u00f3n de responsabilidad pol\u00edtica y no penal...Con un par, la justicia es m\u00e1s justa seg\u00fan qui\u00e9n...\nEquivocate en la declaraci\u00f3n de la renta y veras que guapi... https:\/\/t.co\/iP2Lj7k4G3","3":"HEMEROTECA...:newspaper:\nLa farmac\u00e9utica aprovech\u00f3 presuntamente la epidemia para experimentar, en unos 200 ni\u00f1os enfermos, un nuevo f\u00e1rmaco en desarrollo sin tener los permisos del comit\u00e9 \u00e9tico nigeriano y sin informar a las familias.\nhttps:\/\/t.co\/240PQfKQ61 https:\/\/t.co\/DWigirr9te","4":"Tu ser\u00e1s su cobaya???\nhttps:\/\/t.co\/trUzRed4BQ https:\/\/t.co\/MJqnVMbUUE","5":"Recordad ni\u00f1os el picoteo es maaaaalo contagia....\nDistanciamiento Social...buuuueeeeeeno\nMascarilla...buuuueeeeeeno\nCantar y Hablar...maaaaaaalo https:\/\/t.co\/8tDngqok7K","6":"El gobierno de Marruecos ha dise\u00f1ado un vasto plan militar, diplom\u00e1tico y econ\u00f3mico contra el pueblo espa\u00f1ol. Su objetivo final es extender su soberan\u00eda nacional a los territorios espa\u00f1oles de Gran Canaria, Fuerteventura, Lanzarote y Melilla.\u00a0\nhttps:\/\/t.co\/hzOR1HDGwS https:\/\/t.co\/xxeBeauz2M","7":"Todo es pura ilusi\u00f3n...puedes  creernos o no... https:\/\/t.co\/X40gHqhGIm","8":"Adolescente australiano es estrangulado hasta desmayarse...\nA estos extremos de deshumanizaci\u00f3n estamos llegando en tiempo r\u00e9cord.\nAlgunos se siente muy c\u00f3modos en la nueva Normalidad... https:\/\/t.co\/Yt2vp2eYaV","9":"Tomando el fresco en una noche estrellada....:first_quarter_moon_face: https:\/\/t.co\/KkYQOlQQeW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-11-26 19:58:06","1":"2020-11-26 17:49:12","2":"2020-11-26 16:37:07","3":"2020-11-26 16:08:47","4":"2020-11-26 15:53:19","5":"2020-11-26 14:51:21","6":"2020-11-26 14:36:11","7":"2020-11-26 09:46:50","8":"2020-11-26 06:00:13","9":"2020-11-26 05:25:32"},"retweet_count":{"0":12,"1":55,"2":7,"3":19,"4":11,"5":2,"6":14,"7":13,"8":36,"9":15},"favorite_count":{"0":19,"1":82,"2":20,"3":25,"4":26,"5":21,"6":9,"7":28,"8":34,"9":27},"user_location":{"0":"En un punto geografico","1":"En un punto geografico","2":"En un punto geografico","3":"En un punto geografico","4":"En un punto geografico","5":"En un punto geografico","6":"En un punto geografico","7":"En un punto geografico","8":"En un punto geografico","9":"En un punto geografico"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GJmS0OBxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Reflex_volucion\/status\/1332007605871501315?s=20","display_url":"twitter.com\/Reflex_volucio\u2026","indices":[69,92]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332018576916688902,"id_str":"1332018576916688902","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxH1p9XMAYRpk-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxH1p9XMAYRpk-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eN4rsgq069","display_url":"pic.twitter.com\/eN4rsgq069","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1332018583543701504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":393,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1246,"resize":"fit"},"medium":{"w":693,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332000437545938951,"id_str":"1332000437545938951","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw3VziXMAcW9fX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw3VziXMAcW9fX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iP2Lj7k4G3","display_url":"pic.twitter.com\/iP2Lj7k4G3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1332000443963240451\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":766,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":766,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/240PQfKQ61","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/mercados\/2007-06-05\/nigeria-reclama-7-000-millones-de-dolares-a-pfizer-por-los-ensayos-clinicos-ilegales-en-200-ninos_841291\/","display_url":"elconfidencial.com\/mercados\/2007-\u2026","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1331993308877496321,"id_str":"1331993308877496321","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enww23LXIAE8QnL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enww23LXIAE8QnL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DWigirr9te","display_url":"pic.twitter.com\/DWigirr9te","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331993313931632642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":1197,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":1197,"resize":"fit"},"small":{"w":409,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/trUzRed4BQ","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/efectos-secundarios-vacuna-coronavirus_0_1413159119.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/efectos\u2026","indices":[22,45]}],"media":[{"id":1331989411270156292,"id_str":"1331989411270156292","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwtT_dW4AQBXab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwtT_dW4AQBXab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MJqnVMbUUE","display_url":"pic.twitter.com\/MJqnVMbUUE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331989418018803714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":710,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1217,"resize":"fit"},"small":{"w":402,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331973822229192710,"id_str":"1331973822229192710","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwfIlwXIAYfIcr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwfIlwXIAYfIcr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8tDngqok7K","display_url":"pic.twitter.com\/8tDngqok7K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331973824544387075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":502,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":502,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzOR1HDGwS","expanded_url":"https:\/\/ame1.org.es\/islas-canarias\/","display_url":"ame1.org.es\/islas-canarias\/","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1331970004787539969,"id_str":"1331970004787539969","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwbqYrWMAEkzGn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwbqYrWMAEkzGn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xxeBeauz2M","display_url":"pic.twitter.com\/xxeBeauz2M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331970006956072961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":455,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1076,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":1076,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331897010669178880,"id_str":"1331897010669178880","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331897010669178880\/pu\/img\/m8Pf9SK2oBZAFyRe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331897010669178880\/pu\/img\/m8Pf9SK2oBZAFyRe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X40gHqhGIm","display_url":"pic.twitter.com\/X40gHqhGIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331897192366399488\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331840109612834816,"id_str":"1331840109612834816","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331840109612834816\/pu\/img\/TGdL8YVEkE6YkOu9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331840109612834816\/pu\/img\/TGdL8YVEkE6YkOu9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yt2vp2eYaV","display_url":"pic.twitter.com\/Yt2vp2eYaV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331840161097900034\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":448,"h":428,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":448,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":448,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331831362245046272,"id_str":"1331831362245046272","indices":[47,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331831362245046272\/pu\/img\/rytfzQ1wuwTVJF3z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331831362245046272\/pu\/img\/rytfzQ1wuwTVJF3z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KkYQOlQQeW","display_url":"pic.twitter.com\/KkYQOlQQeW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1331831430972907521\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]}}}