{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1332083281962078214,"1":1332069653800226816,"2":1332068136745639936,"3":1332066689987571721,"4":1332065921905602561,"5":1332065365791285253,"6":1332064930602905602,"7":1332064484622536723,"8":1332063562307670030,"9":1332054564950994945,"10":1332053586038108165,"11":1332052918338465792,"12":1331983597813829632,"13":1331975097977090053,"14":1331970769216282624,"15":1331969323829768192,"16":1331968783938949121,"17":1331966661105229825,"18":1331966439092346880,"19":1331907994565697536,"20":1331889039981613056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false},"text":{"0":"\u201cSabes que has le\u00eddo un buen libro cuando al cerrar la tapa despu\u00e9s de haber le\u00eddo la \u00faltima p\u00e1gina te sientes como si hubieras perdido a un amigo\u201d.Bona nit.Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/o4UWo5kgnG","1":"El documental que la oligarqu\u00eda quiere prohibir https:\/\/t.co\/jHyaZxpBFY","2":"NUNCA ENCONTRAR\u00c1S JUSTICIA EN UN MUNDO DONDE LOS CRIMINALES HACEN TODAS LAS REGLAS ! https:\/\/t.co\/Lmr5DwwsTu","3":"Hoy 26 de Noviembre los abogados No quieren representar al supuesto ganador https:\/\/t.co\/8gfeeuGNVN","4":"Victoria legal para Trump: anulan la certificaci\u00f3n de votos  en Pensilvania, Georgia y Nevada por evidencia de fraude https:\/\/t.co\/c3bWwbBiCe","5":"Pedro Varela habla sobre la destrucci\u00f3n de las naciones x la migraci\u00f3n masiva https:\/\/t.co\/Io1DogVhW3","6":"EL DEMOLEDOR VIDEO DEL M\u00c9DICO EN SUECIA QUE DESMONTA las medidas liberticidas contra el covid-19\nhttps:\/\/t.co\/kC3nC4WWP3","7":"El Supremo archiva la causa contra \u00c1balos por el \u00abDelcygate\u00bb.\n\nLa Sala Segunda del Tribunal Supremo ha acordado el archivo de las querellas presentadas contra el ministro de Transportes Jos\u00e9 Luis \u00c1balos por el Partido La\u00f3crata y Vox en relaci\u00f3n al paso x el aeropuerto d Madrid","8":"QUEDATE EN CASA\nHace dos mil a\u00f1os , los \u00e1rabes descubrieron que, obligar las personas a cubrir la nariz o la boca, quitaba la personalidad y despersonalizaba, ayudando a hacerlos mas sumisos\/as. \nCon eso impusieron a toda mujer  el uso obligatorio de un velo sobre el rostro.","9":"Fernando L\u00f3pez Mirones bi\u00f3logo y divulgador cient\u00edfico habla sobre los riesgos de inocular ARN mensajero en seres humanos para combatir la Covid-19 https:\/\/t.co\/DVb5gJCTRC","10":"At\u00edpico desfile de Acci\u00f3n de Gracia en NY https:\/\/t.co\/x0PcGTkuGr","11":"#MIRONEWS Los piratas del gobierno desinforman presumiendo de lo contrario. Dicen lo mismo que yo como si me desmintieran. Son falsos desmentidos sesgados. Por qu\u00e9 no es cierto que las vacunas de ARN mensajero puedan hacer que seamos \"un ser transg\u00e9nico\" https:\/\/t.co\/bAw2q04pX3","12":"Normalidad ... https:\/\/t.co\/n5XU5KcC72","13":"Acto Revolucionario ! https:\/\/t.co\/xRxYynvNfy","14":"No comment https:\/\/t.co\/voD3J36EY1\n\nLa justicia NO llegar\u00e1 por tribunales civiles.","15":"La llorona gasta 22.281 euros p\u00fablicos en acondicionar su jard\u00edn https:\/\/t.co\/BnOMHKGW7H","16":"Detectan el coronavirus en personas asintom\u00e1ticas  a trav\u00e9s de la tos grabada en el m\u00f3vil :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:https:\/\/t.co\/XUNDzr4dcC","17":"LA FOX HABLA CLARO: M\u00e1s de 130.000 muertes contabilizadas como coronavirus, en realidad fueron por neumon\u00eda, gripe, ataques al coraz\u00f3n y similares \u2022 Otra Realidad TV\nhttps:\/\/t.co\/dae2b8z7Z6","18":"@Africamar Este \u00faltimo p\u00e1rrafo me dej\u00f3 helada. Espa\u00f1a es campo de pruebas, o sea est\u00e1n confirmando con todas las letras que somos sus cobayas!!!:pouting_face::pouting_face:","19":"Ja ja ja Nos cre\u00edamos que esto iba a tener una tregua?! Ilusos ! https:\/\/t.co\/ojK5RWQCcg","20":"Plan especial de farmacovigilancia https:\/\/t.co\/IDtRbU05VS https:\/\/t.co\/8DZVYv8opk"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-11-26 22:06:17","1":"2020-11-26 21:12:08","2":"2020-11-26 21:06:07","3":"2020-11-26 21:00:22","4":"2020-11-26 20:57:19","5":"2020-11-26 20:55:06","6":"2020-11-26 20:53:22","7":"2020-11-26 20:51:36","8":"2020-11-26 20:47:56","9":"2020-11-26 20:12:11","10":"2020-11-26 20:08:17","11":"2020-11-26 20:05:38","12":"2020-11-26 15:30:11","13":"2020-11-26 14:56:24","14":"2020-11-26 14:39:12","15":"2020-11-26 14:33:28","16":"2020-11-26 14:31:19","17":"2020-11-26 14:22:53","18":"2020-11-26 14:22:00","19":"2020-11-26 10:29:46","20":"2020-11-26 09:14:27"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":4,"3":1,"4":13,"5":6,"6":5,"7":1,"8":59,"9":1,"10":2,"11":22,"12":1,"13":33,"14":1,"15":3,"16":27,"17":3,"18":2,"19":8,"20":19},"favorite_count":{"0":15,"1":1,"2":10,"3":3,"4":40,"5":6,"6":10,"7":3,"8":117,"9":4,"10":6,"11":0,"12":8,"13":90,"14":2,"15":3,"16":153,"17":9,"18":0,"19":35,"20":31},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332083275079290881,"id_str":"1332083275079290881","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyCrlZXEAE6iH9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyCrlZXEAE6iH9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o4UWo5kgnG","display_url":"pic.twitter.com\/o4UWo5kgnG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332083281962078214\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":200,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":200,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":200,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jHyaZxpBFY","expanded_url":"https:\/\/www.egaliteetreconciliation.fr\/Visionnez-ici-Hold-Up-le-documentaire-que-l-oligarchie-veut-interdire-61763.html","display_url":"egaliteetreconciliation.fr\/Visionnez-ici-\u2026","indices":[48,71]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332068131519475713,"id_str":"1332068131519475713","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx06HPWMAEL9rq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx06HPWMAEL9rq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lmr5DwwsTu","display_url":"pic.twitter.com\/Lmr5DwwsTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1332068136745639936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":677,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":614,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8gfeeuGNVN","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/YQnO3y6uLnM","display_url":"youtu.be\/YQnO3y6uLnM","indices":[76,99]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3bWwbBiCe","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-11-26\/victoria-legal-trump-elecciones-ee-uu-votos-certificados-anulacion-6684701\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[118,141]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Io1DogVhW3","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/t7xEQGgCTIxIhgu","display_url":"superocho.org\/watch\/t7xEQGgC\u2026","indices":[78,101]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kC3nC4WWP3","expanded_url":"https:\/\/uacd.tv\/el-demoledor-video-del-medico-en-suecia-que-desmonta-las-medidas-liberticidas-contra-el-covid-19\/","display_url":"uacd.tv\/el-demoledor-v\u2026","indices":[97,120]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DVb5gJCTRC","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/efectos-secundarios-vacuna-coronavirus_0_1413159119.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/efectos\u2026","indices":[148,171]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0PcGTkuGr","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/un-atipico-desfile-de-accion-de-gracias-recorre-nueva-york-pese-a-la-pandemia\/","display_url":"elliberal.com\/un-atipico-des\u2026","indices":[42,65]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331983590876459010,"id_str":"1331983590876459010","indices":[15,38],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwoBMzXMAIPQmH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwoBMzXMAIPQmH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n5XU5KcC72","display_url":"pic.twitter.com\/n5XU5KcC72","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1331983597813829632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":1390,"h":1013,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":875,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331975093522755587,"id_str":"1331975093522755587","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwgSlsXcAMyJx9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwgSlsXcAMyJx9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xRxYynvNfy","display_url":"pic.twitter.com\/xRxYynvNfy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1331975097977090053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":760,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":760,"h":570,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/voD3J36EY1","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2018-09-26\/audios-ministra-delgado-villarejo-jueces-fiscales-menores-edad_1621073\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2018-09\u2026","indices":[11,34]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BnOMHKGW7H","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/feminismo\/irene-montero-intstituo-mujer-jardin","display_url":"mediterraneodigital.com\/feminismo\/iren\u2026","indices":[65,88]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XUNDzr4dcC","expanded_url":"https:\/\/www.google.es\/amp\/s\/www.telecinco.es\/informativos\/salud\/detectan-coronavirus-asintomaticos-tos-grabada-movil_18_3034770306.html%3famp=true","display_url":"google.es\/amp\/s\/www.tele\u2026","indices":[93,116]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dae2b8z7Z6","expanded_url":"https:\/\/otrarealidadtv.com\/la-fox-habla-claro-mas-de-130-000-muertes-contabilizadas-como-coronavirus-en-realidad-fueron-por-neumonia-gripe-ataques-al-corazon-y-similares","display_url":"otrarealidadtv.com\/la-fox-habla-c\u2026","indices":[166,189]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cacauyuri","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Clau B.Cirurgi\u00e3 Dentista","id":3290959745,"id_str":"3290959745","indices":[3,13]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[15,25]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojK5RWQCcg","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201126\/49721078202\/cataluna-toque-de-queda-mantener-meses.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201126\/\u2026","indices":[65,88]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IDtRbU05VS","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/consejodeministros\/resumenes\/paginas\/2020\/241120-cministros.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/consejodeminis\u2026","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1331889035657273345,"id_str":"1331889035657273345","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvSBXKW4AEx5e6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvSBXKW4AEx5e6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DZVYv8opk","display_url":"pic.twitter.com\/8DZVYv8opk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1331889039981613056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":588,"h":515,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":588,"h":515,"resize":"fit"},"medium":{"w":588,"h":515,"resize":"fit"}}}]}}}