{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1331971082245591041,"1":1331969103448465409,"2":1331968465683542016,"3":1331943660234174468},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"26\/11: Diferencia casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas respecto al d\u00eda anterior en municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:red_triangle_pointed_down:Descensos:right_arrow_curving_down:\n-148:backhand_index_pointing_right: #Granada \n-133:backhand_index_pointing_right:#Sevilla\n-75  :backhand_index_pointing_right: #M\u00e1laga \n\n:red_triangle_pointed_up:Aumentos:right_arrow_curving_down:\n+99 :backhand_index_pointing_right: #Jerez\n+70 :backhand_index_pointing_right: #Almer\u00eda\n+31 :backhand_index_pointing_right: #Sanl\u00facar\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/d5REJwMOhK https:\/\/t.co\/afssiZon0f","1":":world_map: 26\/11: Mapa actualizado con la incidencia acumulada de casos de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:red_triangle_pointed_down:Baja en 292 localidades\n:red_triangle_pointed_up:Sube en 168 localidades\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/d5REJwMOhK https:\/\/t.co\/S5MufQFWVO","2":":small_orange_diamond:La tasa #Covid19 baja en #Andaluc\u00eda por noveno d\u00eda consecutivo\n\n:small_orange_diamond: #Almer\u00eda #C\u00e1diz #C\u00f3rdoba son las provincias en las que se incrementa la tasa en la \u00faltima jornada\n\n:small_orange_diamond: C\u00f3rdoba eleva su incidencia despu\u00e9s de 16 jornadas de descensos\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/d5REJwMOhK https:\/\/t.co\/UkIJhXLXR7","3":":hospital: 26\/11: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\nTotal: 2.551 (-136)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.067 (-137)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 484 (+1)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/953dTgJoKL https:\/\/t.co\/0cEF0zYCRz"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-26 14:40:27","1":"2020-11-26 14:32:35","2":"2020-11-26 14:30:03","3":"2020-11-26 12:51:29"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":3,"3":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[24,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[98,108]},{"text":"Granada","indices":[129,137]},{"text":"Sevilla","indices":[144,152]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[160,167]},{"text":"Jerez","indices":[187,193]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[200,208]},{"text":"Sanl\u00facar","indices":[215,224]},{"text":"datos","indices":[230,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5REJwMOhK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37857H7","display_url":"bit.ly\/37857H7","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1331970930705358853,"id_str":"1331970930705358853","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcgR_W4AUyqev.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcgR_W4AUyqev.jpg","url":"https:\/\/t.co\/afssiZon0f","display_url":"pic.twitter.com\/afssiZon0f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331971082245591041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":581,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1026,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1060,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[66,78]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[100,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5REJwMOhK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37857H7","display_url":"bit.ly\/37857H7","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1331968901501104129,"id_str":"1331968901501104129","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwaqKnXMAEEO_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwaqKnXMAEEO_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S5MufQFWVO","display_url":"pic.twitter.com\/S5MufQFWVO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331969103448465409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[9,17]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[26,36]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[67,75]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[76,82]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5REJwMOhK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37857H7","display_url":"bit.ly\/37857H7","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1331968310649495552,"id_str":"1331968310649495552","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwaHxhXIAAmq_t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwaHxhXIAAmq_t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkIJhXLXR7","display_url":"pic.twitter.com\/UkIJhXLXR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331968465683542016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[24,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[36,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/953dTgJoKL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3q51z0Y","display_url":"bit.ly\/3q51z0Y","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1331943580676583427,"id_str":"1331943580676583427","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwDoTMW8AMdoru.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwDoTMW8AMdoru.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0cEF0zYCRz","display_url":"pic.twitter.com\/0cEF0zYCRz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1331943660234174468\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}