{"screen_name":{"0":"CheckNewsfr","1":"CheckNewsfr"},"tweet_id":{"0":1332010694863171588,"1":1331958617709436931},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Deux policiers de la BAC 93N \u00e0 l'origine des violences contre un migrant et R\u00e9my Buisine https:\/\/t.co\/QMXxtuh43Q https:\/\/t.co\/YyM1SvS3h6","1":"Covid-19 : quelles mesures r\u00e9centes ont le plus contribu\u00e9 \u00e0 la baisse de l'\u00e9pid\u00e9mie ? https:\/\/t.co\/01zHd57HxE https:\/\/t.co\/wlnjAUMhck"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 17:17:51","1":"2020-11-26 13:50:55"},"retweet_count":{"0":25,"1":2},"favorite_count":{"0":32,"1":3},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","1":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMXxtuh43Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JbmAWK","display_url":"bit.ly\/2JbmAWK","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1332010692220694528,"id_str":"1332010692220694528","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxAqtLWMAA2wDo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxAqtLWMAA2wDo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YyM1SvS3h6","display_url":"pic.twitter.com\/YyM1SvS3h6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1332010694863171588\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":649,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01zHd57HxE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39jRYNY","display_url":"bit.ly\/39jRYNY","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1331958614534332418,"id_str":"1331958614534332418","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwRTYrXIAIeFgh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwRTYrXIAIeFgh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wlnjAUMhck","display_url":"pic.twitter.com\/wlnjAUMhck","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1331958617709436931\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":975,"h":627,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"}}}]}}}