{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo","112":"franceinfo","113":"franceinfo","114":"franceinfo","115":"franceinfo","116":"franceinfo","117":"franceinfo","118":"franceinfo","119":"franceinfo","120":"franceinfo","121":"franceinfo","122":"franceinfo","123":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1332095845970432002,"1":1332089248879677440,"2":1332087233969598465,"3":1332084970815414272,"4":1332084214041178112,"5":1332081701451833344,"6":1332080440883220481,"7":1332069861346992128,"8":1332064964522217481,"9":1332055483658723329,"10":1332052757138718723,"11":1332050240187346944,"12":1332047728885501953,"13":1332047723797893120,"14":1332047711307231235,"15":1332047687806578691,"16":1332045793067458565,"17":1332043738277928966,"18":1332042605576785920,"19":1332039050711195651,"20":1332020690732584962,"21":1332016266484203522,"22":1332015008193114113,"23":1332013480224956417,"24":1332012491761709057,"25":1332011233315151872,"26":1332009975158353922,"27":1332008717156376576,"28":1332007493157916680,"29":1332007458844278786,"30":1332007342653706241,"31":1332006732026048514,"32":1331995985158004737,"33":1331992155364188161,"34":1331989842339586049,"35":1331987958879150081,"36":1331982795808378884,"37":1331981034359975939,"38":1331979775905124352,"39":1331978517723062272,"40":1331977260446982144,"41":1331976007692275715,"42":1331975191744966658,"43":1331974742853693446,"44":1331974355396550656,"45":1331973484923162625,"46":1331972619642527747,"47":1331972226447536128,"48":1331970968013725698,"49":1331970830016913409,"50":1331969680995651587,"51":1331968841992298498,"52":1331967604907454467,"53":1331946305757691904,"54":1331944344278986754,"55":1331942530523381760,"56":1331941020708208647,"57":1331938252714958851,"58":1331936994079903744,"59":1331934477518471169,"60":1331933219193839619,"61":1331932152494239748,"62":1331931385506893824,"63":1331929444378963974,"64":1331928624631582724,"65":1331926927683121162,"66":1331924411277041665,"67":1331921894593888257,"68":1331919377994694657,"69":1331916861739577344,"70":1331915869102944258,"71":1331913965346189312,"72":1331912398962372608,"73":1331911173969735680,"74":1331909438186385409,"75":1331908330265186309,"76":1331907718710521856,"77":1331907179851485187,"78":1331906448834629632,"79":1331905420181565441,"80":1331904865098981376,"81":1331904157322784769,"82":1331903259020308480,"83":1331901866779750405,"84":1331901468283179010,"85":1331899560126537729,"86":1331898566990835713,"87":1331898048507736064,"88":1331897804135018496,"89":1331897456183947265,"90":1331896728627208195,"91":1331896418303356929,"92":1331896173624496130,"93":1331895470436790272,"94":1331894212254527488,"95":1331890416749334528,"96":1331889178871730177,"97":1331886662767448064,"98":1331884278083432449,"99":1331884269829021697,"100":1331876992954851328,"101":1331874079402455041,"102":1331874031147098114,"103":1331871553823313921,"104":1331870882541744130,"105":1331868195028946944,"106":1331867239620993030,"107":1331866369734840321,"108":1331865551736623105,"109":1331864732584845312,"110":1331856883989311488,"111":1331853410904182784,"112":1331852642633584640,"113":1331852414660583424,"114":1331852226143408129,"115":1331852053761695745,"116":1331851763633283075,"117":1331851430248869890,"118":1331851427212386305,"119":1331848913691631616,"120":1331843880543666176,"121":1331838847148314626,"122":1331833227133280258,"123":1331828780822835202},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false},"text":{"0":"Violences contre un producteur \u00e0 Paris : le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur demande la suspension d'un quatri\u00e8me policier\n\nhttps:\/\/t.co\/g6VG2swExT https:\/\/t.co\/1xWVoWzSd2","1":"VIDEO. Mort de Diego Maradona : l'Argentine rend un dernier hommage \u00e0 son idole, des heurts \u00e9clatent avant le d\u00e9but du cort\u00e8ge\n\nhttps:\/\/t.co\/Xk1RquhLxp https:\/\/t.co\/PaT6NGuVO5","2":"Confinement : le ski de fond sera autoris\u00e9 dans un rayon de 20 km d\u00e8s samedi\n\nhttps:\/\/t.co\/P6J7eMsTio https:\/\/t.co\/AxZQvpoFhv","3":"Europa League : Nice s'incline (3-1) face au Slavia Prague et rend sa qualification presque impossible\n\nhttps:\/\/t.co\/WkdcKg3lIw https:\/\/t.co\/Y8EIpnlmNU","4":"Environnement : une marche de 880 kilom\u00e8tres pour inciter les Fran\u00e7ais \u00e0 ne pas jeter leurs masques par terre\n\nhttps:\/\/t.co\/qpA2uNTv9v https:\/\/t.co\/ehjoLwm96O","5":"Covid-19 : 340 morts du virus lors des derni\u00e8res 24 heures, mais moins de 200 nouvelles admissions en r\u00e9animation\n\nhttps:\/\/t.co\/fFkUeGVqOP https:\/\/t.co\/Fm7W6QISI7","6":"Loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : l'article 24 \"cr\u00e9e une nouvelle infraction \u00e0 la libert\u00e9 d'expression sur la base de la seule intention\", d\u00e9nonce RSF\n\nhttps:\/\/t.co\/76BfMRCDRY https:\/\/t.co\/wjmbmX919G","7":"Ligue Europa : le LOSC \u00e9vite la d\u00e9faite contre l'AC Milan (1-1) et conserve la premi\u00e8re place du groupe\n\nhttps:\/\/t.co\/S8ypKU1MSo https:\/\/t.co\/Uu44zXVw9l","8":"VIDEO. Migrants : le croche-patte du commissaire \"\u00e9tait totalement injustifi\u00e9\", assure G\u00e9rald Darmanin, l'officier accus\u00e9 d'\"usage disproportionn\u00e9 de la force\" par l'IGPN\n\nhttps:\/\/t.co\/XAXQJb5fG0 https:\/\/t.co\/ZeCQ1dR4Ca","9":"\"J'ai mal \u00e0 ma France\"\n\nAntoine Griezmann, Kylian Mbapp\u00e9 et d'autres sportifs prennent position contre les #ViolencesPolici\u00e8res et apr\u00e8s le passage \u00e0 tabac de Michel. \n\nThread :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZwWjqQtPRS https:\/\/t.co\/UmSJDEsDEN","10":"Qui sont les Fran\u00e7ais qui vont interviewer le porte-parole du gouvernement, Gabriel Attal, dans l'\u00e9mission \"Vous avez la parole\", sur France 2 ?\n\nhttps:\/\/t.co\/qfJnYi8H0x https:\/\/t.co\/wp9fxaIqw7","11":"#OnVousR\u00e9pond : T\u00e9l\u00e9travail, d\u00e9placements, No\u00ebl... Nos r\u00e9ponses \u00e0 vos 20 questions sur l'all\u00e8gement du confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/gtnCDNTLcn https:\/\/t.co\/n8D02KVhX7","12":":speech_balloon: G\u00e9rald Darmanin :\n\n\"Fallait-il \u00e9vacuer la place de la R\u00e9publique ? Oui je le pense. J'ai demand\u00e9 cette \u00e9vacuation.\"\n\nSuivez son intervention en direct \n#JT20H https:\/\/t.co\/49p3xPtiAB https:\/\/t.co\/WbqfS0ZXmB","13":"Toulon : coup de filet dans le milieu de la criminalit\u00e9 organis\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/YCtVAvMqsr https:\/\/t.co\/wYb9XGzrsO","14":":speech_balloon: G\u00e9rald Darmanin : \n\n\"@RemyBuisine est un citoyen, un journaliste qui n'avait pas \u00e0 \u00eatre frapp\u00e9. L'IGPN a souhait\u00e9 entendre Mr Buisine, qui n'a pas pour l'instant souhait\u00e9 r\u00e9pondre \u00e0 leurs questions.\"\n\nSuivez son intervention en direct \n#JT20H \n\nhttps:\/\/t.co\/49p3xPKTs9 https:\/\/t.co\/jH0kqDRGpD","15":":speech_balloon: G\u00e9rald Darmanin sur la loi sur la \"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \n\n\"Cet article 24 permet de toucher la protection de la presse et des forces de l'ordre (...) J'ai propos\u00e9 la cr\u00e9ation d'une commission pour r\u00e9\u00e9crire si besoin l'article mais il n'y a pas de suppression.\"\n\n#JT20H https:\/\/t.co\/7lRET9j8bg","16":":red_circle: DIRECT. Violences contre un producteur : \"Si la justice conclut \u00e0 une faute, je demanderai la r\u00e9vocation des trois policiers, ils ont sali l'image de la R\u00e9publique\", annonce G\u00e9rald Darmanin\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/MnsCza1KYM https:\/\/t.co\/kgj68SKrYH","17":":speech_balloon: G\u00e9rald Darmanin apr\u00e8s les violences polici\u00e8res :\n\n\"Lorsqu'il y a des gens qui d\u00e9connent, ils doivent quitter l'uniforme de la R\u00e9publique, ils doivent \u00eatre sanctionn\u00e9s et \u00eatre punis par la justice.\"\n\nSuivez son intervention en direct \n#JT20H \nhttps:\/\/t.co\/49p3xPtiAB https:\/\/t.co\/iMmIjZNd03","18":":speech_balloon: G\u00e9rald Darmanin : \n\n\"Didier Lallement est un pr\u00e9fet qui exerce une mission difficile et je souhaite qu'il continue (...) Trouver des boucs \u00e9missaires n'est pas ma fa\u00e7on de faire.\"\n\nSuivez son intervention en direct \n#JT20H \nhttps:\/\/t.co\/49p3xPtiAB https:\/\/t.co\/4OW2tLI2QE","19":":speech_balloon: G\u00e9rarld Darmanin apr\u00e8s les violences polici\u00e8res sur Michel :\n\n\"D\u00e8s que les faits seront \u00e9tablis par la justice, je demanderai la r\u00e9vocation de ces policiers. Ils ont sali l'uniforme de la R\u00e9publique.\"\n\nSuivez son intervention en direct \n#JT20H \n\nhttps:\/\/t.co\/49p3xPtiAB https:\/\/t.co\/GrWjz8NkuM","20":"Pauvret\u00e9 en France : trois cartes qui montrent les in\u00e9galit\u00e9s entre territoires\n\nhttps:\/\/t.co\/QeS8oZAveM https:\/\/t.co\/kHPoZS4oBZ","21":"Covid-19 : plus de six Fran\u00e7ais sur dix c\u00e9l\u00e8breront No\u00ebl d'une fa\u00e7on diff\u00e9rente et seront majoritairement prudents\n\nhttps:\/\/t.co\/16u2IQFfa7 https:\/\/t.co\/mIBtO9sBSk","22":"Hommage \u00e0 Daniel Cordier : les quatre moments forts de la c\u00e9r\u00e9monie \u00e0 la m\u00e9moire de l'ancien Compagnon de la Lib\u00e9ration\n\nhttps:\/\/t.co\/NoTCsf3JyJ https:\/\/t.co\/3JeNPaXe1b","23":"Covid-19 : \u00e9mue, la Premi\u00e8re ministre danoise s'excuse pour la gestion de la crise apr\u00e8s l'abattage de millions de visons\n\nhttps:\/\/t.co\/egWXH8LKGm https:\/\/t.co\/7MkfSdcjm1","24":"Diego Maradona, dieu du foot, avait son \u00e9glise : l'lglesia Maradoniana\n\nhttps:\/\/t.co\/eYWyQZO5RW https:\/\/t.co\/BTpuidMtoc","25":"Argentine : comment les proches de Carlos Bilardo, l'ex-s\u00e9lectionneur de Diego Maradona, lui cachent la mort du \"fils qu'il n'a pas eu\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fzE2znInPE https:\/\/t.co\/PDvVkIf8Vw","26":"Interpellation violente \u00e0 Paris : \"C\u2019est \u00e0 la justice de d\u00e9terminer tr\u00e8s clairement ce qu'il s'est pass\u00e9\", selon Alternative Police CFDT\n\nhttps:\/\/t.co\/y8B7ckna2s https:\/\/t.co\/V3C5CEovF6","27":"De sa rencontre avec Jean Moulin \u00e0 son lien avec la jeunesse : comment Daniel Cordier a marqu\u00e9 l'histoire de Lyon\n\nhttps:\/\/t.co\/SzBGbU1JZ2 https:\/\/t.co\/yk76mkZOx2","28":"Covid-19 : ce qu'il faut retenir des nouvelles mesures de soutien \u00e9conomique du gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/xS8rM7TNIo https:\/\/t.co\/S3lzbZcyuj","29":"Maradona, une star c\u00e9l\u00e9br\u00e9e par les musiciens et chant\u00e9e dans le monde entier\n\nhttps:\/\/t.co\/E7WNdDkapl https:\/\/t.co\/gM0puHzYCU","30":":speech_balloon: \"Sans ces images peut-\u00eatre que la victime (Michel) serait toujours en prison aujourd'hui.\"\n\nInvit\u00e9 de franceinfo, canal 27, @davidperrotin est revenu sur son enqu\u00eate et sur la r\u00e9v\u00e9lation de ces images choquantes. https:\/\/t.co\/WjWDYjKKkx","31":"T\u00e9l\u00e9travail : ce que contient l'accord trouv\u00e9 entre une majorit\u00e9 de syndicats et le patronat\n\nhttps:\/\/t.co\/JZckq3q2IQ https:\/\/t.co\/lbxHiGFdjr","32":"EN IMAGES. \n\nPartout dans le monde, on pleure #DiegoMaradona\n\nhttps:\/\/t.co\/s8vVvYC63S https:\/\/t.co\/5rFz9z413P","33":"\"On va manger chacun chez soi\" : \u00e0 New-York, le Covid-19 bouleverse la f\u00eate de Thanksgiving\n\nhttps:\/\/t.co\/ptnvNTsiSN https:\/\/t.co\/yXzux3ZztA","34":"Moment de gr\u00e2ce entre les musiciens de l'op\u00e9ra de Lorraine et des coll\u00e9giens en compagnie de Mozart\n\nhttps:\/\/t.co\/ctZ6jAQaoZ https:\/\/t.co\/W5RbSk6xLi","35":"Turquie : 337 personnes condamn\u00e9es \u00e0 la prison \u00e0 vie dans un proc\u00e8s, quatre ans apr\u00e8s la tentative de putsch manqu\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/5GlgsnmLax https:\/\/t.co\/QKVqhP64Oz","36":"#marquepage du 25 novembre 2020 : \u00e9chos des livres glan\u00e9s par Anne-Marie Revol\n\nhttps:\/\/t.co\/khI3BzuAF9 https:\/\/t.co\/cb3wMv5Wcu","37":"\u00c9v\u00e9nement : Salon du Livre et de la presse jeunesse en Seine-Saint-Denis, \u00e9dition sp\u00e9ciale du 2 au 7 d\u00e9cembre 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/1la4hkpO3p https:\/\/t.co\/qBuK3UCL6G","38":"Affaire des \"\u00e9coutes\" : Paul Bismuth retire sa constitution de partie civile, son avocat retire sa plainte contre X\n\nhttps:\/\/t.co\/cIku85EKrN https:\/\/t.co\/paoEwuxjvC","39":"Etienne de Montety Grand Prix du roman de l'Acad\u00e9mie fran\u00e7aise pour \"La Grande Epreuve\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ZJh4gdCum1 https:\/\/t.co\/6D39FvcqFR","40":"Violences polici\u00e8res : ce que l'on sait de l'enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s le passage \u00e0 tabac d'un producteur de musique, \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/acHViYF668 https:\/\/t.co\/YLHKU0cGfG","41":"Affaire des \"\u00e9coutes\" : le proc\u00e8s de Nicolas Sarkozy reprendra lundi\n\nhttps:\/\/t.co\/hEZRgMNP09 https:\/\/t.co\/6hvOiyzSIk","42":"DIRECT :red_circle: ''La vie de Daniel Cordier est un roman d'aventure. Il avait en lui une part du roman national'', souligne Emmanuel Macron, lors de l'hommage national rendu \u00e0 l'ancien Compagnon de la Lib\u00e9ration, aux Invalides\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o https:\/\/t.co\/M4uQb5sHwr","43":"Une application r\u00e9volutionnaire permet aux musiciens d'interagir avec leur partition num\u00e9rique\n\nhttps:\/\/t.co\/Wf2DOktwDv https:\/\/t.co\/DeXYDoQGdL","44":"DIRECT :red_circle: Emmanuel Macron prend la parole lors de l'hommage national rendu \u00e0 Daniel Cordier, ancien Compagnon de la Lib\u00e9ration, aux Invalides\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o https:\/\/t.co\/JmbhIbLcAj","45":"Danse, peinture et photographie, la graffeuse Emma Poppy orchestre un happening dans les rues de Rouen\n\nhttps:\/\/t.co\/JfCaT29laR https:\/\/t.co\/FDVKuLzHvu","46":"DIRECT :red_circle: Regardez l'hommage national rendu \u00e0 Daniel Cordier, ancien Compagnon de la Lib\u00e9ration, aux Invalides\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o https:\/\/t.co\/yjWKd5NPiQ","47":"Jauge de 30 personnes dans les lieux de culte : \"On infantilise et on m\u00e9prise les croyants\", d\u00e9nonce l'\u00e9v\u00eaque de Bayonne\n\nhttps:\/\/t.co\/c2WIfQrsHp https:\/\/t.co\/pROnfts22P","48":"Aides pour les restaurateurs : \"Nous sommes d\u00e9\u00e7us par les annonces du Premier ministre et \u00e7a tourne un peu \u00e0 la col\u00e8re\", regrette le GNI\n\nhttps:\/\/t.co\/LIbzRkLAsy https:\/\/t.co\/C1JlvXBRfg","49":"Hommage national \u00e0 Daniel Cordier : le jour o\u00f9 l'ancien r\u00e9sistant a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9tablir la v\u00e9rit\u00e9 sur Jean Moulin\n\nhttps:\/\/t.co\/5OFT8vfZEr https:\/\/t.co\/aUE2YVY6ik","50":"Assassinat de Samuel Paty : ce qu'a racont\u00e9 dans sa plainte aux policiers l'adolescente mise en examen pour \"d\u00e9nonciation calomnieuse\"\n\nhttps:\/\/t.co\/j5Gw5J2yaC https:\/\/t.co\/9hixJFFjx4","51":":yellow_circle: Les images sont accablantes. \n\nFilm\u00e9es par une cam\u00e9ra, Michel, producteur de musique \u00e0 Paris, subit une vol\u00e9e de coups ass\u00e9n\u00e9s par des policiers alors qu'il se trouve dans un studio de musique du XVIIe arrondissement de Paris. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/SRZ6cjyH6N https:\/\/t.co\/cIFJg6F0a5","52":"DIRECT :red_circle: Regardez l'hommage national rendu \u00e0 Daniel Cordier, ancien Compagnon de la Lib\u00e9ration, aux Invalides\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o https:\/\/t.co\/tmSjM5fKWf","53":"A Naples, les supporters pleurent Maradona : \"Ciao, dieu du foot\"\n\nhttps:\/\/t.co\/hERmxPHBBc https:\/\/t.co\/TKysMoSBgh","54":"R\u00e9ouverture des commerces, aide aux travailleurs pr\u00e9caires\u2026 Ce qu'il faut retenir des annonces de Jean Castex sur l'all\u00e8gement du confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/aNeMw31NkZ https:\/\/t.co\/3SC1K0usEV","55":"Accord sur le t\u00e9l\u00e9travail : la CFDT, la CFTC, FO et la CFE-CGC rendent un \"avis favorable\", pas la CGT\n\nhttps:\/\/t.co\/v47xbGVx6G https:\/\/t.co\/5s8jSFmsMN","56":"\"On a besoin de ces restos\" : la gal\u00e8re des routiers toujours priv\u00e9s de restaurants \u00e0 cause du confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/ic2xHzUPmO https:\/\/t.co\/hIN65vLt50","57":"L'Iran lib\u00e8re la chercheuse australo-britannique Kylie Moore-Gilbert\n\nhttps:\/\/t.co\/GY8gyb2qHq https:\/\/t.co\/4k0eqRHzgf","58":"D\u00e9confinement de la culture : cin\u00e9mas et th\u00e9\u00e2tres fermeront \u00e0 21h, avec une \"tol\u00e9rance\" pour rentrer chez soi, annonce Roselyne Bachelot\n\nhttps:\/\/t.co\/RN4U25bAan https:\/\/t.co\/4i83y0Wsx2","59":"Hommage national \u00e0 Daniel Cordier : voici comment va se d\u00e9rouler la c\u00e9r\u00e9monie aux Invalides ce jeudi\n\nhttps:\/\/t.co\/YUV3IJzv3p https:\/\/t.co\/MULf1sqhkO","60":"D\u00e9confinement de la culture : cin\u00e9mas et th\u00e9\u00e2tres fermeront \u00e0 21h, avec une \"tol\u00e9rance\" pour rentrer chez soi, annonce Roselyne Bachelot\n\nhttps:\/\/t.co\/RN4U24TZiP https:\/\/t.co\/EeSVwuzR57","61":"Christophe Sommet, directeur d'Ushua\u00efa TV : \"La cha\u00eene est \u00e9colo, engag\u00e9e, parfois militante\"\n\nhttps:\/\/t.co\/RNJ6UEotWE https:\/\/t.co\/t7KMK02CEc","62":"INFO FRANCEINFO. Proc\u00e8s des \u00e9coutes : Gilbert Azibert est apte \u00e0 compara\u00eetre, selon l'expertise m\u00e9dicale demand\u00e9e par la justice\n\nhttps:\/\/t.co\/QEswpVzxVr https:\/\/t.co\/ZdWxG7p7Yx","63":"Pourquoi les tests antig\u00e9niques ne vont pas sauver No\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/x29vDx0NEC https:\/\/t.co\/2B5RdBBDqg","64":"DIRECT :red_circle: #OnVousR\u00e9pond : posez-nous vos questions sur l'all\u00e9gement du confinement\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/1lNe0dnwOs https:\/\/t.co\/jBCh4AowoM","65":"Mort de Diego Maradona : \"C'\u00e9tait un des plus grands joueurs de l'Histoire\" qui a \"br\u00fbl\u00e9 la vie par tous les bouts\", r\u00e9agit Bixente Lizarazu\n\nhttps:\/\/t.co\/UqjyYBGSRW https:\/\/t.co\/d2gI7Mhj4v","66":"VIDEO :play_button: Covid-19 : Fran\u00e7ois Bayrou n'est \"pas choqu\u00e9 par les vaccinations obligatoires\"\n\nhttps:\/\/t.co\/eKfUqYtMnE https:\/\/t.co\/dM7bE8kTpV","67":"Mort de Diego Maradona : on vous raconte le jour o\u00f9 le \"Pibe de Oro\" a failli signer \u00e0 Marseille\n\nhttps:\/\/t.co\/eVRMKbNBJP https:\/\/t.co\/Muc2302P5p","68":"Confinement : voici ce qui est d\u00e9sormais autoris\u00e9 \u00e0 partir de ce samedi 28 novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/aXPkLAAXl1 https:\/\/t.co\/5fSAvGQcRw","69":"Assassinat de Samuel Paty : quatre nouveaux coll\u00e9giens mis en examen, dont trois pour \"complicit\u00e9 d'assassinat terroriste\"\n\nhttps:\/\/t.co\/OtP95axz6e https:\/\/t.co\/2Lrwk6Q0B0","70":"\u00c0 La Plagne, le report de la r\u00e9ouverture des stations de ski est un coup de massue pour les professionnels du secteur\n\nhttps:\/\/t.co\/Mced9j6b36 https:\/\/t.co\/rp0p6OQlM4","71":"DIRECT :red_circle: ''Le retour \u00e0 une vie tout \u00e0 fait normale n'est pas pour tout de suite'', conclut Jean Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/XgtuZyuIk7","72":"DIRECT :red_circle: ''Nous allons cr\u00e9er 20 000 jobs \u00e9tudiants dont la mission sera de venir en soutien des \u00e9tudiants d\u00e9crocheurs'' (contrat pass\u00e9s par les Crous pour 4 mois pour 10h \/ semaine), + aide d'urgence \u00e0 45000 jeunes annonce J. Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/8OyoSng504","73":"DIRECT :red_circle: ''Nous allons renforcer l'aide que nous proposons aux saisonniers, intermittents et travailleurs en extras'', ''et leur assurer une garantie de ressources de 900 euros par mois jusqu'en f\u00e9vrier 2021'', annonce Jean Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/jH2uLIzJVW","74":"DIRECT :red_circle: ''D\u00e8s le 28 novembre, l'ensemble des commerces culturels r\u00e9ouvriront, ainsi que les biblioth\u00e8ques et les archives'' ''Ainsi, d\u00e8s le 15 d\u00e9cembre, que les mus\u00e9es et salles de spectacles'', annonce Roselyne Bachelot\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/rj7h0AHbcO","75":"DIRECT :red_circle: ''Les lieux de culte accueilleront d'abord 30 personnes puis cette jauge \u00e9voluera progressivement en fonction de la situation sanitaire d'ici le 15 d\u00e9cembre'', indique Jean Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/lKKfviPAWg","76":"DIRECT :red_circle: ''A partir de samedi, vous pourrez vous d\u00e9placer davantage \u00e0 l'ext\u00e9rieur'' ''Cela ne vise pas \u00e0 permettre des visites \u00e0 de la famille ou des amis'', rappelle Jean Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/XSlwENdK7H","77":"DIRECT :red_circle: ''Les bars et restaurant resteront ferm\u00e9s jusqu'au 20 janvier'' ''Nous allons tr\u00e8s fortement accompagner les professionnels du secteur'', rappelle Jean Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/pd1kZ0EuB9","78":"DIRECT :red_circle: R\u00e9ouverture des commerces : ''La jauge est port\u00e9e \u00e0 8m2'' ''Les commerces de plus de 400m2 devront pr\u00e9voir un syst\u00e8me de comptage'', annonce le ministre des PME, Alain Griset\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/RyU9cGkNlc","79":"DIRECT :red_circle: ''L'ensemble des commerces jusque-l\u00e0 ferm\u00e9s pourront rouvrir d\u00e8s samedi'' ''Les restrictions dans les grandes surfaces seront lev\u00e9es'', annonce Jean Castex\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/8uiB9xncf0","80":"DIRECT :red_circle:  ''La charge en soin reste \u00e9lev\u00e9e. Hier, on comptait encore une hospitalisation toutes les minutes'' ''Nous ne devons pas rel\u00e2cher nos efforts'', souligne Olivier V\u00e9ran\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/Q7pz1e7Jgc","81":"DIRECT :red_circle:  ''Chaque semaine, on compte 30% de diagnostics Covid en moins par rapport \u00e0 la semaine pr\u00e9c\u00e9dente'' ''La pression \u00e9pid\u00e9mique reste cependant forte'', indique Olivier V\u00e9ran\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/w2nBrpnP8Y","82":"DIRECT :red_circle:  ''Samedi, les d\u00e9placements resteront contraints. Le t\u00e9l\u00e9travail restera la r\u00e8gle'' : Jean Castex d\u00e9taille les mesures d\u2019all\u00e9gement du confinement \n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/pthkRZqbi1","83":"DIRECT :red_circle:  ''Je comprends la lassitude des Fran\u00e7ais'' : Jean Castex d\u00e9taille les mesures d\u2019all\u00e9gement du confinement \n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/qswPlZzNWH","84":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : Jean Castex d\u00e9taille les mesures d\u2019all\u00e9gement du confinement\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/571ZMW2Em7","85":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : l'Allemagne veut que l'UE interdise les s\u00e9jours de ski d'ici le 10 janvier\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/owKamERNP6 https:\/\/t.co\/w7Jc7bIJ6z","86":"Assassinat de Samuel Paty : quatre nouveaux coll\u00e9giens mis en examen, dont trois pour \"complicit\u00e9 d'assassinat terroriste\"\n\nhttps:\/\/t.co\/OtP95axz6e https:\/\/t.co\/Ttg16qvF2y","87":"En Hongrie, George Clooney est la cible des m\u00e9dias et du gouvernement pour avoir critiqu\u00e9 Viktor Orban\n\nhttps:\/\/t.co\/0X7dVdwMol https:\/\/t.co\/Zx5dyRrXtV","88":"H\u00f4tellerie-restauration : l'Etat et les assureurs se renvoient la balle\n\nhttps:\/\/t.co\/KbERqip9WV https:\/\/t.co\/f38EPgAIL0","89":"Plus d'un salari\u00e9 sur deux se dit en situation de fragilit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/GlGu273gGH https:\/\/t.co\/9eS1fTpvea","90":"Les mus\u00e9es se r\u00e9jouissent de rouvrir mi-d\u00e9cembre et comptent sur l'enthousiasme du public\n\nhttps:\/\/t.co\/dTOjUZl9RY https:\/\/t.co\/F6lk5TsbkT","91":"La France relance sa \"taxe Gafa\" nationale\n\nhttps:\/\/t.co\/0T3CmnYt4r https:\/\/t.co\/xXXd9BtmHC","92":"Comment Marine Le Pen veut peser dans le d\u00e9bat sur le projet de loi \"s\u00e9paratisme\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Fkp7dgPVTv https:\/\/t.co\/XPca0OAe9t","93":"VIDEO :play_button: Syndicat \"Avenir lyc\u00e9en\" : \"Je ne connais pas de ministre de l'\u00c9ducation qui puisse manipuler les syndicats\", assure Fran\u00e7ois Bayrou\n\nhttps:\/\/t.co\/11hPqTqOuR https:\/\/t.co\/HiCLLw4LfL","94":"VIDEO :play_button: Loi de \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : Fran\u00e7ois Bayrou \"comprend l'intention du gouvernement et de ceux qui ont voulu prot\u00e9ger\" les forces de l'ordre\n\nhttps:\/\/t.co\/2rd1wy8MOe https:\/\/t.co\/LbMrnKtf3R","95":"Loi de \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : la marche pr\u00e9vue samedi \u00e0 Paris est interdite par la pr\u00e9fecture\n\nhttps:\/\/t.co\/BmY1fN5yLb https:\/\/t.co\/4GMruV4w9h","96":"L'Iran lib\u00e8re la chercheuse australo-britannique Kylie Moore-Gilbert\n\nhttps:\/\/t.co\/GY8gybk260 https:\/\/t.co\/adms16kHmp","97":"VIDEO :play_button: Confinement : la limite \u00e0 30 personnes pour les cultes, \"un d\u00e9faut de communication\" selon Fran\u00e7ois Bayrou\n\nhttps:\/\/t.co\/WsEAHqwjt4 https:\/\/t.co\/gXFl1yhpPU","98":":chart_decreasing: Les indicateurs montrent que le pic de la seconde vague est pass\u00e9. Mais, si les chiffres sont \u00e0 la baisse, le taux d'incidence reste \u00e0 un niveau \u00e9lev\u00e9 et les hospitalisations augmentent toujours dans certains d\u00e9partements.\n\nOn fait le point :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZFPU7TMv9A https:\/\/t.co\/QktydEFkUW","99":"Etats-Unis : Donald Trump appelle ses partisans \u00e0 \"inverser\" le r\u00e9sultat de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/afthW8sJjf https:\/\/t.co\/BUMoANFe3F","100":"Covid-19 : la \"d\u00e9tresse morale\" des \u00e9tudiants \"tuera plus, \u00e0 terme, que le virus\", alerte le pr\u00e9sident de l'universit\u00e9 de Strasbourg\n\nhttps:\/\/t.co\/EgZXHtLwAE https:\/\/t.co\/G0wSvgnBNr","101":"Taux d'incidence, hospitalisations... O\u00f9 en sont les indicateurs de l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, \u00e0 l'approche de l'all\u00e8gement du confinement ?\n\nhttps:\/\/t.co\/TvJnWRmfdF https:\/\/t.co\/CVG7vwsn8u","102":"#franceinfo : 3e radio d\u2019Ile-de-France ! Vous \u00eates plus d\u2019un million de Franciliens \u00e0 nous \u00e9couter chaque jour, +171 000 en un an !\n\nMerci pour votre confiance :radio::sparkles:\n#audiencesradio #m\u00e9diam\u00e9trie (126 000 IDF interm\u00e9diaires septembre-octobre) https:\/\/t.co\/Ad2sBNDtJ0","103":"Pol\u00e9mique J-M Blanquer \/ syndicat lyc\u00e9en : ''Je ne connais pas de ministre de l\u2019\u00c9ducation qui puisse manipuler les syndicats. Ceci n\u2019existe pas'', affirme Fran\u00e7ois Bayrou https:\/\/t.co\/lTgY1ytzXG","104":"L'Ecosse rend les protections p\u00e9riodiques gratuites, une premi\u00e8re mondiale\n\nhttps:\/\/t.co\/NXz8XFz9UB https:\/\/t.co\/HkhU0kHPfe","105":"Evacuation violente d'un camp de migrants \u00e0 Paris : ''Il n'y a pas eu de blessures, il y a eu une bousculade, avec des gestes qui n'\u00e9taient pas normaux mais ce n'est pas une dictature'', estime Fran\u00e7ois Bayrou, Haut-Commissaire au Plan et pr\u00e9sident du MoDem https:\/\/t.co\/jSIPDy356q","106":"Article 24 de la loi de ''s\u00e9curit\u00e9 globale'': ''Je l'aurais vot\u00e9 car l'espace qui est vis\u00e9 est la diffusion malveillante'', souligne Fran\u00e7ois Bayrou, Haut-Commissaire au Plan et pr\u00e9sident du MoDem https:\/\/t.co\/RJ1zyZFHgk","107":"Vaccin obligatoire contre le Covid : \"Je ne suis pas choqu\u00e9 par les vaccinations obligatoires mais je comprends aussi le principe de libert\u00e9'', indique Fran\u00e7ois Bayrou, Haut-Commissaire au Plan et pr\u00e9sident du MoDem https:\/\/t.co\/QOPuA3BUDg","108":"Isolement plus contraignant des malades : ''Le Parlement d\u00e9cidera. Il faut faire cet appel insistant \u00e0 la responsabilit\u00e9 dont on a besoin'', estime Fran\u00e7ois Bayrou, Haut-Commissaire au Plan et pr\u00e9sident du MoDem https:\/\/t.co\/ktCAaT7zX0","109":"Jauge de 30 personnes pour les \u00e9difices religieux : ''Il faudrait fixer des quotas en fonction de la surface des \u00e9difices'', estime Fran\u00e7ois Bayrou, Haut-Commissaire au Plan et pr\u00e9sident du MoDem https:\/\/t.co\/Xe9pw8hxNy","110":"Covid-19 : l'Allemagne prolonge ses restrictions jusqu'\u00e0 d\u00e9but janvier\n\nhttps:\/\/t.co\/cINUHcPe7O https:\/\/t.co\/R00ymsEXcB","111":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : Jean Castex d\u00e9taille les mesures d\u2019all\u00e9gement du confinement en fin de matin\u00e9e\n\nsuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M https:\/\/t.co\/MDIVS9uVkI","112":":right_arrow: Diego Maradona, la disparition d'un g\u00e9nie tiraill\u00e9 entre ombre et lumi\u00e8re (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/9hCizLWKi5 https:\/\/t.co\/HQ09Vtqyg7","113":":right_arrow: Etats-Unis : Donald Trump appelle ses partisans \u00e0 \"inverser\" le r\u00e9sultat de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/afthW8sJjf https:\/\/t.co\/CcijARUub7","114":":right_arrow: Covid-19 : l'Allemagne prolonge ses restrictions jusqu'\u00e0 d\u00e9but janvier (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/cINUHcPe7O https:\/\/t.co\/JII3yjq5Jg","115":":right_arrow:  Covid-19\u00a0: o\u00f9 en sont les indicateurs de l'\u00e9pid\u00e9mie permettant \u00e0 la France d'amorcer un d\u00e9confinement ? (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/TvJnWR4Em7 https:\/\/t.co\/iKzRVSpyZz","116":":right_arrow: Covid-19\u00a0: le gouvernement va mettre en place une aide pour les travailleurs pr\u00e9caires, annonce Elisabeth Borne  (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/3wUr98veWA https:\/\/t.co\/TS9veJHcqK","117":"Covid-19 : le gouvernement va mettre en place une aide pour les travailleurs pr\u00e9caires, annonce Elisabeth Borne\n\nhttps:\/\/t.co\/3wUr98dDy0 https:\/\/t.co\/C1fa2Dfn1l","118":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce jeudi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/6bR7hMvtFH","119":"Hommage national \u00e0 Daniel Cordier : \"Il \u00e9tait le patron de m\u00e9moire de l\u2019Ordre de la Lib\u00e9ration\"\n\nhttps:\/\/t.co\/yFSFSWYa3K https:\/\/t.co\/F1y0oTVbNc","120":"Covid-19 : l'Allemagne prolonge ses restrictions jusqu'\u00e0 d\u00e9but janvier\n\nhttps:\/\/t.co\/cINUHd6OZm https:\/\/t.co\/Un3mTK4rlD","121":"Hommage national \u00e0 Daniel Cordier : le jour o\u00f9 l'ancien r\u00e9sistant a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9tablir la v\u00e9rit\u00e9 sur Jean Moulin\n\nhttps:\/\/t.co\/5OFT8vfZEr https:\/\/t.co\/jtadHYVsFv","122":"Covid-19 : o\u00f9 en sont les indicateurs de l'\u00e9pid\u00e9mie permettant \u00e0 la France d'amorcer un d\u00e9confinement ?\n\nhttps:\/\/t.co\/TvJnWR4Em7 https:\/\/t.co\/QzMuX5XteE","123":"\"Un truc de dingue !\" : un ancien journaliste de L'\u00c9quipe raconte sa folle soir\u00e9e avec \"son\" Diego Maradona\n\nhttps:\/\/t.co\/KDkBW4sce3 https:\/\/t.co\/3zXR5O5k2W"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 22:56:13","1":"2020-11-26 22:30:00","2":"2020-11-26 22:22:00","3":"2020-11-26 22:13:00","4":"2020-11-26 22:10:00","5":"2020-11-26 22:00:01","6":"2020-11-26 21:55:00","7":"2020-11-26 21:12:58","8":"2020-11-26 20:53:30","9":"2020-11-26 20:15:50","10":"2020-11-26 20:05:00","11":"2020-11-26 19:55:00","12":"2020-11-26 19:45:01","13":"2020-11-26 19:45:00","14":"2020-11-26 19:44:57","15":"2020-11-26 19:44:51","16":"2020-11-26 19:37:19","17":"2020-11-26 19:29:10","18":"2020-11-26 19:24:39","19":"2020-11-26 19:10:32","20":"2020-11-26 17:57:35","21":"2020-11-26 17:40:00","22":"2020-11-26 17:35:00","23":"2020-11-26 17:28:55","24":"2020-11-26 17:25:00","25":"2020-11-26 17:20:00","26":"2020-11-26 17:15:00","27":"2020-11-26 17:10:00","28":"2020-11-26 17:05:08","29":"2020-11-26 17:05:00","30":"2020-11-26 17:04:32","31":"2020-11-26 17:02:07","32":"2020-11-26 16:19:24","33":"2020-11-26 16:04:11","34":"2020-11-26 15:55:00","35":"2020-11-26 15:47:31","36":"2020-11-26 15:27:00","37":"2020-11-26 15:20:00","38":"2020-11-26 15:15:00","39":"2020-11-26 15:10:00","40":"2020-11-26 15:05:00","41":"2020-11-26 15:00:01","42":"2020-11-26 14:56:47","43":"2020-11-26 14:55:00","44":"2020-11-26 14:53:27","45":"2020-11-26 14:50:00","46":"2020-11-26 14:46:34","47":"2020-11-26 14:45:00","48":"2020-11-26 14:40:00","49":"2020-11-26 14:39:27","50":"2020-11-26 14:34:53","51":"2020-11-26 14:31:33","52":"2020-11-26 14:26:38","53":"2020-11-26 13:02:00","54":"2020-11-26 12:54:12","55":"2020-11-26 12:47:00","56":"2020-11-26 12:41:00","57":"2020-11-26 12:30:00","58":"2020-11-26 12:25:00","59":"2020-11-26 12:15:00","60":"2020-11-26 12:10:00","61":"2020-11-26 12:05:45","62":"2020-11-26 12:02:43","63":"2020-11-26 11:55:00","64":"2020-11-26 11:51:44","65":"2020-11-26 11:45:00","66":"2020-11-26 11:35:00","67":"2020-11-26 11:25:00","68":"2020-11-26 11:15:00","69":"2020-11-26 11:05:00","70":"2020-11-26 11:01:03","71":"2020-11-26 10:53:29","72":"2020-11-26 10:47:16","73":"2020-11-26 10:42:24","74":"2020-11-26 10:35:30","75":"2020-11-26 10:31:06","76":"2020-11-26 10:28:40","77":"2020-11-26 10:26:31","78":"2020-11-26 10:23:37","79":"2020-11-26 10:19:32","80":"2020-11-26 10:17:20","81":"2020-11-26 10:14:31","82":"2020-11-26 10:10:57","83":"2020-11-26 10:05:25","84":"2020-11-26 10:03:50","85":"2020-11-26 09:56:15","86":"2020-11-26 09:52:18","87":"2020-11-26 09:50:14","88":"2020-11-26 09:49:16","89":"2020-11-26 09:47:53","90":"2020-11-26 09:45:00","91":"2020-11-26 09:43:46","92":"2020-11-26 09:42:47","93":"2020-11-26 09:40:00","94":"2020-11-26 09:35:00","95":"2020-11-26 09:19:55","96":"2020-11-26 09:15:00","97":"2020-11-26 09:05:00","98":"2020-11-26 08:55:31","99":"2020-11-26 08:55:29","100":"2020-11-26 08:26:34","101":"2020-11-26 08:15:00","102":"2020-11-26 08:14:48","103":"2020-11-26 08:04:58","104":"2020-11-26 08:02:18","105":"2020-11-26 07:51:37","106":"2020-11-26 07:47:49","107":"2020-11-26 07:44:22","108":"2020-11-26 07:41:07","109":"2020-11-26 07:37:51","110":"2020-11-26 07:06:40","111":"2020-11-26 06:52:52","112":"2020-11-26 06:49:49","113":"2020-11-26 06:48:54","114":"2020-11-26 06:48:09","115":"2020-11-26 06:47:28","116":"2020-11-26 06:46:19","117":"2020-11-26 06:45:00","118":"2020-11-26 06:44:59","119":"2020-11-26 06:35:00","120":"2020-11-26 06:15:00","121":"2020-11-26 05:55:00","122":"2020-11-26 05:32:40","123":"2020-11-26 05:15:00"},"retweet_count":{"0":13,"1":6,"2":26,"3":2,"4":8,"5":4,"6":30,"7":3,"8":7,"9":64,"10":5,"11":1,"12":6,"13":10,"14":13,"15":10,"16":9,"17":19,"18":14,"19":28,"20":31,"21":5,"22":11,"23":53,"24":4,"25":6,"26":11,"27":8,"28":3,"29":5,"30":38,"31":7,"32":5,"33":5,"34":6,"35":9,"36":0,"37":3,"38":12,"39":4,"40":21,"41":5,"42":21,"43":7,"44":8,"45":2,"46":5,"47":24,"48":3,"49":15,"50":5,"51":25,"52":29,"53":4,"54":5,"55":8,"56":17,"57":12,"58":5,"59":1,"60":8,"61":1,"62":9,"63":5,"64":1,"65":8,"66":25,"67":1,"68":8,"69":18,"70":7,"71":8,"72":11,"73":3,"74":13,"75":17,"76":7,"77":9,"78":9,"79":8,"80":2,"81":2,"82":9,"83":4,"84":10,"85":15,"86":12,"87":7,"88":9,"89":9,"90":8,"91":6,"92":2,"93":1,"94":3,"95":43,"96":10,"97":5,"98":13,"99":2,"100":153,"101":3,"102":7,"103":11,"104":198,"105":10,"106":16,"107":14,"108":13,"109":28,"110":10,"111":0,"112":1,"113":1,"114":6,"115":2,"116":2,"117":1,"118":2,"119":7,"120":5,"121":25,"122":3,"123":18},"favorite_count":{"0":69,"1":20,"2":104,"3":6,"4":34,"5":11,"6":46,"7":19,"8":41,"9":0,"10":20,"11":11,"12":0,"13":25,"14":0,"15":0,"16":39,"17":0,"18":0,"19":0,"20":35,"21":43,"22":45,"23":202,"24":22,"25":17,"26":41,"27":44,"28":7,"29":29,"30":0,"31":11,"32":0,"33":24,"34":18,"35":15,"36":4,"37":4,"38":18,"39":5,"40":30,"41":10,"42":30,"43":19,"44":12,"45":10,"46":21,"47":114,"48":10,"49":29,"50":18,"51":0,"52":153,"53":31,"54":8,"55":14,"56":48,"57":60,"58":11,"59":9,"60":18,"61":7,"62":21,"63":7,"64":6,"65":32,"66":39,"67":11,"68":7,"69":51,"70":3,"71":4,"72":21,"73":10,"74":23,"75":12,"76":8,"77":5,"78":12,"79":13,"80":5,"81":8,"82":11,"83":9,"84":41,"85":48,"86":28,"87":24,"88":17,"89":15,"90":40,"91":17,"92":9,"93":13,"94":14,"95":84,"96":41,"97":9,"98":0,"99":17,"100":351,"101":7,"102":16,"103":31,"104":791,"105":23,"106":28,"107":16,"108":19,"109":69,"110":21,"111":8,"112":10,"113":8,"114":13,"115":5,"116":5,"117":4,"118":4,"119":33,"120":20,"121":85,"122":6,"123":69},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France","112":"Paris, France","113":"Paris, France","114":"Paris, France","115":"Paris, France","116":"Paris, France","117":"Paris, France","118":"Paris, France","119":"Paris, France","120":"Paris, France","121":"Paris, France","122":"Paris, France","123":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","112":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","113":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","114":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","115":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","116":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","117":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","118":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","119":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","120":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","121":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","122":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","123":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6VG2swExT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/violences-contre-un-producteur-a-paris-le-ministere-de-l-interieur-demande-la-suspension-d-un-quatrieme-policier_4197031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1332095835706941441,"id_str":"1332095835706941441","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyOGtYW4AEn8gc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyOGtYW4AEn8gc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1xWVoWzSd2","display_url":"pic.twitter.com\/1xWVoWzSd2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332095845970432002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xk1RquhLxp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/video-mort-de-diego-maradona-l-argentine-rend-un-dernier-hommage-a-son-idole-des-heurts-eclatent-avant-le-debut-du-cortege_4197033.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1332087258476896259,"id_str":"1332087258476896259","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyGTctW4AMtaaF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyGTctW4AMtaaF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PaT6NGuVO5","display_url":"pic.twitter.com\/PaT6NGuVO5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332089248879677440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6J7eMsTio","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-le-ski-de-fond-sera-autorise-dans-un-rayon-de-20-km-des-samedi_4197025.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1332085606655139840,"id_str":"1332085606655139840","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyEzTMXIAA8VXl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyEzTMXIAA8VXl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AxZQvpoFhv","display_url":"pic.twitter.com\/AxZQvpoFhv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332087233969598465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WkdcKg3lIw","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-europa\/europa-league-nice-encore-battu-rend-sa-qualification-presque-impossible","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1332084922090139648,"id_str":"1332084922090139648","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyELc_WMAAjxW_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyELc_WMAAjxW_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y8EIpnlmNU","display_url":"pic.twitter.com\/Y8EIpnlmNU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332084970815414272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpA2uNTv9v","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/environnement-une-marche-de-880-kilometres-pour-inciter-les-francais-a-ne-pas-jeter-leurs-masques-par-terre_4196819.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1332080901879177218,"id_str":"1332080901879177218","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyAhciXIAIIaZA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyAhciXIAIIaZA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ehjoLwm96O","display_url":"pic.twitter.com\/ehjoLwm96O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332084214041178112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fFkUeGVqOP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-340-morts-du-virus-lors-des-dernieres-24-heures-mais-moins-de-200-nouvelles-admissions-en-reanimation_4197005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1332080575004471313,"id_str":"1332080575004471313","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyAOa1W8BEU12B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyAOa1W8BEU12B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fm7W6QISI7","display_url":"pic.twitter.com\/Fm7W6QISI7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332081701451833344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76BfMRCDRY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/loi-sur-la-securite-globale-l-article-24-cree-une-nouvelle-infraction-a-la-liberte-d-expression-sur-la-base-de-la-seule-intention-denonce-rsf_4196991.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1332080417621618692,"id_str":"1332080417621618692","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyAFQiXMAQUPq8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyAFQiXMAQUPq8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wjmbmX919G","display_url":"pic.twitter.com\/wjmbmX919G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332080440883220481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S8ypKU1MSo","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-europa\/ligue-europa-le-losc-evite-la-defaite-contre-lac-milan-et-conserve-la","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1332069846536904709,"id_str":"1332069846536904709","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx2d8LXYAUp8WL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx2d8LXYAUp8WL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uu44zXVw9l","display_url":"pic.twitter.com\/Uu44zXVw9l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332069861346992128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XAXQJb5fG0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/video-migrants-le-croche-patte-du-commissaire-etait-totalement-injustifie-assure-gerald-darmanin-l-officier-accuse-d-usage-disproportionne-de-la-force-par-l-igpn_4196963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1332064952039968777,"id_str":"1332064952039968777","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxyBCwXEAkpwUm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxyBCwXEAkpwUm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZeCQ1dR4Ca","display_url":"pic.twitter.com\/ZeCQ1dR4Ca","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332064964522217481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfJnYi8H0x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/qui-sont-les-francais-qui-vont-interviewer-le-porte-parole-du-gouvernement-gabriel-attal-dans-l-emission-vous-avez-la-parole-sur-france-2_4196885.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1332046389669457920,"id_str":"1332046389669457920","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxhIkiW8AAHLC4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxhIkiW8AAHLC4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wp9fxaIqw7","display_url":"pic.twitter.com\/wp9fxaIqw7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332052757138718723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"OnVousR\u00e9pond","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtnCDNTLcn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/onvousrepond-teletravail-deplacements-noel-nos-reponses-a-vos-20questions-sur-l-allegement-du-confinement_4196753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1332046166108868610,"id_str":"1332046166108868610","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxg7jtXEAIPW0j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxg7jtXEAIPW0j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n8D02KVhX7","display_url":"pic.twitter.com\/n8D02KVhX7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332050240187346944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCtVAvMqsr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/toulon-coup-de-filet-dans-le-milieu-de-la-criminalite-organisee_4196921.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1332045929696866306,"id_str":"1332045929696866306","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxgtzAWMAIApvS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxgtzAWMAIApvS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wYb9XGzrsO","display_url":"pic.twitter.com\/wYb9XGzrsO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332047723797893120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]},{"screen_name":"RemyBuisine","name":"Remy Buisine","id":1643934410,"id_str":"1643934410","indices":[43,55]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnsCza1KYM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/direct-suivez-l-intervention-du-ministre-de-l-interieur-gerald-darmanin-au-20-heures-de-france-2_4196815.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1332044984816689159,"id_str":"1332044984816689159","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxf2zDW4AciV-a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxf2zDW4AciV-a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kgj68SKrYH","display_url":"pic.twitter.com\/kgj68SKrYH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332045793067458565\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QeS8oZAveM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/menages\/infographies-pauvrete-en-france-trois-cartes-qui-montrent-les-inegalites-entre-territoires_4196825.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/menag\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1332020682755084289,"id_str":"1332020682755084289","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxJwO0XEAEQPd6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxJwO0XEAEQPd6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kHPoZS4oBZ","display_url":"pic.twitter.com\/kHPoZS4oBZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332020690732584962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16u2IQFfa7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-plus-de-six-francais-sur-dix-celebreront-noel-d-une-facon-differente-et-seront-majoritairement-prudents_4196733.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1332014478154723328,"id_str":"1332014478154723328","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxEHE4W8AA1y3F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxEHE4W8AA1y3F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mIBtO9sBSk","display_url":"pic.twitter.com\/mIBtO9sBSk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332016266484203522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NoTCsf3JyJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/hommage-a-daniel-cordier-les-quatre-moments-forts-de-la-ceremonie-a-la-memoire-de-l-ancien-compagnon-de-la-liberation_4196565.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1332013985789595655,"id_str":"1332013985789595655","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxDqarXUAcIYkD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxDqarXUAcIYkD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3JeNPaXe1b","display_url":"pic.twitter.com\/3JeNPaXe1b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332015008193114113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egWXH8LKGm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-emue-la-premiere-ministre-danoise-s-excuse-pour-la-gestion-de-la-crise-apres-l-abattage-de-millions-de-visons_4196759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1332013475909021697,"id_str":"1332013475909021697","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxDMvOXMAECCOK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxDMvOXMAECCOK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7MkfSdcjm1","display_url":"pic.twitter.com\/7MkfSdcjm1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332013480224956417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eYWyQZO5RW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/diego-maradona-dieu-du-foot-avait-son-eglise-l-lglesia-maradoniana_4196627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1332008425023287297,"id_str":"1332008425023287297","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw-mvNXMAEFVQZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw-mvNXMAEFVQZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BTpuidMtoc","display_url":"pic.twitter.com\/BTpuidMtoc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332012491761709057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fzE2znInPE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/mort-de-diego-maradona-comment-les-proches-de-carlos-bilardo-l-ex-selectionneur-de-l-equipe-d-argentine-lui-cache-la-mort-du-fils-qu-il-n-a-pas-eu_4196729.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1332008130402787331,"id_str":"1332008130402787331","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw-VlqXIAMM2RP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw-VlqXIAMM2RP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PDvVkIf8Vw","display_url":"pic.twitter.com\/PDvVkIf8Vw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332011233315151872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8B7ckna2s","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/interpellation-violente-a-paris-cest-a-la-justice-de-determiner-tres-clairement-ce-qu-il-s-est-passe-selon-alternative-police-cfdt_4196635.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1332007740504469512,"id_str":"1332007740504469512","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9-5LW8AgVNSg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9-5LW8AgVNSg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V3C5CEovF6","display_url":"pic.twitter.com\/V3C5CEovF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332009975158353922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SzBGbU1JZ2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/de-sa-rencontre-avec-jean-moulin-a-son-lien-avec-la-jeunesse-comment-daniel-cordier-a-marque-l-histoire-de-lyon_4196599.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1332007279160397825,"id_str":"1332007279160397825","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9kCiXEAEDO_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9kCiXEAEDO_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yk76mkZOx2","display_url":"pic.twitter.com\/yk76mkZOx2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332008717156376576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS8rM7TNIo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/covid-19-ce-qu-il-faut-retenir-des-nouvelles-mesures-de-soutien-economique-du-gouvernement_4196537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332007488703655947,"id_str":"1332007488703655947","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9wPJXcAs-Wp_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9wPJXcAs-Wp_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S3lzbZcyuj","display_url":"pic.twitter.com\/S3lzbZcyuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332007493157916680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E7WNdDkapl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/maradona-une-star-celebree-par-les-musiciens-et-chantee-dans-le-monde-entier_4196651.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1332006904269328385,"id_str":"1332006904269328385","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9ON9XUAEHlZr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9ON9XUAEHlZr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gM0puHzYCU","display_url":"pic.twitter.com\/gM0puHzYCU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332007458844278786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZckq3q2IQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/vie-professionnelle\/sante-au-travail\/teletravail-ce-que-contient-l-accord-trouve-entre-une-majorite-de-syndicats-et-le-patronat_4196629.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1332006723838676993,"id_str":"1332006723838676993","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9DtzWEAEy8m9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw9DtzWEAEy8m9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lbxHiGFdjr","display_url":"pic.twitter.com\/lbxHiGFdjr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1332006732026048514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"DiegoMaradona","indices":[66,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8vVvYC63S","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/en-images-partout-dans-le-monde-pleure-diego-armando-maradona","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/en-im\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1331993848713781250,"id_str":"1331993848713781250","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxWSOXIAImTL6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxWSOXIAImTL6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5rFz9z413P","display_url":"pic.twitter.com\/5rFz9z413P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1331994047939039232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331994047939039232,"source_status_id_str":"1331994047939039232","source_user_id":357412940,"source_user_id_str":"357412940"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptnvNTsiSN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-va-manger-chacun-chez-soi-a-new-york-le-covid-19-bouleverse-la-fete-de-thanksgiving_4196573.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1331992147676065795,"id_str":"1331992147676065795","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwvzRXXcAM4MRD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwvzRXXcAM4MRD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yXzux3ZztA","display_url":"pic.twitter.com\/yXzux3ZztA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331992155364188161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ctZ6jAQaoZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/classique\/moment-de-grace-entre-les-musiciens-de-l-opera-de-lorraine-et-des-collegiens-en-compagnie-de-mozart_4194897.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1331988076156121089,"id_str":"1331988076156121089","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwsGRxXcAE7221.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwsGRxXcAE7221.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W5RbSk6xLi","display_url":"pic.twitter.com\/W5RbSk6xLi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331989842339586049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5GlgsnmLax","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/tentative-de-coup-d-etat-en-turquie\/turquie-337-personnes-condamnees-a-la-prison-a-vie-dans-un-proces-quatre-ans-apres-la-tentative-de-putsch-manque_4196611.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1331987954328346627,"id_str":"1331987954328346627","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwr_L7XIAMGrlK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwr_L7XIAMGrlK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QKVqhP64Oz","display_url":"pic.twitter.com\/QKVqhP64Oz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331987958879150081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"marquepage","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/khI3BzuAF9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/marquepage-du-25-novembre-2020-echos-des-livres-glanes-par-anne-marie-revol_4192511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1331980807418818560,"id_str":"1331980807418818560","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwlfLnWMAAALFn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwlfLnWMAAALFn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cb3wMv5Wcu","display_url":"pic.twitter.com\/cb3wMv5Wcu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331982795808378884\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1la4hkpO3p","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/partenariats\/evenement-salon-du-livre-et-de-la-presse-jeunesse-en-seine-saint-denis-edition-speciale-du-2-au-7-decembre-2020_4192431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/partenariats\/e\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1331978836200873984,"id_str":"1331978836200873984","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwjscQXYAA4iIP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwjscQXYAA4iIP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qBuK3UCL6G","display_url":"pic.twitter.com\/qBuK3UCL6G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331981034359975939\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cIku85EKrN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/sarkozy-sur-ecoute\/affaire-des-ecoutes-paul-bismuth-retire-sa-constitution-de-partie-civile-son-avocat-retire-sa-plainte-contre-x_4196593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1331978579270361090,"id_str":"1331978579270361090","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwjdfHW4AIURr5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwjdfHW4AIURr5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/paoEwuxjvC","display_url":"pic.twitter.com\/paoEwuxjvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331979775905124352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZJh4gdCum1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/prix-litteraires\/etienne-de-montety-grand-prix-du-roman-de-l-academie-francaise-pour-la-grande-epreuve_4196605.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331971703300349959,"id_str":"1331971703300349959","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwdNQIW4AcJWTd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwdNQIW4AcJWTd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6D39FvcqFR","display_url":"pic.twitter.com\/6D39FvcqFR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331978517723062272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/acHViYF668","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/violences-policieres-ce-que-l-on-sait-de-l-enquete-ouverte-pour-violences-apres-le-passage-a-tabac-d-un-producteur-de-musique-a-paris_4196527.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1331971307345473538,"id_str":"1331971307345473538","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwc2NFW8AI2V_M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwc2NFW8AI2V_M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YLHKU0cGfG","display_url":"pic.twitter.com\/YLHKU0cGfG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331977260446982144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hEZRgMNP09","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/affaire\/les-affaires-sarkozy\/affaire-des-ecoutes-le-proces-de-nicolas-sarkozy-reprendra-lundi_4196569.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/affair\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1331971036863205379,"id_str":"1331971036863205379","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcmddXEAMOZgg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcmddXEAMOZgg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6hvOiyzSIk","display_url":"pic.twitter.com\/6hvOiyzSIk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331976007692275715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-regardez-l-hommage-national-rendu-a-daniel-cordier-ancien-compagnon-de-la-liberation-aux-invalides_4196331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1331975054553387010,"id_str":"1331975054553387010","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwgX8XXYAANUm7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwgX8XXYAANUm7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M4uQb5sHwr","display_url":"pic.twitter.com\/M4uQb5sHwr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331975191744966658\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wf2DOktwDv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/une-application-revolutionnaire-permet-aux-musiciens-d-interagir-avec-leur-partition-numerique_4196109.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1331970564320321541,"id_str":"1331970564320321541","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcK9GW4AUwE1e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcK9GW4AUwE1e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DeXYDoQGdL","display_url":"pic.twitter.com\/DeXYDoQGdL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331974742853693446\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-regardez-l-hommage-national-rendu-a-daniel-cordier-ancien-compagnon-de-la-liberation-aux-invalides_4196331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1331974210391068672,"id_str":"1331974210391068672","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwfnS-W8AYrrAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwfnS-W8AYrrAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JmbhIbLcAj","display_url":"pic.twitter.com\/JmbhIbLcAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331974355396550656\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfCaT29laR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/street-art\/danse-peinture-et-photographie-la-graffeuse-emma-poppy-orchestre-un-happening-dans-les-rues-de-rouen_4196401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331970394081931265,"id_str":"1331970394081931265","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcBC6XMAEIgEy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcBC6XMAEIgEy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FDVKuLzHvu","display_url":"pic.twitter.com\/FDVKuLzHvu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331973484923162625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-regardez-l-hommage-national-rendu-a-daniel-cordier-ancien-compagnon-de-la-liberation-aux-invalides_4196331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1331972470065291266,"id_str":"1331972470065291266","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnweCPcXMAIsXtR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnweCPcXMAIsXtR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yjWKd5NPiQ","display_url":"pic.twitter.com\/yjWKd5NPiQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331972619642527747\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c2WIfQrsHp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/jauge-de-30-personnes-dans-les-lieux-de-culte-on-infantilise-et-on-meprise-les-croyants-denonce-l-eveque-de-bayonne_4196553.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1331970117853442048,"id_str":"1331970117853442048","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwbw94W8AAxSvp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwbw94W8AAxSvp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pROnfts22P","display_url":"pic.twitter.com\/pROnfts22P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331972226447536128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LIbzRkLAsy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/aides-pour-les-restaurateurs-nous-sommes-decus-par-les-annonces-du-premier-ministre-et-ca-tourne-un-peu-a-la-colere-regrette-le-gni_4196465.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1331969905973981185,"id_str":"1331969905973981185","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwbkokW8AEy9Nb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwbkokW8AEy9Nb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C1JlvXBRfg","display_url":"pic.twitter.com\/C1JlvXBRfg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331970968013725698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OFT8vfZEr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/hommage-national-a-daniel-cordier-le-jour-ou-l-ancien-resistant-a-decide-de-retablir-la-verite-sur-jean-moulin_4193853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1331970826275594240,"id_str":"1331970826275594240","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcaM9XIAAisNQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwcaM9XIAAisNQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aUE2YVY6ik","display_url":"pic.twitter.com\/aUE2YVY6ik","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331970830016913409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5Gw5J2yaC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-ce-qu-a-raconte-dans-sa-plainte-aux-policiers-l-adolescente-mise-en-examen-pour-denonciation-calomnieuse_4196463.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1331969675970965505,"id_str":"1331969675970965505","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwbXPvXcAE-Xpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwbXPvXcAE-Xpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9hixJFFjx4","display_url":"pic.twitter.com\/9hixJFFjx4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331969680995651587\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGcXFgFl1o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-regardez-l-hommage-national-rendu-a-daniel-cordier-ancien-compagnon-de-la-liberation-aux-invalides_4196331.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1331967547596541952,"id_str":"1331967547596541952","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwZbW7XEAArP-9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwZbW7XEAArP-9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tmSjM5fKWf","display_url":"pic.twitter.com\/tmSjM5fKWf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331967604907454467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hERmxPHBBc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/a-naples-les-supporters-pleurent-maradona-ciao-dieu-du-foot_4196257.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1331945092584779776,"id_str":"1331945092584779776","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwFATfXMAArbga.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwFATfXMAArbga.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TKysMoSBgh","display_url":"pic.twitter.com\/TKysMoSBgh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331946305757691904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNeMw31NkZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/reouverture-des-commerces-aide-aux-travailleurs-precaires-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-jean-castex-sur-l-allegement-du-confinement_4196411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1331944317657681920,"id_str":"1331944317657681920","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwETMqWEAAb--k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwETMqWEAAb--k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3SC1K0usEV","display_url":"pic.twitter.com\/3SC1K0usEV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331944344278986754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v47xbGVx6G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/vie-professionnelle\/sante-au-travail\/accord-sur-le-teletravail-la-la-cfdt-la-cftc-fo-et-la-cfe-cgc-rendent-un-avis-favorables-pas-la-cgt_4196403.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331936297469026305,"id_str":"1331936297469026305","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env9AXIXIAEmXDf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env9AXIXIAEmXDf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5s8jSFmsMN","display_url":"pic.twitter.com\/5s8jSFmsMN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331942530523381760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ic2xHzUPmO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-a-besoin-de-ces-restos-la-galere-des-routiers-toujours-prives-de-restaurants-a-cause-du-confinement_4196433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1331936138072821761,"id_str":"1331936138072821761","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env83FVWEAEWgf7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env83FVWEAEWgf7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hIN65vLt50","display_url":"pic.twitter.com\/hIN65vLt50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331941020708208647\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GY8gyb2qHq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/iran\/l-iran-libere-la-chercheuse-australo-britannique-kylie-moore-gilbert_4196269.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/iran\/l-i\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1331935874326671363,"id_str":"1331935874326671363","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env8nuzXMAM0wSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env8nuzXMAM0wSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4k0eqRHzgf","display_url":"pic.twitter.com\/4k0eqRHzgf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331938252714958851\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RN4U25bAan","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/deconfinement-de-la-culture-cinemas-et-theatres-fermeront-a-21h-avec-une-tolerance-pour-rentrer-chez-soi-annonce-roselyne-bachelot_4196443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/deconf\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1331935723281391622,"id_str":"1331935723281391622","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env8e8HXIAYdhIJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env8e8HXIAYdhIJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4i83y0Wsx2","display_url":"pic.twitter.com\/4i83y0Wsx2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331936994079903744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUV3IJzv3p","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/hommage-national-a-daniel-cordier-voici-comment-va-se-derouler-la-ceremonie-aux-invalides-ce-jeudi_4195027.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1331931651912441857,"id_str":"1331931651912441857","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env4x9FXIAE0IV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env4x9FXIAE0IV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MULf1sqhkO","display_url":"pic.twitter.com\/MULf1sqhkO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331934477518471169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RN4U24TZiP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/deconfinement-de-la-culture-cinemas-et-theatres-fermeront-a-21h-avec-une-tolerance-pour-rentrer-chez-soi-annonce-roselyne-bachelot_4196443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/deconf\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1331931505875165185,"id_str":"1331931505875165185","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env4pdDXIAE_L0_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env4pdDXIAE_L0_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EeSVwuzR57","display_url":"pic.twitter.com\/EeSVwuzR57","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331933219193839619\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNJ6UEotWE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/christophe-sommet-directeur-d-ushuaiatv-la-chaine-est-ecolo-engagee-parfois-militante_4177601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1331932133930233858,"id_str":"1331932133930233858","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env5OAvW8AITirR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env5OAvW8AITirR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t7KMK02CEc","display_url":"pic.twitter.com\/t7KMK02CEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331932152494239748\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QEswpVzxVr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/sarkozy-sur-ecoute\/info-franceinfo-proces-des-ecoutes-gilbert-azibert-est-apte-a-comparaitre-selon-l-expertise-medicale-demandee-par-la-justice_4196413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1331931332725903361,"id_str":"1331931332725903361","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env4fYBXEAEm8e9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env4fYBXEAEm8e9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZdWxG7p7Yx","display_url":"pic.twitter.com\/ZdWxG7p7Yx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331931385506893824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x29vDx0NEC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/pourquoi-les-tests-antigeniques-ne-vont-pas-sauver-noel_4196259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1331925832974147585,"id_str":"1331925832974147585","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvzfP2XIAE_rPh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvzfP2XIAE_rPh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2B5RdBBDqg","display_url":"pic.twitter.com\/2B5RdBBDqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331929444378963974\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"OnVousR\u00e9pond","indices":[9,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lNe0dnwOs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-onvousrepond-posez-nous-vos-questions-sur-l-allegement-du-confinement_4196285.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331928587474251777,"id_str":"1331928587474251777","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env1_lKXMAEGZCG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env1_lKXMAEGZCG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jBCh4AowoM","display_url":"pic.twitter.com\/jBCh4AowoM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331928624631582724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":767,"h":431,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":767,"h":431,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UqjyYBGSRW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/mort-de-diego-maradona-c-etait-un-des-plus-grands-joueurs-de-l-histoire-qui-a-brule-la-vie-par-tous-les-bouts-reagit-bixente-lizarazu_4196283.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1331918636072701952,"id_str":"1331918636072701952","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envs8VTWEAATu3n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envs8VTWEAATu3n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d2gI7Mhj4v","display_url":"pic.twitter.com\/d2gI7Mhj4v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331926927683121162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKfUqYtMnE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-covid-19-francois-bayrou-n-est-pas-choque-par-les-vaccinations-obligatoires_4196317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331918424172339217,"id_str":"1331918424172339217","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envsv_6XIBEPvgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envsv_6XIBEPvgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dM7bE8kTpV","display_url":"pic.twitter.com\/dM7bE8kTpV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331924411277041665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVRMKbNBJP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/mort-de-diego-maradona-on-vous-raconte-le-jour-ou-le-pibe-de-oro-a-failli-signer-a-marseille_4195689.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1331916739182030848,"id_str":"1331916739182030848","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvrN61XcAAzq3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvrN61XcAAzq3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Muc2302P5p","display_url":"pic.twitter.com\/Muc2302P5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331921894593888257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aXPkLAAXl1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-voici-ce-qui-est-desormais-autorise-a-partir-de-ce-samedi-28-novembre_4195485.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1331916244518395906,"id_str":"1331916244518395906","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvqxIEXYAIhmoj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvqxIEXYAIhmoj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5fSAvGQcRw","display_url":"pic.twitter.com\/5fSAvGQcRw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331919377994694657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtP95axz6e","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-quatre-nouveaux-collegiens-mis-en-examen-dont-trois-pour-complicite-d-assassinat-terroriste_4196313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1331916000829321216,"id_str":"1331916000829321216","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envqi8QXMAALPQk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envqi8QXMAALPQk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Lrwk6Q0B0","display_url":"pic.twitter.com\/2Lrwk6Q0B0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331916861739577344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mced9j6b36","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/a-la-plagne-le-report-de-la-reouverture-des-stations-de-ski-est-un-coup-de-massue-pour-les-professionnels-du-secteur_4195319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331915839394770945,"id_str":"1331915839394770945","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvqZi3XcAE6Q60.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvqZi3XcAE6Q60.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rp0p6OQlM4","display_url":"pic.twitter.com\/rp0p6OQlM4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331915869102944258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1331913874455605248,"id_str":"1331913874455605248","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvosIHXYAEVBQd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvosIHXYAEVBQd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XgtuZyuIk7","display_url":"pic.twitter.com\/XgtuZyuIk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331913965346189312\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1331912294054453250,"id_str":"1331912294054453250","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvnQ96WMAAxCZG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvnQ96WMAAxCZG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8OyoSng504","display_url":"pic.twitter.com\/8OyoSng504","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331912398962372608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1331911106483335168,"id_str":"1331911106483335168","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvmJp1WMAErxpW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvmJp1WMAErxpW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jH2uLIzJVW","display_url":"pic.twitter.com\/jH2uLIzJVW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331911173969735680\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1331909323027591168,"id_str":"1331909323027591168","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvkkoVW4AAFqhX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvkkoVW4AAFqhX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rj7h0AHbcO","display_url":"pic.twitter.com\/rj7h0AHbcO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331909438186385409\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1331908254872592387,"id_str":"1331908254872592387","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvjkIcXYAIoZ1m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvjkIcXYAIoZ1m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lKKfviPAWg","display_url":"pic.twitter.com\/lKKfviPAWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331908330265186309\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1331907617145430017,"id_str":"1331907617145430017","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvjAiSXcAMwX9p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvjAiSXcAMwX9p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XSlwENdK7H","display_url":"pic.twitter.com\/XSlwENdK7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331907718710521856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1331907068916330496,"id_str":"1331907068916330496","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvihImWEA00lxV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvihImWEA00lxV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pd1kZ0EuB9","display_url":"pic.twitter.com\/pd1kZ0EuB9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331907179851485187\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1331906336221704192,"id_str":"1331906336221704192","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envh2m4XcAITpzI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envh2m4XcAITpzI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RyU9cGkNlc","display_url":"pic.twitter.com\/RyU9cGkNlc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331906448834629632\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1331905337608253440,"id_str":"1331905337608253440","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envg6v8W8AAwy5u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envg6v8W8AAwy5u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8uiB9xncf0","display_url":"pic.twitter.com\/8uiB9xncf0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331905420181565441\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1331904781720412161,"id_str":"1331904781720412161","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envgaa9WEAAQc-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envgaa9WEAAQc-c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q7pz1e7Jgc","display_url":"pic.twitter.com\/Q7pz1e7Jgc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331904865098981376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1331904043598438400,"id_str":"1331904043598438400","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvfxPQXMAI3upZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvfxPQXMAI3upZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w2nBrpnP8Y","display_url":"pic.twitter.com\/w2nBrpnP8Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331904157322784769\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1331903192075038721,"id_str":"1331903192075038721","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enve89ZWEAAvqs2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enve89ZWEAAvqs2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pthkRZqbi1","display_url":"pic.twitter.com\/pthkRZqbi1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331903259020308480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1331901837629382657,"id_str":"1331901837629382657","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envdr6dXcAQ6zKN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envdr6dXcAQ6zKN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qswPlZzNWH","display_url":"pic.twitter.com\/qswPlZzNWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331901866779750405\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1331900599273738240,"id_str":"1331900599273738240","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envcic_XUAAHBsH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envcic_XUAAHBsH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/571ZMW2Em7","display_url":"pic.twitter.com\/571ZMW2Em7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331901468283179010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/owKamERNP6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-victoire-des-petits-commercants-qui-pourront-rouvrir-samedi-les-restaurants-restent-fermes_4194773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1331899522096771072,"id_str":"1331899522096771072","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvbjwMXMAAmXwy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvbjwMXMAAmXwy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w7Jc7bIJ6z","display_url":"pic.twitter.com\/w7Jc7bIJ6z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331899560126537729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OtP95axz6e","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-quatre-nouveaux-collegiens-mis-en-examen-dont-trois-pour-complicite-d-assassinat-terroriste_4196313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1331898533952303106,"id_str":"1331898533952303106","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvaqPEXMAIvyJH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvaqPEXMAIvyJH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ttg16qvF2y","display_url":"pic.twitter.com\/Ttg16qvF2y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331898566990835713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0X7dVdwMol","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-hongrie-george-clooney-est-la-cible-des-medias-et-du-gouvernement-pour-avoir-critique-viktor-orban_4177965.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331897979666636801,"id_str":"1331897979666636801","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvaJ-MXIAE5Wov.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvaJ-MXIAE5Wov.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zx5dyRrXtV","display_url":"pic.twitter.com\/Zx5dyRrXtV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331898048507736064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KbERqip9WV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-hotellerie-restauration-l-etat-et-les-assureurs-se-renvoient-la-balle_4177603.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1331897762414284801,"id_str":"1331897762414284801","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvZ9U3XUAESBnt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvZ9U3XUAESBnt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f38EPgAIL0","display_url":"pic.twitter.com\/f38EPgAIL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331897804135018496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GlGu273gGH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/plus-d-un-salarie-sur-deux-se-dit-en-situation-de-fragilite_4177579.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1331897438295240712,"id_str":"1331897438295240712","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvZqdbXMAgrfgR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvZqdbXMAgrfgR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9eS1fTpvea","display_url":"pic.twitter.com\/9eS1fTpvea","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331897456183947265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTOjUZl9RY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/arts-expos\/les-musees-se-rejouissent-de-rouvrir-mi-decembre-et-comptent-sur-l-enthousiasme-du-public_4196297.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/arts-e\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1331892522331885568,"id_str":"1331892522331885568","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvVMUCXUAAZr-m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvVMUCXUAAZr-m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F6lk5TsbkT","display_url":"pic.twitter.com\/F6lk5TsbkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331896728627208195\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0T3CmnYt4r","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-la-france-relance-sa-taxe-gafa-nationale_4177959.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1331896401576529920,"id_str":"1331896401576529920","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvYuHWXEAAU2sS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvYuHWXEAAU2sS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xXXd9BtmHC","display_url":"pic.twitter.com\/xXXd9BtmHC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331896418303356929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fkp7dgPVTv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/comment-marine-le-pen-veut-peser-dans-le-debat-sur-le-projet-de-loi-separatisme_4177615.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331896163549798401,"id_str":"1331896163549798401","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvYgQoXYAEoPwz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvYgQoXYAEoPwz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XPca0OAe9t","display_url":"pic.twitter.com\/XPca0OAe9t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331896173624496130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11hPqTqOuR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/video-syndicat-avenir-lyceen-je-ne-connais-pas-de-ministre-de-l-education-qui-puisse-manipuler-les-syndicats-assure-francois-bayrou_4196299.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1331892123428413440,"id_str":"1331892123428413440","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvU1GAXYAAjRI4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvU1GAXYAAjRI4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HiCLLw4LfL","display_url":"pic.twitter.com\/HiCLLw4LfL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331895470436790272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2rd1wy8MOe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/video-loi-de-securite-globale-francois-bayrou-comprend-l-intention-du-gouvernement-et-de-ceux-qui-ont-voulu-proteger-les-forces-de-l-ordre_4196271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1331890626120601602,"id_str":"1331890626120601602","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvTd8GXUAIeeHm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvTd8GXUAIeeHm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LbMrnKtf3R","display_url":"pic.twitter.com\/LbMrnKtf3R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331894212254527488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BmY1fN5yLb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/loi-de-securite-globale-la-marche-prevue-samedi-a-paris-est-interdite-par-la-prefecture_4196249.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1331890323606425606,"id_str":"1331890323606425606","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvTMVJXUAYkfiD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvTMVJXUAYkfiD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4GMruV4w9h","display_url":"pic.twitter.com\/4GMruV4w9h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331890416749334528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GY8gybk260","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/iran\/l-iran-libere-la-chercheuse-australo-britannique-kylie-moore-gilbert_4196269.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/iran\/l-i\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1331884664043266049,"id_str":"1331884664043266049","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvOC5oW4AE8KcE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvOC5oW4AE8KcE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/adms16kHmp","display_url":"pic.twitter.com\/adms16kHmp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331889178871730177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsEAHqwjt4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-confinement-la-limite-a-30personnes-pour-les-cultes-un-defaut-de-communication-selon-francois-bayrou_4196263.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1331884458572738560,"id_str":"1331884458572738560","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvN28MXcAAwcAX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvN28MXcAAwcAX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gXFl1yhpPU","display_url":"pic.twitter.com\/gXFl1yhpPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331886662767448064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afthW8sJjf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-donald-trump-appelle-ses-partisans-a-inverser-le-resultat-de-l-election-presidentielle_4195693.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1331884247444058114,"id_str":"1331884247444058114","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvNqprXcAIKkW2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvNqprXcAIKkW2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BUMoANFe3F","display_url":"pic.twitter.com\/BUMoANFe3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331884269829021697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgZXHtLwAE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-detresse-morale-des-etudiants-tuera-plus-a-terme-que-le-virus-alerte-le-president-de-l-universite-de-strasbourg_4196233.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1331876844644216832,"id_str":"1331876844644216832","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvG7wGWMAAMvRQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvG7wGWMAAMvRQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G0wSvgnBNr","display_url":"pic.twitter.com\/G0wSvgnBNr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331876992954851328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvJnWRmfdF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/infographies-covid-19-ou-en-sont-les-indicateurs-de-l-epidemie-permettant-a-la-france-d-amorcer-un-deconfinement_4195225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1331871006487613441,"id_str":"1331871006487613441","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvBn7RWEAEMEFm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvBn7RWEAEMEFm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CVG7vwsn8u","display_url":"pic.twitter.com\/CVG7vwsn8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331874079402455041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[{"text":"franceinfo","indices":[0,11]},{"text":"audiencesradio","indices":[163,178]},{"text":"m\u00e9diam\u00e9trie","indices":[179,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331873872749203458,"id_str":"1331873872749203458","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvEOw7XEAIFrsO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvEOw7XEAIFrsO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ad2sBNDtJ0","display_url":"pic.twitter.com\/Ad2sBNDtJ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331874031147098114\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":851,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331871455722737665,"id_str":"1331871455722737665","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvCHdOXcAAMRnR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvCHdOXcAAMRnR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lTgY1ytzXG","display_url":"pic.twitter.com\/lTgY1ytzXG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331871553823313921\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXz8XFz9UB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/hygiene\/l-ecosse-devient-le-premier-pays-a-rendre-les-protections-periodiques-gratuites_4196239.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/hygiene\/\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1331870838669373440,"id_str":"1331870838669373440","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvBeKGW8AA2vOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvBeKGW8AA2vOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HkhU0kHPfe","display_url":"pic.twitter.com\/HkhU0kHPfe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331870882541744130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331868062312706048,"id_str":"1331868062312706048","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu_D9ZXEAM4768.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu_D9ZXEAM4768.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jSIPDy356q","display_url":"pic.twitter.com\/jSIPDy356q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331868195028946944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331867102446301185,"id_str":"1331867102446301185","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu-MVfXEAEfzBP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu-MVfXEAEfzBP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RJ1zyZFHgk","display_url":"pic.twitter.com\/RJ1zyZFHgk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331867239620993030\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331866261077241856,"id_str":"1331866261077241856","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu9ZrrXEAEr51q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu9ZrrXEAEr51q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QOPuA3BUDg","display_url":"pic.twitter.com\/QOPuA3BUDg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331866369734840321\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331865398086688768,"id_str":"1331865398086688768","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu8qF4XEAEaIG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu8qF4XEAEaIG6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ktCAaT7zX0","display_url":"pic.twitter.com\/ktCAaT7zX0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331865551736623105\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331864561469837312,"id_str":"1331864561469837312","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu76aQXEAAYgZq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu76aQXEAAYgZq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xe9pw8hxNy","display_url":"pic.twitter.com\/Xe9pw8hxNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331864732584845312\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cINUHcPe7O","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-allemagne-prolonge-ses-restrictions-jusqu-a-debut-janvier_4196193.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1331856835587043328,"id_str":"1331856835587043328","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu0vEjXcAA6mSy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enu0vEjXcAA6mSy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R00ymsEXcB","display_url":"pic.twitter.com\/R00ymsEXcB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331856883989311488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVkW23Zy8M","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-covid-19-jean-castex-detaille-les-mesures-d-allegement-du-confinement-en-fin-de-matinee_4196211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1331853215302868992,"id_str":"1331853215302868992","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuxcV8W4AAKXsm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuxcV8W4AAKXsm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MDIVS9uVkI","display_url":"pic.twitter.com\/MDIVS9uVkI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331853410904182784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hCizLWKi5","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/diego-maradona-la-disparition-dun-genie-tiraille-entre-ombre-et-lumiere","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/diego\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331852611105026049,"id_str":"1331852611105026049","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enuw5LIXcAEmM3R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enuw5LIXcAEmM3R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQ09Vtqyg7","display_url":"pic.twitter.com\/HQ09Vtqyg7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331852642633584640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afthW8sJjf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-donald-trump-appelle-ses-partisans-a-inverser-le-resultat-de-l-election-presidentielle_4195693.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1331852392950865920,"id_str":"1331852392950865920","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuwsecXIAAxEAs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuwsecXIAAxEAs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CcijARUub7","display_url":"pic.twitter.com\/CcijARUub7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331852414660583424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cINUHcPe7O","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-allemagne-prolonge-ses-restrictions-jusqu-a-debut-janvier_4196193.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1331852212495151104,"id_str":"1331852212495151104","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enuwh-MXcAA_zxt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enuwh-MXcAA_zxt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JII3yjq5Jg","display_url":"pic.twitter.com\/JII3yjq5Jg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331852226143408129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvJnWR4Em7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/infographies-covid-19-ou-en-sont-les-indicateurs-de-l-epidemie-permettant-a-la-france-d-amorcer-un-deconfinement_4195225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1331852037093552129,"id_str":"1331852037093552129","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuwXwxXcAEperg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuwXwxXcAEperg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iKzRVSpyZz","display_url":"pic.twitter.com\/iKzRVSpyZz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331852053761695745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wUr98veWA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-gouvernement-va-mettre-en-place-une-aide-pour-les-travailleurs-precaires-annonce-la-ministre-du-travail-elisabeth-borne_4196107.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1331851694389555204,"id_str":"1331851694389555204","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuwD0GXcAQ3VA1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuwD0GXcAQ3VA1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TS9veJHcqK","display_url":"pic.twitter.com\/TS9veJHcqK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331851763633283075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3wUr98dDy0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-gouvernement-va-mettre-en-place-une-aide-pour-les-travailleurs-precaires-annonce-la-ministre-du-travail-elisabeth-borne_4196107.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1331846384115462144,"id_str":"1331846384115462144","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnurOtyXMAAySiG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnurOtyXMAAySiG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C1fa2Dfn1l","display_url":"pic.twitter.com\/C1fa2Dfn1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331851430248869890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331851203244912640,"id_str":"1331851203244912640","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuvnOcW8AAzrNv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuvnOcW8AAzrNv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6bR7hMvtFH","display_url":"pic.twitter.com\/6bR7hMvtFH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331851427212386305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFSFSWYa3K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/hommage-national-a-daniel-cordier-il-etait-le-patron-de-memoire-de-lordre-de-la-liberation_4195233.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1331839578437783552,"id_str":"1331839578437783552","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnulCkqXEAALYJ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnulCkqXEAALYJ6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F1y0oTVbNc","display_url":"pic.twitter.com\/F1y0oTVbNc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331848913691631616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cINUHd6OZm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-allemagne-prolonge-ses-restrictions-jusqu-a-debut-janvier_4196193.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1331838149589409795,"id_str":"1331838149589409795","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnujvZyXIAMekqS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnujvZyXIAMekqS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Un3mTK4rlD","display_url":"pic.twitter.com\/Un3mTK4rlD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331843880543666176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OFT8vfZEr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/hommage-national-a-daniel-cordier-le-jour-ou-l-ancien-resistant-a-decide-de-retablir-la-verite-sur-jean-moulin_4193853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1331837298875494400,"id_str":"1331837298875494400","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enui94oW8AAumsx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enui94oW8AAumsx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jtadHYVsFv","display_url":"pic.twitter.com\/jtadHYVsFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331838847148314626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvJnWR4Em7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/infographies-covid-19-ou-en-sont-les-indicateurs-de-l-epidemie-permettant-a-la-france-d-amorcer-un-deconfinement_4195225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1331833170283679744,"id_str":"1331833170283679744","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnufNkbXUAAYk9y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnufNkbXUAAYk9y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzMuX5XteE","display_url":"pic.twitter.com\/QzMuX5XteE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331833227133280258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDkBW4sce3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mort-de-diego-maradona\/un-truc-de-dingue-un-ancien-journaliste-de-l-equipe-raconte-sa-folle-soiree-avec-son-diego-maradona_4195685.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/mo\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1331824908217831424,"id_str":"1331824908217831424","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuXsp1XUAAxJOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnuXsp1XUAAxJOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3zXR5O5k2W","display_url":"pic.twitter.com\/3zXR5O5k2W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1331828780822835202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}