{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1332110549543477249,"1":1332105028354662403,"2":1332104018726965248,"3":1332100122969300993,"4":1332100001141567494,"5":1332099798166609921,"6":1332099210280316929,"7":1332098725712367624,"8":1332097784921661441,"9":1332096953925197827,"10":1332096781300232199,"11":1332096421722546179,"12":1332095750944251905,"13":1332095194624307200,"14":1332094503474388993,"15":1332094130223280128,"16":1332093851822137344,"17":1332093603313823744,"18":1332092811991244804,"19":1332090349838282753,"20":1332082305964228609,"21":1332073080412401666,"22":1332073077660930050,"23":1332073076633333762,"24":1332073075676999681,"25":1332073074666184706,"26":1332073073554632704,"27":1332073072409649160,"28":1332073071327449089,"29":1332073070371147779,"30":1332073069406466051,"31":1332073068123000832,"32":1332067487169572865,"33":1332062169429585920,"34":1332057807059881985,"35":1332056040746127366,"36":1332047609423388673,"37":1332018580708265984,"38":1332015155333509123,"39":1332010433654493187,"40":1332006697326563329,"41":1332005384773640194,"42":1332004217859534851,"43":1332001418954354688,"44":1332000628063817728,"45":1332000356662964227,"46":1331997130836365312,"47":1331996432786726916,"48":1331993527501381634,"49":1331992995038687232,"50":1331991362837868550,"51":1331991352264056832,"52":1331991349999054850,"53":1331976002810097673,"54":1331953353887281154,"55":1331949448923115521,"56":1331930705551626241,"57":1331923404652302338,"58":1331916861781516289,"59":1331784589291958275,"60":1331780966184931329,"61":1331765994960924674,"62":1331765363235762176,"63":1331757813492641797,"64":1331753264392642560,"65":1331753031839334400,"66":1331752212574384128,"67":1331751840598388745,"68":1331751609072824322,"69":1331751018615480322,"70":1331749829811326978},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false},"text":{"0":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nJuez ordena volver a exigir pruebas PCR negativas para viajeros que quieran entrar al pa\u00eds.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/IK5eljkRpJ","1":"M\u00e1s de tres meses despu\u00e9s de que a 13 j\u00f3venes los asesinaron en Samaniego (Nari\u00f1o) y Llano Verde (Cali), ha surgido un movimiento de j\u00f3venes alrededor de las dos tragedias que comienza a arrojar una luz de esperanza.\nhttps:\/\/t.co\/BwVlyQVKoz","2":"Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones al Curso de Inmersi\u00f3n versi\u00f3n 2021, curso que hacemos con @CESA_edu en el que damos una formaci\u00f3n sobre los temas m\u00e1s acuciantes del pa\u00eds de la mano de algunos de los expertos y actores que m\u00e1s los conocen. Conozcan m\u00e1s: https:\/\/t.co\/FIi6mMowGR https:\/\/t.co\/l6XXKGC7eC","3":"Les dejamos la historia ac\u00e1. \n\nhttps:\/\/t.co\/npmNJZFndN","4":"Estos puntos, que hasta ahora han salido por la negociaci\u00f3n pol\u00edtica entre bancadas, se definir\u00e1n cuando el debate llegue a las plenarias en una o dos semanas (al Congreso le quedan tres de sesiones).","5":"7- Acabar el negocio electoral:\n\n@Petrogustavo y la bancada de oposici\u00f3n logr\u00f3 meter un pedido de a\u00f1os atr\u00e1s que golpea el negocio privado alrededor de las elecciones: que el software sea de la Registradur\u00eda y no de un particular que lo alquila. \n\nhttps:\/\/t.co\/aUy4P7LkVs","6":"6- Burocracia: \n\nEl proyecto trae facultades extraordinarias para que el Presidente reforme la planta de personal de la @Registraduria y el @CNE_COLOMBIA incluso creando cargos.  \n\nY para que el Registrador pueda nombrar a m\u00e1s de mil registradores departamentales y municipales.","7":"5- Transfuguismo:\n\nSe han discutido propuestas de @PizarroMariaJo  y @RoyBarreras para reglamentar la divisi\u00f3n o fusi\u00f3n de partidos y movimientos pol\u00edticos.\n\nPor eso las recientes decisiones en el Partido de La U y el Polo est\u00e1n en el aire.","8":"4- M\u00e1s mujeres en el poder: \n\nHoy hay 56 mujeres congresistas.\n\nPara aumentar esa representaci\u00f3n el proyecto plante\u00f3 subir su porcentaje de participaci\u00f3n en las listas del 30% al 40%.\n\nYa se aprob\u00f3 un aumento al 50%, la discusi\u00f3n ahora es que  las listas sean alternadas.","9":"Las comisiones conjuntas s\u00ed aprobaron el voto electr\u00f3nico mixto, cuando se usan m\u00e1quinas que no pueden ser conectadas a ninguna red. \n\nPero eso es algo que est\u00e1 en la ley desde 2004 y se deb\u00eda aplicar desde 2009.\n\nIgual, si se implementa ser\u00e1 en el 2023.","10":"La manera de votar:\n\nAdem\u00e1s del voto manual, el c\u00f3digo inclu\u00eda el voto anticipado, para que se pudiera votar antes del d\u00eda electoral (como en Estados Unidos), y el voto electr\u00f3nico remoto, por un aplicativo o internet. \n\nPor ahora ese cambio se neg\u00f3, pero... https:\/\/t.co\/4fsIGK650X","11":"2- Las encuestas: \n\nEl proyecto plantea que se puedan publicar encuestas hasta ocho d\u00edas antes de las elecciones para no incidir en las opiniones de indecisos o inclinar la balanza hacia determinada campa\u00f1a.\n\nPero lo que se aprob\u00f3 hasta ahora es que esa veda sea de 48 horas.","12":"Pero senadores de varios partidos, desde @petrogustavo hasta @PalomaValenciaL dicen que se debe mantener porque es una manera de equilibrar la cancha. \n\nHasta ahora, se logr\u00f3 sacar el tema de las discusiones, pero falta ver si los representantes logran dar el golpe en plenarias.","13":"1- Ley de Garant\u00edas:\n\nLos representantes a la C\u00e1mara quieren que se tumbe.\n\nDicen que no sirve porque ya no hay reelecci\u00f3n presidencial y que no ayuda a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEso le permitir\u00eda al Presidente, gobernadores y alcaldes, repartir contratos durante elecciones. https:\/\/t.co\/LI5Lhw8ImX","14":"Aunque el proyecto ya sali\u00f3 aprobado en primer debate de las comisiones primera de @SenadoGovCo  y @CamaraColombia  tiene un panorama complejo porque siguen abiertas por lo menos siete discusiones sobre temas sensibles.","15":"El C\u00f3digo Electoral define las reglas del juego de las votaciones, los partidos, las consultas, la inscripci\u00f3n de candidatos, la impugnaci\u00f3n, las revocatorias y las campa\u00f1as.\n\nLo present\u00f3 la @Registraduria con el aval del @consejodeestado, el @CNE_COLOMBIA y del Gobierno Duque.","16":"Siete de las diez fuentes con las que hablamos, entre concejales y expertos en seguridad, le dijeron a La Silla que las medidas y los resultados del Secretario de Seguridad de @JorgeIvanOspina se han quedado cortas para Cali\nhttps:\/\/t.co\/v6oe5pxNrc","17":"La pr\u00f3xima semana el Congreso volver\u00e1 a debatir el proyecto de reforma al C\u00f3digo Electoral. \n\nUn debate que no ha tenido un camino f\u00e1cil porque en \u00e9l se definen muchos pulsos de poder.\n\nAbrimos hilo... https:\/\/t.co\/PgaWz33Wjl","18":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nDespu\u00e9s del debate de control pol\u00edtico al Exfiscal Nestor Humberto Mart\u00ednez,  @AntonioSanguino anunci\u00f3 una denuncia penal contra Mart\u00ednez por \"traici\u00f3n diplom\u00e1tica y a la patria\".\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed https:\/\/t.co\/xXr3MnE5aT","19":"Ya contamos con m\u00e1s de mil S\u00faperAmigos y queremos m\u00e1s. Vamos con nuestra campa\u00f1a hasta el pr\u00f3ximo martes.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/ymeUry2AyT","20":"\u00bfC\u00f3mo quedan San Andr\u00e9s y Providencia despu\u00e9s de Iota, m\u00e1s all\u00e1 de la infraestructura? #EnVivo responden @PulgaresAbajo y  Javier Toro. #CharlasEnLaSilla https:\/\/t.co\/M8SOweadNL","21":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a seguir haciendo el periodismo que nos gusta y en el que creemos.\n\nAqu\u00ed todos los beneficios de hacerlo: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/ie2qe85OML","22":"Dos a\u00f1os despu\u00e9s de las inundaciones de 2018, Uribia y gran parte de La Guajira padecen la misma tragedia, para la cual se invirtieron $4 mil millones que, a la luz de las inundaciones, tambi\u00e9n hicieron agua.\n\nEsta es la historia completa. https:\/\/t.co\/GqUYB71Nea","23":"Sin embargo, el informe de gesti\u00f3n del alcalde Solano, basado en observaciones del @DNP_Colombia, se\u00f1al\u00f3 deficiencias t\u00e9cnicas en la obra.\n \nY hay cuestionamientos al interventor, la Asociaci\u00f3n de Trabajadores Independientes, por debilidades en el contenido de sus informes.","24":"Ese contrato no tiene acta de finalizaci\u00f3n en el sistema de contrataci\u00f3n, que es obligatorio.\n \nEl exsecretario de Obras y quien firm\u00f3 el contrato, Frank Castilla, nos dijo que la obra la entregaron a finales de 2019, y el contratista \u00c1ngelo Jim\u00e9nez defiende la calidad.","25":"En diciembre de 2018 Solano entreg\u00f3 la obra de $4 mil millones para \u201cel control de inundaci\u00f3n y erosi\u00f3n en los arroyos de Kutanamana y Chemerra\u00edn\u201d para evitar m\u00e1s desbordamientos.\n\nPero habitantes de Uribia nos dijeron que los nuevos muros de contenci\u00f3n no evitan la inundaci\u00f3n.","26":"Y \u2018El negrito\u2019 Solano es recordado porque, en \u00e9poca electoral, apareci\u00f3 en un video entregando mercados en el corregimiento de Nazareth, lo que cuestion\u00f3 la @moecolombia por ser una posible compra de votos.\n\nhttps:\/\/t.co\/DthPFP2hln","27":"El clan de Cielo Redondo tuvo el poder de la Alcald\u00eda de Uribia por casi 20 a\u00f1os y, como hemos contado, ha sido relacionado con la criminalidad que opera en la parte alta de La Guajira\n\nhttps:\/\/t.co\/IX0CeeXQp5","28":"El contrato lo entreg\u00f3, bajo la figura de urgencia manifiesta, el entonces alcalde Luis \u2018el Negrito\u2019 Solano, hijo y representante del temido clan de la cacica Cielo Redondo. \n\nhttps:\/\/t.co\/S3zZDwVXGJ","29":"Lo particular es que en 2018, cuando se present\u00f3 la misma situaci\u00f3n, se firm\u00f3 un contrato a dedo por $4 mil millones para controlar la inundaci\u00f3n y erosi\u00f3n en los arroyos de Kutanamana y Chemerrain.\n\nPara solucionar el problema de fondo.","30":"La raz\u00f3n principal de la inundaci\u00f3n en Uribia es el desbordamiento de dos arroyos llamados Kutanamana y Chemerrain.\n\nEste a\u00f1o la tragedia ha dejado dos muertos y 757 familias sin hogar.","31":"La tragedia de las inundaciones vuelve a repetirse despu\u00e9s de dos a\u00f1os en Uribia, coraz\u00f3n de la golpeada alta Guajira.\n\nEsto pese a que en 2018 la Alcald\u00eda, controlada por una cuestionada cacica, invirti\u00f3 $4 mil millones para evitarlo. https:\/\/t.co\/1c8HbXLB5g","32":"Un asesor de @ClaudiaLopez dice: \"Es un lapo dif\u00edcil que le toc\u00f3 darse por la promesa en campa\u00f1a, pero demuestra que es m\u00e1s pr\u00e1ctica. Por supuesto, le toca hacer una maroma inmensa para decir que no es igual a Transmilenio, pero en estricto sentido lo es\".\nhttps:\/\/t.co\/LLbftKkX5L","33":"#Opini\u00f3n | \"Para los activistas venezolanos la incertidumbre del futuro ser\u00e1 m\u00e1s llevadera sin la sombra Trump sobre nuestros hombros.\" : @fanzinero #RedVenezuela https:\/\/t.co\/sopiw70trs","34":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nLa administraci\u00f3n de Juan Carlos C\u00e1rdenas, alcalde de Bucaramanga, nuevamente es blanco de cr\u00edticas por posibles cuotas burocr\u00e1ticas de concejales. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/ZgysFdG9uT","35":"Porque algunos de ustedes nos lo pidieron, \u00a1reabrimos nuestra campa\u00f1a de S\u00faperAmigos! \n\nAs\u00ed que si le gusta lo que hacemos y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo, a\u00fan puede eligir ser S\u00faperAmigo :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3\n#ElijaSerS\u00faperAmigo https:\/\/t.co\/6VqbFSgDzt","36":"En 2018 la Alcald\u00eda de Uribia, controlada por la cuestionada cacica Cielo Redondo, hizo una importante inversi\u00f3n para evitar nuevas inundaciones, pero no sirvi\u00f3. Dos a\u00f1os despu\u00e9s, Uribia vuelve a estar bajo agua. https:\/\/t.co\/j4souOyhcJ","37":"4 a\u00f1os del Acuerdo de Paz y el uribismo sigue en su intento de acabar con la @JEP_Colombia, lo que desestabilizar\u00eda todo el sistema de verdad, justicia y reparaci\u00f3n.\n\nPero es dif\u00edcil que lo logre y que le sirva m\u00e1s para hacer campa\u00f1a para 2022.\n\nNuevo cap\u00edtulo de \u00bfY eso a m\u00ed qu\u00e9? https:\/\/t.co\/pSrhQdqWiJ","38":"\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la log\u00edstica para importar, guardar y poner las vacunas que compre Colombia? Esa es una de las dudas que a\u00fan no ha resuelto el Gobierno.\n\nEn esta historia les contamos otras.\nhttps:\/\/t.co\/8aJ3eydAqj","39":"@GuiborCamargo @CESA_edu Gracias por comentar! El precio lo hemos definido as\u00ed para versiones anteriores y es competitivo respecto a otros cursos con una oferta similar. Si te interesa, tenemos otros cursos que tienen precios distintos y este a\u00f1o vamos a becar a 5 l\u00edderes de regiones para el de liderazgo","40":"Sin embargo, as\u00ed la @ANLA_Col realice la audiencia del 19 de diciembre y termine aprobando la modificaci\u00f3n del Plan de Manejo Ambiental de la fumigaci\u00f3n con glifosato para volver a permitirla, el camino de @IvanDuque para asperjar a\u00fan es culebrero.","41":"Aqu\u00ed el @Ccajar, que ha estado metido en la pelea jur\u00eddica contra la realizaci\u00f3n de las audiencias virtuales de la @ANLA_Col, explica sus razones para oponerse a la realizaci\u00f3n de la audiencia del 19 de diciembre y promover #ElGlifosatoNosMata.\n\nhttps:\/\/t.co\/TcvgTJbhKX","42":"Y la Audiencia P\u00fablica Ambiental la program\u00f3 para el 19 de diciembre en 17 municipios.\n\nEs clave porque es la que ya tumbaron los jueces y hace parte esencial del tr\u00e1mite de la @ANLA_Col para destrabajar o no la fumigaci\u00f3n con glifosato\n\nEs la que quieren volver a tumbar.","43":"Junto al @CESA_edu abrimos inscripciones para el Curso Inmersi\u00f3n en Colombia 2021, que tiene una oferta \u00fanica en el pa\u00eds para ayudarle a formar criterio a l\u00edderes que quieren saber para d\u00f3nde va Colombia en los temas m\u00e1s relevantes. M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/FIi6mMowGR https:\/\/t.co\/TrF3ybJRv0","44":"Pero el 13 de noviembre la @ANLA_Col anunci\u00f3 que retomar\u00eda las audiencias, argumentando que acoger\u00e1 las peticiones de los jueces, que antes las hab\u00edan parado, para garantizar la participaci\u00f3n de la gente.\n\nDe 104 municipios involucrados, propuso audiencias presenciales en 17.","45":"En la C\u00e1mara, donde muchos representantes son aliados pol\u00edticos de gobernadores y alcaldes, es donde m\u00e1s suena la idea de acabar con la Ley de Garant\u00edas. En el Senado no, y eso pone a tambalear el futuro del C\u00f3digo Electoral.\n https:\/\/t.co\/b17SGQvtL7","46":"...las audiencias virtuales de la @ANLA_Col no convencieron a las comunidades que se oponen al glifosato, y en una tutela fallada en dos instancias la justicia les dio la raz\u00f3n cuando dicen que les estaban violando el derecho a la participaci\u00f3n.\n\nEso par\u00f3 el proceso.","47":"En el tr\u00e1mite ante la @ANLA_Col para modificar el plan de manejo ambiental de las aspersiones con glifosato ha estado la discusi\u00f3n este a\u00f1o.\n\nPor el covid, esa Agencia comenz\u00f3 a hacer audiencias virtuales para definir si accede o no a la modificaci\u00f3n que pide @IvanDuque.\n\nPero...","48":"Si le gusta nuestro trabajo y quiere darnos un impulso para hacer m\u00e1s y mejores investigaciones, #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/vtUXiZ1iyW","49":"\u00a1Estamos felices! Sobrepasamos los mil S\u00faperAmigos.\n\nPara los que todav\u00eda quieren convertirse en miembros de esta comunidad y ocupar su silla VIP, extendimos la campa\u00f1a hasta el pr\u00f3ximo martes primero de diciembre.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nhttps:\/\/t.co\/hPiEyoymBq","50":"El gobierno de @IvanDuque dice que ya modific\u00f3 el programa de tal forma que afectar\u00eda m\u00ednimamente a la poblaci\u00f3n, pero necesita modificar el antiguo plan de manejo ambiental que hab\u00eda para fumigar glifosato.\n\nLa solicitud para modificarlo la present\u00f3 la Polic\u00eda a la @ANLA_Col. https:\/\/t.co\/BMGXoQDnxf","51":"Todo esto nace en la intenci\u00f3n que tiene el gobierno de @IvanDuque de retomar la aspersi\u00f3n a\u00e9rea con glifosato para erradicar coca.\n\nDespu\u00e9s de que @JuanManSantos la par\u00f3, la @CConstitucional exigi\u00f3 que para retomarla se deb\u00eda aportar evidencia de que no hace da\u00f1o a la salud.","52":"Es tendencia #ElGlifosatoNosMata por una audiencia programada para el 19 de diciembre que puede definir el futuro del uso de ese herbicida en la lucha contra cultivos de uso il\u00edcito, y tambi\u00e9n de una pol\u00edtica bandera que @IvanDuque no ha podido implementar.\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/D0WYGlq6pK","53":"En el \u00faltimo mes de su programa, @IvanDuque ya no habla solo de 'Prevenci\u00f3n' del covid, sino m\u00e1s de 'Acci\u00f3n' de su Gobierno en general.\n\nDe 3.7 millones en sus primeras emisiones, el programa ahora lo est\u00e1n viendo casi 1 mill\u00f3n de personas.\n\nhttps:\/\/t.co\/PlEGexKdN1","54":"\u00bfLe gusta hablar de pol\u00edtica mientras se toma un caf\u00e9? #ElijaSerS\u00faperAmigo y t\u00f3mese muchos caf\u00e9s con nosotros mientras planeamos nuestras historias e investigaciones.\n\nVer los dem\u00e1s beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/B7lzYJyc0w","55":"La reforma al C\u00f3digo Electoral no ha tenido un camino f\u00e1cil porque en \u00e9l se definen muchos pulsos de poder.\n\nHasta ahora, las bancadas gobiernistas y de oposici\u00f3n han tenido que ceder para ganar. \nhttps:\/\/t.co\/b17SGQvtL7","56":"Queremos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones y para eso necesitamos S\u00faperAmigos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo, haga parte de nuestra comunidad y disfrute de los beneficios que eso trae.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/puss43eWIu","57":"Preguntas que a\u00fan no responde el Gobierno sobre la vacuna:\n\n:syringe:\u00bfDe cu\u00e1les son las que ya asegur\u00f3?\n\n:syringe:\u00bfCu\u00e1ndo vacunar\u00e1n a la poblaci\u00f3n con m\u00e1s riesgo?\n\n:syringe:\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la log\u00edstica para importarlas, guardarlas y aplicarlas?\n\n:syringe:\u00bfY los efectos adversos?\nhttps:\/\/t.co\/8aJ3eyvbhR","58":".@ClaudiaLopez ha sido criticada despu\u00e9s de que present\u00f3 su idea de lo que har\u00e1 en la S\u00e9ptima. Hay diferencias importantes frente lo propuesto por @EnriquePenalosa, pero de todas formas s\u00ed har\u00e1 Transmilenio, cosa que prometi\u00f3 en campa\u00f1a no hacer. https:\/\/t.co\/LLbftKkX5L","59":"Hasta ahora, las bancadas gobiernistas y de oposici\u00f3n han tenido que ceder, lo que ha generado un proceso de negociaci\u00f3n que se definir\u00e1 cuando el debate llegue a las plenarias en una o dos semanas.\nhttps:\/\/t.co\/b17SGQvtL7","60":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/9i1thoyHMe","61":"#\u00daltimaHora duerma informado :sign_of_the_horns_light_skin_tone::sign_of_the_horns_light_skin_tone:\n\nPara ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/bRPPkwWnnm","62":"Mientras en las negociaciones en La Habana los homicidios y combates bajaron, una vez firmado el Acuerdo de paz, hace cuatro a\u00f1os, empezaron a subir de nuevo.\n\nhttps:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","63":"Los #S\u00faperAmigos de @lasillavacia vistos por dos de nuestros periodistas.\n\nQueremos que usted #ElijaSerS\u00faperAmigo. Ocupe su espacio en aqu\u00ed y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/idyIeNzaqz","64":"El curso de Inmersi\u00f3n en Colombia (versi\u00f3n 2021) es un espacio de aprendizaje para fortalecer el criterio de los l\u00edderes del pa\u00eds. En cada una de las 10 sesiones abordamos a profundidad un tema clave para el futuro de Colombia. Inscr\u00edbase aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/FIi6mMowGR @CESA_edu https:\/\/t.co\/cds5bly1Zy","65":"El MinSalud @Fruizgomez anunci\u00f3 10 millones de vacunas, pero a\u00fan no responde preguntas clave: \u00bfDe cu\u00e1les son? \u00bfCu\u00e1ndo vacunar\u00e1n a las personas con m\u00e1s riesgo? \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la log\u00edstica para importarlas, guardarlas y aplicarlas? \u00bfY si hay efectos adversos? https:\/\/t.co\/8aJ3eyvbhR","66":"Si le gusta nuestro trabajo, #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a hacer m\u00e1s y mejores investigaciones.\n\nAqu\u00ed encuentra todos los beneficios: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/ccL9No7D0n","67":"Aqu\u00ed puede leer la historia completa:\nhttps:\/\/t.co\/8aJ3eydAqj","68":"Lo problem\u00e1tico de blindar a las farmac\u00e9uticas por los efectos adversos de la vacuna es que con la del covid puede haber mayor riesgo: la est\u00e1n desarrollando en a\u00f1o y medio, mientras que lo normal es producir una vacuna en 5-10 a\u00f1os.\n\nQueda la responsabilidad en manos del Estado. https:\/\/t.co\/qthUVx0ccm","69":"La discusi\u00f3n sobre g\u00e9nero que se abri\u00f3 en la @ColombiaHumana_, m\u00e1s que intentar que vuelvan las mujeres que ya fueron, tiene en juego la permanencia de quienes permanecen activas as\u00ed critiquen el manejo que @petrogustavo le dio al caso @HOLLMANMORRIS.\nhttps:\/\/t.co\/tPAOFL33gP","70":":keycap_digit_four: \u00bfQu\u00e9 pasa si hay efectos adversos?\n\nEl Congreso aprob\u00f3 un proyecto que blinda a las farmac\u00e9uticas de responder ante los efectos adversos que puedan ocasionarles sus vacunas a la gente.\n\nLa raz\u00f3n es tan simple como cruda: si no es as\u00ed, no la venden.\n\nhttps:\/\/t.co\/gzkGOiVhyU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 23:54:39","1":"2020-11-26 23:32:42","2":"2020-11-26 23:28:42","3":"2020-11-26 23:13:13","4":"2020-11-26 23:12:44","5":"2020-11-26 23:11:55","6":"2020-11-26 23:09:35","7":"2020-11-26 23:07:40","8":"2020-11-26 23:03:55","9":"2020-11-26 23:00:37","10":"2020-11-26 22:59:56","11":"2020-11-26 22:58:30","12":"2020-11-26 22:55:50","13":"2020-11-26 22:53:38","14":"2020-11-26 22:50:53","15":"2020-11-26 22:49:24","16":"2020-11-26 22:48:18","17":"2020-11-26 22:47:18","18":"2020-11-26 22:44:10","19":"2020-11-26 22:34:23","20":"2020-11-26 22:02:25","21":"2020-11-26 21:25:45","22":"2020-11-26 21:25:45","23":"2020-11-26 21:25:44","24":"2020-11-26 21:25:44","25":"2020-11-26 21:25:44","26":"2020-11-26 21:25:44","27":"2020-11-26 21:25:43","28":"2020-11-26 21:25:43","29":"2020-11-26 21:25:43","30":"2020-11-26 21:25:43","31":"2020-11-26 21:25:42","32":"2020-11-26 21:03:32","33":"2020-11-26 20:42:24","34":"2020-11-26 20:25:04","35":"2020-11-26 20:18:03","36":"2020-11-26 19:44:32","37":"2020-11-26 17:49:12","38":"2020-11-26 17:35:35","39":"2020-11-26 17:16:49","40":"2020-11-26 17:01:58","41":"2020-11-26 16:56:45","42":"2020-11-26 16:52:07","43":"2020-11-26 16:41:00","44":"2020-11-26 16:37:51","45":"2020-11-26 16:36:47","46":"2020-11-26 16:23:57","47":"2020-11-26 16:21:11","48":"2020-11-26 16:09:38","49":"2020-11-26 16:07:31","50":"2020-11-26 16:01:02","51":"2020-11-26 16:01:00","52":"2020-11-26 16:00:59","53":"2020-11-26 15:00:00","54":"2020-11-26 13:30:00","55":"2020-11-26 13:14:29","56":"2020-11-26 12:00:00","57":"2020-11-26 11:31:00","58":"2020-11-26 11:05:00","59":"2020-11-26 02:19:24","60":"2020-11-26 02:05:00","61":"2020-11-26 01:05:30","62":"2020-11-26 01:03:00","63":"2020-11-26 00:33:00","64":"2020-11-26 00:14:55","65":"2020-11-26 00:14:00","66":"2020-11-26 00:10:44","67":"2020-11-26 00:09:16","68":"2020-11-26 00:08:21","69":"2020-11-26 00:06:00","70":"2020-11-26 00:01:16"},"retweet_count":{"0":2,"1":6,"2":1,"3":0,"4":0,"5":2,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":0,"17":6,"18":69,"19":1,"20":0,"21":0,"22":2,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":1,"29":1,"30":1,"31":5,"32":32,"33":0,"34":0,"35":2,"36":3,"37":18,"38":1,"39":0,"40":1,"41":3,"42":2,"43":1,"44":2,"45":2,"46":3,"47":1,"48":0,"49":2,"50":2,"51":1,"52":25,"53":0,"54":0,"55":2,"56":1,"57":10,"58":12,"59":1,"60":1,"61":1,"62":1,"63":0,"64":1,"65":1,"66":0,"67":0,"68":0,"69":1,"70":4},"favorite_count":{"0":13,"1":9,"2":1,"3":1,"4":0,"5":1,"6":1,"7":2,"8":3,"9":4,"10":2,"11":1,"12":4,"13":3,"14":2,"15":1,"16":2,"17":9,"18":147,"19":2,"20":4,"21":0,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":3,"30":5,"31":15,"32":88,"33":1,"34":1,"35":10,"36":2,"37":54,"38":5,"39":0,"40":2,"41":5,"42":4,"43":7,"44":5,"45":3,"46":7,"47":3,"48":0,"49":4,"50":6,"51":6,"52":42,"53":6,"54":1,"55":3,"56":2,"57":17,"58":22,"59":2,"60":11,"61":3,"62":6,"63":3,"64":3,"65":3,"66":3,"67":3,"68":9,"69":3,"70":17},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IK5eljkRpJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230728","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230728","indices":[127,150]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwVlyQVKoz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-masacres-llano-verde-y-samaniego-ha-surgido-movimiento-juvenil-79236","display_url":"lasillavacia.com\/las-masacres-l\u2026","indices":[217,240]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CESA_edu","name":"CESA","id":303811814,"id_str":"303811814","indices":[94,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIi6mMowGR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HqUgOV","display_url":"bit.ly\/2HqUgOV","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1332103506086539265,"id_str":"1332103506086539265","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyVFLxXMAE0FXn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyVFLxXMAE0FXn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l6XXKGC7eC","display_url":"pic.twitter.com\/l6XXKGC7eC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332104018726965248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/npmNJZFndN","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/siete-pulsos-definiran-si-codigo-electoral-transformador-79281","display_url":"lasillavacia.com\/siete-pulsos-d\u2026","indices":[31,54]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[33,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aUy4P7LkVs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GustavoBolivar\/status\/1308864270625538048","display_url":"twitter.com\/GustavoBolivar\u2026","indices":[248,271]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Registraduria","name":"Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil","id":83917616,"id_str":"83917616","indices":[120,134]},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[140,153]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PizarroMariaJo","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez","id":1362851972,"id_str":"1362851972","indices":[50,65]},{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[69,81]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332096738572832774,"id_str":"1332096738572832774","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnyO7Q0XEAYLt8s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnyO7Q0XEAYLt8s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4fsIGK650X","display_url":"pic.twitter.com\/4fsIGK650X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332096781300232199\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[41,54]},{"screen_name":"PalomaValenciaL","name":"Paloma Valencia L","id":149281495,"id_str":"149281495","indices":[61,77]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332095177893228547,"id_str":"1332095177893228547","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnyNga1WMAMhUj9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnyNga1WMAMhUj9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LI5Lhw8ImX","display_url":"pic.twitter.com\/LI5Lhw8ImX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332095194624307200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":200,"h":98,"resize":"fit"},"medium":{"w":200,"h":98,"resize":"fit"},"small":{"w":200,"h":98,"resize":"fit"},"thumb":{"w":98,"h":98,"resize":"crop"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[83,95]},{"screen_name":"CamaraColombia","name":"C\u00e1mara de Representantes de Colombia","id":338472735,"id_str":"338472735","indices":[99,114]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Registraduria","name":"Registradur\u00eda Nacional del Estado Civil","id":83917616,"id_str":"83917616","indices":[191,205]},{"screen_name":"consejodeestado","name":"Consejo de Estado","id":190713465,"id_str":"190713465","indices":[222,238]},{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[243,256]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeIvanOspina","name":"Jorge Ivan Ospina","id":142820741,"id_str":"142820741","indices":[176,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v6oe5pxNrc","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/seguridad-vuelve-ser-talon-aquiles-del-alcalde-ospina-79292","display_url":"lasillavacia.com\/seguridad-vuel\u2026","indices":[225,248]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332093541833707520,"id_str":"1332093541833707520","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyMBMCXEAAXne5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyMBMCXEAAXne5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PgaWz33Wjl","display_url":"pic.twitter.com\/PgaWz33Wjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332093603313823744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":430,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioSanguino","name":"Antonio Sanguino Senador","id":62528273,"id_str":"62528273","indices":[93,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXr3MnE5aT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230727","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230727","indices":[217,240]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[107,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1332056697351892993,"id_str":"1332056697351892993","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxq7QHWMAsMg6A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enxq7QHWMAsMg6A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ymeUry2AyT","display_url":"pic.twitter.com\/ymeUry2AyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332090349838282753\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[87,94]},{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[136,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgaresAbajo","name":"Steve Steele","id":1730405688,"id_str":"1730405688","indices":[105,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M8SOweadNL","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/co7L8TFKUkttWk55WFB4alB8MVlwS2t6Ulpwdm14aqV5Vcqdzd-2SvgH2skrlJ-Hb8b_NvVHX8LRfZj3--Mk","display_url":"pscp.tv\/w\/co7L8TFKUktt\u2026","indices":[154,177]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1332073034707062785,"id_str":"1332073034707062785","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx5XhCXUAEPT29.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx5XhCXUAEPT29.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ie2qe85OML","display_url":"pic.twitter.com\/ie2qe85OML","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332073080412401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqUYB71Nea","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cuatro-mil-millones-pesos-no-evitaron-uribia-se-inundara-79285","display_url":"lasillavacia.com\/cuatro-mil-mil\u2026","indices":[240,263]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DNP_Colombia","name":"dnp_colombia","id":281262004,"id_str":"281262004","indices":[83,96]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"moecolombia","name":"MOE","id":67713788,"id_str":"67713788","indices":[157,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DthPFP2hln","expanded_url":"https:\/\/www.elheraldo.co\/la-guajira\/posible-compra-de-votos-en-video-del-negrito-dice-moe-206626","display_url":"elheraldo.co\/la-guajira\/pos\u2026","indices":[208,231]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IX0CeeXQp5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/historia\/la-guajira-perdio-el-de-kiko-pero-gano-el-de-cielo-58624","display_url":"lasillavacia.com\/historia\/la-gu\u2026","indices":[186,209]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S3zZDwVXGJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/historia\/el-regreso-de-la-polemica-baronesa-de-uribia-56082","display_url":"lasillavacia.com\/historia\/el-re\u2026","indices":[176,199]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332071610258509824,"id_str":"1332071610258509824","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx4EmjXUAAyYdq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enx4EmjXUAAyYdq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1c8HbXLB5g","display_url":"pic.twitter.com\/1c8HbXLB5g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332073068123000832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":331,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":499,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":499,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[13,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LLbftKkX5L","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/petristas-y-penalosistas-tienen-razon-lopez-si-va-hacer-tm-septima-79280","display_url":"lasillavacia.com\/petristas-y-pe\u2026","indices":[257,280]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVenezuela","indices":[149,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fanzinero","name":"Rafael Uzc\u00e1tegui","id":247476098,"id_str":"247476098","indices":[138,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sopiw70trs","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/venezuela-despues-de-trump-77372","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[163,186]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgysFdG9uT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230722","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230722","indices":[184,207]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[232,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1332048301911371776,"id_str":"1332048301911371776","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxqB4MXUAAd1fo.png","url":"https:\/\/t.co\/6VqbFSgDzt","display_url":"pic.twitter.com\/6VqbFSgDzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332056040746127366\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4souOyhcJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-cuatro-mil-millones-no-evitaron-uribia-se-inundara-79285","display_url":"lasillavacia.com\/los-cuatro-mil\u2026","indices":[213,236]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[77,90]}],"urls":[],"media":[{"id":1332015880419618817,"id_str":"1332015880419618817","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1332015880419618817\/img\/UD8-7LyoM6aGhA8r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1332015880419618817\/img\/UD8-7LyoM6aGhA8r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pSrhQdqWiJ","display_url":"pic.twitter.com\/pSrhQdqWiJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332018580708265984\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8aJ3eydAqj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-cuatro-claves-sobre-vacuna-duque-nada-responde-79272","display_url":"lasillavacia.com\/las-cuatro-cla\u2026","indices":[186,209]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuiborCamargo","name":"Guibor Camargo","id":902892614520889344,"id_str":"902892614520889344","indices":[0,14]},{"screen_name":"CESA_edu","name":"CESA","id":303811814,"id_str":"303811814","indices":[15,24]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[20,29]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[206,216]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"ElGlifosatoNosMata","indices":[224,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ccajar","name":"ColectivoDeAbogad@s","id":46136235,"id_str":"46136235","indices":[8,15]},{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[115,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TcvgTJbhKX","expanded_url":"https:\/\/www.colectivodeabogados.org\/?Solicitamos-suspender-nueva-pseudo-audiencia-ambiental-del-19-de-diciembre-para&var_mode=calcul","display_url":"colectivodeabogados.org\/?Solicitamos-s\u2026","indices":[246,269]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[177,186]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CESA_edu","name":"CESA","id":303811814,"id_str":"303811814","indices":[9,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIi6mMowGR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HqUgOV","display_url":"bit.ly\/2HqUgOV","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331999914226749447,"id_str":"1331999914226749447","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331999914226749447\/pu\/img\/g9E5_ha3x635nQB7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331999914226749447\/pu\/img\/g9E5_ha3x635nQB7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TrF3ybJRv0","display_url":"pic.twitter.com\/TrF3ybJRv0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1332001418954354688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[27,36]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b17SGQvtL7","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/siete-pulsos-definiran-si-codigo-electoral-transformador-79281","display_url":"lasillavacia.com\/siete-pulsos-d\u2026","indices":[227,250]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[34,43]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[22,31]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[260,270]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[97,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1331993242288726016,"id_str":"1331993242288726016","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwwy_HXIAAQ1h2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwwy_HXIAAQ1h2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vtUXiZ1iyW","display_url":"pic.twitter.com\/vtUXiZ1iyW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331993527501381634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[216,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hPiEyoymBq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/blogs\/superamos-los-mil-superamigos-gracias-79283","display_url":"lasillavacia.com\/blogs\/superamo\u2026","indices":[238,261]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[15,25]},{"screen_name":"ANLA_Col","name":"ANLA","id":3192525592,"id_str":"3192525592","indices":[267,276]}],"urls":[],"media":[{"id":1331991353941782531,"id_str":"1331991353941782531","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnwvFEeXcAMksbB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnwvFEeXcAMksbB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BMGXoQDnxf","display_url":"pic.twitter.com\/BMGXoQDnxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331991362837868550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":126,"h":126,"resize":"crop"},"large":{"w":216,"h":126,"resize":"fit"},"small":{"w":216,"h":126,"resize":"fit"},"medium":{"w":216,"h":126,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[56,66]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[148,162]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[175,191]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"ElGlifosatoNosMata","indices":[13,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[221,231]}],"urls":[],"media":[{"id":1331979541183664129,"id_str":"1331979541183664129","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwkVehXEAEHz67.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwkVehXEAEHz67.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D0WYGlq6pK","display_url":"pic.twitter.com\/D0WYGlq6pK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331991349999054850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1100,"h":550,"resize":"fit"},"large":{"w":1100,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[33,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlEGexKdN1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo-se-volvio-paisaje-79247","display_url":"lasillavacia.com\/duque-tv-yo-yo\u2026","indices":[242,265]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[55,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1322357414696464385,"id_str":"1322357414696464385","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322357414696464385\/pu\/img\/P377num8m-h_Vywc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1322357414696464385\/pu\/img\/P377num8m-h_Vywc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B7lzYJyc0w","display_url":"pic.twitter.com\/B7lzYJyc0w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331953353887281154\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b17SGQvtL7","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/siete-pulsos-definiran-si-codigo-electoral-transformador-79281","display_url":"lasillavacia.com\/siete-pulsos-d\u2026","indices":[197,220]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[82,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1321562574283001856,"id_str":"1321562574283001856","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puss43eWIu","display_url":"pic.twitter.com\/puss43eWIu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331930705551626241\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8aJ3eyvbhR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-cuatro-claves-sobre-vacuna-duque-nada-responde-79272","display_url":"lasillavacia.com\/las-cuatro-cla\u2026","indices":[243,266]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[147,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LLbftKkX5L","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/petristas-y-penalosistas-tienen-razon-lopez-si-va-hacer-tm-septima-79280","display_url":"lasillavacia.com\/petristas-y-pe\u2026","indices":[247,270]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b17SGQvtL7","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/siete-pulsos-definiran-si-codigo-electoral-transformador-79281","display_url":"lasillavacia.com\/siete-pulsos-d\u2026","indices":[199,222]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1324481269758046216,"id_str":"1324481269758046216","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9i1thoyHMe","display_url":"pic.twitter.com\/9i1thoyHMe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331780966184931329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[0,11]},{"text":"EnVivo","indices":[95,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1331765980020793347,"id_str":"1331765980020793347","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntiGlMW4AMwYT-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntiGlMW4AMwYT-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bRPPkwWnnm","display_url":"pic.twitter.com\/bRPPkwWnnm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331765994960924674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgKaIX8izu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/se-recicla-guerra-o-se-transita-hacia-paz-79256","display_url":"lasillavacia.com\/se-recicla-gue\u2026","indices":[160,183]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[4,16]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[94,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1328815903396540418,"id_str":"1328815903396540418","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/idyIeNzaqz","display_url":"pic.twitter.com\/idyIeNzaqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331757813492641797\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CESA_edu","name":"CESA","id":303811814,"id_str":"303811814","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIi6mMowGR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HqUgOV","display_url":"bit.ly\/2HqUgOV","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1331742505415684099,"id_str":"1331742505415684099","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntMwLeXMAMvvXS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntMwLeXMAMvvXS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cds5bly1Zy","display_url":"pic.twitter.com\/cds5bly1Zy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331753264392642560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fruizgomez","name":"Fernando Ruiz","id":1180935702,"id_str":"1180935702","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8aJ3eyvbhR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-cuatro-claves-sobre-vacuna-duque-nada-responde-79272","display_url":"lasillavacia.com\/las-cuatro-cla\u2026","indices":[254,277]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[29,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1331751925000380421,"id_str":"1331751925000380421","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntVUeKXIAUXeVa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EntVUeKXIAUXeVa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ccL9No7D0n","display_url":"pic.twitter.com\/ccL9No7D0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331752212574384128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8aJ3eydAqj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-cuatro-claves-sobre-vacuna-duque-nada-responde-79272","display_url":"lasillavacia.com\/las-cuatro-cla\u2026","indices":[38,61]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331751601086865408,"id_str":"1331751601086865408","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntVBnfXIAAyo76.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EntVBnfXIAAyo76.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qthUVx0ccm","display_url":"pic.twitter.com\/qthUVx0ccm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331751609072824322\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":274,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":274,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":274,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[45,61]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[207,220]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[236,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPAOFL33gP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/sin-angela-robledo-movimiento-petro-enfrenta-debate-sobre-su-bandera-feminista-79262","display_url":"lasillavacia.com\/sin-angela-rob\u2026","indices":[252,275]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gzkGOiVhyU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1331414051713388547","display_url":"twitter.com\/JuanitaGoe\/sta\u2026","indices":[253,276]}]}}}