{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr","100":"lemondefr","101":"lemondefr","102":"lemondefr","103":"lemondefr","104":"lemondefr","105":"lemondefr","106":"lemondefr","107":"lemondefr","108":"lemondefr","109":"lemondefr","110":"lemondefr","111":"lemondefr","112":"lemondefr","113":"lemondefr","114":"lemondefr","115":"lemondefr","116":"lemondefr","117":"lemondefr","118":"lemondefr","119":"lemondefr","120":"lemondefr","121":"lemondefr","122":"lemondefr","123":"lemondefr","124":"lemondefr","125":"lemondefr","126":"lemondefr","127":"lemondefr","128":"lemondefr","129":"lemondefr","130":"lemondefr","131":"lemondefr","132":"lemondefr","133":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1332100436921348099,"1":1332096652400791554,"2":1332085257756176385,"3":1332080546348929025,"4":1332076819147878400,"5":1332076751472775176,"6":1332076329999732739,"7":1332073781163139072,"8":1332069848243965955,"9":1332066612791357440,"10":1332062751330603013,"11":1332059375373086720,"12":1332057301595852810,"13":1332055876082036740,"14":1332055412716281857,"15":1332055380634046469,"16":1332055361755504640,"17":1332055319170732034,"18":1332055274019053569,"19":1332054934964097028,"20":1332054309643673600,"21":1332051478857592833,"22":1332049410470146049,"23":1332049347941437441,"24":1332047882975911939,"25":1332045204245913600,"26":1332044414114553859,"27":1332040818102849548,"28":1332040196540526595,"29":1332036722742489096,"30":1332034745014902785,"31":1332032519617724417,"32":1332030389632835590,"33":1332029146730557441,"34":1332027797309698049,"35":1332027321423982592,"36":1332026376052883456,"37":1332023734631346177,"38":1332021458814570497,"39":1332018912880447489,"40":1332016058862014468,"41":1332012338082426882,"42":1332008682201214977,"43":1332003761745784832,"44":1332001779358326787,"45":1332001747624030211,"46":1331998559001055240,"47":1331995284105261056,"48":1331995245182132225,"49":1331995204874891266,"50":1331995166803193862,"51":1331995140551041024,"52":1331994806944477184,"53":1331993777305686018,"54":1331990292959031300,"55":1331990169717792769,"56":1331989197171920896,"57":1331988456088756225,"58":1331983096489635852,"59":1331983052931739651,"60":1331983017926144010,"61":1331979865608826891,"62":1331976220427358210,"63":1331973884082524160,"64":1331973591106252800,"65":1331972338645086208,"66":1331968842449506305,"67":1331967288631767049,"68":1331964035827372033,"69":1331959587461849088,"70":1331955886772858886,"71":1331952202634694656,"72":1331951479264063488,"73":1331948426767060993,"74":1331945255810326529,"75":1331943743935623168,"76":1331942246946627589,"77":1331939476466249730,"78":1331937235546107911,"79":1331935460831211521,"80":1331934725141909504,"81":1331932107896139776,"82":1331929608833429504,"83":1331927761900941312,"84":1331924554596429825,"85":1331922143936995329,"86":1331919076504064003,"87":1331917383418720256,"88":1331915443016241152,"89":1331914346725855234,"90":1331912621575041024,"91":1331911667521908737,"92":1331910748625367041,"93":1331909814985793538,"94":1331908808415690752,"95":1331907662624272386,"96":1331906422670503941,"97":1331905285062078464,"98":1331903963835326465,"99":1331902895218946048,"100":1331900850667745282,"101":1331897688670019586,"102":1331896412968247296,"103":1331895470373920770,"104":1331893814731169799,"105":1331890513872646144,"106":1331890166533906432,"107":1331887780495044608,"108":1331886530365960195,"109":1331885795263848448,"110":1331884338523369474,"111":1331880903946215428,"112":1331877524809375744,"113":1331874220540891144,"114":1331870623421898752,"115":1331867014214922240,"116":1331863593655144449,"117":1331860088999587843,"118":1331858039448727552,"119":1331857996914323457,"120":1331855380717203457,"121":1331854105132806144,"122":1331851415573159937,"123":1331849887391100928,"124":1331847480623902726,"125":1331844155136499712,"126":1331842389309333507,"127":1331840906891309057,"128":1331829209459806210,"129":1331826351226183680,"130":1331807527789600770,"131":1331786309569032192,"132":1331765038131064835,"133":1331756154968559619},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":true,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":true,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false,"104":false,"105":false,"106":true,"107":false,"108":true,"109":true,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":true,"120":false,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":true,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":true},"text":{"0":"\u00ab Depuis d\u00e9but septembre, \u00e0 chaque fois que je suis appel\u00e9e aux urgences, c\u2019est pour l\u2019explosion des TS et id\u00e9es suicidaires, des troubles anxieux \u00bb : \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Robert-Debr\u00e9, les soignants face \u00e0 l\u2019\u00ab explosion \u00bb des troubles psychiques chez les enfants https:\/\/t.co\/XfxXrBkHaC","1":"#Covid19 : AstraZeneca s\u00e8me le doute sur son vaccin https:\/\/t.co\/11Klpg23MQ","2":"Shoshana Zuboff : \u00ab Larry Page, cofondateur de Google, a d\u00e9couvert rien de moins que le capitalisme de surveillance \u00bb https:\/\/t.co\/UmEru9vlvU","3":"Commerces, d\u00e9placements, culture, f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e : les \u00e9tapes de la sortie du confinement. Retrouvez l\u2019essentiel des r\u00e8gles qui restent en vigueur et celles qui seront modifi\u00e9es progressivement :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/DhYdoqjBOw","4":"On vous raconte l'histoire du\u00ab\u00a0SCUM Manifesto\u00a0\u00bb. Il para\u00eet en France pour la premi\u00e8re fois en d\u00e9cembre\u00a01971 avec une pr\u00e9face sign\u00e9e Christiane Rochefort et ce sous-titre\u00a0:\u00a0\u00ab\u00a0Le premier manifeste de la lib\u00e9ration des femmes\u00a0\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/qPf3UPNClk\nvia Le Monde","5":"\u00ab Cerf-volant cosmique, de quelle plan\u00e8te viens-tu ? \u00bb: magnifique hommage sign\u00e9 @alexandrepedro  https:\/\/t.co\/LgoJrkCRY1 via @lemondefr","6":"Producteur tabass\u00e9, loi \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb\u2026 G\u00e9rald Darmanin d\u00e9fend sa politique et redit son \u00ab\u00a0soutien sans faille aux policiers\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/F84gpfM0Em via @lemondefr","7":"\u00ab\u00a0Nous demandons le retrait de l\u2019article 24, ainsi que des articles 21 et 22, du projet de loi pour une s\u00e9curit\u00e9 globale, et la r\u00e9\u00e9criture du sch\u00e9ma national du maintien de l\u2019ordre\u00a0\u00bb L\u2019appel des soci\u00e9t\u00e9s de journalistes, dont celle du Monde, \u00e0 Jean Castex\u00a0 https:\/\/t.co\/lVnu3Bjfj5","8":"#Covid19 \u00ab De ce jour, nous avons perdu le contr\u00f4le de l\u2019expansion de la pand\u00e9mie \u00bb : l\u2019am\u00e8re exp\u00e9rience du Thanksgiving canadien https:\/\/t.co\/jl9g5w3KqW","9":"La crise \u00e9conomique li\u00e9e au Covid-19 frappe une population qui se paup\u00e9rise d\u00e9j\u00e0 depuis une vingtaine d\u2019ann\u00e9es. Entre 2002 et 2018, le taux de pauvret\u00e9 des 18 \u00e0 29 ans est pass\u00e9 de 8 % \u00e0 13 %, souligne le rapport publi\u00e9 par l\u2019Observatoire des in\u00e9galit\u00e9s. https:\/\/t.co\/yh7Vrgxrsd","10":"\u00ab Adieu Caracalla \u00bb : Emmanuel Macron a salu\u00e9 jeudi la m\u00e9moire du r\u00e9sistant Daniel Cordier, avant-dernier Compagnon de la Lib\u00e9ration, qui fut secr\u00e9taire de Jean Moulin. https:\/\/t.co\/Du1sgI4gaN","11":"CHRONIQUE. P\u00e9roniste, castriste, chaviste ou antiam\u00e9ricaniste : Maradona, gaucher radical \/ @jeromelatta https:\/\/t.co\/12AtPktQt9","12":"[Appel \u00e0 t\u00e9moignages] Vous \u00eates croyant ? Comment vivez-vous votre foi au temps du #COVID\u30fc19 ? Racontez-nous :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GcIyh6ww5f","13":"Enfin, concernant l\u2019article 24 de la #PPLSecuriteGlobale G\u00e9rald Darmanin a balay\u00e9 tout retrait de l\u2019article litigieux https:\/\/t.co\/TYuLRVsUTJ","14":"Interrog\u00e9 sur une possible \u00e9viction du pr\u00e9fet de police de Paris : \u00ab Je ne cherche pas des fusibles. Le pr\u00e9fet Lallement effectue une mission difficile \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 G\u00e9rald Darmanin https:\/\/t.co\/TYuLRVsUTJ","15":"Covid-19 : AstraZeneca s\u00e8me le doute sur son vaccin https:\/\/t.co\/7VFM0T3JaE","16":"A l\u2019h\u00f4pital Robert-Debr\u00e9, l\u2019\u00ab\u00a0explosion\u00a0\u00bb des troubles psychiques chez les enfants \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/LpicXEJL96","17":"Ligue des champions : treizi\u00e8me d\u00e9faite cons\u00e9cutive pour l\u2019OM, battu par Porto (2-0) https:\/\/t.co\/hp28fOEKBb","18":"Loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : la Commission nationale consultative des droits de l\u2019homme d\u00e9nonce une d\u00e9rive s\u00e9curitaire https:\/\/t.co\/90P2PCUuDS","19":"Producteur tabass\u00e9 : \u00ab Si la justice conclut \u00e0 une faute, je demanderai la r\u00e9vocation des trois policiers, ils ont sali l\u2019image de la R\u00e9publique \u00bb, a encore dit G\u00e9rald Darmanin https:\/\/t.co\/TYuLRVsUTJ","20":"Producteur tabass\u00e9 : \u00ab Ces images sont inqualifiables, choquantes, j\u2019ai demand\u00e9 la suspension de ces policiers \u00bb, a annonc\u00e9 le ministre de l'int\u00e9rieur G\u00e9rald Darmanin https:\/\/t.co\/AudtGfWBkl","21":"\u00ab On n\u2019a pas besoin que ces jeunes viennent nous dire quoi faire ; ils infantilisent la population \u00bb: un squat du mouvement \u00e9cologiste Extinction Rebellion divise un village en Seine-et-Marne https:\/\/t.co\/oSOyN5miGJ","22":"Un d\u00e9cha\u00eenement de violence inexplicable et encore moins justifiable \u00e9manant de policiers. Enqu\u00eate ouverte et suspension des fonctionnaires concern\u00e9s apr\u00e8s le tabassage d'un homme \u00e0 Paris samedi dernier https:\/\/t.co\/tvqVgOzhpi","23":"Au fait, \u00ab\u00a0Big Pharma\u00a0\u00bb, c\u2019est qui ? https:\/\/t.co\/VIwUI9plU3","24":"Le deuxi\u00e8me confinement assombrit l\u2019horizon du march\u00e9 immobilier francilien https:\/\/t.co\/q9zsg0zLPA","25":"H\u00e9l\u00e8ne Devynck et Emmanuel Carr\u00e8re, Jean-Paul Enthoven et son fils Rapha\u00ebl\u2026 Comment l\u2019autofiction a fait fleurir les litiges entre les auteurs et leurs proches https:\/\/t.co\/TWYoVmNUdc","26":"Covid-19 : les tests antig\u00e9niques arrivent dans les lyc\u00e9es d\u2019Ile-de-France https:\/\/t.co\/JByG3jC3SR","27":"Affaire #Th\u00e9o : trois policiers renvoy\u00e9s aux assises. Les poursuites pour viol sont en revanche abandonn\u00e9es et un quatri\u00e8me policier, t\u00e9moin de la sc\u00e8ne, b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un non-lieu. https:\/\/t.co\/FJmuhj0WJP","28":"Confront\u00e9s au Covid-19, de nombreux soignants sont affect\u00e9s par des troubles psychologiques https:\/\/t.co\/9TwyQ9nikI","29":"Hausse des tentatives de suicide chez les mineurs : dans les h\u00f4pitaux, des p\u00e9dopsychiatres inquiets mais prudents https:\/\/t.co\/7UsOCN5a5B","30":"APPEL A TEMOIGNAGES. Le d\u00e9veloppement des th\u00e9ories complotistes a-t-il d\u00e9grad\u00e9 vos relations avec vos proches ? https:\/\/t.co\/MXtTjtCXwQ","31":"Alors que des familles am\u00e9ricaines se retrouvent ce jeudi pour c\u00e9l\u00e9brer Thanksgiving, l\u2019exp\u00e9rience canadienne indique que ce type de rassemblement risque d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer la circulation du #Covid19 https:\/\/t.co\/Rfh4hhxQJ3","32":"\u00ab\u00a0Il sera trop tard pour regretter d\u2019avoir vot\u00e9 ces lois quand un pr\u00e9sident, avec une moindre ambition d\u00e9mocratique, les appliquera avec une intention bien diff\u00e9rente de celle du gouvernement actuel.\u00bb Relire cet entretien  avec \u2066@patrice_spinosi\u2069  https:\/\/t.co\/eXaKBimpoZ","33":"Pr\u00e9vention des violences sexuelles dans le cin\u00e9ma fran\u00e7ais : le collectif 50\/50, qui lutte pour faire progresser la parit\u00e9 et la diversit\u00e9 dans le monde du cin\u00e9ma et de l\u2019audiovisuel, propose d\u2019aller plus loin que les mesures prises par le CNC https:\/\/t.co\/aN6hwHSxFA","34":"\u00ab Si les personnes \u00e2g\u00e9es ont subi les plus lourdes cons\u00e9quences en termes de sant\u00e9, les jeunes vont payer l\u2019addition en mati\u00e8re d\u2019emplois et de revenus \u00bb par \u2066@bea_madeline\u2069  https:\/\/t.co\/Cpt6hKQTU9","35":"#PPLSecuriteGlobale : la Commission nationale des droits de l\u2019homme d\u00e9nonce une d\u00e9rive s\u00e9curitaire https:\/\/t.co\/nB5xQ97vC7","36":"Le Medef a r\u00e9ussi \u00e0 arracher, jeudi 26 novembre, l\u2019\u00ab avis favorable \u00bb de la CFDT, de Force ouvri\u00e8re, de la CFE-CGC et de la CFTC, pour son projet d\u2019accord national interprofessionnel (ANI) sur le t\u00e9l\u00e9travail. Seule la CGT ne l\u2019a pas valid\u00e9 https:\/\/t.co\/0RWldngmof","37":"Envol\u00e9e des troubles psychiques \u00e0 l\u2019h\u00f4pital pour enfants Robert-Debr\u00e9 \u2014 via @LaMatinale_M par \u2066@pascale_santi\u2069 Trois fois plus d\u2019enfants de moins de 15 ans arrivent aux urgences de Robert-Debr\u00e9 pour une tentative de suicide qu\u2019il y a un an. https:\/\/t.co\/O69LXFcNHR","38":"Naples rend un vibrant hommage \u00e0 #Maradona. En sept saisons pass\u00e9es au pied du V\u00e9suve, de 1984 \u00e0 1991, l\u2019international argentin est devenu le plus grand joueur de l\u2019histoire du Napoli. https:\/\/t.co\/vQCQ2xDQ9j","39":"Affaire du \u00ab charnier \u00bb de Paris-Descartes : un an apr\u00e8s le d\u00e9but du scandale, la col\u00e8re des familles. 170 plaintes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9es par des proches de d\u00e9funts \u00e0 la suite de la r\u00e9v\u00e9lation de dysfonctionnements au Centre du don des corps. https:\/\/t.co\/A1qRDVaaTr","40":"La gauche et Val\u00e9rie P\u00e9cresse ferraillent sur la v\u00e9tust\u00e9 des lyc\u00e9es en r\u00e9gion parisienne https:\/\/t.co\/nWMjhua0K6","41":"Hommage \u00e0 Daniel Cordier, ancien r\u00e9sistant : Emmanuel Macron salue un \u00ab Fran\u00e7ais libre \u00bb https:\/\/t.co\/Hzp2tlb2bv","42":"\u00ab Malgr\u00e9 un certain degr\u00e9 d\u2019incertitude, le message [de l\u2019Agence europ\u00e9enne pour l\u2019environnement] est clair : l\u2019Union europ\u00e9enne n\u2019est pas parvenue \u00e0 enrayer la perte de biodiversit\u00e9 marine \u00e0 l\u2019\u00e9ch\u00e9ance de 2020 \u00bb, selon la Cour des comptes europ\u00e9enne https:\/\/t.co\/NtwaDzpKLc","43":"Le crime de l\u00e8se-majest\u00e9 r\u00e9tabli en Tha\u00eflande face \u00e0 l\u2019ampleur de la contestation estudiantine. Il permet de condamner \u00e0 des peines allant de 3 \u00e0 15 ans de prison toute personne accus\u00e9e d\u2019insulter \u00ab le roi, la reine, le prince h\u00e9ritier et le r\u00e9gent \u00bb https:\/\/t.co\/KmfotOuXiE","44":"\"Le complotisme ne se contente pas d\u2019apporter de mauvaises r\u00e9ponses \u00e0 des questions l\u00e9gitimes. Il \u00e9vite, n\u00e9antise toutes les r\u00e9ponses qui heurtent ses pr\u00e9suppos\u00e9s. Le contre-feu, c\u2019est de commencer par arr\u00eater de lui trouver des circonstances att\u00e9nuantes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tg0SRg98CG","45":"L'article 24 ? \"Seule la diffusion des images est sanctionn\u00e9e quand elle s\u2019accompagne de l\u2019intention de porter atteinte \u00e0 l\u2019int\u00e9grit\u00e9 du policier. Mais en pratique, avec ce texte, les forces de l\u2019ordre n\u2019accepteront plus d\u2019\u00eatre film\u00e9es\" https:\/\/t.co\/yHkcGaVsoR","46":"\u00c9DITORIAL | L\u2019usine de Flins est victime \u00e0 la fois d\u2019un actionnaire public sans vision de long terme, d\u2019un management h\u00e9sitant et d\u2019un manque de comp\u00e9titivit\u00e9 propre \u00e0 l\u2019ensemble de l\u2019industrie fran\u00e7aise, dont on commence seulement \u00e0 tirer les le\u00e7ons. https:\/\/t.co\/pgzLtUGDaI","47":"Veill\u00e9e fun\u00e8bre de Diego #Maradona : des milliers de supporters et supportrices font la queue depuis ce matin pour faire leurs adieux \u00e0 \"Dios\". La queue jusqu'\u00e0 la Casa Rosada, le palais pr\u00e9sidentiel argentin, s'\u00e9tend sur plus de 600 m\u00e8tres https:\/\/t.co\/oFQwK5SpkY","48":"\u00ab\u00a0La proposition de loi sur la s\u00e9curit\u00e9 globale suscite une inqui\u00e9tude profonde et l\u00e9gitime de la part des m\u00e9dias et des journalistes\u00a0\u00bb, par Christophe Deloire  https:\/\/t.co\/WerinLzdZD","49":"D\u00e9nonciations, comportement toxique, d\u00e9missions... Chez Ubisoft, des salari\u00e9s us\u00e9s apr\u00e8s une ann\u00e9e de scandales https:\/\/t.co\/iWcssD1Q4J","50":"Vid\u00e9o - Il s\u2019agit de la tuerie la plus meurtri\u00e8re connue depuis le d\u00e9but de la guerre il y a trois semaines. https:\/\/t.co\/mwFbW0wiiK","51":"#COVID19 Macron a demand\u00e9 \u00ab\u00a0un vrai d\u00e9bat \u00bb sur la fa\u00e7on de rendre \u00ab\u00a0plus contraignant\u00a0\u00bb l\u2019isolement des cas positifs. Castex annonce que le gouvernement d\u00e9posera un projet de loi. (Avec \u2066@JCarriat\u2069) -via \u2066@lemondefr\u2069  https:\/\/t.co\/RlAInC19bR","52":"\u00ab Le premier contre-feu au complotisme, c\u2019est d\u2019arr\u00eater de lui trouver des excuses \u00bb : entretien avec\u00a0Rudy Reichstadt, directeur du site Conspiracy Watch https:\/\/t.co\/KMS27XGKob","53":"Profitant de la complexe transition du pouvoir aux Etats-Unis, la Chine pousse ses pions au Japon et en Cor\u00e9e du Sud https:\/\/t.co\/jz78dCmodX","54":"G\u00e9rald Darmanin sera invit\u00e9 du \u00ab 20 heures \u00bb de France 2 jeudi. Dans le m\u00eame temps, le rapport de l\u2019IGPN sur les \u00e9v\u00e9nements de la place de la R\u00e9publique lors de l\u2019\u00e9vacuation d\u2019un campement de migrants lundi soir sera r\u00e9v\u00e9l\u00e9","55":"Le ministre de l\u2019int\u00e9rieur, G\u00e9rald Darmanin, a r\u00e9agi et fait savoir qu\u2019il avait demand\u00e9 au pr\u00e9fet de police de \u00ab suspendre \u00e0 titre conservatoire \u00bb ces policiers https:\/\/t.co\/823ZSR1ucN","56":"A la mi-journ\u00e9e, le procureur de Paris, R\u00e9my Heitz, a d\u00e9clar\u00e9 qu\u2019il demandait \u00e0 la \u00ab police des polices \u00bb d\u2019enqu\u00eater \u00ab le plus rapidement possible \u00bb sur cette affaire. https:\/\/t.co\/823ZSR1ucN","57":"VIDEO. En #Ethiopie, des centaines de morts lors d\u2019un massacre. Au moins 600 personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es, le 9 novembre, d\u2019apr\u00e8s la commission \u00e9thiopienne des droits humains https:\/\/t.co\/p9lkyKTxRn","58":"En Alg\u00e9rie, les h\u00f4pitaux sont sous pression face \u00e0 la recrudescence des contaminations : le pays conna\u00eet une fin d\u2019ann\u00e9e mouvement\u00e9e, marqu\u00e9e par l\u2019augmentation alarmante des cas de #COVID\u30fc19 et l\u2019absence du pr\u00e9sident, lui-m\u00eame atteint. https:\/\/t.co\/lrcugne9a5","59":"Dans la Napa Valley, en Californie, un mill\u00e9sime au go\u00fbt de cendres https:\/\/t.co\/qtTRQstg5Y","60":"La gauche et Val\u00e9rie P\u00e9cresse ferraillent sur la v\u00e9tust\u00e9 des lyc\u00e9es en r\u00e9gion parisienne https:\/\/t.co\/XVcerm0l6r","61":"TRIBUNE | \u00ab La proposition de loi sur la s\u00e9curit\u00e9 globale suscite une inqui\u00e9tude profonde et l\u00e9gitime de la part des m\u00e9dias et des journalistes \u00bb, estime Christophe Deloire, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de Reporters sans fronti\u00e8res https:\/\/t.co\/J6rvhSMBZo","62":"Une proposition de loi contre la discrimination des accents est examin\u00e9e ce jeudi \u00e0 l'Assembl\u00e9e. L'occasion de relire les r\u00e9cits de ces jeunes qui ont vu leur accent devenir un handicap \u00e0 leur insertion pro, tr\u00e8s parlants sur le poids de la glottophobie :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/IrSjcqppy2","63":"A l\u2019h\u00f4pital Robert-Debr\u00e9, les soignants face \u00e0 l\u2019\u00ab explosion \u00bb des troubles psychiques chez les enfants https:\/\/t.co\/Mk0PIbD5Ry","64":"Pr\u00e9sidentielle au #BurkinaFaso : Roch Marc Christian Kabor\u00e9 r\u00e9\u00e9lu au premier tour pour un second mandat avec 57,87 % des suffrages, selon des r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires communiqu\u00e9s par la Commission \u00e9lectorale https:\/\/t.co\/4CuZQafU4B","65":"Bruno Le Maire, est \u00ab favorable \u00e0 l\u2019ouverture des commerces tous les dimanches jusqu\u2019\u00e0 No\u00ebl \u00bb, comme les commer\u00e7ants le demandaient pour \u00e9couler les stocks et \u00e9taler les flux de client\u00e8le. Mais la d\u00e9marche est fastidieuse et socialement \u00e0 risque https:\/\/t.co\/FjIHUJiVmU","66":"Isoler obligatoirement les cas de Covid-19 ? Le d\u00e9bat demand\u00e9 par Emmanuel Macron s\u2019annonce agit\u00e9.  A Matignon, on r\u00e9p\u00e8te que toutes les options, y compris coercitives, sont \u00ab sur la table \u00bb. https:\/\/t.co\/boJIMQ62JH","67":"L\u2019\u00e9crivain d\u2019extr\u00eame droite Renaud Camus poursuivi pour injure raciale. Le jugement sera rendu le 10 f\u00e9vrier. https:\/\/t.co\/3jeHGsYoOW","68":"\u00ab Nous avons une loi qui est claire et stipule le droit de chacun aux soins. Peu importe quel \u00e2ge vous avez, ou si votre adresse est une maison de retraite. \u00bb #COVID\u30fc19 : les r\u00e9gions su\u00e9doises \u00e9pingl\u00e9es pour leur gestion de la pand\u00e9mie dans les Ehpad https:\/\/t.co\/PsN2WFRp5v","69":"Corruption dans \u00ab l\u2019affaire des \u00e9coutes \u00bb : pourquoi Nicolas Sarkozy est-il jug\u00e9 ? Tout comprendre en quatre points :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/XciOlK9J9W","70":"\u00ab Depuis d\u00e9but septembre, \u00e0 chaque fois que je suis appel\u00e9e aux urgences, c\u2019est pour l\u2019explosion des TS et id\u00e9es suicidaires, des troubles anxieux \u00bb : \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Robert-Debr\u00e9, les soignants face \u00e0 l\u2019\u00ab explosion \u00bb des troubles psychiques chez les enfants https:\/\/t.co\/0bbJE57txX","71":"Avenir lyc\u00e9en, un jeune syndicat qui pose question : aucun historien de l'\u00e9cole n\u2019a en m\u00e9moire la cr\u00e9ation d\u2019un \u00ab syndicat maison \u00bb. Avec l\u2019affaire Avenir lyc\u00e9en telle qu\u2019elle nous est cont\u00e9e, un cap symbolique serait franchi.  https:\/\/t.co\/jME8CEcGoq","72":"\"Les tentatives de suicide chez les mineurs de moins de 15 ans enregistr\u00e9es en septembre-octobre ont doubl\u00e9 par rapport \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode de 2019. Les relev\u00e9s d\u2019id\u00e9es suicidaires ont augment\u00e9 de plus de 100 %. Et cette tendance se poursuit en novembre\" https:\/\/t.co\/0Fi8gt6gc3","73":"Le Conseil d\u2019Etat annule la suspension du Baclocur, m\u00e9dicament contre l\u2019alcoolisme https:\/\/t.co\/cYjjglMSmc","74":"Un d\u00e9cha\u00eenement de violence inexplicable. C\u2019est le sentiment laiss\u00e9 par l\u2019enqu\u00eate du m\u00e9dia Loopsider, qui r\u00e9v\u00e8le le passage \u00e0 tabac d\u2019un homme dans la soir\u00e9e du samedi 21 novembre par trois policiers, \u00e0 Paris. https:\/\/t.co\/m0VxmXu7Jc","75":"En Turquie, 27 personnes condamn\u00e9es \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 \u00e0 l\u2019issue d\u2019un vaste proc\u00e8s sur le putsch manqu\u00e9 https:\/\/t.co\/UqHuWO9Ryn","76":"TRIBUNE | \u00ab Gr\u00e2ce \u00e0 la loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb, l\u2019Etat pourrait avoir \u00e0 sa disposition r\u00e9pressive, au quotidien, pas loin de 500 000 agents du maintien de l\u2019ordre et de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure [...], la France devenant le premier pays s\u00e9curitaire de l\u2019UE \u00bb https:\/\/t.co\/wDcpgo3eQF","77":"Avant de partir, elle n'a pas br\u00fbl\u00e9 sa maison. Et aujourd\u2019hui, elle le regrette : \u00ab On a construit notre maison pierre apr\u00e8s pierre, et maintenant, on laisse \u00e7a \u00e0 nos ennemis \u00bb A Goris, en Arm\u00e9nie, la vie en suspens des r\u00e9fugi\u00e9s du Haut-Karabakh https:\/\/t.co\/7SsFCqtzD3","78":"Ile Maurice, les Seychelles, la Barbade ou les Bermudes : gr\u00e2ce \u00e0 un visa sp\u00e9cial, g\u00e9n\u00e9ralement valable pendant un an, ces \u00eeles proposent un titre de s\u00e9jour permettant aux \u00ab digital nomads \u00bb de m\u00ealer t\u00e9l\u00e9travail et pieds dans le sable au soleil. https:\/\/t.co\/P5mboAW9S0","79":"D\u00e9pression, troubles du sommeil, stress post-traumatique\u2026 les effets inqui\u00e9tants de la pand\u00e9mie de Covid-19 sur la sant\u00e9 mentale des Fran\u00e7ais https:\/\/t.co\/7zmImInEcD","80":"L\u2019avenir des salari\u00e9s d\u2019IBM France s\u2019assombrit : le groupe am\u00e9ricain envisage de se s\u00e9parer d\u2019environ 20 \u00e0 25 % de ses effectifs dans l\u2019Hexagone, soit entre 1 200 et 1 400 emplois. https:\/\/t.co\/Ei9DISWTcd","81":"Suicide de la gendarme Myriam Sakhri : la famille demande la r\u00e9ouverture de l\u2019enqu\u00eate pour harc\u00e8lement. Cette sous-officier s\u2019\u00e9tait donn\u00e9 la mort en 2011, alors qu\u2019elle d\u00e9non\u00e7ait depuis des mois le comportement de ses coll\u00e8gues et de sa hi\u00e9rarchie. https:\/\/t.co\/ZzzJh95KTt","82":"Mesures pour les travailleurs pr\u00e9caires, hausse de la \u00ab garantie jeunes \u00bb : Jean Castex d\u00e9taille de nouvelles \u00ab aides exceptionnelles \u00bb https:\/\/t.co\/eNLTPlQXfR","83":"La discrimination par l\u2019accent bient\u00f4t r\u00e9prim\u00e9e ? Une proposition de loi examin\u00e9e jeudi \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e https:\/\/t.co\/pz1rpE5I13","84":"Platini : \"Ce que Zidane fait avec un ballon, Maradona le faisait avec une orange.\"\nDiego Maradona, un \u00ab\u00a0ph\u00e9nom\u00e8ne\u00a0\u00bb individuel qui a sublim\u00e9 des \u00e9quipes moyennes par @alexandrepedro  https:\/\/t.co\/TYdektJHZV via @lemondefr","85":"Samedi soir \u00e0 Paris, trois policiers ont \u00e9t\u00e9 film\u00e9s par une cam\u00e9ra de vid\u00e9osurveillance en train de s\u2019en prendre violemment \u00e0 un homme, dans l\u2019entr\u00e9e de son propre studio, sans aucun motif apparent. Ils ont \u00e9t\u00e9 suspendus et une enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 ouverte https:\/\/t.co\/3Fv9JcVJcr","86":"Au proc\u00e8s sur la mort de Jallal Hami, \u00e9l\u00e8ve de Saint-Cyr noy\u00e9 lors d\u2019un bizutage, les \u00ab traditions \u00bb dangereuses des \u00e9l\u00e8ves en accusation | par @nathalieguibert https:\/\/t.co\/qZOa3AxUeo","87":"Au sommaire du @MondedesLivres, une double page enqu\u00eate sur les sources livresques (polar, SF...) du complotisme. Et aussi un retour historique sur les musulmans convertis par Saint Louis, une rencontre avec Fr\u00e9d\u00e9ric Pajak, le nouveau voyage de Patti Smith... Bonnes lectures ! https:\/\/t.co\/ax2oxDswuX","88":"EN DIRECT | Il sera \u00ab imp\u00e9ratif \u00bb de \u00ab limiter \u00bb le nombre de convives \u00e0 No\u00ebl et au Nouvel An, insiste Jean Castex\nhttps:\/\/t.co\/ee3tdX7Byc","89":"EN DIRECT | Le premier ministre annonce un doublement de la garantie jeunes : \u00ab Ce ne sont pas 100 000 mais 200 000 jeunes qui pourront en b\u00e9n\u00e9ficier \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/NnvVO6sebs","90":":red_circle: EN DIRECT | La ministre du travail Elisabeth Borne annonce la mise en place d\u2019une \u00ab aide exceptionnelle \u00bb de 900 euros par mois pour ceux \u00ab qui ont travaill\u00e9 plus de 60 % du temps au cours de l\u2019ann\u00e9e 2019 \u00bb mais qui n\u2019ont pas pu travailler en 2020\nhttps:\/\/t.co\/b8f5GpZiJG","91":"EN DIRECT | Jean Castex annonce que les voyages \u00e0 l'\u00e9trangers seront \u00ab possibles \u00bb pendant la p\u00e9riode des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Cette ann\u00e9e, en revanche, les colonies de vacances ne pourront pas reprendre. \nhttps:\/\/t.co\/fCaFKEZJhw","92":"EN DIRECT | A partir de samedi, les biblioth\u00e8ques et les archives, les commerces culturels, seront de nouveau accessibles au public. A partir du 15 d\u00e9cembre, les mus\u00e9es, cin\u00e9mas, salles de th\u00e9\u00e2tre pourront rouvrir\nhttps:\/\/t.co\/WCLKgjExdQ","93":"EN DIRECT | Jean Castex confirme la r\u00e9ouverture des lieux de culte qui accueilleront d'abord 30 personnes dans le respect des normes sanitaires\nhttps:\/\/t.co\/nA5oLjH5PC","94":"EN DIRECT | Le premier ministre confirme l'ouverture de tous les commerces le 28 novembre, avec une jauge port\u00e9e \u00e0 8 m 2 par client\nhttps:\/\/t.co\/cBbTvaRxW4","95":"EN DIRECT | Jean Castex annonce une r\u00e9ouverture partielle des auto-\u00e9coles le 28 novembre\nhttps:\/\/t.co\/CYWvqC0T9U","96":"Assassinat de Samuel Paty : 4 autres coll\u00e9giens mis en examen, dont 3 pour \u00ab complicit\u00e9 \u00bb. La 4e adolescente est la fille de Brahim C., le parent d\u2019\u00e9l\u00e8ve \u00e0 l\u2019origine de la campagne m\u00e9diatique contre M. Paty, mise en examen pour \u00ab d\u00e9nonciation calomnieuse \u00bb https:\/\/t.co\/zp2OpsuK5E","97":"EN DIRECT | \u00ab Les premiers r\u00e9sultats sont l\u00e0 (...) vos efforts payent \u00bb et \u00ab la pression \u00e9pid\u00e9mique se r\u00e9duit \u00bb, assure Jean Castex.\nMais \u00ab nous ne pouvons pas baisser la garde. Il est pr\u00e9matur\u00e9 de parler de d\u00e9confinement. \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/ypU1spYlJL","98":"L\u2019usine Renault de Flins entre choc et espoir. Le site n\u2019assemblera plus de v\u00e9hicules neufs et devrait \u00eatre transform\u00e9 en un complexe industriel d\u00e9di\u00e9 au reconditionnement automobile. Objectif : maintenir ou cr\u00e9er \u00ab plus de 3 000 emplois \u00bb \u00e0 l\u2019horizon 2030 https:\/\/t.co\/zfyBHG29Xm","99":"Tribune | \u00ab Non, bannir les \"th\u00e9rapies de conversion\" en France ne serait pas une entrave aux libert\u00e9s individuelles, religieuses et d\u2019enseignement. Ces pratiques sont des violences physiques et morales. \u00bb https:\/\/t.co\/DNZiR0z1D6","100":"EN DIRECT | Jean Castex d\u00e9taille les mesures d\u2019all\u00e9gement du confinement expos\u00e9es par Emmanuel Macron mardi soir, et qui pr\u00e9sentent encore de nombreuses zones de flou. Suivez la conf\u00e9rence de presse du premier ministre :right_arrow_curving_down:  https:\/\/t.co\/6ui8xVAHXB","101":"Confinement : le gouvernement promet une \u00ab aide exceptionnelle \u00bb pour les travailleurs pr\u00e9caires qui travaillaient \u00ab significativement \u00bb avant la crise du #COVID\u30fc19. Elle devrait concerner environ 300 000 personnes, dont 70 000 jeunes. https:\/\/t.co\/KYMxS9sIk2","102":"Marin\u00e9 Marutyan attend en Arm\u00e9nie les 500\u20ac promis pour partir repeupler ce qui reste du Haut-Karabakh. Elle n\u2019y avait pas br\u00fbl\u00e9 sa maison et regrette: \u00abon l\u2019avait construite pierre apr\u00e8s pierre et on a laiss\u00e9 \u00e7a \u00e0 nos ennemis\u00bb Reportage @faustvincent\u2069\n https:\/\/t.co\/GWt8CU9T0g","103":"#COVID\u30fc19 : des effets majeurs sur la sant\u00e9 mentale | Maradona d'exploits et d'exc\u00e8s\n\n#ALaUne du \u00ab Monde \u00bb boucl\u00e9 ce matin\nEt pour vous abonner :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/cN0KPhRB7S https:\/\/t.co\/niJHwOsNPF","104":"#COVID\u30fc19 : \u00ab Je constate deux ph\u00e9nom\u00e8nes particuliers : d\u2019abord, un taux \u00e9lev\u00e9 de d\u00e9pression post-infectieuse chez les malades. Ensuite, une augmentation des conduites addictives, avec un raisonnement du type \"on est en confinement, donc il faut boire\" \u00bb https:\/\/t.co\/KyifcVepG4","105":"Les \u00ab\u00a0traditions\u00a0\u00bb de Saint-Cyr en accusation au proc\u00e8s de la mort de l\u2019\u00e9l\u00e8ve-officier Jallal Hami lors d\u2019un bizutage https:\/\/t.co\/YxPR6qXCU2","106":"\u00ab Sur France 3, l\u2019information et l\u2019investigation voient leur p\u00e9rim\u00e8tre se r\u00e9duire d\u2019ann\u00e9e en ann\u00e9e\". L'inqui\u00e9tude monte alors que Delphine Ernotte a dit au CSA vouloir d\u00e9velopper \"le journaliste de solution\" https:\/\/t.co\/RiCsBx4XSZ via @AudeDassonville","107":"\u00ab J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 chercher les gens dont Abaaoud m\u2019avait parl\u00e9. C\u2019\u00e9tait pour les tuer, honn\u00eatement. Mais il y avait des femmes, des gens \u00e2g\u00e9s\u2026 J\u2019ai h\u00e9sit\u00e9. \u00bb Au proc\u00e8s de l\u2019attentat du Thalys, la ligne de d\u00e9fense du terroriste vacille https:\/\/t.co\/gw2WgwOL1B","108":"Jean-Michel Blanquer pourfend \"l'ultra gauche\", ses amis d\u00e9noncent les m\u00e9thodes \"fascistes\" des m\u00e9dias... Retour sur la mue politique de celui qui incarnait \u00e0 l'origine la promesse du macronisme : le pragmatisme apparent (avec @AlexLemarie et @JCarriat) https:\/\/t.co\/7vjKvOTTac","109":"\"Viol de patrimoine\" ou \"super projet\" : l'occupation ill\u00e9gale d'une ancienne bourse d'affr\u00e8tement par une dizaine de militants d'Extinction Rebellion, divise le village de Saint-Mamm\u00e8s, haut lieu de la batellerie. J'y suis all\u00e9e en reportage : https:\/\/t.co\/zGq2f0Vpin","110":"Violences faites aux femmes : des rassemblements se sont d\u00e9roul\u00e9s, mercredi, dans les capitales du Mexique, du Venezuela et du Chili. Le gouvernement mexicain a dit vouloir en finir avec le \u00ab machisme qui tue \u00bb. https:\/\/t.co\/g03JZNaFop","111":"CHRONIQUE | La nouvelle administration Biden veut une relation plus \u00ab \u00e9quilibr\u00e9e \u00bb avec l\u2019Arabie saoudite. Qu\u2019il s\u2019agisse de la guerre au Y\u00e9men ou de \u00ab couvrir \u00bb le meurtre d\u2019un dissident saoudien, elle sera moins tol\u00e9rante avec l\u2019homme fort de Riyad https:\/\/t.co\/zGnRwHABi9","112":"Anxi\u00e9t\u00e9, d\u00e9pression, troubles du sommeil, mais aussi tentatives de suicide, stress post-traumatique\u2026 : les troubles psychiques, l'autre \u00e9pid\u00e9mie due au #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/MXOG1A19b1","113":"Pierre Barn\u00e9rias et Christophe Coss\u00e9, le dr\u00f4le de duo derri\u00e8re le documentaire au relent complotiste \u00ab Hold-up \u00bb https:\/\/t.co\/5vapsLscDW","114":"Le Conseil d\u2019Etat annule deux points tr\u00e8s contest\u00e9s de la r\u00e9forme de l\u2019assurance-ch\u00f4mage : les modalit\u00e9s de calcul de l\u2019allocation ainsi que l\u2019instauration d\u2019un bonus-malus sur la cotisation ch\u00f4mage de certaines entreprises https:\/\/t.co\/HmEGzARh2b","115":"Jean-Michel Blanquer dans la tourmente : mis en cause pour son soutien au syndicat progouvernement Avenir lyc\u00e9en, accus\u00e9 d\u2019avoir dilapid\u00e9 des subventions publiques, le ministre compte autant de soutiens que de d\u00e9tracteurs, y compris dans la majorit\u00e9 https:\/\/t.co\/Xet8BAxIbG","116":"Commerces, d\u00e9placements, culture, f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e : les \u00e9tapes de la sortie du confinement. Retrouvez l\u2019essentiel des r\u00e8gles qui restent en vigueur et celles qui seront modifi\u00e9es progressivement :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/CKfROjeFDB","117":"L\u2019Iran lib\u00e8re la chercheuse australo-britannique Kylie Moore-Gilbert. Cette sp\u00e9cialiste du Moyen-Orient \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Melbourne a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9e \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran et condamn\u00e9e par la suite \u00e0 dix ans de prison pour \u00ab espionnage \u00bb https:\/\/t.co\/cSX3hWzJMl","118":"L'un est mystique, l'autre a compris la grande manipulation du monde, enqu\u00eate sur l'itineraire de Christophe Coss\u00e9 et Pierre Barnerias, le producteur et le r\u00e9alisateur qui ont fait na\u00eetre \u00ab\u00a0Hold-up\u00a0\u00bb\nhttps:\/\/t.co\/o5u1VjCwuR\n via @LaMatinale_M","119":"Jean-Michel Blanquer, un ministre dans la tourmente \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/YR1bAMAhW7","120":"Donald Trump gracie son ancien conseiller Michael Flynn, mis en cause dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate russe. Les d\u00e9mocrates d\u00e9noncent un \u00ab abus de pouvoir \u00bb. https:\/\/t.co\/8jVpXjaGpi","121":"Au proc\u00e8s sur la mort de l\u2019\u00e9l\u00e8ve de Saint-Cyr, noy\u00e9 lors d\u2019un bizutage, les \u00ab traditions \u00bb sur le banc des accus\u00e9s https:\/\/t.co\/e6h0DowDHt par @nathalieguibert","122":"A partir de samedi, les Fran\u00e7ais multiplient par 20 le rayon dans lequel ils ont le droit de se promener ou de faire du sport. Mesurez la zone autour de chez vous pour vos balades, vos joggings ou vos sorties v\u00e9lo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/8fGxrRR7vf","123":"\u00ab Quand le prof parle, j\u2019\u00e9teins ma cam\u00e9ra et je fais ma vaisselle \u00bb : les cours en visio, ou la tentation de la distraction permanente https:\/\/t.co\/xNgLtUb7DD","124":"C\u2019est une premi\u00e8re : le tribunal administratif de Lyon reconna\u00eet l\u2019Etat responsable des blessures inflig\u00e9es \u00e0 une jeune femme par un tir de LBD lors d\u2019une manifestation de \u00ab gilets jaunes \u00bb https:\/\/t.co\/YSheN1dXFD","125":"Maradona n\u2019a pas eu besoin d\u2019empiler les distinctions individuelles, de remporter une Coupe d\u2019Europe des clubs champions ou une seconde Coupe du monde. Son h\u00e9ritage est ailleurs. Il est le souvenir de ce g\u00e9nie individuel au service du collectif. https:\/\/t.co\/BhEhdMhl82","126":"Anxi\u00e9t\u00e9, d\u00e9pression, stress post-traumatique\u2026 : la pand\u00e9mie de Covid-19 a un fort impact sur la sant\u00e9 mentale https:\/\/t.co\/Yrehre8yXC","127":"\u00ab Je suis une femme quota \u00bb : 40 personnalit\u00e9s allemandes d\u00e9fendent l\u2019acc\u00e8s des femmes aux postes \u00e0 responsabilit\u00e9s https:\/\/t.co\/dcYts75okk","128":"Le Conseil d\u2019Etat annule deux points tr\u00e8s contest\u00e9s de la r\u00e9forme de l\u2019assurance-ch\u00f4mage https:\/\/t.co\/eAjT1jWzM0","129":"L\u2019Argentine sous le choc apr\u00e8s la mort de Diego Maradona https:\/\/t.co\/406ikH74Fs","130":"L\u2019Iran lib\u00e8re la chercheuse australo-britannique Kylie Moore-Gilbert https:\/\/t.co\/R6xrCRyiM4","131":"Ligue des champions : treizi\u00e8me d\u00e9faite cons\u00e9cutive pour l\u2019OM, battu par Porto (2-0) https:\/\/t.co\/XlIYgzk1bi","132":"Donald Trump gracie son ancien conseiller Michael Flynn, mis en cause dans le cadre de l\u2019enqu\u00eate russe https:\/\/t.co\/bhCuoJQKEZ","133":"#Argentine Des centaines de supporters de Diego #Maradona r\u00e9unis pr\u00e8s de l'Ob\u00e9lisque, \u00e0 Buenos Aires, pour rendre hommage \u00e0 l'ex-joueur - mort \u00e0 60 ans ce mercredi - id\u00f4le d'un grand nombre d'Argentins. Certains ont les larmes aux yeux en \u00e9voquant la carri\u00e8re du \"pibe de oro\" https:\/\/t.co\/8cUXWDGRi1"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 23:14:28","1":"2020-11-26 22:59:25","2":"2020-11-26 22:14:09","3":"2020-11-26 21:55:25","4":"2020-11-26 21:40:37","5":"2020-11-26 21:40:20","6":"2020-11-26 21:38:40","7":"2020-11-26 21:28:32","8":"2020-11-26 21:12:55","9":"2020-11-26 21:00:03","10":"2020-11-26 20:44:43","11":"2020-11-26 20:31:18","12":"2020-11-26 20:23:03","13":"2020-11-26 20:17:23","14":"2020-11-26 20:15:33","15":"2020-11-26 20:15:25","16":"2020-11-26 20:15:21","17":"2020-11-26 20:15:11","18":"2020-11-26 20:15:00","19":"2020-11-26 20:13:39","20":"2020-11-26 20:11:10","21":"2020-11-26 19:59:55","22":"2020-11-26 19:51:42","23":"2020-11-26 19:51:27","24":"2020-11-26 19:45:38","25":"2020-11-26 19:34:59","26":"2020-11-26 19:31:51","27":"2020-11-26 19:17:33","28":"2020-11-26 19:15:05","29":"2020-11-26 19:01:17","30":"2020-11-26 18:53:25","31":"2020-11-26 18:44:35","32":"2020-11-26 18:36:07","33":"2020-11-26 18:31:11","34":"2020-11-26 18:25:49","35":"2020-11-26 18:23:55","36":"2020-11-26 18:20:10","37":"2020-11-26 18:09:40","38":"2020-11-26 18:00:38","39":"2020-11-26 17:50:31","40":"2020-11-26 17:39:10","41":"2020-11-26 17:24:23","42":"2020-11-26 17:09:52","43":"2020-11-26 16:50:18","44":"2020-11-26 16:42:26","45":"2020-11-26 16:42:18","46":"2020-11-26 16:29:38","47":"2020-11-26 16:16:37","48":"2020-11-26 16:16:28","49":"2020-11-26 16:16:18","50":"2020-11-26 16:16:09","51":"2020-11-26 16:16:03","52":"2020-11-26 16:14:43","53":"2020-11-26 16:10:38","54":"2020-11-26 15:56:47","55":"2020-11-26 15:56:18","56":"2020-11-26 15:52:26","57":"2020-11-26 15:49:29","58":"2020-11-26 15:28:11","59":"2020-11-26 15:28:01","60":"2020-11-26 15:27:53","61":"2020-11-26 15:15:21","62":"2020-11-26 15:00:52","63":"2020-11-26 14:51:35","64":"2020-11-26 14:50:25","65":"2020-11-26 14:45:27","66":"2020-11-26 14:31:33","67":"2020-11-26 14:25:23","68":"2020-11-26 14:12:27","69":"2020-11-26 13:54:46","70":"2020-11-26 13:40:04","71":"2020-11-26 13:25:26","72":"2020-11-26 13:22:33","73":"2020-11-26 13:10:26","74":"2020-11-26 12:57:49","75":"2020-11-26 12:51:49","76":"2020-11-26 12:45:52","77":"2020-11-26 12:34:52","78":"2020-11-26 12:25:57","79":"2020-11-26 12:18:54","80":"2020-11-26 12:15:59","81":"2020-11-26 12:05:35","82":"2020-11-26 11:55:39","83":"2020-11-26 11:48:19","84":"2020-11-26 11:35:34","85":"2020-11-26 11:25:59","86":"2020-11-26 11:13:48","87":"2020-11-26 11:07:04","88":"2020-11-26 10:59:22","89":"2020-11-26 10:55:00","90":"2020-11-26 10:48:09","91":"2020-11-26 10:44:21","92":"2020-11-26 10:40:42","93":"2020-11-26 10:37:00","94":"2020-11-26 10:33:00","95":"2020-11-26 10:28:27","96":"2020-11-26 10:23:31","97":"2020-11-26 10:19:00","98":"2020-11-26 10:13:45","99":"2020-11-26 10:09:30","100":"2020-11-26 10:01:22","101":"2020-11-26 09:48:49","102":"2020-11-26 09:43:44","103":"2020-11-26 09:40:00","104":"2020-11-26 09:33:25","105":"2020-11-26 09:20:18","106":"2020-11-26 09:18:55","107":"2020-11-26 09:09:26","108":"2020-11-26 09:04:28","109":"2020-11-26 09:01:33","110":"2020-11-26 08:55:46","111":"2020-11-26 08:42:07","112":"2020-11-26 08:28:41","113":"2020-11-26 08:15:33","114":"2020-11-26 08:01:16","115":"2020-11-26 07:46:55","116":"2020-11-26 07:33:20","117":"2020-11-26 07:19:24","118":"2020-11-26 07:11:15","119":"2020-11-26 07:11:05","120":"2020-11-26 07:00:42","121":"2020-11-26 06:55:37","122":"2020-11-26 06:44:56","123":"2020-11-26 06:38:52","124":"2020-11-26 06:29:18","125":"2020-11-26 06:16:05","126":"2020-11-26 06:09:04","127":"2020-11-26 06:03:11","128":"2020-11-26 05:16:42","129":"2020-11-26 05:05:20","130":"2020-11-26 03:50:33","131":"2020-11-26 02:26:14","132":"2020-11-26 01:01:42","133":"2020-11-26 00:26:24"},"retweet_count":{"0":80,"1":24,"2":20,"3":6,"4":11,"5":11,"6":14,"7":306,"8":19,"9":49,"10":30,"11":27,"12":12,"13":5,"14":5,"15":13,"16":80,"17":1,"18":29,"19":7,"20":30,"21":4,"22":28,"23":7,"24":6,"25":6,"26":8,"27":50,"28":21,"29":27,"30":13,"31":19,"32":32,"33":20,"34":19,"35":79,"36":8,"37":49,"38":25,"39":24,"40":2,"41":10,"42":15,"43":27,"44":10,"45":11,"46":7,"47":20,"48":23,"49":6,"50":44,"51":5,"52":17,"53":12,"54":15,"55":14,"56":8,"57":68,"58":16,"59":9,"60":4,"61":44,"62":7,"63":83,"64":8,"65":8,"66":11,"67":21,"68":9,"69":18,"70":53,"71":39,"72":58,"73":13,"74":543,"75":14,"76":70,"77":6,"78":17,"79":47,"80":11,"81":238,"82":4,"83":21,"84":14,"85":363,"86":12,"87":5,"88":1,"89":2,"90":3,"91":2,"92":10,"93":5,"94":6,"95":3,"96":26,"97":2,"98":1,"99":15,"100":13,"101":6,"102":3,"103":14,"104":7,"105":14,"106":11,"107":13,"108":19,"109":9,"110":22,"111":8,"112":64,"113":8,"114":19,"115":29,"116":4,"117":33,"118":12,"119":9,"120":8,"121":5,"122":7,"123":26,"124":204,"125":53,"126":50,"127":17,"128":25,"129":22,"130":33,"131":4,"132":27,"133":57},"favorite_count":{"0":132,"1":31,"2":54,"3":22,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":30,"9":63,"10":139,"11":170,"12":45,"13":17,"14":21,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":51,"20":173,"21":36,"22":0,"23":0,"24":14,"25":18,"26":28,"27":101,"28":43,"29":56,"30":72,"31":28,"32":0,"33":54,"34":0,"35":175,"36":17,"37":0,"38":154,"39":45,"40":18,"41":80,"42":40,"43":51,"44":0,"45":0,"46":19,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":62,"53":34,"54":43,"55":50,"56":62,"57":94,"58":0,"59":0,"60":0,"61":111,"62":0,"63":0,"64":15,"65":21,"66":21,"67":96,"68":18,"69":36,"70":74,"71":61,"72":0,"73":25,"74":1300,"75":23,"76":113,"77":33,"78":75,"79":94,"80":25,"81":416,"82":21,"83":58,"84":0,"85":796,"86":34,"87":0,"88":14,"89":11,"90":16,"91":15,"92":18,"93":8,"94":14,"95":12,"96":64,"97":15,"98":21,"99":0,"100":48,"101":16,"102":0,"103":50,"104":17,"105":29,"106":0,"107":24,"108":0,"109":0,"110":58,"111":36,"112":134,"113":29,"114":49,"115":57,"116":25,"117":119,"118":0,"119":0,"120":51,"121":0,"122":28,"123":0,"124":563,"125":413,"126":0,"127":66,"128":47,"129":100,"130":135,"131":62,"132":56,"133":0},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris","100":"Paris","101":"Paris","102":"Paris","103":"Paris","104":"Paris","105":"Paris","106":"Paris","107":"Paris","108":"Paris","109":"Paris","110":"Paris","111":"Paris","112":"Paris","113":"Paris","114":"Paris","115":"Paris","116":"Paris","117":"Paris","118":"Paris","119":"Paris","120":"Paris","121":"Paris","122":"Paris","123":"Paris","124":"Paris","125":"Paris","126":"Paris","127":"Paris","128":"Paris","129":"Paris","130":"Paris","131":"Paris","132":"Paris","133":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","100":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","101":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","102":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","103":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","104":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","105":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","106":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","107":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","108":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","109":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","110":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","111":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","112":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","113":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","114":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","115":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","116":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","117":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","118":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","119":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","120":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","121":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","122":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","123":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","124":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","125":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","126":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","127":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","128":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","129":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","130":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","131":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","132":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","133":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfxXrBkHaC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/a-l-hopital-robert-debre-les-soignants-face-a-l-explosion-des-troubles-psychiques-chez-les-enfants_6061143_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606422139","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[255,278]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11Klpg23MQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-astrazeneca-seme-le-doute-sur-son-vaccin_6061262_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606422054","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[52,75]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmEru9vlvU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/26\/shoshana-zuboff-larry-page-cofondateur-de-google-a-decouvert-rien-de-moins-que-le-capitalisme-de-surveillance_6061134_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606391657","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[118,141]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DhYdoqjBOw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/24\/commerces-deplacements-culture-fetes-de-fin-d-annee-les-etapes-de-la-sortie-du-confinement_6060991_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606422287","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[202,225]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zinebdryef","name":"zinebdryef","id":68463663,"id_str":"68463663","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranckNouchi","name":"Franck Nouchi","id":4172164353,"id_str":"4172164353","indices":[3,16]},{"screen_name":"alexandrepedro","name":"Alexandre Pedro","id":22159907,"id_str":"22159907","indices":[99,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LgoJrkCRY1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/football\/article\/2020\/11\/26\/diego-maradona-ou-le-genie-contagieux_6061167_1616938.html","display_url":"lemonde.fr\/football\/artic\u2026","indices":[116,139]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marylinebaumard","name":"maryline baumard","id":72103117,"id_str":"72103117","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeroFeno","name":"J\u00e9r\u00f4me Fenoglio","id":432793978,"id_str":"432793978","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jl9g5w3KqW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-l-amere-experience-du-thanksgiving-canadien_6061247_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606422261","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[130,153]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yh7Vrgxrsd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/les-jeunes-de-plus-en-plus-menaces-par-la-pauvrete_6061252_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606422075","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[255,278]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Du1sgI4gaN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/26\/adieu-caracalla-l-hommage-de-la-nation-a-daniel-cordier_6061260_3382.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606422168","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[169,192]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jeromelatta","name":"J\u00e9r\u00f4me Latta","id":755643499,"id_str":"755643499","indices":[92,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/12AtPktQt9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/26\/maradona-gaucher-radical_6061226_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606421033","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[105,128]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[83,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcIyh6ww5f","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/11\/25\/vous-etes-croyant-comment-vivez-vous-votre-foi-au-temps-du-covid-19-temoignez_6061079_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606394537","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[111,134]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[37,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYuLRVsUTJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/producteur-tabasse-loi-securite-globale-gerald-darmanin-defend-sa-politique-et-redit-son-soutien-sans-faille-aux-policiers_6061267_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[118,141]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYuLRVsUTJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/producteur-tabasse-loi-securite-globale-gerald-darmanin-defend-sa-politique-et-redit-son-soutien-sans-faille-aux-policiers_6061267_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[181,204]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7VFM0T3JaE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-astrazeneca-seme-le-doute-sur-son-vaccin_6061262_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606417646","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[73,96]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schneidervanes","name":"Schneider Vanessa","id":382072779,"id_str":"382072779","indices":[3,18]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[109,119]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_sport","name":"Le Monde Sport","id":93630781,"id_str":"93630781","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hp28fOEKBb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/26\/ligue-des-champions-treizieme-defaite-consecutive-pour-l-om-battu-par-porto-2-0_6061135_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606413138","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[104,127]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_pol","name":"Le Monde Politique","id":114704955,"id_str":"114704955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYuLRVsUTJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/producteur-tabasse-loi-securite-globale-gerald-darmanin-defend-sa-politique-et-redit-son-soutien-sans-faille-aux-policiers_6061267_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[177,200]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AudtGfWBkl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/producteur-tabasse-loi-securite-globale-gerald-darmanin-defend-sa-politique-et-redit-son-soutien-sans-faille-aux-policiers_6061267_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606421470","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[167,190]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oSOyN5miGJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/nous-n-avons-pas-besoin-que-ces-jeunes-viennent-nous-dire-quoi-faire-un-squat-d-extinction-rebellion-divise-un-village-en-seine-et-marne_6061138_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606386601","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[192,215]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexPouchard","name":"Alexandre Pouchard","id":43084309,"id_str":"43084309","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dathilde","name":"Mathilde Damg\u00e9","id":23302233,"id_str":"23302233","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VIwUI9plU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/decodeurs\/status\/1332035247903535104","display_url":"twitter.com\/decodeurs\/stat\u2026","indices":[51,74]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9zsg0zLPA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/le-deuxieme-confinement-assombrit-l-horizon-du-marche-immobilier-francilien_6061238_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606411538","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[76,99]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TWYoVmNUdc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/livres\/article\/2020\/11\/26\/comment-la-vogue-de-l-autofiction-a-fait-fleurir-les-litiges-entre-les-auteurs-et-leurs-proches_6061255_3260.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/livres\/article\u2026","indices":[160,183]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JByG3jC3SR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-les-tests-antigeniques-arrivent-dans-les-lycees-franciliens_6061207_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606418355","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[75,98]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Th\u00e9o","indices":[8,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJmuhj0WJP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/affaire-theo-trois-policiers-renvoyes-aux-assises_6061261_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606418253","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[179,202]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9TwyQ9nikI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/confrontes-au-covid-19-de-nombreux-soignants-sont-affectes-par-des-troubles-psychologiques_6061213_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606395528","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[92,115]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UsOCN5a5B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/hausse-des-tentatives-de-suicide-chez-les-mineurs-dans-les-hopitaux-des-pedopsychiatres-inquiets-mais-prudents_6061214_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606390756","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[114,137]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXtTjtCXwQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/26\/le-developpement-des-theories-complotistes-a-t-il-degrade-vos-relations-avec-vos-proches_6061259_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606415957","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[112,135]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[184,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rfh4hhxQJ3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-l-amere-experience-du-thanksgiving-canadien_6061247_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606414215","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[193,216]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sylviazappi","name":"sylvia zappi","id":245727682,"id_str":"245727682","indices":[3,15]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aN6hwHSxFA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/26\/un-livre-blanc-pour-la-prevention-des-violences-sexuelles-dans-le-cinema-francais_6061243_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606412230","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[244,267]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dathilde","name":"Mathilde Damg\u00e9","id":23302233,"id_str":"23302233","indices":[3,12]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"PPLSecuriteGlobale","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nB5xQ97vC7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/loi-securite-globale-la-commission-nationale-consultative-des-droits-de-l-homme-denonce-une-derive-securitaire_6061256_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606415035","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[99,122]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0RWldngmof","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/teletravail-un-accord-en-bonne-voie_6061239_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606414085","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[240,263]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PBenkimoun","name":"Paul Benkimoun","id":2863146301,"id_str":"2863146301","indices":[3,14]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[92,105]},{"screen_name":"pascale_santi","name":"Pascale Santi","id":492294384,"id_str":"492294384","indices":[111,125]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"Maradona","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQCQ2xDQ9j","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/naples-rend-un-vibrant-hommage-a-maradona_6061198_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606412077","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[185,208]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1qRDVaaTr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/affaire-du-charnier-de-descartes-un-an-apres-le-debut-du-scandale-la-colere-des-familles_6061234_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606412531","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[238,261]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWMjhua0K6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/25\/la-gauche-et-valerie-pecresse-ferraillent-sur-la-vetuste-des-lycees-en-region-parisienne_6061100_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606401363","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[89,112]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hzp2tlb2bv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/hommage-a-daniel-cordier-ancien-resistant-emmanuel-macron-salue-un-francais-libre_6061253_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606411462","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[89,112]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NtwaDzpKLc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/l-union-europeenne-ne-parvient-pas-a-enrayer-la-perte-de-la-biodiversite-marine_6061204_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606388605","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[251,274]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmfotOuXiE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/le-crime-de-lese-majeste-retabli-en-thailande_6061199_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606390285","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[251,274]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OClairouin","name":"Olivier Clairouin","id":59816323,"id_str":"59816323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexLemarie","name":"Alexandre Lemari\u00e9","id":18120229,"id_str":"18120229","indices":[3,15]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pgzLtUGDaI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/26\/renault-un-nouveau-recul-industriel_6061203_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606393242","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[252,275]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Maradona","indices":[37,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AudeVM","name":"Aude Villiers-Moriam\u00e9","id":408800122,"id_str":"408800122","indices":[3,10]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucbronner","name":"Luc Bronner","id":362574501,"id_str":"362574501","indices":[3,14]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StephaneMandard","name":"St\u00e9phane Mandard","id":455900057,"id_str":"455900057","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMS27XGKob","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/25\/rudy-reichstadt-il-faut-imperativement-cesser-de-trouver-des-excuses-au-complotisme_6061016_3232.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[154,177]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jz78dCmodX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/offensive-de-charme-de-la-chine-au-japon-et-en-coree-du-sud_6061221_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606405031","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[117,140]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/823ZSR1ucN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/violences-policieres-a-paris-des-policiers-suspendus-et-une-enquete-de-l-igpn-ouverte_6061208_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[161,184]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/823ZSR1ucN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/violences-policieres-a-paris-des-policiers-suspendus-et-une-enquete-de-l-igpn-ouverte_6061208_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[168,191]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Ethiopie","indices":[10,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p9lkyKTxRn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/video\/2020\/11\/26\/en-ethiopie-des-centaines-de-morts-lors-d-un-massacre_6061236_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606405102","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/video\/\u2026","indices":[170,193]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtTRQstg5Y","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/dans-la-napa-valley-en-californie-un-millesime-au-gout-de-cendres_6061235_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606403739","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[89,112]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_pol","name":"Le Monde Politique","id":114704955,"id_str":"114704955","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVcerm0l6r","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/25\/la-gauche-et-valerie-pecresse-ferraillent-sur-la-vetuste-des-lycees-en-region-parisienne_6061100_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606401990","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[106,129]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J6rvhSMBZo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/26\/la-proposition-de-loi-sur-la-securite-globale-suscite-une-inquietude-profonde-et-legitime-de-la-part-des-medias-et-des-journalistes_6061227_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606394961","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[222,245]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliceRaybaud2","name":"Alice Raybaud","id":878978389532692480,"id_str":"878978389532692480","indices":[3,17]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"BurkinaFaso","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4CuZQafU4B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/26\/presidentielle-au-burkina-faso-roch-marc-christian-kabore-reelu-au-premier-tour_6061232_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606402224","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[207,230]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjIHUJiVmU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/25\/le-casse-tete-des-ouvertures-de-commerces-le-dimanche-en-situation-d-urgence_6061119_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606390479","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[246,269]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/boJIMQ62JH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/isoler-obligatoirement-les-cas-de-covid-19-le-debat-demande-par-emmanuel-macron-s-annonce-agite_6061209_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606390033","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[192,215]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3jeHGsYoOW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/l-ecrivain-renaud-camus-poursuivi-pour-injure-raciale_6061201_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606400722","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[110,133]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[159,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PsN2WFRp5v","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-les-regions-suedoises-epinglees-pour-leur-gestion-de-la-pandemie-dans-les-ehpad_6061200_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606389035","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[251,274]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XciOlK9J9W","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/26\/corruption-dans-l-affaire-des-ecoutes-pourquoi-nicolas-sarkozy-est-il-juge_6061212_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606389745","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[118,141]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0bbJE57txX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/a-l-hopital-robert-debre-les-soignants-face-a-l-explosion-des-troubles-psychiques-chez-les-enfants_6061143_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606387816","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[255,278]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jME8CEcGoq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/avenir-lyceen-un-jeune-syndicat-qui-pose-question_6061193_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606385891","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[228,251]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucbronner","name":"Luc Bronner","id":362574501,"id_str":"362574501","indices":[3,14]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cYjjglMSmc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/le-conseil-d-etat-annule-la-suspension-du-baclocur-medicament-contre-l-alcoolisme_6061194_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606384987","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[83,106]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0VxmXu7Jc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/violences-policieres-a-paris-des-policiers-suspendus-et-une-enquete-de-l-igpn-ouverte_6061208_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606394621","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[210,233]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UqHuWO9Ryn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/en-turquie-27-personnes-condamnees-a-perpetuite-a-l-issue-d-un-vaste-proces-sur-le-putsch-manque_6061192_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606384486","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[98,121]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDcpgo3eQF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/26\/loi-securite-globale-la-france-devient-le-premier-pays-securitaire-de-l-union-europeenne_6061155_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606383669","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[257,280]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SsFCqtzD3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/a-goris-la-vie-en-suspens-des-refugies-du-haut-karabakh_6061153_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606382880","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[246,269]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P5mboAW9S0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/26\/travailler-a-distance-sans-masque-avant-d-aller-a-la-plage-les-iles-de-la-tentation_6061139_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606375663","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[246,269]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zmImInEcD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/anxiete-depression-stress-post-traumatique-la-pandemie-de-covid-19-a-un-fort-impact-sur-la-sante-mentale_6061148_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[142,165]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ei9DISWTcd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/l-avenir-des-salaries-d-ibm-france-s-assombrit_6061186_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606381412","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[181,204]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZzzJh95KTt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/suicide-de-la-gendarme-myriam-sakhri-la-famille-demande-la-reouverture-de-l-enquete-pour-harcelement_6061178_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606381361","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[249,272]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eNLTPlQXfR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/allegement-du-confinement-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-et-precisions-de-jean-castex_6061218_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606391437","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[136,159]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pz1rpE5I13","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/une-proposition-de-loi-veut-lutter-contre-les-discriminations-fondees-sur-l-accent_6061175_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606379936","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[102,125]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NLepeltier","name":"Lepeltier","id":318341978,"id_str":"318341978","indices":[3,14]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Fv9JcVJcr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/violences-policieres-a-paris-des-policiers-suspendus-et-une-enquete-de-l-igpn-ouverte_6061208_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606389289","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[250,273]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nathalieguibert","name":"nathalieguibert","id":390891223,"id_str":"390891223","indices":[144,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qZOa3AxUeo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/les-traditions-de-saint-cyr-sur-le-banc-des-accuses_6061149_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606379035","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[161,184]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanBirnbaum","name":"Jean Birnbaum","id":70497621,"id_str":"70497621","indices":[3,16]},{"screen_name":"MondedesLivres","name":"Le Monde des livres","id":353113087,"id_str":"353113087","indices":[33,48]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ee3tdX7Byc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195669524","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[115,138]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NnvVO6sebs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195669418","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[152,175]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b8f5GpZiJG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195669362","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[250,273]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fCaFKEZJhw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195669240","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[207,230]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WCLKgjExdQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195669092","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[214,237]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nA5oLjH5PC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195669036","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[144,167]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBbTvaRxW4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195668836","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[132,155]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYWvqC0T9U","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195668855","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[89,112]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zp2OpsuK5E","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/assassinat-de-samuel-paty-quatre-autres-collegiens-mis-en-examen-dont-trois-pour-complicite_6061196_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606385272","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[257,280]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypU1spYlJL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?highlight=1195668418","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[225,248]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfyBHG29Xm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/restructuree-en-profondeur-l-usine-renault-de-flins-oscille-entre-choc-et-espoir_6061151_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606374655","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[257,280]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marieslavicek","name":"Marie Slavicek","id":219998184,"id_str":"219998184","indices":[3,17]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ui8xVAHXB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/11\/26\/covid-19-suivez-en-direct-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_6061185_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606384393","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[222,245]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[155,164]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYMxS9sIk2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/confinement-le-gouvernement-promet-une-aide-pour-les-travailleurs-precaires_6061165_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606372727","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[236,259]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArianeChemin","name":"Ariane Chemin","id":2734142528,"id_str":"2734142528","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]},{"text":"ALaUne","indices":[86,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cN0KPhRB7S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2jSHufD","display_url":"bit.ly\/2jSHufD","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1331894707786567681,"id_str":"1331894707786567681","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvXLhfXUAE-Da4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvXLhfXUAE-Da4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/niJHwOsNPF","display_url":"pic.twitter.com\/niJHwOsNPF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1331895470373920770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyifcVepG4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/covid-19-cette-crise-pose-la-question-de-comment-s-adapter-et-resister-psychologiquement_6061142_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606372529","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[256,279]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxPR6qXCU2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/les-traditions-de-saint-cyr-sur-le-banc-des-accuses_6061149_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[118,141]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandrinecassini","name":"Sandrine Cassini","id":11765002,"id_str":"11765002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gw2WgwOL1B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/26\/au-proces-de-l-attentat-du-thalys-la-ligne-de-defense-du-terroriste-vacille_6061154_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606370864","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[235,258]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olivierfaye","name":"Olivier Faye","id":162384893,"id_str":"162384893","indices":[3,15]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"audreygarric","name":"Audrey Garric","id":20696007,"id_str":"20696007","indices":[3,16]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g03JZNaFop","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/violences-faites-aux-femmes-des-mobilisations-a-travers-l-amerique-latine_6061147_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606370271","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[212,235]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGnRwHABi9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/26\/la-nouvelle-administration-biden-veut-une-relation-plus-equilibree-avec-l-arabie-saoudite_6061136_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606378743","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[251,274]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[152,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXOG1A19b1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/26\/anxiete-depression-stress-post-traumatique-la-pandemie-de-covid-19-a-un-fort-impact-sur-la-sante-mentale_6061148_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606375086","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[162,185]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vapsLscDW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/actualite-medias\/article\/2020\/11\/26\/le-drole-de-duo-derriere-le-documentaire-au-relent-complotiste-hold-up_6061152_3236.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606372305","display_url":"lemonde.fr\/actualite-medi\u2026","indices":[113,136]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HmEGzARh2b","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/le-conseil-d-etat-annule-deux-points-tres-contestes-de-la-reforme-de-l-assurance-chomage_6061144_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606377675","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[224,247]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xet8BAxIbG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/jean-michel-blanquer-un-ministre-dans-la-tourmente_6061145_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606374245","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[250,273]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CKfROjeFDB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/24\/commerces-deplacements-culture-fetes-de-fin-d-annee-les-etapes-de-la-sortie-du-confinement_6060991_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606375370","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[202,225]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSX3hWzJMl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/25\/l-iran-libere-la-chercheuse-australo-britannique-kylie-moore-gilbert_6061131_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606370988","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[222,245]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandrinecassini","name":"Sandrine Cassini","id":11765002,"id_str":"11765002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bonnefous","name":"Bastien Bonnefous","id":52394933,"id_str":"52394933","indices":[3,13]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[73,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YR1bAMAhW7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/26\/jean-michel-blanquer-un-ministre-dans-la-tourmente_6061145_823448.html","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[84,107]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jVpXjaGpi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/donald-trump-gracie-son-ancien-conseiller-michael-flynn-mis-en-cause-dans-le-cadre-de-l-enquete-russe_6061137_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606371076","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[153,176]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OClairouin","name":"Olivier Clairouin","id":59816323,"id_str":"59816323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fGxrRR7vf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/25\/mesurez-la-zone-de-20-km-autour-de-chez-vous-pour-vos-balades-vos-joggings-ou-vos-sorties-velo_6061107_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606371272","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[216,239]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_campus","name":"Le Monde Campus","id":2790069319,"id_str":"2790069319","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YSheN1dXFD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/25\/gilet-jaune-l-etat-condamne-a-indemniser-une-manifestante-blessee-a-lyon-par-un-tir-de-lbd_6061130_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606371362","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[190,213]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BhEhdMhl82","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/football\/article\/2020\/11\/26\/diego-maradona-ou-le-genie-contagieux_6061167_1616938.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606370598","display_url":"lemonde.fr\/football\/artic\u2026","indices":[246,269]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dcYts75okk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/25\/je-suis-une-femme-quota-40-personnalites-allemandes-defendent-l-acces-des-femmes-aux-postes-a-responsabilite_6061094_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606370190","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[116,139]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAjT1jWzM0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/26\/le-conseil-d-etat-annule-deux-points-tres-contestes-de-la-reforme-de-l-assurance-chomage_6061144_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606366364","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[89,112]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/406ikH74Fs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/26\/l-argentine-sous-le-choc-apres-la-mort-de-diego-maradona_6061160_3382.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[57,80]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6xrCRyiM4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/25\/l-iran-libere-la-chercheuse-australo-britannique-kylie-moore-gilbert_6061131_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606347013","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[69,92]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XlIYgzk1bi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/26\/ligue-des-champions-treizieme-defaite-consecutive-pour-l-om-battu-par-porto-2-0_6061135_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606351297","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[85,108]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhCuoJQKEZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/26\/donald-trump-gracie-son-ancien-conseiller-michael-flynn-mis-en-cause-dans-le-cadre-de-l-enquete-russe_6061137_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606351297","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[103,126]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"Argentine","indices":[12,22]},{"text":"Maradona","indices":[60,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AudeVM","name":"Aude Villiers-Moriam\u00e9","id":408800122,"id_str":"408800122","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}