{"screen_name":{"0":"Sura_Nova","1":"Sura_Nova","2":"lunaticata","3":"PabloSeoane13","4":"Geniusoy","5":"AbJamilCedillo"},"tweet_id":{"0":1332096646499459074,"1":1332095376061587459,"2":1331973871680036865,"3":1331940218736402435,"4":1331832874409070599,"5":1331761771753955329},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"#donaltrump\n#Trump2020\n#nuevoordenmundial\n#NoALaVacuna \n#BillGatesBioTerrorist \n#NOM\n#EleccionesUSA2020\nBiden a Guantanamo!\nTrump Presidente.\nRT! https:\/\/t.co\/JIsRs66jCo","1":"#revoluci\u00f3ndelasmascarillas\n#faselibertad\n#noalamascarillaobligatoria\n#noalbozal\n#noalanuevanormalidad\n#nuevoordenmundial\n#NuevaNormalidad \n#NoALaVacuna \n#BillGatesBioTerrorist \n#NOM \nBiden... a tomar por culo a Guantanamo xD https:\/\/t.co\/QXZohCBWhT","2":"Ning\u00fan evento, ning\u00fan artista, ning\u00fan destino tur\u00edstico vale mi propia seguridad y salud, as\u00ed que de ahora en adelante me declaro desertora de conciertos, eventos y viajes; #NoALaVacuna #NoAVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/9UstIB2lDG","3":"@_patitom 1ro dijeron que seria obligatorio. Despu\u00e9s que no.Ahora salen con que en enero empiesan a vacunar .\nEstan muy claras las intenciones de estos hsdmp, con o sin c19 te quieren eliminar .#NOALAVACUNA.","4":"@vivicanosaok es una verg\u00fcenza!  ahi el bicho bicho no circula, no?  qu\u00e9 farsa se comieron!! y en el fondo, les est\u00e1 gustando...  #NoALaVacuna    #Farsemia","5":"As\u00ed debemos ser #Ecuador \nNuestra voluntad no puede ser quebrada!!! #NoALaVacuna https:\/\/t.co\/ITm49i4X5W"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-26 22:59:24","1":"2020-11-26 22:54:21","2":"2020-11-26 14:51:32","3":"2020-11-26 12:37:49","4":"2020-11-26 05:31:16","5":"2020-11-26 00:48:43"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":3,"5":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"","4":"","5":"Machala, Ecuador"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"donaltrump","indices":[0,11]},{"text":"Trump2020","indices":[12,22]},{"text":"nuevoordenmundial","indices":[23,41]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[42,54]},{"text":"BillGatesBioTerrorist","indices":[56,78]},{"text":"NOM","indices":[80,84]},{"text":"EleccionesUSA2020","indices":[85,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332096640065413122,"id_str":"1332096640065413122","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyO1h2XIAIebe5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyO1h2XIAIebe5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JIsRs66jCo","display_url":"pic.twitter.com\/JIsRs66jCo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sura_Nova\/status\/1332096646499459074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"revoluci\u00f3ndelasmascarillas","indices":[0,27]},{"text":"faselibertad","indices":[28,41]},{"text":"noalamascarillaobligatoria","indices":[42,69]},{"text":"noalbozal","indices":[70,80]},{"text":"noalanuevanormalidad","indices":[81,102]},{"text":"nuevoordenmundial","indices":[103,121]},{"text":"NuevaNormalidad","indices":[122,138]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[140,152]},{"text":"BillGatesBioTerrorist","indices":[154,176]},{"text":"NOM","indices":[178,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332095369493303299,"id_str":"1332095369493303299","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyNrkmXUAMCumc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnyNrkmXUAMCumc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QXZohCBWhT","display_url":"pic.twitter.com\/QXZohCBWhT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sura_Nova\/status\/1332095376061587459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lunaticata","name":"Catalina Amado","id":221885582,"id_str":"221885582","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[194,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_patitom","name":"Liliana M","id":3370315654,"id_str":"3370315654","indices":[0,9]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[130,142]},{"text":"Farsemia","indices":[146,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vivicanosaok","name":"Viviana Canosa","id":480860644,"id_str":"480860644","indices":[0,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Ecuador","indices":[16,24]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ITm49i4X5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AltMediaOK\/status\/1331743569175044099","display_url":"twitter.com\/AltMediaOK\/sta\u2026","indices":[81,104]}]}}}