{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1332085032878534657,"1":1332076664340189184,"2":1332066600548134914,"3":1332061564896210944,"4":1332059048959569920,"5":1332051724786421769,"6":1332051502429589505,"7":1332046465414422533,"8":1332042134149623812,"9":1332041432312504320,"10":1332038894318182401,"11":1332036400246444034,"12":1332033525856530434,"13":1332031365823524866,"14":1332026333145296897,"15":1332021869298528257,"16":1332021306070450176,"17":1332019277084422146,"18":1332018863307968516,"19":1332018377414619141,"20":1332017655755247617,"21":1332016266337427456,"22":1332013526219710464,"23":1332011233676025859,"24":1332010800588988418,"25":1332010118846799874,"26":1332009974923358210,"27":1332009752923168769,"28":1332009185106685953,"29":1332006200133754882,"30":1332002959597727746,"31":1332002325980962816,"32":1332001621845348352,"33":1332001162673991684,"34":1332000970449022977,"35":1332000254053507073,"36":1331999261370814464,"37":1331998492919730185,"38":1331998265672425475,"39":1331997674325872646,"40":1331996616312623109,"41":1331996494765944832,"42":1331995701262290945,"43":1331995658736312323,"44":1331995213271851012,"45":1331994968924229634,"46":1331994645262372866,"47":1331994279108079618,"48":1331994150917509121,"49":1331993727812952064,"50":1331993485906489344,"51":1331993196344250370,"52":1331992844198957056,"53":1331992289200234498,"54":1331991402637619201,"55":1331991246861111296,"56":1331990717791678469,"57":1331990060623945733,"58":1331989473257779200,"59":1331988790102151168,"60":1331987262041690113,"61":1331986349835083780,"62":1331984842234470401,"63":1331983080832307201,"64":1331983049333026816,"65":1331981034242523136,"66":1331981010003693568,"67":1331980265091174403,"68":1331977328667320327,"69":1331976014352838659,"70":1331970967992758275,"71":1331970801340444673,"72":1331965935008112640,"73":1331961313518620674,"74":1331960913797259264,"75":1331960690475741184,"76":1331958436020580352,"77":1331955868699557888,"78":1331955392386043904,"79":1331955210873401347,"80":1331954900155183104,"81":1331950835392073730,"82":1331948808213831682,"83":1331945811173773312,"84":1331945298499936257,"85":1331944138837798913,"86":1331943961607491584,"87":1331942832404373514,"88":1331942798770249730,"89":1331940768970379264,"90":1331938442469634049,"91":1331938070866907136,"92":1331937455000473600,"93":1331935735960768513,"94":1331934672331415552,"95":1331934571487752197,"96":1331930708445720576,"97":1331930542548406273,"98":1331930045548539906,"99":1331927780574064640,"100":1331925674794360834,"101":1331925669429784576,"102":1331923120383545344,"103":1331920636361510914,"104":1331920625334628354,"105":1331920590521954304,"106":1331915648927199232,"107":1331915603918135296,"108":1331914055930535942,"109":1331910570128207876,"110":1331909139732295681,"111":1331908102539669504,"112":1331907654172684288,"113":1331907343496466438,"114":1331905536917344257,"115":1331900519900737537,"116":1331900510018752513,"117":1331895470315233280,"118":1331895018693517312,"119":1331890437330669568,"120":1331886639350751235,"121":1331886258440822786,"122":1331885614829101060,"123":1331885409727434754,"124":1331884635362643968,"125":1331884109224955904,"126":1331883611138781187,"127":1331883175136649216,"128":1331877855697911811,"129":1331873548005224448,"130":1331870305384427520,"131":1331862754680918016,"132":1331855206695440386},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false},"text":{"0":"#Parlamentarios11RM Este es el programa del XI Encuentro Global de Parlamentarios de Sanidad https:\/\/t.co\/g6ZcV1qh4S","1":"#EnPortada :newspaper:| Cada comunidad tendr\u00e1 su propio modelo de :syringe: #vacunaci\u00f3n en residencias\n\nV\u00eda @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/bf2PVduKRu","2":"#EnPortada :newspaper:| Fuga de #enfermeras :speaking_head_selector: \"Hay intermediarias que solo tienen \u00e1nimo de lucro\"\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ba7BF2PxbQ","3":"#EnPortada :newspaper: | Luchar contra el #Covid reposicionando viejos :pill: f\u00e1rmacos y plantas medicinales\n\n:pencil_selector: V\u00eda @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/NGTXkix0Av","4":"\u00bfQu\u00e9 temas se abordar\u00e1n en #Parlamentarios11RM :bookmark_tabs: Echa un vistazo al programa del evento que se celebra este viernes y s\u00e1bado :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/X9ykIsVGtI \n\ncc\/ @AbbottGlobal #Aproafa @BoehringerES @Chiesi_es @GileadSciences @SanofiES \n\nhttps:\/\/t.co\/lm8SLStFtq","5":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Vacuna Covid: @AstraZeneca estudia la posibilidad de un nuevo ensayo mundial https:\/\/t.co\/G2pPypJGYY","6":"#EnPortada :newspaper:|  :keycap_4: criterios de riesgo marcar\u00e1n el orden de la :syringe: vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a\n\nInforma @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/AJzE4NB73w","7":"#MedicinaInterna | Cronicidad e infecciones: rizar el rizo en el paciente complejo. \n\n:bookmark_tabs: M\u00e1s de mil internistas se han formado ya con el curso SEMI sobre #infecci\u00f3n en el paciente de edad avanzada. \n\nInforma @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/AG1nDtryWN","8":"#ElBistur\u00ed El Hospital Isabel Zendal, un \"acierto\" para Ingenier\u00eda https:\/\/t.co\/7MSYsN0HLE","9":"#V\u00edrico | \"Lo importante no es salvar la Navidad :Christmas_tree: es salvar vidas\" \n\n:right_arrow_selector: Los expertos aclaran que el #coronavirus no entiende de 'fiestas  \n\nhttps:\/\/t.co\/fprYtlVsOa","10":"Covid-19 Espa\u00f1a: suben los contagios (12.289) pero bajan las muertes (337) https:\/\/t.co\/cihjjWKn27","11":"Fuga de enfermeras | :speaking_head_selector: \"Hay intermediarias que solo tienen \u00e1nimo de lucro\"\n\nEl @CGEnfermeria advierte :warning_selector: sobre las condiciones en las que trabajan las enfermeras que emigran a :round_pushpin: #Alemania \n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ba7BF2PxbQ","12":"#IngenieriaHospitalariaRM Covid | Espa\u00f1a tiene ahora hospitales m\u00e1s \"el\u00e1sticos, \u00e1giles y flexibles\" https:\/\/t.co\/fWjIZP12vV","13":"#Neumolog\u00eda | @SeparRespira oficializa el nombramiento de Francisco Garc\u00eda R\u00edo como nuevo presidente electo \n\nhttps:\/\/t.co\/24rqf0q9u3","14":"#Tecnolog\u00edaSanitaria |  :direct_hit: Clave en el abordaje del #ictus incluso sin s\u00edntomas \n\n:laptop_computer: La Fundaci\u00f3n Tecnolog\u00eda y Salud organiza un Encuentro donde analiza el papel de la innovaci\u00f3n en esta patolog\u00eda  \n\nhttps:\/\/t.co\/8xEDDpYryI","15":"#SanidadHoy Covid persistente: da\u00f1o multiorg\u00e1nico aparejado en pacientes j\u00f3venes https:\/\/t.co\/0NnGoGPtGn","16":"#MedicinaFamilia | :speaking_head_selector: \"No se va a poner ninguna #VacunaCOVID19 que no est\u00e9 aprobada por agencias\" \n\n:backhand_index_pointing_right: Isabel Jimeno (@SEMG_ES) se\u00f1ala la importancia de que los sanitarios, especialmente en #Primaria, necesitan formaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/iN135q7WPN","17":"#Madrid | El Sermas ampl\u00eda el plazo de su concurso de traslados hasta el 2 de octubre https:\/\/t.co\/MnULYjY9Wk","18":"#DIRECTO | A su vez, Ana Barcel\u00f3 ha se\u00f1alado que el :keycap_9::keycap_2:% de los brotes en la Comunidad Valenciana provienen de reuniones con amigos o familiares\n\nhttps:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","19":"#Covid Cada comunidad tendr\u00e1 su propio modelo de vacunaci\u00f3n en residencias https:\/\/t.co\/bf2PVdd9ZW","20":"#DIRECTO | La Comunidad Valenciana propone reuniones de hasta :keycap_10: familiares solo en los :keycap_6: d\u00edas m\u00e1s \"se\u00f1alados\" de Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/lCL5AnEiso https:\/\/t.co\/JJkKsd1oG3","21":"#SanidadHoy | Las pocas reinfecciones de #Covid_19 hacen pensar en una \"#inmunidad protectora\" \n\n:microscope: Investigadores analizan un estudio estadounidense que med\u00eda el porcentaje de poblaci\u00f3n inmunizada \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/DD53h9Ts1H","22":"#DIRECTO | @AstraZenecaES anuncia que es probable que su :syringe: #vacuna #Covid19 necesite un estudio adiccional  \n\nhttps:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","23":"En #V\u00edrico | :question_mark: \u00bfQu\u00e9 pasa en los quir\u00f3fanos y por qu\u00e9 tantos profesionales huyen de all\u00ed? \n\nhttps:\/\/t.co\/UsZUIa573m","24":"#DIRECTO | #Italia :Italy: registra otros 29.000 contagios de #coronavirus y supera la barrera de los 1,5 millones de casos\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso https:\/\/t.co\/dc1GdPVeuM","25":"#DIRECTO | #Extremadura notifica 210 casos positivos y 5 fallecidos \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso https:\/\/t.co\/MbD6WNMHUw","26":"#Parlamentarios11RM | No te pierdas la XI Edici\u00f3n del Encuentro Global de Parlamentari@s de Sanidad a partir de ma\u00f1ana 27 de noviembre  \n\n:cinema: Puedes seguir el evento en @redaccionmedica, Youtube y Facebook  \n\nConsulta el programa :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/X9ykIsVGtI https:\/\/t.co\/vSVWjKuVfm","27":"#DIRECTO | La :round_pushpin: #ComunidadValenciana registra 1.508 nuevos contagios de #coronavirus y 28 fallecimientos \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","28":"En @larevistamedica Luchar contra el Covid reposicionando viejos f\u00e1rmacos y plantas medicinales  https:\/\/t.co\/NGTXkix0Av","29":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Badajoz\n\n\"Ahora que llega la Navidad me acuerdo m\u00e1s que nunca de vosotros, siempre de guardia por si los dem\u00e1s necesitan ayuda....\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/bgedeCbvev","30":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | No obstante, Jos\u00e9 Ces\u00e1reo :speaking_head_selector:\"El problema es que no hay recursos humanos. No hay la cantidad de #m\u00e9dicos, #ingenieros ni #celadores que tendr\u00eda que haber. Hay que poner todos los medios posibles para salvar la vida a los pacientes\" https:\/\/t.co\/CXDs6xGgRh","31":"Por su parte, Jos\u00e9 Ces\u00e1reo Mart\u00edn, explica que \"si una cosa hemos aprendido con el #coronavirus es que hay que estar abierto. Nosotros hemos preferido optimizar los recursos, C-LM es diferente. Pero este hospital de cara a #Madrid no es un gasto, es una inversi\u00f3n\" https:\/\/t.co\/Duo05yVZWC","32":"David Romera coincide con su compa\u00f1ero :speaking_head_selector: \"Yo lo veo un acierto, porque se ha demostrado la eficacia del :hospital: IFEMA ante los hospitales que estuvieron colapsados\" https:\/\/t.co\/A8njDo39KN","33":"Preguntandos sobre el :hospital:Isabel Zendal, Luis Talavera lo considera una decisi\u00f3n valiente. \"En #Madrid la capacidad se ha visto superada y es una soluci\u00f3n estrat\u00e9gica a largo plazo. Ojal\u00e1 no tengamos que utilizarlo, pero si te hace falta y no lo tuviera lo echar\u00edas de menos\" https:\/\/t.co\/s45MdQrYjV","34":"#Navarra| El Gobierno Foral asumir\u00e1 de forma \"inminente\" la gesti\u00f3n de su sanidad penitenciaria https:\/\/t.co\/0FQ3jnpIm3","35":"Mientras, Jos\u00e9 Cesareo del Hospital Universitario de Salamanca, se\u00f1ala que \"cada :hospital: hospital es un mundo y en concreto nosotros, lo hemos tenido f\u00e1cil porque al tener dos hospitales pudimos hacer uno limpio y destinar otro totalmente al #Covid19\" https:\/\/t.co\/Hu2w0VRA0R","36":"Ante esto, David Romera, jefe de Mantenimiento del @Hospital_FJD reconoce que:speaking_head_selector:\"Todo se qued\u00f3 peque\u00f1o, pero no se pod\u00eda preveer lo que sucedi\u00f3. Lo habitual no es el #coronavirus, pero hay que poder adaptarse con flexibilidad\" https:\/\/t.co\/UTSOPnaM17","37":"\u00bfNecesitaban las #urgencias :police_car_light: una renovaci\u00f3n? Antonio Sanz Villaverde se\u00f1ala que en el centro de :round_pushpin: #Guadalajara se necesitaba m\u00e1s espacio :speaking_head_selector: \"Ahora tendremos un espacio 4,5 veces superior y con ellos podemos hacer circuitos totalmente separados\" https:\/\/t.co\/Ep0uzo4qMH","38":"#Neurolog\u00eda La Princesa es el centro europeo que m\u00e1s realiza estimulaci\u00f3n cerebral https:\/\/t.co\/trqMUnMVot","39":"Luis Fernando, director de Ingenier\u00edas del Hospital Universitario de Gran Canaria Doctor Negr\u00edn, considera que ante estas crisis, como ha ocurrido con el #Covid19, es importante tener un plan, discutirlo y, aunque despu\u00e9s haya que modificarlo, llevarlo adelante con rapidez. https:\/\/t.co\/8S9RctXNwM","40":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Luis Fernando Talavera (@luisftalaverama) :speaking_head_selector:\"Estamos intentando limitar los movimientos de las personas dentro del :hospital: edificio. El transporte de mercanc\u00edas, por ejemplo, lo tenemos robotizado\" https:\/\/t.co\/GCXFmKeTFB","41":"#DIRECTO | #Madrid: :keycap_1:.:keycap_3::keycap_7::keycap_1: casos nuevos de #coronavirus, 622 de las \u00faltimas 24 horas, y 32 fallecidos \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa https:\/\/t.co\/RzfynfvGU1","42":"Luis Fernando Talavera (@luisftalaverama) :speaking_head_selector:\"Desplegamos Wi-Fi en sitios que no ten\u00edamos para que todos los profesionales estuvieran conectados entre ellos y con los pacientes. Tenemos controlados a pacientes cr\u00f3nicos con aplicaciones para que no tengan que venir al hospital\" https:\/\/t.co\/d2NEMMq6u2","43":"#DIRECTO | #Canarias prorroga las restricciones en Tenerife hasta el 10 de diciembre :spiral_calendar_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa \n\nhttps:\/\/t.co\/BsNqJ2kFi8","44":"Luis Fernando Talavera (@luisftalaverama), director de Ingenier\u00edas del Hospital Universitario de Gran Canaria Doctor Negr\u00edn (@sanidadgobcan) comienza su intervenci\u00f3n coincidiendo en que \"los hospitales tienen que ser el\u00e1sticos y flexibles en todos los aspectos\" https:\/\/t.co\/IJfXUOkn71","45":"#CastillaYLe\u00f3n | La Junta cifra su presupuesto de Sanidad en 4.365 millones, un 21,6% m\u00e1s https:\/\/t.co\/0dBpFicjdQ","46":"#DIRECTO | Illa (@sanidadgob) habla de antivacunas y #negacionistas: \"Los que toman lej\u00eda no acaban bien\" \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa https:\/\/t.co\/lVMRvMoJd3","47":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Antonio Sanz :speaking_head_selector:\"Triplicamos la UVI en 10 d\u00edas llegando hasta las 42 plazas; ahora podemos tener hasta 56 al optimizar los espacios. Tuvimos que sacar:keycap_2:servicios del hospital #ginecolog\u00eda y #pediatr\u00eda a un espacio privado\" https:\/\/t.co\/Pg5mT41sRA","48":"#DIRECTO | La pandemia rebasa el umbral de los :keycap_6::keycap_0: millones de contagios de #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa https:\/\/t.co\/IN5gphiAwY","49":"Antonio Sanz :speaking_head_selector:\"Lleg\u00f3 un momento que todo lo que entraba por Urgencias era #Covid19 hasta que se demostrase lo contrario. Tuvimos que hacer una log\u00edstica general, que era la de los recursos humanos. En el primer mes tuvimos hasta 400 profesionales de baja\" https:\/\/t.co\/S1KNs0KbCq","50":"#DIRECTO | Arag\u00f3n vacunar\u00e1 primero de #Covid_19 a quienes vivan en #residencias y a profesionales sanitarios y sociosanitarios \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa https:\/\/t.co\/4Xp3DRCn6K","51":"Por su parte, Antonio Sanz, gerente del \u00c1rea Sanitaria Integrada de #Guadalajara (@sanidadclm), explica que \"esta crisis ha estado marcada por la incertidumbre que no hizo ser m\u00e1s lentos, tener ansiedad; pero la gestionamos en equipo. Tuvimos hasta 10 reuniones diarias\" https:\/\/t.co\/tKkVETjW29","52":"#DIRECTO | #Asturias baja sus positivos diarios de #Covid19 con :keycap_2::keycap_5::keycap_9: nuevos casos, 80 menos que el d\u00eda anterior \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa https:\/\/t.co\/tjpeJaMCVb","53":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | David Romera (@Hospital_FJD) :speaking_head_selector:\"Hemos aprendido que tenemos que ser mucho :heavy_plus_sign:flexibles; tener mayor comunicaci\u00f3n; trabajar en equipo; estar atentos a la #innovaci\u00f3n; mejorar la comunicaci\u00f3n con los pacientes y proteger a nuestros profesionales\"","54":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | David Romera (@Hospital_FJD) :speaking_head_selector:\"Establecimos determinados protocolos para poder asumir de nuevo pacientes con normalidad; Fuimos los primeros en certificarnos como 'Hospital Seguro ante el #Covid19\" https:\/\/t.co\/SpLgL69Qub","55":"#SanidadPrivada| DKV presenta 'Planeta Salud', su plan hasta 2030 contra el cambio clim\u00e1tico https:\/\/t.co\/r7cN8w5xrk","56":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | David Romera (@Hospital_FJD) \"Hemos tenido que adaptar las Urgencias, hospitalizaci\u00f3n y las UCI.  Para ellos hemos creado varios circuitos diferenciados #Covid19 y no Covid y llegamos a ampliar hasta 97 camas de UCI\" https:\/\/t.co\/X9EVxwTHq2","57":":right_arrow_selector:David Romera Benito, jefe de Mantenimiento del @Hospital_FJD, explica que durante esta segunda ola se esperaban que hubiera una incidencia de #Covid19 algo mayor pero han conseguido salvar la situaci\u00f3n con \"menos crudeza que la primera\" https:\/\/t.co\/A8R0pXPmKv","58":"David Romera Benito, jefe de Mantenimiento del @Hospital_FJD, detalla los objetivos que se plantearon desde el hospital madrile\u00f1o para hacer frente a la pandemia de #coronavirus https:\/\/t.co\/NNMvoOzci6","59":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | Jos\u00e9 Ces\u00e1reo Mart\u00edn se\u00f1ala los puntos d\u00e9biles actuales:speaking_head_selector:\"No podemos actuar sobre la red interior; como los pacientes se concentran en determinadas zonas; y de cara a nuevas instalaciones, habr\u00eda que modificar las referencias de c\u00e1lculo y la normativa\" https:\/\/t.co\/uiYWKS1sEs","60":"Jos\u00e9 Ces\u00e1reo Mart\u00edn, jefe de Servicio de Ingenier\u00eda del :hospital:Universitario de Salamanca, explica todas las modificaciones que tuvieron que hacer en su centro :speaking_head_selector:\"Tuvimos sobre todo problema en el suministro del ox\u00edgeno, ahora podr\u00edamos llegar hasta 4 veces la capacidad normal\" https:\/\/t.co\/Od3Rtu8FxV","61":"#Ingenier\u00edaHospitalariaRM | @CristinaAlcalaL  :speaking_head_selector: \"Todo el personal hospitalario ha adaptado su d\u00eda a d\u00eda y ha puesto su esfuerzo y su creatividad ante la pandemia de #coronavirus, una situaci\u00f3n para la que los ingenieros hospitalarios han sido cruciales\" https:\/\/t.co\/SvVICZhQuu","62":"Todo preparado para dar comienzo al debate que modera  Cristina Alcal\u00e1 (@CristinaAlcalaL), jefa de Nacional de Redacci\u00f3n M\u00e9dica.\n\nPuedes seguir esta mesa debate a trav\u00e9s del hashatg #Ingenier\u00edaHospitalariaRM y en directo desde nuestro perfil de Youtube :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/2w9njwLgcW https:\/\/t.co\/O5gvFHMZxN","63":"Esta mesa debate es parte de la octava edici\u00f3n del Encuentro Global de :hospital: Ingenier\u00eda Hospitalaria, que cuenta con el auspicio de @AEIHorg y el patrocinio de @Carburos https:\/\/t.co\/euN1UvxQI6","64":"#IndustriaFarmac\u00e9utica @GSK_ES y @Felupus revelan c\u00f3mo es la realidad del lupus en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/jNs492eltU","65":"#SanidadPrivada | El :keycap_9::keycap_0:% de pacientes #COVID19 recupera el olfato :nose: en menos de 60 d\u00edas \n\nUn :keycap_1::keycap_0:% persisten sin recuperarlo seis meses despu\u00e9s :spiral_calendar_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/qTmmaBKjr9","66":"#Neumolog\u00eda Separ oficializa el nombramiento de Garc\u00eda R\u00edo como nuevo presidente electo https:\/\/t.co\/24rqf0q9u3","67":"A partir de las :watch: 16:30h, cuatro expertos debatir\u00e1n sobre la transformaci\u00f3n de los hospitales :hospital: ante el #Covid19. \n\nPodr\u00e1s seguir en directo esta mesa de #Ingenier\u00edaHospitalariaRM desde YouTube, Facebook y Twitter https:\/\/t.co\/kdmtmk1e90","68":"#MedicinaInterna #41SEMI Cronicidad e infecciones: rizar el rizo en el paciente complejo https:\/\/t.co\/AG1nDtryWN","69":"#EnPortada :newspaper:| Illa (@salvadorilla) declina asistir a la inauguraci\u00f3n del Hospital Isabel #Zendal :hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/rnTZEowzth","70":"#EnPortada :newspaper:| Vacuna #Covid_19 :backhand_index_pointing_right: :keycap_4: criterios de riesgo marcar\u00e1n el orden de la vacunaci\u00f3n :syringe: \n\n:pencil_selector: Lo cuenta @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/AJzE4NB73w","71":"#DIRECTO | #Melilla baja de los :keycap_1::keycap_0::keycap_0::keycap_0: casos activos por primera vez en m\u00e1s de un mes \n\nhttps:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa\n\nhttps:\/\/t.co\/H6z58w5931","72":"#EnPortada :newspaper:| \"Es un orgullo para Espa\u00f1a que #Rovi fabrique una de las primeras vacunas\" :syringe:\n\n:speaking_head_selector: Palabras de Pedro S\u00e1nchez en su visita a la f\u00e1brica de la farmac\u00e9utica  \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/tGWDRmg3Fe","73":"Illa, de antivacunas y negacionistas: \"Los que toman lej\u00eda no acaban bien\"\n\nhttps:\/\/t.co\/cvaRlQ0yGB","74":"#EnPortada :newspaper:| 50 millones :heavy_dollar_sign: de inversi\u00f3n en Espa\u00f1a y :keycap_2::keycap_0::keycap_0: ensayos en el primer a\u00f1o BMS (@bmsnews)-Celgene \n\n:pencil_selector: Informa @clarahroman \n\nhttps:\/\/t.co\/08Fgxk7YjR","75":"#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez :speaking_head_selector: \"Es un orgullo para Espa\u00f1a que @Rovi_IR fabrique una de las primeras :syringe: #vacunas\"  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds  \n\nhttps:\/\/t.co\/bl5hdUM0GT","76":"#DIRECTO | Alemania :Germany: suma m\u00e1s de 22.000 casos de #coronavirus y 389 muertos, su segunda cifra m\u00e1s alta de decesos\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds https:\/\/t.co\/s6q17rgE43","77":"#EnPortada :newspaper:| #GradoEnfermer\u00eda :graduation_cap: @Sindicato_SATSE se dirige a Sanidad y Universidades para que oferten un :keycap_2::keycap_4:% m\u00e1s de plazas para el pr\u00f3ximo curso 2021-2022 \n\nhttps:\/\/t.co\/kKbaq3i8dO","78":"#DIRECTO | Castilla y Le\u00f3n suma :keycap_7::keycap_8::keycap_0: positivos m\u00e1s, para un total de 125.119, y registra 31 fallecidos \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds https:\/\/t.co\/ZqmaNeDQnu","79":"#Tecnolog\u00edaSanitaria @fenin_es, premiada como mejor federaci\u00f3n por el Salud Festival https:\/\/t.co\/K9bg4H59zp","80":"#Pa\u00edsVasco | Osakidetza anuncia una ampliaci\u00f3n de plantilla no pactada con sindicatos https:\/\/t.co\/ibc5JvdfmH","81":"#EnPortada :newspaper:| @sanidadgob iniciar\u00e1 la formaci\u00f3n del plan de trabajo de la Red Espa\u00f1ola de Evaluaci\u00f3n de Medicamentos :pill: en el SNS en el primer trimestre de 2021 \n\n:pencil_selector: Por @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/socBN6nhZf","82":"#DIRECTO | Pa\u00eds Vasco suma :keycap_6::keycap_6::keycap_6: nuevos casos y aumenta la tasa de positivos al :keycap_6:,:keycap_1:%\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","83":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FINfuOSfUR https:\/\/t.co\/1LBsav9Yrt","84":":megaphone: \u00a1No te pierdas el nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n de :family_man_woman_boy: #MedicinadeFamilia!\n\nEcha un vistazo a todo el contenido y suscr\u00edbete para estar al d\u00eda de todas las novedades :envelope_with_arrow:  \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/dRhKQExFJ0 https:\/\/t.co\/ENQbLFnliL","85":"#DIRECTO | El ministro de Sanidad, Salvador Illa :speaking_head_selector: \"No habr\u00e1 17 navidades :Christmas_tree: distintas\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds https:\/\/t.co\/1Rcb1fdD3P","86":"#DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez :speaking_head_selector: \"Ya estamos al principio del fin de la pandemia\" \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds https:\/\/t.co\/GuYzYp2IpB","87":"#Covid19 Illa declina asistir a la inauguraci\u00f3n del Hospital Isabel Zendal https:\/\/t.co\/rnTZEowzth","88":"#SanidadHoy Covid: las pocas reinfecciones hacen pensar en una \"inmunidad protectora\" https:\/\/t.co\/DD53hab3qh","89":"#SanidadPrivada | El :keycap_9::keycap_0:% de pacientes #Covid19 recupera el olfato :nose: en menos de 60 d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/qTmmaBsIzB","90":"#DIRECTO | Bajan los hospitalizados por #coronavirus en :round_pushpin: #Andaluc\u00eda hasta los 2.551, menor cifra de noviembre\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds\n\nhttps:\/\/t.co\/p151NeaK7v","91":"#DIRECTO | #LaRioja notifica :keycap_6: nuevos fallecidos en un d\u00eda en el que los casos activos aumentan ligeramente\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","92":"#Pol\u00edticasanitaria #Coronavirus | \"Es un orgullo para Espa\u00f1a que Rovi fabrique una de las primeras vacunas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tGWDRlYsNG","93":"#Farmacia | Los :microscope: estudios observacionales con #medicamentos simplifican su burocracia. \n\nPor @CristinaAlcalaL :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uL4ZQGhXxW","94":"Red #Revalmed IPTs: #Sanidad inicia la formaci\u00f3n el primer trimestre de 2021 https:\/\/t.co\/socBN6ETnP","95":"#SanidadHoy | La #hipertensi\u00f3n de bata blanca no tratada eleva un :keycap_5::keycap_0:% el riesgo de muerte. \n\n:right_arrow_selector: Un estudio en Annals of Internal Medicine (@AnnalsofIM) revela la importancia de monitorizar a los pacientes con este trastorno \n\nhttps:\/\/t.co\/4soxf1bd2b","96":"#MedicinaInterna | C\u00f3mo dar voz :speaking_head_selector: a :keycap_1: de cada :keycap_5: pacientes de #trombosis venosa. \n\nInforma @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\ncc\/ #41SEMI @CongresoSEMI\n@Sociedad_SEMI\n\nhttps:\/\/t.co\/qyZGHktHuO","97":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Cantabria los casos nuevos bajan a :keycap_1::keycap_1::keycap_9:, aunque la incidencia sigue alta\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds https:\/\/t.co\/nXc49Ovm5j","98":"#MedicinaDeFamilia \"No se va a poner ninguna vacuna Covid que no est\u00e9 aprobada por agencias\" https:\/\/t.co\/iN135pQlYf","99":"El #coronavirus se a\u00f1ade a la pandemia de pacientes cr\u00f3nicos https:\/\/t.co\/6xKJCn8rc5","100":"#MedicinaInterna #41SEMI C\u00f3mo dar voz a una de cada cinco pacientes de trombosis venosa https:\/\/t.co\/qyZGHktHuO","101":"#Vacuna :syringe: Covid19 | Salvador Illa anuncia que se establecer\u00e1n :keycap_4: criterios de riesgo marcar\u00e1n el orden de la vacunaci\u00f3n sustentados en :keycap_4: factores  :backhand_index_pointing_down:\n\nInforma @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/AJzE4NB73w","102":"#DIRECTO | Descienden a :keycap_9: los centros de salud de la Regi\u00f3n de Murcia en nivel rojo :red_circle:\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","103":"#SanidadHoy | :female_sign_selector: El Gobierno ultima una estrategia contra la violencia machista a profesionales sanitarias #25N \n\nhttps:\/\/t.co\/JUgRiPgDEy","104":"El 90% de pacientes #Covid19 recupera el #olfato en menos de 60 d\u00edas https:\/\/t.co\/qTmmaBsIzB","105":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Navarra pide, ante la reapertura de las terrazas, usar la #mascarilla :face_with_medical_mask: salvo \"justo\" comer y beber \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds https:\/\/t.co\/MEurAqkwL2","106":"#DIRECTO | Salvador Illa :speaking_head_selector: \"Tenemos motivos para ver un horizonte de esperanza\" \n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","107":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Sevilla\n\n\"No habr\u00e1 tiempo en nuestras vidas para agradecer a todo el personal sanitario su esfuerzo...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS https:\/\/t.co\/BTEyGBe4xb","108":"#V\u00edrico | Cr\u00edticas en redes a un #influencer por decir que un smartwatch  :watch: \"detecta Covid\" \n\nhttps:\/\/t.co\/SIrOxzRKmM","109":"#V\u00edrico | :exclamation_mark: Las Nike :running_shoe: para #m\u00e9dicos y #enfermeros ya est\u00e1n a la venta en Espa\u00f1a \n\nhttps:\/\/t.co\/9JJfY1ZrRb","110":"#CastillaYLe\u00f3n | Antonio Tejerizo renueva como jefe de Servicio de Radiodiagn\u00f3stico en \u00c1vila https:\/\/t.co\/7XMDCPnmIb","111":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Un a\u00f1o de BMS-Celgene: 50 millones de inversi\u00f3n en Espa\u00f1a y 200 ensayos https:\/\/t.co\/08Fgxk7YjR","112":"#DIRECTO | Salvador Illa :speaking_head_selector: \"Todas las CCAA est\u00e1n reduciendo sus niveles de transmisi\u00f3n\"\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/YpnadEiGY9","113":"#DIRECTO | :microscope: Un estudio detecta #Covid19 en los test\u00edculos de hombres infectados \n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/m06MI7ZD2I","114":"#Vacunaci\u00f3n :syringe: #Covid19 | Perfil de 'primera l\u00ednea' a todo sanitario con contacto #Covid19. \n\n:right_arrow_selector: Amos Jos\u00e9 Garc\u00eda Rojas adelanta que se recomendar\u00e1 la vacunaci\u00f3n del #coronavirus a embarazadas :pregnant_woman: y menores con patolog\u00edas. \n\nPor @ipnova :writing_hand_selector:  \n\nhttps:\/\/t.co\/iA4f8f2zNF","115":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a registra :keycap_1:.:keycap_5::keycap_8::keycap_2: nuevos casos de #coronavirus y baja la velocidad de propagaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/8vEZ18LQZp","116":"#MedicinaInterna | Hasta :keycap_1:  paciente de cada :keycap_10: ingresados sufrir\u00e1 una infecci\u00f3n en el hospital. \n\nPor @cagallegosj :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @CongresoSEMI #41SEMI @Sociedad_SEMI\n\nhttps:\/\/t.co\/yYmC0JyAUJ","117":"#SanidadHoy | Espa\u00f1a mejora sus ratios hist\u00f3ricos de m\u00e9dicos y enfermeros por habitante. \n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/GHbbaHbseG","118":"#DIRECTO | Josep Maria Argimon asegura que por #Navidad habr\u00e1 reuniones de :keycap_10: personas\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/KDdiWlhGE7","119":"#SanidadHoy | :right_arrow_selector: El Consejo Interterritorial no ha cerrado un acuerdo de cara al plan #Covid19 para la celebraci\u00f3n de la Navidad. \n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/lC2xCfaDfD","120":"#DIRECTO | El :keycap_7::keycap_5:% de la poblaci\u00f3n mundial :globe_showing_Americas: estar\u00e1 vacunada :syringe: frente al #coronavirus en 2022\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","121":"#DIRECTO | Espa\u00f1a pide a #China que reconsidere las restricciones de viaje :airplane_selector: a los ciudadanos espa\u00f1oles\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/TxiryKJF01","122":"#DIRECTO | La #sanidadprivada en Madrid atendi\u00f3 al :keycap_4::keycap_0:% de contagiados en marzo, abril y mayo\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","123":"#LeccionesCovid19 | \u00bfQu\u00e9 ha aprendido el sector sanitario ante la pandemia de #coronavirus? En @redaccionmedica entrevistamos :studio_microphone_selector: a los principales protagonistas en esta crisis para obtener sus evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Gxx1KtFDng https:\/\/t.co\/gsVunVHA60","124":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Galicia prev\u00e9 retirar las medidas de restricci\u00f3n cuando la incidencia baja de :keycap_1::keycap_0::keycap_0: casos\n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/Ceu4OYHMNv","125":"#DIRECTO | Ninguna de las mutaciones detectadas del virus del #Covid19 lo hace m\u00e1s contagioso \n\nhttps:\/\/t.co\/amHMsTpFfi https:\/\/t.co\/26wK9RgLD6","126":"#MinisterioSanidad El nombramiento del nuevo director de Ordenaci\u00f3n Profesional, Vicen\u00e7 Mart\u00ednez, ya es oficial https:\/\/t.co\/xHea9X6H9E","127":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/hy4Q8oekmt","128":":memo: @sanidadgob incluye la luz ultravioleta como v\u00eda para la desinfecci\u00f3n de #coronavirus  \n\nPese a ello, el Ministerio reclama m\u00e1s evidencia cient\u00edfica, ya que la que existe ahora es \"escasa y muy heterog\u00e9nea\" \n\nV\u00eda @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/sRgJsDOTkx","129":"Espa\u00f1a mejora sus ratios hist\u00f3ricos de m\u00e9dicos y enfermeros por habitante https:\/\/t.co\/GHbbaHbseG Informa @JesusArroyoD","130":":round_pushpin: #LaRioja presupuesta 552 millones de euros para Sanidad en 2021, un :keycap_1::keycap_6:% m\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/cBMOLg1irw","131":"#Medicina | M\u00e9dicos y enfermeros aplauden :clapping_hands: que se retome el di\u00e1logo con Salvador Illa \n\nhttps:\/\/t.co\/KmYKqqueIE","132":"#SanidadHoy | Una :microscope: investigaci\u00f3n se\u00f1ala que ninguna mutaci\u00f3n del #coronavirus lo ha hecho m\u00e1s contagioso  \n\nhttps:\/\/t.co\/90JZbZe5Vu"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false},"created_at":{"0":"2020-11-26 22:13:15","1":"2020-11-26 21:40:00","2":"2020-11-26 21:00:00","3":"2020-11-26 20:40:00","4":"2020-11-26 20:30:00","5":"2020-11-26 20:00:54","6":"2020-11-26 20:00:01","7":"2020-11-26 19:40:00","8":"2020-11-26 19:22:47","9":"2020-11-26 19:20:00","10":"2020-11-26 19:09:55","11":"2020-11-26 19:00:00","12":"2020-11-26 18:48:35","13":"2020-11-26 18:40:00","14":"2020-11-26 18:20:00","15":"2020-11-26 18:02:16","16":"2020-11-26 18:00:01","17":"2020-11-26 17:51:58","18":"2020-11-26 17:50:19","19":"2020-11-26 17:48:23","20":"2020-11-26 17:45:31","21":"2020-11-26 17:40:00","22":"2020-11-26 17:29:06","23":"2020-11-26 17:20:00","24":"2020-11-26 17:18:17","25":"2020-11-26 17:15:34","26":"2020-11-26 17:15:00","27":"2020-11-26 17:14:07","28":"2020-11-26 17:11:51","29":"2020-11-26 17:00:00","30":"2020-11-26 16:47:07","31":"2020-11-26 16:44:36","32":"2020-11-26 16:41:48","33":"2020-11-26 16:39:59","34":"2020-11-26 16:39:13","35":"2020-11-26 16:36:22","36":"2020-11-26 16:32:25","37":"2020-11-26 16:29:22","38":"2020-11-26 16:28:28","39":"2020-11-26 16:26:07","40":"2020-11-26 16:21:55","41":"2020-11-26 16:21:26","42":"2020-11-26 16:18:17","43":"2020-11-26 16:18:06","44":"2020-11-26 16:16:20","45":"2020-11-26 16:15:22","46":"2020-11-26 16:14:05","47":"2020-11-26 16:12:38","48":"2020-11-26 16:12:07","49":"2020-11-26 16:10:26","50":"2020-11-26 16:09:28","51":"2020-11-26 16:08:19","52":"2020-11-26 16:06:55","53":"2020-11-26 16:04:43","54":"2020-11-26 16:01:12","55":"2020-11-26 16:00:35","56":"2020-11-26 15:58:28","57":"2020-11-26 15:55:52","58":"2020-11-26 15:53:32","59":"2020-11-26 15:50:49","60":"2020-11-26 15:44:45","61":"2020-11-26 15:41:07","62":"2020-11-26 15:35:08","63":"2020-11-26 15:28:08","64":"2020-11-26 15:28:00","65":"2020-11-26 15:20:00","66":"2020-11-26 15:19:54","67":"2020-11-26 15:16:56","68":"2020-11-26 15:05:16","69":"2020-11-26 15:00:03","70":"2020-11-26 14:40:00","71":"2020-11-26 14:39:20","72":"2020-11-26 14:20:00","73":"2020-11-26 14:01:38","74":"2020-11-26 14:00:03","75":"2020-11-26 13:59:09","76":"2020-11-26 13:50:12","77":"2020-11-26 13:40:00","78":"2020-11-26 13:38:06","79":"2020-11-26 13:37:23","80":"2020-11-26 13:36:09","81":"2020-11-26 13:20:00","82":"2020-11-26 13:11:56","83":"2020-11-26 13:00:02","84":"2020-11-26 12:58:00","85":"2020-11-26 12:53:23","86":"2020-11-26 12:52:41","87":"2020-11-26 12:48:12","88":"2020-11-26 12:48:04","89":"2020-11-26 12:40:00","90":"2020-11-26 12:30:45","91":"2020-11-26 12:29:16","92":"2020-11-26 12:26:50","93":"2020-11-26 12:20:00","94":"2020-11-26 12:15:46","95":"2020-11-26 12:15:22","96":"2020-11-26 12:00:01","97":"2020-11-26 11:59:22","98":"2020-11-26 11:57:23","99":"2020-11-26 11:48:23","100":"2020-11-26 11:40:01","101":"2020-11-26 11:40:00","102":"2020-11-26 11:29:52","103":"2020-11-26 11:20:00","104":"2020-11-26 11:19:57","105":"2020-11-26 11:19:49","106":"2020-11-26 11:00:11","107":"2020-11-26 11:00:00","108":"2020-11-26 10:53:51","109":"2020-11-26 10:40:00","110":"2020-11-26 10:34:19","111":"2020-11-26 10:30:11","112":"2020-11-26 10:28:25","113":"2020-11-26 10:27:10","114":"2020-11-26 10:20:00","115":"2020-11-26 10:00:04","116":"2020-11-26 10:00:01","117":"2020-11-26 09:40:00","118":"2020-11-26 09:38:12","119":"2020-11-26 09:20:00","120":"2020-11-26 09:04:54","121":"2020-11-26 09:03:23","122":"2020-11-26 09:00:50","123":"2020-11-26 09:00:01","124":"2020-11-26 08:56:56","125":"2020-11-26 08:54:51","126":"2020-11-26 08:52:52","127":"2020-11-26 08:51:08","128":"2020-11-26 08:30:00","129":"2020-11-26 08:12:53","130":"2020-11-26 08:00:00","131":"2020-11-26 07:30:00","132":"2020-11-26 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":2,"4":1,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":7,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":3,"16":2,"17":0,"18":0,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":1,"30":1,"31":1,"32":1,"33":1,"34":1,"35":1,"36":1,"37":1,"38":1,"39":3,"40":2,"41":1,"42":2,"43":0,"44":0,"45":0,"46":2,"47":2,"48":3,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":1,"54":1,"55":0,"56":1,"57":1,"58":1,"59":1,"60":0,"61":5,"62":0,"63":1,"64":1,"65":2,"66":0,"67":1,"68":0,"69":1,"70":1,"71":0,"72":0,"73":1,"74":2,"75":0,"76":1,"77":7,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":1,"85":2,"86":1,"87":0,"88":2,"89":0,"90":0,"91":1,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":3,"97":0,"98":0,"99":1,"100":2,"101":0,"102":0,"103":0,"104":2,"105":0,"106":0,"107":0,"108":1,"109":0,"110":0,"111":1,"112":2,"113":1,"114":0,"115":0,"116":2,"117":3,"118":0,"119":0,"120":0,"121":1,"122":1,"123":1,"124":1,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":1,"130":1,"131":0,"132":3},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":1,"3":5,"4":0,"5":1,"6":0,"7":1,"8":4,"9":12,"10":3,"11":1,"12":1,"13":0,"14":0,"15":3,"16":7,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":1,"24":1,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":2,"30":1,"31":1,"32":3,"33":3,"34":0,"35":3,"36":5,"37":2,"38":4,"39":5,"40":5,"41":0,"42":5,"43":0,"44":1,"45":0,"46":4,"47":1,"48":1,"49":1,"50":0,"51":0,"52":1,"53":3,"54":5,"55":0,"56":3,"57":4,"58":4,"59":0,"60":0,"61":9,"62":1,"63":5,"64":1,"65":0,"66":0,"67":4,"68":0,"69":0,"70":0,"71":1,"72":0,"73":3,"74":1,"75":0,"76":1,"77":14,"78":0,"79":2,"80":1,"81":0,"82":2,"83":0,"84":0,"85":0,"86":2,"87":3,"88":3,"89":2,"90":1,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":4,"97":0,"98":2,"99":1,"100":4,"101":0,"102":0,"103":0,"104":4,"105":0,"106":0,"107":1,"108":0,"109":2,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":2,"118":1,"119":0,"120":1,"121":0,"122":4,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":1,"130":1,"131":0,"132":3},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6ZcV1qh4S","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/este-es-el-programa-del-xi-encuentro-de-parlamentarios-de-sanidad-6378","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[93,116]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[90,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bf2PVduKRu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-vacuna-residencias-estrategia-ministerio-cada-comunidad-modelo-propio-8210","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[106,129]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"enfermeras","indices":[22,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[100,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ba7BF2PxbQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/fuga-enfermera-alemania-empresas-intermediarias-animo-de-lucro-florentino-perez-raya-9915","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[120,143]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[32,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGTXkix0Av","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/luchar-contra-el-covid-reposicionando-viejos-farmacos-y-plantas-medicinales-9455","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[113,136]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[27,46]},{"text":"Aproafa","indices":[172,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbbottGlobal","name":"Abbott","id":1934702336,"id_str":"1934702336","indices":[158,171]},{"screen_name":"BoehringerES","name":"Boehringer Espa\u00f1a","id":228751678,"id_str":"228751678","indices":[181,194]},{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[195,205]},{"screen_name":"GileadSciences","name":"Gilead Sciences","id":309728693,"id_str":"309728693","indices":[206,221]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[222,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9ykIsVGtI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Parlamentarios11RM","display_url":"bit.ly\/Parlamentarios\u2026","indices":[128,151]},{"url":"https:\/\/t.co\/lm8SLStFtq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/xi-encuentro-global-parlamentarios-sanidad-27-28-noviembre-5179","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[234,257]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2pPypJGYY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-covid-astrazeneca-nuevo-ensayo-mundial-pascal-soriot-9441","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJzE4NB73w","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/covid-vacuna-criterios-riesgos-orden-vacunacion-poblacion-salvador-illa-comision-sanidad-6738","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[113,136]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"infecci\u00f3n","indices":[153,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[207,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AG1nDtryWN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/cronicidad-e-infecciones-rizar-el-rizo-en-el-paciente-complejo-8281","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[223,246]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7MSYsN0HLE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/el-hospital-isabel-zendal-un-acierto-para-ingenieria-4472","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/el-hos\u2026","indices":[67,90]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"coronavirus","indices":[101,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fprYtlVsOa","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-salvar-navidad-medicos-salvar-vidas-celebracion-3097","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[141,164]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cihjjWKn27","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-espana-suben-los-contagios-12-289-pero-bajan-las-muertes-337--9888","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Alemania","indices":[179,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[80,93]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[195,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ba7BF2PxbQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/fuga-enfermera-alemania-empresas-intermediarias-animo-de-lucro-florentino-perez-raya-9915","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[215,238]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"IngenieriaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWjIZP12vV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ingenieria\/covid-ingenieria-espana-transformacion-hospitales-elasticos-agiles-flexibles-9329","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/inge\u2026","indices":[100,123]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24rqf0q9u3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-oficializa-nombramiento-francisco-garcia-nuevo-presidente-electo-4769","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[110,133]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"ictus","indices":[51,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8xEDDpYryI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/tecnologia-sanitaria-clave-en-el-abordaje-del-ictus-incluso-sin-sintomas-7315","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[198,221]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NnGoGPtGn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-permanente-jovenes-sufren-dano-multiples-organos-estudio-6625","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[81,104]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamilia","indices":[0,16]},{"text":"VacunaCOVID19","indices":[48,62]},{"text":"Primaria","indices":[189,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[117,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iN135q7WPN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/-covid-vacuna-atencion-primaria-informacion-seguridad-agencias-reguladoras--2575","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[222,245]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnULYjY9Wk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/sermas-amplia-plazo-concurso-traslados-octubre-6912","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[86,109]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[149,172]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bf2PVdd9ZW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/covid-vacuna-residencias-estrategia-ministerio-cada-comunidad-modelo-propio-8210","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[75,98]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1332017615821271041,"id_str":"1332017615821271041","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxG9tmW8AElY8p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxG9tmW8AElY8p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JJkKsd1oG3","display_url":"pic.twitter.com\/JJkKsd1oG3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332017655755247617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[41,50]},{"text":"inmunidad","indices":[72,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[203,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DD53h9Ts1H","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-inmunidad-protectora-reinfecciones-buena-noticia-estudio-6552","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[217,240]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[59,66]},{"text":"Covid19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[110,133]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsZUIa573m","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/problemas-quirofano-enfermeras-cirujanos-malas-experiencias-8932","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[91,114]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Italia","indices":[11,18]},{"text":"coronavirus","indices":[57,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1332010712030449666,"id_str":"1332010712030449666","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxAr2-XEAIsGYd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxAr2-XEAIsGYd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dc1GdPVeuM","display_url":"pic.twitter.com\/dc1GdPVeuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332010800588988418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1332010109984239616,"id_str":"1332010109984239616","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxAI0LW8AAsq6E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxAI0LW8AAsq6E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MbD6WNMHUw","display_url":"pic.twitter.com\/MbD6WNMHUw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332010118846799874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Parlamentarios11RM","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[167,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9ykIsVGtI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Parlamentarios11RM","display_url":"bit.ly\/Parlamentarios\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1332001255137406978,"id_str":"1332001255137406978","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enw4FZTW8AIA-zs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enw4FZTW8AIA-zs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vSVWjKuVfm","display_url":"pic.twitter.com\/vSVWjKuVfm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332009974923358210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"ComunidadValenciana","indices":[16,36]},{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCL5AnEiso","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[110,133]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"larevistamedica","name":"La Revista M\u00e9dica","id":2437116290,"id_str":"2437116290","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGTXkix0Av","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/luchar-contra-el-covid-reposicionando-viejos-farmacos-y-plantas-medicinales-9455","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[97,120]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Badajoz","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1331907648749522944,"id_str":"1331907648749522944","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envi8yVXUAAQQ_Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envi8yVXUAAQQ_Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bgedeCbvev","display_url":"pic.twitter.com\/bgedeCbvev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332006200133754882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[123,131]},{"text":"ingenieros","indices":[133,144]},{"text":"celadores","indices":[148,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332002860339490820,"id_str":"1332002860339490820","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw5i1JW8AQ3cc6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw5i1JW8AQ3cc6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CXDs6xGgRh","display_url":"pic.twitter.com\/CXDs6xGgRh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332002959597727746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1122,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[83,95]},{"text":"Madrid","indices":[223,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332002306401951744,"id_str":"1332002306401951744","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw5ClkW4AAd8k6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw5ClkW4AAd8k6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Duo05yVZWC","display_url":"pic.twitter.com\/Duo05yVZWC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332002325980962816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1130,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1130,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332001539859341313,"id_str":"1332001539859341313","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw4V9-W4AEZBNg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw4V9-W4AEZBNg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A8njDo39KN","display_url":"pic.twitter.com\/A8njDo39KN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332001621845348352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1122,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":1122,"h":629,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[92,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332001144365867009,"id_str":"1332001144365867009","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw3-8pXYAERx4h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw3-8pXYAERx4h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s45MdQrYjV","display_url":"pic.twitter.com\/s45MdQrYjV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332001162673991684\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1107,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1107,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FQ3jnpIm3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-asumira-de-forma-inminente-la-gestion-de-su-sanidad-penitenciaria-6265","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[96,119]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[236,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1332000057172893696,"id_str":"1332000057172893696","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw2_qiXIAAKi-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw2_qiXIAAKi-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hu2w0VRA0R","display_url":"pic.twitter.com\/Hu2w0VRA0R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1332000254053507073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1118,"h":629,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1118,"h":629,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[165,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[51,64]}],"urls":[],"media":[{"id":1331999195314712578,"id_str":"1331999195314712578","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw2Nf3W8AIncAf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw2Nf3W8AIncAf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UTSOPnaM17","display_url":"pic.twitter.com\/UTSOPnaM17","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331999261370814464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1120,"h":635,"resize":"fit"},"medium":{"w":1120,"h":635,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"urgencias","indices":[17,27]},{"text":"Guadalajara","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331997867632963586,"id_str":"1331997867632963586","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw1AN3XMAItLG8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw1AN3XMAItLG8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ep0uzo4qMH","display_url":"pic.twitter.com\/Ep0uzo4qMH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331998492919730185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1127,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1127,"h":633,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/trqMUnMVot","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/la-princesa-es-el-centro-europeo-que-mas-realiza-estimulacion-cerebral-4157","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[83,106]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[154,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331997331441545216,"id_str":"1331997331441545216","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw0hAZXcAA7PpH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enw0hAZXcAA7PpH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8S9RctXNwM","display_url":"pic.twitter.com\/8S9RctXNwM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331997674325872646\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":1136,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1136,"h":633,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFTalaveraMa","name":"Luis Talavera","id":968822034594660353,"id_str":"968822034594660353","indices":[52,68]}],"urls":[],"media":[{"id":1331996580220710917,"id_str":"1331996580220710917","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwz1R4XMAUgO9C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwz1R4XMAUgO9C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GCXFmKeTFB","display_url":"pic.twitter.com\/GCXFmKeTFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331996616312623109\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1133,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1133,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]},{"text":"coronavirus","indices":[50,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1331996474150965250,"id_str":"1331996474150965250","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwzvGvXUAIsYv8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwzvGvXUAIsYv8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RzfynfvGU1","display_url":"pic.twitter.com\/RzfynfvGU1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331996494765944832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":765,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1306,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFTalaveraMa","name":"Luis Talavera","id":968822034594660353,"id_str":"968822034594660353","indices":[24,40]}],"urls":[],"media":[{"id":1331995678650855432,"id_str":"1331995678650855432","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwzAzRW8AgrkWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwzAzRW8AgrkWC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d2NEMMq6u2","display_url":"pic.twitter.com\/d2NEMMq6u2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331995701262290945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1124,"h":634,"resize":"fit"},"large":{"w":1124,"h":634,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Canarias","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[90,113]},{"url":"https:\/\/t.co\/BsNqJ2kFi8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PresiCan\/status\/1331971092374822915","display_url":"twitter.com\/PresiCan\/statu\u2026","indices":[116,139]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisFTalaveraMa","name":"Luis Talavera","id":968822034594660353,"id_str":"968822034594660353","indices":[24,40]},{"screen_name":"SanidadGobCan","name":"Sanidad Gobcan","id":1176475213367787520,"id_str":"1176475213367787520","indices":[125,139]}],"urls":[],"media":[{"id":1331995197400625152,"id_str":"1331995197400625152","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwykyeXMAAXb_w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwykyeXMAAXb_w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IJfXUOkn71","display_url":"pic.twitter.com\/IJfXUOkn71","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331995213271851012\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":1114,"h":636,"resize":"fit"},"large":{"w":1114,"h":636,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"CastillaYLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dBpFicjdQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/junta-castilla-leon-presupuesto-sanidad-4365-millones-21-por-ciento-mas-6009","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[90,113]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"negacionistas","indices":[53,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[17,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1331994627763806213,"id_str":"1331994627763806213","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwyDoaXIAURU8B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwyDoaXIAURU8B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lVMRvMoJd3","display_url":"pic.twitter.com\/lVMRvMoJd3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331994645262372866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"ginecolog\u00eda","indices":[203,215]},{"text":"pediatr\u00eda","indices":[218,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331994263962476544,"id_str":"1331994263962476544","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxudJXYAA_oAV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxudJXYAA_oAV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pg5mT41sRA","display_url":"pic.twitter.com\/Pg5mT41sRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331994279108079618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1117,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1117,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[79,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1331994101840031746,"id_str":"1331994101840031746","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxlBMXMAIrgjn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxlBMXMAIrgjn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IN5gphiAwY","display_url":"pic.twitter.com\/IN5gphiAwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331994150917509121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":1917,"h":744,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":264,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331993663694639107,"id_str":"1331993663694639107","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxLg-XEAMUyvJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwxLg-XEAMUyvJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S1KNs0KbCq","display_url":"pic.twitter.com\/S1KNs0KbCq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331993727812952064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1114,"h":625,"resize":"fit"},"medium":{"w":1114,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[38,47]},{"text":"residencias","indices":[67,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1331993464666533888,"id_str":"1331993464666533888","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enww_7iXMAAlQev.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enww_7iXMAAlQev.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Xp3DRCn6K","display_url":"pic.twitter.com\/4Xp3DRCn6K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331993485906489344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Guadalajara","indices":[68,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanidadCLM","name":"Sanidad CLM","id":1331796860,"id_str":"1331796860","indices":[82,93]}],"urls":[],"media":[{"id":1331993178304638979,"id_str":"1331993178304638979","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwwvQwXcAM_72-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwwvQwXcAM_72-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tKkVETjW29","display_url":"pic.twitter.com\/tKkVETjW29","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331993196344250370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1120,"h":626,"resize":"fit"},"large":{"w":1120,"h":626,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Asturias","indices":[11,20]},{"text":"Covid19","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331992829434990593,"id_str":"1331992829434990593","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwwa9HXEAEiM0J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwwa9HXEAEiM0J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjpeJaMCVb","display_url":"pic.twitter.com\/tjpeJaMCVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331992844198957056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1729,"h":799,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":555,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"innovaci\u00f3n","indices":[179,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[42,55]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"Covid19","indices":[217,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[42,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1331991238329950211,"id_str":"1331991238329950211","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwu-VyW4AMVQso.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwu-VyW4AMVQso.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SpLgL69Qub","display_url":"pic.twitter.com\/SpLgL69Qub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331991402637619201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1125,"h":624,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7cN8w5xrk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/dkv-presenta-planeta-salud-su-plan-hasta-2030-contra-el-cambio-climatico-5204","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[93,116]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"Covid19","indices":[181,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[42,55]}],"urls":[],"media":[{"id":1331990690662936576,"id_str":"1331990690662936576","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwuedkXcAAV352.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwuedkXcAAV352.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X9EVxwTHq2","display_url":"pic.twitter.com\/X9EVxwTHq2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331990717791678469\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1125,"h":624,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[144,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[49,62]}],"urls":[],"media":[{"id":1331989984438595589,"id_str":"1331989984438595589","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwt1WrXMAUxpFl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwt1WrXMAUxpFl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A8R0pXPmKv","display_url":"pic.twitter.com\/A8R0pXPmKv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331990060623945733\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1118,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1118,"h":633,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[165,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[47,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1331989437803339778,"id_str":"1331989437803339778","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwtViTXIAI3htw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwtViTXIAI3htw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NNMvoOzci6","display_url":"pic.twitter.com\/NNMvoOzci6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331989473257779200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1117,"h":626,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1117,"h":626,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331988753712295937,"id_str":"1331988753712295937","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwstt3WMAEvCWv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwstt3WMAEvCWv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uiYWKS1sEs","display_url":"pic.twitter.com\/uiYWKS1sEs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331988790102151168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":1093,"h":618,"resize":"fit"},"medium":{"w":1093,"h":618,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331986646770864129,"id_str":"1331986646770864129","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwqzE5XUAEJJq0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwqzE5XUAEJJq0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Od3Rtu8FxV","display_url":"pic.twitter.com\/Od3Rtu8FxV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331987262041690113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":1141,"h":634,"resize":"fit"},"medium":{"w":1141,"h":634,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[0,25]},{"text":"coronavirus","indices":[166,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[28,44]}],"urls":[],"media":[{"id":1331986306369458178,"id_str":"1331986306369458178","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwqfQzWEAIvP4q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwqfQzWEAIvP4q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SvVICZhQuu","display_url":"pic.twitter.com\/SvVICZhQuu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331986349835083780\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[182,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[72,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2w9njwLgcW","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/4tBvkN-IFJA","display_url":"youtu.be\/4tBvkN-IFJA","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1331984799209316358,"id_str":"1331984799209316358","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwpHiMXYAYVIY4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwpHiMXYAYVIY4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O5gvFHMZxN","display_url":"pic.twitter.com\/O5gvFHMZxN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331984842234470401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1533,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":509,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":898,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEIHorg","name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Ingenier\u00eda Hospitalaria","id":1243553467,"id_str":"1243553467","indices":[128,136]},{"screen_name":"Carburos","name":"Carburos Met\u00e1licos","id":974483353,"id_str":"974483353","indices":[156,165]}],"urls":[],"media":[{"id":1331982945364611074,"id_str":"1331982945364611074","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwnboFWEAIaidu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwnboFWEAIaidu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/euN1UvxQI6","display_url":"pic.twitter.com\/euN1UvxQI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331983080832307201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GSK_ES","name":"GSK Espa\u00f1a","id":877810175511494656,"id_str":"877810175511494656","indices":[23,30]},{"screen_name":"Felupus","name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Lupus #FELUPUS2020","id":1112128830,"id_str":"1112128830","indices":[33,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jNs492eltU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/gsk-felupus-encuesta-lupus-pacientes-dano-organico-piel-rinon-diagnostico-2306","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[90,113]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"COVID19","indices":[42,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTmmaBKjr9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/coronavirus-sintomas-olfato-recuperar-anosmia-covid-pacientes-5212","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[155,178]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24rqf0q9u3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-oficializa-nombramiento-francisco-garcia-nuevo-presidente-electo-4769","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[88,111]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[104,112]},{"text":"Ingenier\u00edaHospitalariaRM","indices":[154,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331980197705490436,"id_str":"1331980197705490436","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enwk7sQXIAQKpd0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enwk7sQXIAQKpd0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdmtmk1e90","display_url":"pic.twitter.com\/kdmtmk1e90","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331980265091174403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"41SEMI","indices":[17,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AG1nDtryWN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/cronicidad-e-infecciones-rizar-el-rizo-en-el-paciente-complejo-8281","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[89,112]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Zendal","indices":[89,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnTZEowzth","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-salvador-illa-inauguracion-hospital-emergencias-isabel-zendal-madrid-1890","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[101,124]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[21,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJzE4NB73w","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/covid-vacuna-criterios-riesgos-orden-vacunacion-poblacion-salvador-illa-comision-sanidad-6738","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[124,147]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Melilla","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXIhBnN0Wa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/368T7FR","display_url":"bit.ly\/368T7FR","indices":[94,117]},{"url":"https:\/\/t.co\/H6z58w5931","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MelillaGobierno\/status\/1331915119870226433","display_url":"twitter.com\/MelillaGobiern\u2026","indices":[119,142]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Rovi","indices":[45,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[180,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tGWDRmg3Fe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacuna-moderna-fabricacion-rovi-orgullo-espana-pedro-sanchez-4643","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[197,220]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cvaRlQ0yGB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/antivacunas-negacionistas-covid-19-illa-opinion-lejia-3495","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[76,99]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bmsnews","name":"Bristol Myers Squibb","id":34010976,"id_str":"34010976","indices":[93,101]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[124,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08Fgxk7YjR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/bms-celgene-50-millones-inversion-espana-ensayos-4416","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[139,162]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rovi_IR","name":"Rovi Laboratorios Farmac\u00e9uticos","id":1143876316896382976,"id_str":"1143876316896382976","indices":[59,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[115,138]},{"url":"https:\/\/t.co\/bl5hdUM0GT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1331956378097905665","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[142,165]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1331958420669427712,"id_str":"1331958420669427712","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwRIGeXcAALqz2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwRIGeXcAALqz2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s6q17rgE43","display_url":"pic.twitter.com\/s6q17rgE43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331958436020580352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":420,"h":245,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":245,"resize":"fit"},"small":{"w":420,"h":245,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"GradoEnfermer\u00eda","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[33,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kKbaq3i8dO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/grado-enfermeria-faltan-4000-plazas-universidad-satse-7404","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[162,185]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1331955361545408512,"id_str":"1331955361545408512","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwOWCWXUAAr-RE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwOWCWXUAAr-RE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqmaNeDQnu","display_url":"pic.twitter.com\/ZqmaNeDQnu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331955392386043904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":653,"resize":"fit"},"large":{"w":1356,"h":738,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[21,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9bg4H59zp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-premiada-como-mejor-federacion-por-el-salud-festival-8351","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[85,108]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibc5JvdfmH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/pais-vasco\/osakidetza-anuncia-ampliacion-plantilla-no-pactada-sindicatos-8190","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/pai\u2026","indices":[86,109]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[169,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/socBN6nhZf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/red-revalmed-ipts-sanidad-inicia-formacion-primer-trimestre-2021-5736","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[184,207]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[97,120]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FINfuOSfUR","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/redaccionmedica\/","display_url":"instagram.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1331926269521440769,"id_str":"1331926269521440769","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Envz4qHWMAEg1tS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Envz4qHWMAEg1tS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1LBsav9Yrt","display_url":"pic.twitter.com\/1LBsav9Yrt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331945811173773312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"MedicinadeFamilia","indices":[79,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1331944110303961088,"id_str":"1331944110303961088","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwEHINXYAA4kUD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwEHINXYAA4kUD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Rcb1fdD3P","display_url":"pic.twitter.com\/1Rcb1fdD3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331944138837798913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1331943898814541824,"id_str":"1331943898814541824","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwD60WW8AAUGIO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnwD60WW8AAUGIO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GuYzYp2IpB","display_url":"pic.twitter.com\/GuYzYp2IpB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331943961607491584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnTZEowzth","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-salvador-illa-inauguracion-hospital-emergencias-isabel-zendal-madrid-1890","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[75,98]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DD53hab3qh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-inmunidad-protectora-reinfecciones-buena-noticia-estudio-6552","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[86,109]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[42,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTmmaBsIzB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/coronavirus-sintomas-olfato-recuperar-anosmia-covid-pacientes-5212","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[94,117]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[40,52]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[58,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[115,138]},{"url":"https:\/\/t.co\/p151NeaK7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndaluciaJunta\/status\/1331924917647003649","display_url":"twitter.com\/AndaluciaJunta\u2026","indices":[140,163]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[114,137]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticasanitaria","indices":[0,18]},{"text":"Coronavirus","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tGWDRlYsNG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacuna-moderna-fabricacion-rovi-orgullo-espana-pedro-sanchez-4643","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[109,132]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]},{"text":"medicamentos","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[94,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uL4ZQGhXxW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/medicamentos-estudios-observacionales-uso-humano-simplifican-burocracia-6670","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[115,138]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Revalmed","indices":[4,13]},{"text":"Sanidad","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/socBN6ETnP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/red-revalmed-ipts-sanidad-inicia-formacion-primer-trimestre-2021-5736","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[77,100]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"hipertensi\u00f3n","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnalsofIM","name":"Annals of Int Med","id":120206023,"id_str":"120206023","indices":[143,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4soxf1bd2b","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/hipertension-bata-blanca-riesgo-muerte-estudio-monitorizacion-tensiometros-3180","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[230,253]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"trombosis","indices":[66,76]},{"text":"41SEMI","indices":[115,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[95,106]},{"screen_name":"CongresoSEMI","name":"41 Congreso SEMI VIRTUAL #41SEMI","id":1534204002,"id_str":"1534204002","indices":[123,136]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"#41SEMI Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[137,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyZGHktHuO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/como-dar-voz-a-uno-de-cada-cinco-pacientes-de-trombosis-venosa-3249","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[153,176]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1331930462160351232,"id_str":"1331930462160351232","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env3ss6W8AAT_mu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env3ss6W8AAT_mu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nXc49Ovm5j","display_url":"pic.twitter.com\/nXc49Ovm5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331930542548406273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[{"text":"MedicinaDeFamilia","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iN135pQlYf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/-covid-vacuna-atencion-primaria-informacion-seguridad-agencias-reguladoras--2575","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[93,116]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[3,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6xKJCn8rc5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/pandemia-coronavirus-recursos-sanitarios-integra-pacientes-cronicos-7215","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[61,84]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"41SEMI","indices":[17,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyZGHktHuO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/como-dar-voz-a-uno-de-cada-cinco-pacientes-de-trombosis-venosa-3249","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[88,111]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Vacuna","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[161,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJzE4NB73w","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/covid-vacuna-criterios-riesgos-orden-vacunacion-poblacion-salvador-illa-comision-sanidad-6738","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[179,202]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[92,115]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"25N","indices":[107,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUgRiPgDEy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/violencia-machista-estrategia-sanidad-gobierno-25N-irene-montero-8995","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[114,137]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[20,28]},{"text":"olfato","indices":[41,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTmmaBsIzB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/coronavirus-sintomas-olfato-recuperar-anosmia-covid-pacientes-5212","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[69,92]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[13,21]},{"text":"mascarilla","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2FdtcLuds","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[119,142]},{"url":"https:\/\/t.co\/MEurAqkwL2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/salud_na\/status\/1331623885545025537","display_url":"twitter.com\/salud_na\/statu\u2026","indices":[143,166]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[83,106]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Sevilla","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS1ItCS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1331907041775005696,"id_str":"1331907041775005696","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnviZdLXMAAiDJ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnviZdLXMAAiDJ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BTEyGBe4xb","display_url":"pic.twitter.com\/BTEyGBe4xb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331915603918135296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"influencer","indices":[33,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIrOxzRKmM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/criticas-oscar-ruiz-mateos-smartwatch-detecta-covid-2054","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[94,117]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[28,36]},{"text":"enfermeros","indices":[39,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9JJfY1ZrRb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/nike-medicos-enfermeras-zapatillas-venta-ya-espana-precio-talla-modelos-zoom-pulse-6885","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[83,106]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"CastillaYLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7XMDCPnmIb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/antonio-tejerizo-renueva-jefe-servicio-radiodiagnostico-avila-sacyl-9162","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[93,116]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/08Fgxk7YjR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/bms-celgene-50-millones-inversion-espana-ensayos-4416","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[97,120]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1331907625232064513,"id_str":"1331907625232064513","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envi7auXYAEnJhC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Envi7auXYAEnJhC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YpnadEiGY9","display_url":"pic.twitter.com\/YpnadEiGY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331907654172684288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1331907330343129092,"id_str":"1331907330343129092","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnviqQLXUAQU1CT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnviqQLXUAQU1CT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m06MI7ZD2I","display_url":"pic.twitter.com\/m06MI7ZD2I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331907343496466438\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":471,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1419,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":832,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Vacunaci\u00f3n","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[14,22]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]},{"text":"coronavirus","indices":[165,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[226,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iA4f8f2zNF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacunacion-coronavirus-orden-profesional-sanitario-2134","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[240,263]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]},{"text":"coronavirus","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1331900460047986688,"id_str":"1331900460047986688","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvcaWVW8AAOwjF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvcaWVW8AAOwjF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8vEZ18LQZp","display_url":"pic.twitter.com\/8vEZ18LQZp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331900519900737537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"41SEMI","indices":[139,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[104,116]},{"screen_name":"CongresoSEMI","name":"41 Congreso SEMI VIRTUAL #41SEMI","id":1534204002,"id_str":"1534204002","indices":[125,138]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"#41SEMI Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[147,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYmC0JyAUJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/neumonia-intrahospitalaria-antibiotico-infeccion-hospital-espana-congreso-semi-7995","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[163,186]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GHbbaHbseG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/espana-ratios-numero-medicos-enfermeros-habitante-europa-ocde-6704","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[113,136]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navidad","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1331894944152358912,"id_str":"1331894944152358912","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvXZSBXEAAFsrr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvXZSBXEAAFsrr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KDdiWlhGE7","display_url":"pic.twitter.com\/KDdiWlhGE7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331895018693517312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[142,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lC2xCfaDfD","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacunacion-covid-espana-gobierno-dosis-ccaa-material-3188","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[161,184]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[98,121]}]},"121":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"China","indices":[25,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1331886139175809025,"id_str":"1331886139175809025","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvPYw7XMAEhXW2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvPYw7XMAEhXW2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TxiryKJF01","display_url":"pic.twitter.com\/TxiryKJF01","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331886258440822786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":420,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"sanidadprivada","indices":[14,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[98,121]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gxx1KtFDng","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/LeccionesCovid-19","display_url":"bit.ly\/LeccionesCovid\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1331878783851376642,"id_str":"1331878783851376642","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvIsoNXMAIOg7a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvIsoNXMAIOg7a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsVunVHA60","display_url":"pic.twitter.com\/gsVunVHA60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331885409727434754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1331884612319055872,"id_str":"1331884612319055872","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvN_48WEAAjJSK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvN_48WEAAjJSK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ceu4OYHMNv","display_url":"pic.twitter.com\/Ceu4OYHMNv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331884635362643968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amHMsTpFfi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2V0NUcS","display_url":"bit.ly\/2V0NUcS","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1331884097132761088,"id_str":"1331884097132761088","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvNh5uXEAABSFP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvNh5uXEAABSFP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/26wK9RgLD6","display_url":"pic.twitter.com\/26wK9RgLD6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1331884109224955904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1279,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"MinisterioSanidad","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHea9X6H9E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/vicen\u00e7-martinez-nombramiento-director-ordenacion-profesional-oficial-boe3355","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[112,135]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hy4Q8oekmt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201126","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[64,87]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[75,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[2,13]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[215,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRgJsDOTkx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-desinfeccion-luz-ultravioleta-ozono-ministerio-sanidad-protocolo-6457","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[232,255]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[106,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GHbbaHbseG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/espana-ratios-numero-medicos-enfermeros-habitante-europa-ocde-6704","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[74,97]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"LaRioja","indices":[2,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBMOLg1irw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/rioja\/presupuestos-sanidad-la-rioja-2021-552-millones-8357","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/rio\u2026","indices":[83,106]}]},"131":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmYKqqueIE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/covid-medicos-enfermeros-reactivar-foro-profesional-dialogo-salvador-illa-9977","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[89,112]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[66,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90JZbZe5Vu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-mutacion-genomas-virus-contagios-estudio-nature-1924","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[109,132]}]}}}