{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1332105872160514048,"1":1332036401240555522,"2":1332019773698404353,"3":1332019746800328705,"4":1332019552973099011,"5":1332012292729434114,"6":1331939222022983680},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false},"text":{"0":"Represi\u00f3n en la despedida del 10 | Naci\u00f3n y Ciudad se tiraron la pelota como homenaje a Maradona","1":"#Alivio Joe Biden ya anunci\u00f3 que durante su gobierno har\u00e1 bombardeos socialdem\u00f3cratas a otros pa\u00edses","2":"Para la Argentina y el sur de Italia la vida ser\u00e1 como dice Barcelona: \"Antes y despu\u00e9s de Diego\". https:\/\/t.co\/PmsBYzekyh","3":"Se enmarca esta tapa. https:\/\/t.co\/ksVLxAWJBY","4":"\u00bfY, ya se acostumbr\u00f3 a vivir en un mundo sin Maradona?","5":"La tapa de @revisbarcelona que hicimos anoche, llorando como ni\u00f1es por wasap. https:\/\/t.co\/t9m8pf3LSW","6":"El nuevo n\u00famero de Revista Barcelona, desde esta noche en kioscos y en https:\/\/t.co\/VDj3TyRecO\nSu portada es esta. https:\/\/t.co\/Hd1FUjlOR5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 23:36:03","1":"2020-11-26 19:00:00","2":"2020-11-26 17:53:56","3":"2020-11-26 17:53:50","4":"2020-11-26 17:53:03","5":"2020-11-26 17:24:12","6":"2020-11-26 12:33:51"},"retweet_count":{"0":107,"1":32,"2":3,"3":4,"4":13,"5":40,"6":148},"favorite_count":{"0":843,"1":490,"2":0,"3":0,"4":220,"5":0,"6":802},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Alivio","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenedettiTano","name":"tano benedetti (","id":2552756875,"id_str":"2552756875","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ianayesa","name":"Ian Solo\ud83c\udf99\ufe0f","id":160401121,"id_str":"160401121","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksVLxAWJBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1331939222022983680","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[36,59]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerGerundio","name":"Fernando Sanchez","id":376476098,"id_str":"376476098","indices":[3,15]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[28,43]}],"urls":[],"media":[{"id":1331969084314021889,"id_str":"1331969084314021889","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwa0zpW8AE0CCp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enwa0zpW8AE0CCp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t9m8pf3LSW","display_url":"pic.twitter.com\/t9m8pf3LSW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FerGerundio\/status\/1331969337943609350\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":817,"h":1050,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":817,"h":1050,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331969337943609350,"source_status_id_str":"1331969337943609350","source_user_id":376476098,"source_user_id_str":"376476098"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VDj3TyRecO","expanded_url":"http:\/\/digital.revisbarcelona.com","display_url":"digital.revisbarcelona.com","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1331939213969936385,"id_str":"1331939213969936385","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env_qH8XUAERbHT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Env_qH8XUAERbHT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hd1FUjlOR5","display_url":"pic.twitter.com\/Hd1FUjlOR5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1331939222022983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":817,"h":1050,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":817,"h":1050,"resize":"fit"}}}]}}}