{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs","10":"SaludPublicaEs","11":"SaludPublicaEs","12":"SaludPublicaEs","13":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1332070876368531458,"1":1332041935633039361,"2":1332037766620835842,"3":1332023564493488130,"4":1332016349489623043,"5":1332011270757896192,"6":1331999657145208834,"7":1331983299334455297,"8":1331949073780383746,"9":1331943507620225024,"10":1331917868166914048,"11":1331913617881575424,"12":1331892198720360448,"13":1331877556795084801},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow:\u00bfTodav\u00eda no sigues la cuenta de @sanidadgob en TikTok? \n\nInformaci\u00f3n general y consejos relacionados con la pandemia, tambi\u00e9n en esta red social :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/4YaAVCZ4tS","1":"Sigamos siendo RESPONSABLES frente al #COVID19:\n\n:check_box_with_check:Reduce el n\u00famero de contactos y prioriza los espacios al aire libre\n\n:check_box_with_check:Cumple con las medidas sanitarias sobre el uso de mascarilla, distancia e higiene de manos\n\n:check_box_with_check:Realiza el periodo de cuarentena \u00edntegro\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/y7Na29tMsn","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 26 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.617.355\n:play_button_selector:Fallecidos: 44.374 \n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/mbHcDgyb3B\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/DgX10temeC","3":"En esta infograf\u00eda de @sanidadgob puedes ver :keycap_digit_one::keycap_digit_zero:consejos para protegerse del #COVID19 y otros virus respiratorios, en tu d\u00eda a d\u00eda.\n\nEncuentra m\u00e1s recomendaciones y recursos, en su web:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mxMr9\n\nSigamos siendo responsables\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/NTm4QopAoi","4":":red_circle: EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/HTN62LxTkk","5":"\u00bfC\u00f3mo se debe ventilar los espacios interiores para reducir el riesgo de contagio por #COVID19?\n\nConsulta esta infograf\u00eda elaborada por el @CSIC, @IDAEA_CSIC y @webmesura.\n\nGu\u00eda completa:\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/sNMdl3hCek https:\/\/t.co\/n0DaujAKDq","6":"La ciencia y la innovaci\u00f3n espa\u00f1olas desarrollan m\u00faltiples proyectos de I+D+I para hacer frente a la pandemia provocada por el #COVID19:\n\n:small_blue_diamond:Desarrollo de vacunas\n:small_blue_diamond:Estudios epidemiol\u00f3gico\n:small_blue_diamond:T\u00e9cnicas de diagn\u00f3stico\n\nConsulta las \u00faltimas noticias, aqu\u00ed:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/HEJmNFajXN https:\/\/t.co\/H8fTCJSqps","7":":keycap_*:Medidas sanitarias\n:keycap_*:Servicios de atenci\u00f3n ciudadana\n:keycap_*:Datos actualizados\n\nInf\u00f3rmate de las actuaciones espec\u00edficas acordadas en tu CC.AA. en el marco del estado de alarma para evitar la propagaci\u00f3n del #COVID19.\n\nConsulta siempre FUENTES OFICIALES:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9YTri","8":":warning_selector:#Qu\u00e9dateEnCasa si:\n\n:right_arrow_selector:Tienes s\u00edntomas de #COVID19. \n\n:right_arrow_selector:Has sido diagnosticado como positivo.\nhttps:\/\/t.co\/kWYf0SvnPw\n\n:right_arrow_selector:Has tenido un contacto estrecho con una persona diagnosticada de COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/udGmNWjjnX\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/3ofzldyM8L","9":":pushpin: @mitecogob publica resultados semanales de los an\u00e1lisis de aguas residuales para hacer seguimiento de la propagaci\u00f3n de COVID-19\n\n:calendar: Cada jueves aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/xyBVfda9hl\n\n:bar_chart: Una herramienta muy \u00fatil para el control de la pandemia\n\nM\u00e1s info :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WHQNJlSJ0L https:\/\/t.co\/uTKeBGByBC","10":"Descarg\u00e1ndote la aplicaci\u00f3n #RadarCOVID puedes ayudar a frenar el contagio de la #COVID19\n\n\u00bfTodav\u00eda no la tienes?\n\n:mobile_phone_with_arrow:iOS: https:\/\/t.co\/H21lU6UXiX \n:mobile_phone_with_arrow:Android: https:\/\/t.co\/9SyE2bJ9wu\n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/H9PgDVWqzg https:\/\/t.co\/Iigx43Mchw","11":"Accede a la Estrategia de Vacunaci\u00f3n presentada esta semana en nuestra web:\n:small_orange_diamond:Objetivos\n:small_orange_diamond:Priorizaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n \n:small_orange_diamond:Distribuci\u00f3n\n:small_orange_diamond:Seguimiento y evaluaci\u00f3n\n\nTodos los detalles y m\u00e1s informaci\u00f3n relacionada con el #COVID19:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/8CTSyhv3XM\n\n#VacunaCOVID #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/WYLfSWnBQZ","12":"Entre 4.000 y 12.000 personas se beneficiar\u00e1n a partir de enero del sistema de monitorizaci\u00f3n de #glucosa mediante sensores tipo flash\n\nHasta el momento, solo pod\u00edan beneficiarse los ni\u00f1os de 4 a 17 a\u00f1os y los adultos con #diabetes mellitus tipo 1\n\nInfo:right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/Lnplyb0dP5 https:\/\/t.co\/3xCFoXxJnp","13":":woman_teacher:La #COVID19 tambi\u00e9n afecta a poblaci\u00f3n infantil y juvenil aunque la evidencia sobre su papel en la transmisi\u00f3n es limitada. En los centros educativos pueden aparecer casos por la movilidad y el contacto entre las personas.\n\nConsulta la gu\u00eda de actuaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/cHaNyssLSH https:\/\/t.co\/8USbcDt3VG"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 21:17:00","1":"2020-11-26 19:22:00","2":"2020-11-26 19:05:26","3":"2020-11-26 18:09:00","4":"2020-11-26 17:40:20","5":"2020-11-26 17:20:09","6":"2020-11-26 16:34:00","7":"2020-11-26 15:29:00","8":"2020-11-26 13:13:00","9":"2020-11-26 12:50:53","10":"2020-11-26 11:09:00","11":"2020-11-26 10:52:06","12":"2020-11-26 09:27:00","13":"2020-11-26 08:28:49"},"retweet_count":{"0":4,"1":20,"2":23,"3":18,"4":12,"5":71,"6":5,"7":6,"8":12,"9":22,"10":25,"11":37,"12":14,"13":36},"favorite_count":{"0":19,"1":27,"2":28,"3":17,"4":0,"5":0,"6":20,"7":17,"8":28,"9":0,"10":21,"11":0,"12":46,"13":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","10":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","11":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","12":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","13":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[33,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4YaAVCZ4tS","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@sanidadgob","display_url":"tiktok.com\/@sanidadgob","indices":[150,173]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[38,46]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[258,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318457313141862406,"id_str":"1318457313141862406","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwZ8NlWMAYppsR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwZ8NlWMAYppsR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y7Na29tMsn","display_url":"pic.twitter.com\/y7Na29tMsn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332041935633039361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[204,224]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[226,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mbHcDgyb3B","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_259_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1332037591034716160,"id_str":"1332037591034716160","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxZIbEXYAAQMWb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxZIbEXYAAQMWb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DgX10temeC","display_url":"pic.twitter.com\/DgX10temeC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332037766620835842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[78,86]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[241,261]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[262,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[22,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mxMr9","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1323555476462854144,"id_str":"1323555476462854144","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42sX8XYAA3AwK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42sX8XYAA3AwK.png","url":"https:\/\/t.co\/NTm4QopAoi","display_url":"pic.twitter.com\/NTm4QopAoi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1332023564493488130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HEJmNFajXN","expanded_url":"https:\/\/www.ciencia.gob.es\/portal\/site\/MICINN\/menuitem.7eeac5cd345b4f34f09dfd1001432ea0\/?vgnextoid=c7d1f84d1c3d0710VgnVCM1000001d04140aRCRD","display_url":"ciencia.gob.es\/portal\/site\/MI\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1269943215660171266,"id_str":"1269943215660171266","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZ--oE5XgAIJ_ox.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EZ--oE5XgAIJ_ox.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H8fTCJSqps","display_url":"pic.twitter.com\/H8fTCJSqps","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1331999657145208834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":626,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":626,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[208,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9YTri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[256,279]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Qu\u00e9dateEnCasa","indices":[2,16]},{"text":"COVID19","indices":[43,51]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[221,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWYf0SvnPw","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20.03.24_AislamientoDomiciliario_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[95,118]},{"url":"https:\/\/t.co\/udGmNWjjnX","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Que_es_la_Cuarentena.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1296727201753292801,"id_str":"1296727201753292801","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrrZeIXUAIgRGe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3ofzldyM8L","display_url":"pic.twitter.com\/3ofzldyM8L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1331949073780383746\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mitecogob","name":"Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico","id":1005028594136092673,"id_str":"1005028594136092673","indices":[3,13]},{"screen_name":"mitecogob","name":"Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico","id":1005028594136092673,"id_str":"1005028594136092673","indices":[17,27]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[28,39]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H21lU6UXiX","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[121,144]},{"url":"https:\/\/t.co\/9SyE2bJ9wu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[156,179]},{"url":"https:\/\/t.co\/H9PgDVWqzg","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1329027627286487040,"id_str":"1329027627286487040","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Iigx43Mchw","display_url":"pic.twitter.com\/Iigx43Mchw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1331917868166914048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":708,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1209,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"glucosa","indices":[97,105]},{"text":"diabetes","indices":[222,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lnplyb0dP5","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/251120-salud.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1331878356355313667,"id_str":"1331878356355313667","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvITvqW8AM-8G1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvITvqW8AM-8G1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3xCFoXxJnp","display_url":"pic.twitter.com\/3xCFoXxJnp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1331892198720360448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}