{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1332037140906172418,"1":1332016300500115461,"2":1332009486698115072,"3":1331985723038248960,"4":1331954016138502145,"5":1331936379140497409,"6":1331931671462088707,"7":1331917843043147777,"8":1331898126014222336,"9":1331877854834024448,"10":1331858728379764736},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\nhttps:\/\/t.co\/s9kq5v9L1O\n\n:backhand_index_pointing_right:Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/UvUT65DTro","1":":red_circle: EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/HTN62LxTkk","2":":face_with_medical_mask:El Gobierno distribuye 15 millones de mascarillas a ayuntamientos y entidades de ayuda social hasta diciembre\n\n:white_heavy_check_mark: Desde la @DelGobGalicia y las cuatro subdelegaciones repartiremos las 590.000 unidades que corresponden a #Galicia https:\/\/t.co\/XD0PJAFJar","3":"\u00bfVas a ir a casa de familiares o quedar con tus amig@s?\n\nRecuerda que el #coronavirus no se ve pero puede estar\n\n:face_with_medical_mask:Usad la mascarilla el mayor tiempo posible\n:leaf_fluttering_in_wind:Ventilaci\u00f3n\n:mobile_phone:No compart\u00e1is objetos\n:lotion_bottle:Higiene de manos\n:straight_ruler:No os salud\u00e9is con besos ni abrazos\n\nhttps:\/\/t.co\/ENCUz5q20j https:\/\/t.co\/wMB8onb3Js","4":":classical_building_selector: @salvadorilla en @Congreso_Es \"Llamo a la ciudadan\u00eda a construir entre todos unas navidades distintas, apelando a un sentimiento muy navide\u00f1o, como es la solidaridad\"\n\n#Covid19 https:\/\/t.co\/KVoKWjuS6S","5":":classical_building_selector: @salvadorilla en @Congreso_Es: \"La Estrategia de Vacunaci\u00f3n #Covid19 en Espa\u00f1a se rige por un marco \u00e9tico que incluye el principio de igualdad y nace con la convicci\u00f3n de poder lograr mejores resultados de aceptaci\u00f3n si la vacuna es voluntaria\"\n\n#VacunaCOVID19\n#YoMeVacuno https:\/\/t.co\/yrljGnGDFV","6":"Los Informes de Posicionamiento Terap\u00e9utico han marcado un antes y un despu\u00e9s en relaci\u00f3n a los medicamentos en el SNS. He trasladado mi agradecimiento a los profesionales, de 14 especialidades, que forman parte de REvalMed SNS https:\/\/t.co\/uTK0FlPkRn","7":":red_circle:EN DIRECTO\n\n:laptop_computer:Webinar: Plan para la consolidaci\u00f3n de los Informes de Posicionamiento Terap\u00e9utico (IPT) de los medicamentos de SNS\"\n\n:pill:Con la intervenci\u00f3n de @silvia_calzon y @PatLacruz \n\nhttps:\/\/t.co\/nILR6RfGc4","8":":classical_building_selector:El ministro @salvadorilla comparece en el @Congreso_Es para actualizar la informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y las medidas adoptadas en relaci\u00f3n a la #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/C9mvql90Ox https:\/\/t.co\/9gAcu3Ir4R","9":":laptop_computer: \"Plan para la consolidaci\u00f3n de los Informes de Posicionamiento Terap\u00e9utico (ITP) de los medicamentos de SNS\"\n\n:spiral_calendar_selector: 26 de noviembre\n:alarm_clock: 12:00\n\nS\u00edguelo en: https:\/\/t.co\/mgMQh66n65 https:\/\/t.co\/D6oDqD6Z5o","10":":woman_teacher:La #COVID19 tambi\u00e9n afecta a poblaci\u00f3n infantil y juvenil aunque la evidencia sobre su papel en la transmisi\u00f3n es limitada. En los centros educativos pueden aparecer casos por la movilidad y el contacto entre las personas.\n\nConsulta la gu\u00eda de actuaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/cHaNyssLSH https:\/\/t.co\/8USbcDt3VG"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 19:02:57","1":"2020-11-26 17:40:08","2":"2020-11-26 17:13:03","3":"2020-11-26 15:38:38","4":"2020-11-26 13:32:38","5":"2020-11-26 12:22:33","6":"2020-11-26 12:03:51","7":"2020-11-26 11:08:54","8":"2020-11-26 09:50:33","9":"2020-11-26 08:30:00","10":"2020-11-26 07:14:00"},"retweet_count":{"0":20,"1":12,"2":10,"3":49,"4":42,"5":30,"6":8,"7":4,"8":19,"9":7,"10":36},"favorite_count":{"0":14,"1":37,"2":0,"3":53,"4":161,"5":93,"6":0,"7":10,"8":44,"9":14,"10":47},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9kq5v9L1O","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_259_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1332037135218651147,"id_str":"1332037135218651147","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxYt5BWMAsjoHE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnxYt5BWMAsjoHE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UvUT65DTro","display_url":"pic.twitter.com\/UvUT65DTro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1332037140906172418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTN62LxTkk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mnGeaqlmdvGX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[134,157]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DelGobGalicia","name":"Delegaci\u00f3n del Gobierno en Galicia","id":935169453133910016,"id_str":"935169453133910016","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENCUz5q20j","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KyaffR","display_url":"bit.ly\/2KyaffR","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1331985489432367109,"id_str":"1331985489432367109","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331985489432367109\/pu\/img\/nVn5CqYAl33gIggg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331985489432367109\/pu\/img\/nVn5CqYAl33gIggg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wMB8onb3Js","display_url":"pic.twitter.com\/wMB8onb3Js","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331985723038248960\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[171,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[20,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1331953901394944002,"id_str":"1331953901394944002","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331953901394944002\/pu\/img\/_Z3ItM__2xQlhZtN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331953901394944002\/pu\/img\/_Z3ItM__2xQlhZtN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KVoKWjuS6S","display_url":"pic.twitter.com\/KVoKWjuS6S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331954016138502145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[63,71]},{"text":"VacunaCOVID19","indices":[249,263]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[264,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[20,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1331936300790902785,"id_str":"1331936300790902785","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331936300790902785\/pu\/img\/GVo6Sh_TsFBUxu8r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1331936300790902785\/pu\/img\/GVo6Sh_TsFBUxu8r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yrljGnGDFV","display_url":"pic.twitter.com\/yrljGnGDFV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331936379140497409\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[156,170]},{"screen_name":"PatLacruz","name":"Patricia Lacruz","id":799715904095297536,"id_str":"799715904095297536","indices":[173,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nILR6RfGc4","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/tUnH7ZJa2jA","display_url":"youtu.be\/tUnH7ZJa2jA","indices":[186,209]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[148,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[14,27]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[44,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9mvql90Ox","expanded_url":"http:\/\/www.congreso.es\/wc\/wc\/audiovisualEmisionSemiDirecto?idLegislaturaElegida=14&codOrgano=379&codSesion=26","display_url":"congreso.es\/wc\/wc\/audiovis\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1331896804909215745,"id_str":"1331896804909215745","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvZFl4XcAEmbyR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnvZFl4XcAEmbyR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9gAcu3Ir4R","display_url":"pic.twitter.com\/9gAcu3Ir4R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331898126014222336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mgMQh66n65","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/retransmision\/planConsolidacionITP\/home.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/retransmision\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1331650470914494469,"id_str":"1331650470914494469","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr5DEPXEAUbmzH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enr5DEPXEAUbmzH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D6oDqD6Z5o","display_url":"pic.twitter.com\/D6oDqD6Z5o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331877854834024448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[6,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHaNyssLSH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33i7PZj","display_url":"bit.ly\/33i7PZj","indices":[258,281]}],"media":[{"id":1331576097193013252,"id_str":"1331576097193013252","indices":[282,305],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq1Z8iXMAQiSH6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enq1Z8iXMAQiSH6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8USbcDt3VG","display_url":"pic.twitter.com\/8USbcDt3VG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1331858728379764736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1122,"h":793,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":793,"resize":"fit"}}}]}}}