{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1331894235419844609,"1":1331875337865551872,"2":1331866906706522116},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true},"text":{"0":"Kenan I\u015f\u0131k\u2019\u0131n e\u015fi Beril I\u015f\u0131k d\u00f6nem d\u00f6nem g\u00fcndeme gelen iddialar\u0131 yalanlad\u0131.\n\n\u0130ddialar 2014 y\u0131l\u0131ndan beri dola\u015f\u0131mda.\n\nhttps:\/\/t.co\/iIb7ecT83n","1":":soccer_ball: Maradona'n\u0131n bu me\u015fhur foto\u011fraf\u0131 sadece saniyelik bir anda ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131. Foto\u011fraf \u00e7ekilme a\u00e7\u0131s\u0131ndan kaynaklanan perspektif farkl\u0131l\u0131klar\u0131 ta\u015f\u0131yordu.\n\n\u0130\u015fte 1982 D\u00fcnya Kupas\u0131'nda \u00e7ekilen foto\u011fraf\u0131n perde arkas\u0131.\n\nhttps:\/\/t.co\/KgfvPVKs5l","2":"Covid-19\u2019a kar\u015f\u0131 y\u00fcksek etkinlik g\u00f6steren aday a\u015f\u0131 m\u00fcjdelerinin ard\u0131ndan, a\u015f\u0131 kar\u015f\u0131t\u0131 tezler de zaman t\u00fcnellerimizde akmaya ba\u015flad\u0131.\n\nAday a\u015f\u0131lar \u00fczerinden ortaya at\u0131lan iddialar\u0131 ve di\u011fer merak edilenleri bir metodoloji dahilinde bir araya getirdik:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/D0X39x0f3w"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-26 09:35:05","1":"2020-11-26 08:20:00","2":"2020-11-26 07:46:30"},"retweet_count":{"0":12,"1":6,"2":29},"favorite_count":{"0":163,"1":133,"2":0},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIb7ecT83n","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-kenan-isikin-sagligina-dair-gelisme-iddialari","display_url":"teyit.org\/analiz-kenan-i\u2026","indices":[117,140]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KgfvPVKs5l","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/maradonanin-1982-dunya-kupasinda-cekilen-unlu-fotografinin-arkasindaki-gercek","display_url":"teyit.org\/maradonanin-19\u2026","indices":[216,239]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teyitorg","name":"Teyit","id":765187661996883968,"id_str":"765187661996883968","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}