{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1329492135679320065,"1":1329475951193968646},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":":house_with_garden: Foi publicado por uma conta falsa o tweet atribu\u00eddo a @GuilhermeBoulos (PSOL) que prop\u00f5e abrigar moradores de rua nas casas de pessoas com quartos vagos. O perfil @boulos50 foi suspenso por aqui, mas, no Facebook, reprodu\u00e7\u00f5es do post re\u00fanem ao menos 10 mil compartilhamentos. https:\/\/t.co\/dTt42lVZXs","1":"NO AR. \u00c9 falso tweet em que Boulos defende abrigar moradores de rua na casa de quem tem quartos vagos. https:\/\/t.co\/8GyXsQaf6l\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/7MHhQ4yK93"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 18:30:00","1":"2020-11-19 17:25:41"},"retweet_count":{"0":20,"1":153},"favorite_count":{"0":84,"1":825},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[56,72]},{"screen_name":"Boulos50","name":"SUPER-BOULOS 50 \ud83c\udf1e - 3\ufe0f\u20e3 DIAS","id":1315045031892455426,"id_str":"1315045031892455426","indices":[165,174]}],"urls":[],"media":[{"id":1329476049898528775,"id_str":"1329476049898528775","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_bGuXYAc_j4b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_bGuXYAc_j4b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dTt42lVZXs","display_url":"pic.twitter.com\/dTt42lVZXs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329492135679320065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[128,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8GyXsQaf6l","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-tweet-em-que-boulos-defende-abrigar-moradores-de-rua-na-casa-de-quem-tem-quartos-vagos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1329475941375029250,"id_str":"1329475941375029250","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_UycWMAIQJWo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_UycWMAIQJWo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7MHhQ4yK93","display_url":"pic.twitter.com\/7MHhQ4yK93","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329475951193968646\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}