{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral","17":"CancerIntegral","18":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1329569265834455042,"1":1329509521115533313,"2":1329507964651233280,"3":1329507356531699717,"4":1329491097211572225,"5":1329440839949570050,"6":1329394243241193475,"7":1329392919455936513,"8":1329392274623631368,"9":1329391528624709635,"10":1329391020350566400,"11":1329390419994619905,"12":1329390157385125888,"13":1329389276056997889,"14":1329388791958794241,"15":1329386174293618688,"16":1329385796810514433,"17":1329382294688305152,"18":1329382009383374848},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"@shiro782 Ese Ratio es multicausal, pero casi por entero refleja el estilo de vida","1":"Para combatir la cantidad de twitts discriminatorios y vejatorios para con los hombres en este #DiaInternacionalDelHombre, dejo este twitt para que armemos un hilo de cosas que les agradecemos a los hombres o cosas positivas de la masculinidad. \n\nEmpiezo yo :down_arrow_selector:","2":"*Me refiero a los m\u00e9dicos que se enriquecen de forma poco \u00e9tica, NO A TODOS, claro est\u00e1.","3":"@PucholJorge Me refer\u00eda S\u00d3LO a los m\u00e9dicos que se enriquecen sabiendo que lo hacen de forma poco \u00e9tica, Jorge, no a todos.","4":"Enfermos envenenados.\nOtros gastando sus ahorros en tratamientos.\nM\u00e9dicos enriqueci\u00e9ndose con sobornos del c\u00e1rtel legal de la droga.\nMamporreros atacando a quienes divulgan medidas no patentables.\nDefensores corruptos de tratamientos ineficaces y t\u00f3xicos.\n\nEl progreso era esto.","5":"Comienza\n1-Aprobaci\u00f3n acelerada de vacunas basura gracias a corrupci\u00f3n end\u00e9mica\n2-Presi\u00f3n en medios para llamar antivacunas a quien haga cr\u00edticas razonables\n3-Legislaci\u00f3n que las convierta en delito y presi\u00f3n para vacunaci\u00f3n obligatoria\n4-Corporatocracia https:\/\/t.co\/GDydQ2Psct","6":"@pacotanaka @AEscohotado Se me acaba de ocurrir esta definici\u00f3n de los del grupo 1 (no s\u00e9 si aplica a Aspergers): \"inteligencia sin contexto\". Gente que no \"se eleva\" de su especificidad para entender c\u00f3mo ese problema local se inserta en lo global","7":"@Rober1430 El se\u00f1or del sistema operativo eternamente viejuno e infectado de virus, metido en el sector de las vacunas.\nLa comedia.","8":"@pacotanaka @AEscohotado En mi casa se puede decir capacidades psiquicas sin ser azotado, tranquilo. Son etiquetas que incluyen todo lo que no sabemos c\u00f3mo llamar. He atisbado lo suficiente como para tener hip\u00f3tesis que otros llamar\u00edan descabelladaas","9":"@pacotanaka @AEscohotado Hiperfocalizaci\u00f3n amplificada en un asunto, que les roba recursos para otros? Tiene sentido?","10":"@pacotanaka @AEscohotado S\u00ed, en realidad fue eso lo que pens\u00e9 cuando hablaste de \"altas capacidades\", pero como esa es la forma como denominan ahora a la superdotaci\u00f3n de toda la vida... S\u00ed, de acuerdo","11":"@pacotanaka @AEscohotado Cierto, ahora lo recuerdo: la teor\u00eda de que son como antenas amplificadoras","12":"Bill Gates, la bruja Lola de los nerds cientificistas, entrevistada por un cazador profesional de clics. https:\/\/t.co\/3LUn059Wv6 https:\/\/t.co\/CqL0lH9E2Q","13":"@pacotanaka @AEscohotado No s\u00e9 qu\u00e9 decirte. Investigu\u00e9 en su d\u00eda sobre eso que antes se llamaba superdotaci\u00f3n y no me encajan muchas cosas... Pero ya te digo que hace mucho que no me actualizo","14":"@pacotanaka @AEscohotado Seguramente me he quedado desfasado en lecturas de ese tema. Es cierto que es dif\u00edcil pensar que psic\u00f3patas o aspergers no tengan ni idea de lo que otros piensan, pero las emociones s\u00ed parecen ser un tema complicado para ambos, aunque he le\u00eddo m\u00e1s sobre psic\u00f3patas","15":"@pacotanaka Tal vez todo fan\u00e1tico bienintencionado, que extrapola sus deseos interiores a toda la humanidad, de la cual conoce poco al tener estropeada la empat\u00eda y la teor\u00eda de la mente, sea una forma extrema de asperger?","16":"@pacotanaka Por supuesto, yo tampoco las descarto del todo y dice cosas coherentes: por ej. hay algo en Hitler que se aleja de la categorizaci\u00f3n t\u00edpica de psic\u00f3pata. Hay algo obsesivo y autoinmolante que no parece s\u00f3lo \"maldad\" y no hacen los psic\u00f3patas, q buscan siempre salvar el pellejo.","17":"@pacotanaka El experto empieza a ver asperger en todas partes y hay cosas que me parecen mezclas forzadas. Igual es que no tengo idea del tema, claro","18":"@pacotanaka Uf, cuanto habr\u00eda que hablar ah\u00ed. No lo s\u00e9, quiz\u00e1s, pero respecto al art\u00edculo: las etiquetas en psicolog\u00eda y psiquiatr\u00eda me dan a\u00fan m\u00e1s terror que en otras \u00e1reas. No digo que no haya saltos discretos de comportamiento, pero cuando algo es tan difuso como \"asperger\" me da que"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-19 23:36:29","1":"2020-11-19 19:39:05","2":"2020-11-19 19:32:54","3":"2020-11-19 19:30:29","4":"2020-11-19 18:25:52","5":"2020-11-19 15:06:10","6":"2020-11-19 12:01:01","7":"2020-11-19 11:55:45","8":"2020-11-19 11:53:11","9":"2020-11-19 11:50:13","10":"2020-11-19 11:48:12","11":"2020-11-19 11:45:49","12":"2020-11-19 11:44:47","13":"2020-11-19 11:41:16","14":"2020-11-19 11:39:21","15":"2020-11-19 11:28:57","16":"2020-11-19 11:27:27","17":"2020-11-19 11:13:32","18":"2020-11-19 11:12:24"},"retweet_count":{"0":0,"1":316,"2":1,"3":0,"4":13,"5":8,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":10,"3":4,"4":49,"5":28,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":1,"15":0,"16":1,"17":0,"18":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","1":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","2":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","3":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","4":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","5":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","6":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","7":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","8":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","9":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","10":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","11":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","12":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","13":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","14":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","15":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","16":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","17":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","18":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"shiro782","name":"as soon as possible","id":3305530964,"id_str":"3305530964","indices":[0,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"DiaInternacionalDelHombre","indices":[111,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hiiiipstah","name":"Valentina Ortiz \ud83d\udd25\ud83c\udf08","id":1596168674,"id_str":"1596168674","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PucholJorge","name":"Jorge Puchol Casitllo","id":1153238809880027136,"id_str":"1153238809880027136","indices":[0,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GDydQ2Psct","expanded_url":"https:\/\/www.standard.co.uk\/news\/crime\/met-police-terrorism-coronavirus-anti-vaxxers-b73161.html","display_url":"standard.co.uk\/news\/crime\/met\u2026","indices":[255,278]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rober1430","name":"Rober","id":844084351394611201,"id_str":"844084351394611201","indices":[0,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3LUn059Wv6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elEconomistaes\/status\/1329047693394644994","display_url":"twitter.com\/elEconomistaes\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329390148870664192,"id_str":"1329390148870664192","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnLxTAdW8AAEe1H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnLxTAdW8AAEe1H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CqL0lH9E2Q","display_url":"pic.twitter.com\/CqL0lH9E2Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1329390157385125888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]},{"screen_name":"AEscohotado","name":"Antonio Escohotado Espinosa","id":702995405496254465,"id_str":"702995405496254465","indices":[12,24]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pacotanaka","name":"paco tanaka","id":880511929,"id_str":"880511929","indices":[0,11]}],"urls":[]}}}