{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1329542698651557898,"1":1329538753766051842,"2":1329538551348912128,"3":1329538391801737218,"4":1329537693383061510,"5":1329536571683598340,"6":1329536393756946449,"7":1329536256481644544,"8":1329536084200579072,"9":1329535764171005959,"10":1329532536188510209,"11":1329451086860722178,"12":1329450367822815237,"13":1329450101308317701,"14":1329449956294397952,"15":1329449812597608461,"16":1329449343066251265,"17":1329449178091712513,"18":1329422892434649091,"19":1329422590482522113,"20":1329422537038712839,"21":1329422101397254149,"22":1329422037048233985,"23":1329420909795561472},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true},"text":{"0":"Bueno pues ya que se abre la veda de la conexi\u00f3n venezolana de Smartmatic, dejo esta cosita de WIKILEAKS que ten\u00eda guardada para esta ocasi\u00f3n https:\/\/t.co\/sCYaZsKbx8","1":"LOS POLITICOS EN ESPA\u00d1A QUIEREN INSTAURAR UN ESTADO POLICIAL \n\nhttps:\/\/t.co\/p1iP6ZoPJp","2":"\"Gran Reseteo\" en Argentina y Espa\u00f1a \n\nhttps:\/\/t.co\/w3lGEWGpvf","3":"Naviera Armas, se ofrece a llevar a los migrantes que est\u00e1n en Canarias a la Pen\u00ednsula. \n\nhttps:\/\/t.co\/arf0Ax5QMW","4":"Lo diferente que opinaba Ana Oramas hace menos de un mes respecto a la inmigraci\u00f3n ilegal. https:\/\/t.co\/Xp1Ing3qNq","5":"Biden admite haber tenido 24 horas de cenas privadas con el Presidente de China \n\nhttps:\/\/t.co\/kUoQzsdFsb","6":"La vacuna de pfizer es fiebre, hinchaz\u00f3n, comez\u00f3n y dolor de articulaciones.  \n\nhttps:\/\/t.co\/PA0caFKD1P","7":"Que no te enga\u00f1en.... Pintan bastos.... https:\/\/t.co\/yefWXy2U2Z","8":"El pat\u00f3logo m\u00e1s importante de Canad\u00e1 afirma que \"el Covid es el mayor enga\u00f1o de la historia, impulsado por pol\u00edticos y medios de comunicaci\u00f3n: no es m\u00e1s que una fuerte gripe\".\n\nhttps:\/\/t.co\/lRLV7HlHOT","9":"DRA. ANA MAR\u00cdA OLIVA: \"LA GENTE NO MUERE POR COVID\"\n\nSiempre hay ingresados en las UCIs y siempre hay muertos. En Espa\u00f1a, en promedio, mueren unas 1200 personas cada d\u00eda, por causas diversas. La muerte es parte de estar vivo.\n\nEntrevista completa: https:\/\/t.co\/K7MsYWq2r8","10":":smiling_face_selector: abrazos de este intolerante negacionista:hugging_face: \n\n\u00a1Siempre se puede CAMBIAR! Todas las experiencias nos hacen lo que somos HOY. \n\n\"El Mundo es de los PATRIOTAS, no de los GLOBALISTAS\"\n@realDonaldTrump https:\/\/t.co\/8mJXbzMojD https:\/\/t.co\/tS1ADMwEnT","11":"Trump est\u00e1 purgando el Pent\u00e1gono\n\nAdem\u00e1s de denunciar los resultados de las elecciones, est\u00e1 limpiando el Pent\u00e1gono. El primer en caer fue el secretario de Defensa, Mark Esper, que ha mentido para esconder los verdaderos objetivos de los generales.  https:\/\/t.co\/FZwdY03W3w","12":"Facebook y Twitter se enfrentan al Senado por intervenir en elecciones\n\nLa institucionalidad republicana est\u00e1 en juego, mientras el cuarto poder, el cual se extiende a las redes sociales, elige un presidente y no el colegio electoral  \n\nhttps:\/\/t.co\/fChq7DlIoa","13":"\u00bfQu\u00e9 quiere provocar el gobierno espa\u00f1ol soltando ilegales por las calles? \n\nhttps:\/\/t.co\/cv5kCre1rm","14":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en EEUU? Con Enrique Romero \n\nhttps:\/\/t.co\/VGfaCeUcSu","15":"Marruecos aprieta su tridente sobre Espa\u00f1a: Ceuta y Melilla, la inmigraci\u00f3n y el S\u00e1hara. \n\nMarruecos ha abierto tres frentes contra Espa\u00f1a. Y lo ha hecho poco a poco, de forma taimada y sibilina. Prevali\u00e9ndose adem\u00e1s de la crisis del coronavirus.\n\nhttps:\/\/t.co\/FrtPwpg4PK","16":"BERL\u00cdN | Protestas contra las medidas gubernamentales contra el coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/uRDkQO1xq9","17":"Reino Unido prohibir\u00e1 veh\u00edculos di\u00e9sel y gasolina en 2030\n\nBoris Johnson, anunci\u00f3 este martes que se prohibir\u00e1 la venta de nuevos autom\u00f3viles y furgonetas con motores di\u00e9sel y gasolina a partir de 2030, diez a\u00f1os antes de lo que se preve\u00eda hasta ahora.\n\nhttps:\/\/t.co\/TY5YkuHwPh","18":"El Banco de Santander compra un Jet de 46 millones de \u20ac el mismo d\u00eda que anuncia el ERE de 4.000 empleados\n\nhttps:\/\/t.co\/T1HC6TuE3m","19":"Fraude electoral: m\u00e1s de 100 empleados de Dominion eliminan sus perfiles de la red social LinkedIn https:\/\/t.co\/DT3S3Gv8mm","20":"CEO de Twitter confirma haber eliminado 300 mil tuits sobre las elecciones de Estados Unidos https:\/\/t.co\/MN9HzsEfLN","21":"Caso Villarejo: BBVA orden\u00f3 a PwC no buscar documentos sensibles sobre Arenillas, Zoido y periodistas: https:\/\/t.co\/KWcat1hgrR","22":"El subid\u00f3n de votos de Biden en Wisconsin el d\u00eda despu\u00e9s de las elecciones. Precisamente donde Trump ha pagado el recuento por 3 millones de d\u00f3lares. Huele que apesta. https:\/\/t.co\/QYPcQae41j","23":":red_circle:La soluci\u00f3n pasa por m\u00e1s transporte p\u00fablico, menos colapso en el metro y no por una campa\u00f1a que ha costado al ciudadano 3 millones de euros. Estamos los j\u00f3venes HARTOS de llevar 7 meses recibiendo ataques. As\u00ed est\u00e1 el metro de Ciudad Universitaria :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/0E4QtYjA1F"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-11-19 21:50:55","1":"2020-11-19 21:35:15","2":"2020-11-19 21:34:26","3":"2020-11-19 21:33:48","4":"2020-11-19 21:31:02","5":"2020-11-19 21:26:34","6":"2020-11-19 21:25:52","7":"2020-11-19 21:25:19","8":"2020-11-19 21:24:38","9":"2020-11-19 21:23:22","10":"2020-11-19 21:10:32","11":"2020-11-19 15:46:53","12":"2020-11-19 15:44:02","13":"2020-11-19 15:42:58","14":"2020-11-19 15:42:24","15":"2020-11-19 15:41:49","16":"2020-11-19 15:39:58","17":"2020-11-19 15:39:18","18":"2020-11-19 13:54:51","19":"2020-11-19 13:53:39","20":"2020-11-19 13:53:26","21":"2020-11-19 13:51:43","22":"2020-11-19 13:51:27","23":"2020-11-19 13:46:58"},"retweet_count":{"0":427,"1":9,"2":8,"3":7,"4":1408,"5":10,"6":25,"7":9,"8":30,"9":13,"10":6,"11":18,"12":9,"13":5,"14":5,"15":13,"16":14,"17":5,"18":16,"19":58,"20":44,"21":1,"22":213,"23":1073},"favorite_count":{"0":0,"1":11,"2":10,"3":10,"4":0,"5":13,"6":28,"7":12,"8":40,"9":29,"10":0,"11":21,"12":15,"13":11,"14":7,"15":8,"16":11,"17":7,"18":17,"19":94,"20":50,"21":3,"22":0,"23":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p1iP6ZoPJp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/vqdfs_h5IEk","display_url":"youtu.be\/vqdfs_h5IEk","indices":[63,86]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3lGEWGpvf","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/KwTEhlGl0bs","display_url":"youtu.be\/KwTEhlGl0bs","indices":[39,62]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/arf0Ax5QMW","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/migraciones\/naviera-armas-ofrece-llevar-migrantes-peninsula_1_6444522.html","display_url":"eldiario.es\/canariasahora\/\u2026","indices":[90,113]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1329074689474392067,"id_str":"1329074689474392067","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329074689474392067\/pu\/img\/G5v0WRHqT7LJhQU-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329074689474392067\/pu\/img\/G5v0WRHqT7LJhQU-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xp1Ing3qNq","display_url":"pic.twitter.com\/Xp1Ing3qNq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WillyTolerdoo\/status\/1329074849755459585\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329074849755459585,"source_status_id_str":"1329074849755459585","source_user_id":3014465871,"source_user_id_str":"3014465871"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kUoQzsdFsb","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=47snI7IHbn8","display_url":"youtube.com\/watch?v=47snI7\u2026","indices":[82,105]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PA0caFKD1P","expanded_url":"https:\/\/www.sciencemag.org\/news\/2020\/11\/fever-aches-pfizer-moderna-jabs-aren-t-dangerous-may-be-intense-some","display_url":"sciencemag.org\/news\/2020\/11\/f\u2026","indices":[80,103]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yefWXy2U2Z","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/economia\/noticias\/10852831\/10\/20\/Santiago-NinoBecerra-Tener-un-puesto-de-trabajo-sera-un-privilegio.html","display_url":"eleconomista.es\/economia\/notic\u2026","indices":[40,63]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRLV7HlHOT","expanded_url":"https:\/\/www.infowars.com\/posts\/top-canadian-pathologist-on-covid-media-politicians-pushing-greatest-hoax-ever-perpetrated\/","display_url":"infowars.com\/posts\/top-cana\u2026","indices":[177,200]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7MsYWq2r8","expanded_url":"https:\/\/cutt.ly\/whq5VAM","display_url":"cutt.ly\/whq5VAM","indices":[248,271]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DamianAldeta","name":"Dami\u00e1n","id":130383923,"id_str":"130383923","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FZwdY03W3w","expanded_url":"https:\/\/www.voltairenet.org\/article211643.html","display_url":"voltairenet.org\/article211643.\u2026","indices":[250,273]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fChq7DlIoa","expanded_url":"https:\/\/panampost.com\/mamela-fiallo\/2020\/11\/18\/eeuu-facebook-y-twitter-se-enfrentan-al-senado-por-intervenir-en-elecciones\/?fbclid=IwAR22jOmtYQpEFEYONB6AvYCq4cKlozqXzoo_KZFlU8cRLfi3fV3m1pF6-Xc","display_url":"panampost.com\/mamela-fiallo\/\u2026","indices":[237,260]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cv5kCre1rm","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/lYseGfFR0qU","display_url":"youtu.be\/lYseGfFR0qU","indices":[77,100]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VGfaCeUcSu","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/f3xH0Vz2tG8","display_url":"youtu.be\/f3xH0Vz2tG8","indices":[48,71]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrtPwpg4PK","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/mundo\/20201118\/marruecos-tridente-espana-ceuta-melilla-inmigracion-sahara\/536946428_0.html","display_url":"elespanol.com\/mundo\/20201118\u2026","indices":[248,271]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uRDkQO1xq9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9SvDLEMk74g","display_url":"youtube.com\/watch?v=9SvDLE\u2026","indices":[78,101]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TY5YkuHwPh","expanded_url":"https:\/\/www.dw.com\/es\/reino-unido-prohibir%C3%A1-veh%C3%ADculos-di%C3%A9sel-y-gasolina-en-2030\/a-55641615","display_url":"dw.com\/es\/reino-unido\u2026","indices":[254,277]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T1HC6TuE3m","expanded_url":"https:\/\/www.euribor.com.es\/2020\/11\/15\/el-banco-de-santander-compra-un-jet-de-400-millones-el-mismo-dia-que-anuncia-el-erte-de-4-000-empleados\/","display_url":"euribor.com.es\/2020\/11\/15\/el-\u2026","indices":[108,131]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DT3S3Gv8mm","expanded_url":"https:\/\/m.bles.com\/america\/ee-uu\/fraude-electoral-mas-de-100-empleados-de-dominion-eliminan-sus-perfiles-de-la-red-social-linkedin.html","display_url":"m.bles.com\/america\/ee-uu\/\u2026","indices":[99,122]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MN9HzsEfLN","expanded_url":"https:\/\/m.bles.com\/america\/ceo-de-twitter-confirma-haber-eliminado-300-mil-tuits-sobre-las-elecciones-de-estados-unidos.html","display_url":"m.bles.com\/america\/ceo-de\u2026","indices":[93,116]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KWcat1hgrR","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/economia\/bbva-ordeno-pwc-eliminar-forensic-villarejo-arenillas-almunia-zoido-numerosos-periodistas-6452818","display_url":"okdiario.com\/economia\/bbva-\u2026","indices":[103,126]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UCMverguenza","name":"Resistencia UCM","id":1253015628467879939,"id_str":"1253015628467879939","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}