{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org","9":"correctiv_org","10":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1329496500028772354,"1":1329461467033300994,"2":1329461465254866944,"3":1329451869702414338,"4":1329451867299074050,"5":1329451864643997698,"6":1329451862890844161,"7":1329451206926864385,"8":1329447071791931394,"9":1329352464173248514,"10":1329347801646571527},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true},"text":{"0":"Wie viel verdienen Amateurfu\u00dfballer? Wir beteiligen uns an der bundesweiten Umfrage von @correctiv_org und @MediaEyeopening, die Licht ins Dunkel bringen soll.\nhttps:\/\/t.co\/0cFhyFWa0d","1":"Mehr Hintergrunde lest ihr hier: https:\/\/t.co\/VrZHvCfbUa","2":"Erst die Strafzahlungen f\u00fcr die Goal-Spende f\u00fcr J\u00f6rg Meuthen und Guido Reil. Die Aff\u00e4re hatten CORRECTIV und @Frontal21 aufgedeckt, und jetzt weitere 500.000 Euro Strafe f\u00fcr Spenden an Alice Weidel und Marcus Pretzell. Die Spendenaff\u00e4re wird langsam teuer f\u00fcr die #AfD. https:\/\/t.co\/4zSKCuAt2O","3":"Hier k\u00f6nnt Ihr die Recherche auf Deutsch nachlesen:\nhttps:\/\/t.co\/EtTo6R3Xns","4":"Die Zeitung @zmanisrael hat zudem unsere Recherche \u00fcber den libanesischen Gesch\u00e4ftsmann Ahmad El Husseini und seine teuren Weingeschenke u.a. f\u00fcr Frank-Walter Steinmeier ins Hebr\u00e4ische \u00fcbersetzt:\nhttps:\/\/t.co\/cweyGLUp2I","5":"Hier k\u00f6nnt Ihr das Buch bestellen &amp; mehr \u00fcber die Hintergr\u00fcnde der deutsch-israelischen U-Boot-Aff\u00e4re lesen. https:\/\/t.co\/GudFINDXHv","6":"Unser Buch \u201eGeheimsache Korruption\u201d st\u00f6\u00dft in Israel gerade auf gro\u00dfes Interesse. Die Zeitung @ZmanIsrael berichtet heute und interviewt den Autoren @frederikrichter https:\/\/t.co\/9u6wObMly8","7":"Unbedingt reinh\u00f6ren :headphone::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/7KUN8xOvkr","8":"Was f\u00fcr eine tolle Nachricht: Werner Tischer hat mir geschrieben. Der 77-j\u00e4hrige Kioskbesitzer aus L\u00fcnen verklagte seine #Sparkasse (= zugeh\u00f6rige Stiftung) auf Auskunft via #IFG. Er will wissen, an wen gespendet wird. 5 Jahre hat es gedauert. Jetzt hat ihm das OVG Recht gegeben.","9":"Das Darknet gilt als einer der letzten Orte, an dem Recht und Moral nicht z\u00e4hlen. In unserem Webinar mit @damossb lernen Journalisten, wie sie Storys im Darknet finden und welche Recherchetools sie daf\u00fcr brauchen. https:\/\/t.co\/pau1bjck2H","10":"Wie kann man Menschen \u201egerecht\u201c erz\u00e4hlen? Sie fair in Szene setzen &amp; gleichzeitig so, dass sie die Zuschauer emotional ber\u00fchren? Welche Techniken dazu verwendet werden, um Menschen mit der Kamera nahe zu kommen, ohne sie zu inszenieren, erfahrt ihr hier :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/rJzmOZWOJf https:\/\/t.co\/gxfTeMyfXn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 18:47:21","1":"2020-11-19 16:28:08","2":"2020-11-19 16:28:08","3":"2020-11-19 15:50:00","4":"2020-11-19 15:49:59","5":"2020-11-19 15:49:59","6":"2020-11-19 15:49:58","7":"2020-11-19 15:47:22","8":"2020-11-19 15:30:56","9":"2020-11-19 09:15:00","10":"2020-11-19 08:56:28"},"retweet_count":{"0":1,"1":7,"2":20,"3":5,"4":1,"5":1,"6":2,"7":2,"8":26,"9":6,"10":2},"favorite_count":{"0":0,"1":25,"2":88,"3":7,"4":7,"5":2,"6":9,"7":4,"8":0,"9":14,"10":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","9":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","10":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BNN_BaNeuNa","name":"BNN","id":806082807562960896,"id_str":"806082807562960896","indices":[3,15]},{"screen_name":"correctiv_org","name":"CORRECTIV","id":2301638324,"id_str":"2301638324","indices":[105,119]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrZHvCfbUa","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/neue-rechte\/2019\/11\/26\/der-afd-spendenskandal-die-uebersicht\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/neue\u2026","indices":[33,56]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"AfD","indices":[264,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[109,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zSKCuAt2O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WDRinvestigativ\/status\/1329453323880177666","display_url":"twitter.com\/WDRinvestigati\u2026","indices":[270,293]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EtTo6R3Xns","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2019\/09\/24\/die-weine-des-waffenhaendlers%e2%80%8b\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[52,75]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZmanIsrael","name":"\u05d6\u05de\u05df \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc","id":1115883462383362048,"id_str":"1115883462383362048","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cweyGLUp2I","expanded_url":"https:\/\/www.zman.co.il\/169842\/","display_url":"zman.co.il\/169842\/","indices":[196,219]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GudFINDXHv","expanded_url":"https:\/\/shop.correctiv.org\/buecher\/34\/geheimsache-korruption\/","display_url":"shop.correctiv.org\/buecher\/34\/geh\u2026","indices":[113,136]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZmanIsrael","name":"\u05d6\u05de\u05df \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc","id":1115883462383362048,"id_str":"1115883462383362048","indices":[93,104]},{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[148,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9u6wObMly8","expanded_url":"https:\/\/www.zman.co.il\/170777\/","display_url":"zman.co.il\/170777\/","indices":[165,188]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KUN8xOvkr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HudaverdiGungor\/status\/1329430735632158720","display_url":"twitter.com\/HudaverdiGungo\u2026","indices":[23,46]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jsachse","name":"Jonathan Sachse","id":29954030,"id_str":"29954030","indices":[3,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"damossb","name":"Daniel Mo\u00dfbrucker","id":389060741,"id_str":"389060741","indices":[105,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pau1bjck2H","expanded_url":"https:\/\/www.eventbrite.de\/e\/tag-1-journalistische-recherche-im-darknet-tickets-117629726679","display_url":"eventbrite.de\/e\/tag-1-journa\u2026","indices":[214,237]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Reporterfabrik","name":"Reporterfabrik","id":772796122981076992,"id_str":"772796122981076992","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}