{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1329574193311178756,"1":1329561003932184578,"2":1329560325977485312,"3":1329556307297271808,"4":1329552532180406273,"5":1329548757332062210,"6":1329546371397980164,"7":1329544984433807360,"8":1329538101832798211,"9":1329537435005571075,"10":1329533658072567814,"11":1329529888949166082,"12":1329526108941783040,"13":1329523083452030979,"14":1329523061205454850,"15":1329522334923849729,"16":1329520228083118081,"17":1329520001829773328,"18":1329518558372454402,"19":1329516273986834435,"20":1329514788544602113,"21":1329514370007773191,"22":1329514328513458181,"23":1329511008650596356,"24":1329507819897446400,"25":1329507235181907968,"26":1329503459712720898,"27":1329498795693002753,"28":1329495909344788480,"29":1329493930984034304,"30":1329492649657704448,"31":1329492134152597507,"32":1329491335712272384,"33":1329488359459147778,"34":1329487979384107009,"35":1329486260352770052,"36":1329485086207709186,"37":1329484587999916032,"38":1329484573198135303,"39":1329481500333645825,"40":1329480809766674433,"41":1329480806046248960,"42":1329480126682304520,"43":1329477036251914247,"44":1329476638304768000,"45":1329474073886420992,"46":1329473260510121985,"47":1329469487586836480,"48":1329467412169826306,"49":1329465710372904963,"50":1329463271003475971,"51":1329461936497561607,"52":1329460663178170368,"53":1329458160806060039,"54":1329455242359009292,"55":1329454706616373251,"56":1329454388654575625,"57":1329453686255390722,"58":1329450610924474368,"59":1329449142041579528,"60":1329447727600635919,"61":1329446332499587072,"62":1329445346980864004,"63":1329444544363048963,"64":1329442809338707968,"65":1329441425948340234,"66":1329438782781734912,"67":1329435259474042880,"68":1329433301497614337,"69":1329431855603576834,"70":1329431233206620163,"71":1329427711123550209,"72":1329425616941293571,"73":1329425599614562304,"74":1329424016378105863,"75":1329423683300040704,"76":1329419345387249666,"77":1329418729864695820,"78":1329418150195077121,"79":1329417674233876489,"80":1329416133498310662,"81":1329414623485964292,"82":1329414591110111237,"83":1329412610362540032,"84":1329408583885221889,"85":1329406768137560066,"86":1329405980623433728,"87":1329405060502216706,"88":1329402770420609027,"89":1329402736815828992,"90":1329401034041675783,"91":1329399451312644099,"92":1329397510968848385,"93":1329395567680757767,"94":1329393684492652545,"95":1329393484294451200,"96":1329390684084838401,"97":1329389961162833920,"98":1329388580716810245,"99":1329387830376849409,"100":1329386496986640384,"101":1329386212638011394,"102":1329385935121784833,"103":1329383793216655363,"104":1329382411126382592,"105":1329380057958248448,"106":1329378385013870592,"107":1329377789980663808,"108":1329376669979865088,"109":1329374495027683336,"110":1329374440203948035,"111":1329374404367831041,"112":1329374362835832832,"113":1329374325049323520,"114":1329373721874862080,"115":1329371338142871552,"116":1329367563466203136,"117":1329364040594776066,"118":1329363012608790530,"119":1329362994384543744,"120":1329361670636974081,"121":1329360013622530048,"122":1329359614132047874,"123":1329358845882339335,"124":1329357435333652482,"125":1329357423803588609,"126":1329357032730865664,"127":1329356581461364736,"128":1329356454529290240,"129":1329355538094813184,"130":1329354662659690496,"131":1329351457238249474,"132":1329351400711708672,"133":1329348581040545793,"134":1329348013190418432,"135":1329347308534816768,"136":1329347292575518720,"137":1329346708292202496,"138":1329345696726659072,"139":1329345682277359616,"140":1329345050183135233,"141":1329341282620223488,"142":1329341068354211841,"143":1329339941323673601,"144":1329339888244838400,"145":1329339740622041088,"146":1329339682254151680,"147":1329337301856636934,"148":1329337234554834949,"149":1329337193098334209,"150":1329335602752278529,"151":1329333230496047104,"152":1329333086216024064,"153":1329330569625415682,"154":1329328052946444290,"155":1329326615881523207,"156":1329326599469211649,"157":1329326557966585856,"158":1329326308506169345,"159":1329326254823190530,"160":1329326191292129280,"161":1329325536481484800,"162":1329323019844481027,"163":1329320503769632768,"164":1329318491174813698,"165":1329318483016998912,"166":1329315514187997184,"167":1329313696271699969,"168":1329313013040635904,"169":1329305881708781569,"170":1329303580881326082,"171":1329292308672630785,"172":1329288558700601350,"173":1329277050054733828,"174":1329273442034716674,"175":1329269638094606336,"176":1329258329873543171,"177":1329247800643756032,"178":1329239743071195136,"179":1329228940175695873,"180":1329224118281990144,"181":1329217910481575937},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":true,"45":true,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":true,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":true,"86":false,"87":false,"88":true,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":true,"94":true,"95":false,"96":true,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":false,"103":true,"104":false,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":true,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":true,"120":true,"121":false,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":false,"131":false,"132":true,"133":true,"134":false,"135":true,"136":true,"137":false,"138":true,"139":true,"140":false,"141":true,"142":false,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":true,"156":true,"157":false,"158":true,"159":true,"160":true,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":true,"166":false,"167":false,"168":true,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false},"text":{"0":"El boniato es uno de los ingredientes predilectos en el oto\u00f1o de Jap\u00f3n y, este postre, una de las formas m\u00e1s t\u00edpicas y viejunas de preparar este tub\u00e9rculo en esas tierras. Hay mil variantes de esta receta, pero todas est\u00e1n ricas https:\/\/t.co\/Dzpsecrj3g","1":"La etarra llevaba casi cuatro d\u00e9cadas fugada de Espa\u00f1a y la Audiencia Nacional la reclama para juzgarla por el asesinato del teniente coronel Ram\u00f3n Romeo Rotaeche en 1981. Abri\u00f3 incluso un restaurante propio y viv\u00eda \u201csin esconderse\u201d https:\/\/t.co\/MRVNdltj28","2":"\"Las sectas rara vez se anuncian como sectas. Por lo general, dicen: \u2018Somos personas de ideas afines. Esta es una comunidad\u2019, pero creo que en el momento en que mis padres se dieron cuenta de que hab\u00eda algo m\u00e1s, salieron\u201d, cuenta el actor Joaquin Phoenix https:\/\/t.co\/q47wVMG4GL","3":"El proyecto de un farmac\u00e9utico y empresario costarricense demuestra que los desaf\u00edos sanitarios mundiales se pueden superar cuando se unen innovadores conscientes de su responsabilidad c\u00edvica con fabricantes de pa\u00edses en desarrollo https:\/\/t.co\/GXIB1qPUyz","4":"El director de esta pel\u00edcula mexicana considera que el pudor por el desnudo masculino hunde sus ra\u00edces en el machismo. \u201cEn el cine es preferible ver a un hombre matando a otro que verlo vestido de mujer. Es mejor tener un hijo delincuente que uno maric\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/1qjc9UkrvR","5":"Con el despido del m\u00e1s alto cargo de seguridad electoral, Trump elimina cualquier control interno sobre sus infundadas acusaciones de fraude. La destituci\u00f3n se encuadra en una purga en profundidad e indica que no tiene intenci\u00f3n de aceptar la derrota\nhttps:\/\/t.co\/SIBKpyXBrL","6":"Giuliani pidi\u00f3 a la campa\u00f1a unos honorarios de 20.000 d\u00f3lares al d\u00eda para asumir el mando del equipo legal de Trump en este batalla, seg\u00fan New York Times, y se centra en presionar a los legisladores republicanos para frenar la certificaci\u00f3n de los votos https:\/\/t.co\/8x9ZOM83ec","7":"Se limpia sola, es reutilizable y bloquea hasta el 99,8% de los virus: la mejor mascarilla antivirus que he probado\nhttps:\/\/t.co\/c8deMkUAtA","8":"Arancha Gonz\u00e1lez Laya, ministra de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, analiza la relaci\u00f3n con M\u00e9xico, en la primera visita tras la carta de @lopezobrador_ exigiendo al Rey que pidiera perd\u00f3n por los abusos de la conquista\n\n:fountain_pen_selector: @lafuentejavi |\u00a0@sonyacrown\n\n https:\/\/t.co\/k8SP9TfkdP","9":"La muerte del oso Cachou pareci\u00f3 un accidente, pero no lo fue. As\u00ed lo sospecha la juez que se encarga de investigar el deceso del aninal que apareci\u00f3 al fondo de un despe\u00f1adero de 40 metros en el Valle de Ar\u00e1n, el pasado abril https:\/\/t.co\/QsVGPV1MuV","10":"Seguimos con la b\u00fasqueda del Santo Grial de las cenas apetecibles, sencillas y econ\u00f3micas para no flojear en el momento m\u00e1s d\u00e9bil del d\u00eda, en @ElComidista https:\/\/t.co\/Zr5EuANyzA","11":"Obtener ingresos sin atarse a un trabajo es una idea cada vez m\u00e1s extendida, pero lograrlo no es sencillo: requiere establecer prioridades, controlar el gasto y trazar una estrategia para conseguir dinero #estardondeest\u00e9s Patrocinado por @BancoSabadell https:\/\/t.co\/XS9BWhONoU","12":"El equipo legal del presidente, encabezado por Giuliani, ofreci\u00f3 una largu\u00edsima y disparatada rueda de prensa anunciada para \u201crevelar evidencias\u201d de un supuesto fraude masivo. Con r\u00edos de tinte capilar mezclados con sudor recorri\u00e9ndole el rostro https:\/\/t.co\/8x9ZOM83ec","13":"Detenidos siete j\u00f3venes por robos con violencia a menores en Coslada y San Fernando de Henares. De los arrestados, seis son menores, cinco chicos y una chica, que cometieron presuntamente nueve robos en 10 d\u00edas \n\nhttps:\/\/t.co\/8Hy72VhOZ9","14":"EDITORIAL La crisis en Canarias es un fracaso del Gobierno, que debe urgentemente mejorar los mecanismos de acogida https:\/\/t.co\/nsrkTrD8Uh","15":"El recorrido de la enmienda anti desahucios desata una nueva tormenta en la coalici\u00f3n PSOE-Unidas Podemos. El grupo de Iglesias cree que los socialistas son demasiado timoratos. Desde el PSOE creen que Podemos tiene posiciones maximalistas en este asunto https:\/\/t.co\/BENqfMDKga","16":"EL PA\u00cdS\nhttps:\/\/t.co\/dYeisC7QQh","17":"Y cuando lleg\u00f3 el momento de Unai Sim\u00f3n pens\u00e9 para mis adentros: \u00bfSe va a atrever Luis Enrique?\n\nYa saben la respuesta.\nhttps:\/\/t.co\/u3jy8g9nIP El art\u00edculo de Andoni Zubizarreta","18":"El radiotelescopio del Observatorio de Arecibo, uno de los m\u00e1s grandes del mundo y situado al norte de Puerto Rico, ser\u00e1 desmantelado, y no volver\u00e1 a reconstruirse. Su imagen es ic\u00f3nica https:\/\/t.co\/gNTaT9CE4E","19":"Trump estira hasta el extremo su asalto a la legitimidad del proceso electoral de EE UU. Su abogado, Rudy Giuliani, repite sus teor\u00edas sobre fraude. Funcionarios de Arizona y Georgia exigen al mandatario que cese en sus ataques al proceso\n\nPor @pabloguimon https:\/\/t.co\/9gCa4pVLbd","20":"Por el d\u00eda, extranjeros menores de edad van a la secundaria. A la noche, trabajan en f\u00e1bricas para pagar deudas del viaje y mandar dinero a sus familias. El trabajo infantil no sorprende a las autoridades en EEUU. Tampoco est\u00e1n haciendo mucho sobre el tema https:\/\/t.co\/IBrUw266cK","21":"Las grandes ausentes han sido Carlota Casiraghi, que ya lleva tres a\u00f1os sin acudir, y, la m\u00e1s sorprendente, Estefan\u00eda de M\u00f3naco, que nunca se pierde este d\u00eda. Entre el p\u00fablico se ha podido ver a los dos hermanos de Charlene, muy presentes en el Principa... https:\/\/t.co\/0WdVYQov2H","22":"Moreno no pactar\u00e1 con Vox el \u00faltimo presupuesto de la legislatura https:\/\/t.co\/w7ATnBSZiT v\u00eda @el_pais","23":"El portavoz de Vox manda a \u201ctomar por culo\u201d a la presidenta de Parlamento andaluz y acaba dando un golpe al micr\u00f3fono al ver que no le daban la palabra mientras hablaba Susana D\u00edaz \nhttps:\/\/t.co\/MlcKPENqiU","24":"Robert Kelly, el analista de la BBC al que interrumpieron sus hijos en directo, ahora aparece en un video para promocionar una nueva funcionalidad de Twitter para eliminar \u201cel ruido\u201d de las conversaciones https:\/\/t.co\/5szoppEqqj","25":"Las medidas de confinamiento y el cierre de escuelas significaron que muchas ni\u00f1as en \u00c1frica se vieran obligadas a volver a casa de sus padres, un lugar que no siempre es un espacio seguro. M\u00e1s embarazos, matrimonios tempranos y violaciones... \nhttps:\/\/t.co\/RyCu2Og514","26":"Para que te hagas una idea de la dificultad de calcular la medida del universo debes saber que ni siquiera tenemos certeza de cu\u00e1les son los l\u00edmites del sistema solar https:\/\/t.co\/yqXmIN3GyX","27":"Fritz Haber pasar\u00e1 a la historia de la ciencia por ser el padre de la guerra qu\u00edmica https:\/\/t.co\/XuRmm7qANW","28":"La \u00fanica representante de Vox en el Parlamento vasco, Amaia Mart\u00ednez, se ha sumado con el resto de grupos \u2014PNV, EH Bildu, PSE-EE, Elkarrekin Podemos-IU y PP+Cs\u2014 al homenaje en memoria de Santiago Brouard, el diputado de HB asesinado por los GAL en 1984  https:\/\/t.co\/cBuHXh1Gbs","29":"Chenta Tsai Tseng, alias #PutoChinoMaricon, habla del hartazgo del espacio multiusos en el que se ha convertido su habitaci\u00f3n a causa del coronavirus\n \nhttps:\/\/t.co\/EMWQn5CTc7","30":"Veamos c\u00f3mo la palabra cu\u00f1ado se ha mostrado especialmente flexible en la historia del espa\u00f1ol para acoger nuevos significados. https:\/\/t.co\/vz6R7qIKjF","31":"Obama: \"Invit\u00e9 a Trump y a Melania a la Casa Blanca. Ped\u00ed a todos mis equipos y departamentos que prepararan los manuales de transici\u00f3n. Pero parece que no se los leyeron. Uno de ellos versaba sobre c\u00f3mo abordar una posible pandemia\" https:\/\/t.co\/KtWLttMC9J","32":":red_circle: Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era destituye al jefe de la polic\u00eda, icono de la represi\u00f3n en el estallido social en Chile\n\nUn operativo en un orfanato donde resultaron heridos de bala dos menores de edad fue el tiro de gracia del general Mario Roza\n\nPor Pablo C\u00e1diz https:\/\/t.co\/YSsVMtWFA0","33":"Colau pide \u201ca vecinos y vecinas que no compren en absoluto a Amazon ni a grandes plataformas que no tributan localmente ni aportan gran riqueza y lo hagan en el comercio del barrio y ciudad (...) Ahora nos necesitan tanto como les hemos necesitado a ellos\u201d https:\/\/t.co\/7iZhSyoQ46","34":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"Tenemos que entender que estas Navidades tendr\u00e1n que ser diferentes, lo que no significa que sean peores\" https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib https:\/\/t.co\/oo0xD32vZo","35":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Espa\u00f1a notifica 16.233 nuevos casos de coronavirus y 252 muertos https:\/\/t.co\/FVfEM1soXZ https:\/\/t.co\/lDIRtccvLw","36":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"Hay una serie de aspectos relacionadas con las Navidades que hay que regular en un documento\" https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib https:\/\/t.co\/nGtMSWZ0h2","37":"Doce a\u00f1os despu\u00e9s, #LaClase sigue dando lecciones. Por @quimyo.\nEn @TienesQueVerlo. https:\/\/t.co\/HWMTxlXXtY","38":"El m\u00edtico radiotelescopio de Arecibo en Puerto Rico ser\u00e1 desmantelado por riesgo de colapso https:\/\/t.co\/tJNZU61eZ5","39":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3: \"La evoluci\u00f3n en Espa\u00f1a de la covid parece que va favorable, pero siempre con precauci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib https:\/\/t.co\/G48J9WZsq6","40":"Si todav\u00eda tienes pesetas en casa, tienes hasta esta fecha para cambiarlas https:\/\/t.co\/wmGu65cyRG","41":"La crisis desatada por la pandemia amenaza con causar m\u00e1s estragos si las islas no recuperan los turistas brit\u00e1nicos, alemanes o de la pen\u00ednsula https:\/\/t.co\/d4vMiIiVdh","42":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n comparece para hacer seguimiento de la covid, en La Moncloa https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib https:\/\/t.co\/y8GdE0IAzx","43":"\"Hist\u00f3ricamente, solo hemos medido las habilidades acad\u00e9micas porque son muy cuantificables. Pero aspectos como las habilidades comunicativas, la empat\u00eda, la creatividad o el humor, considerados intangibles, son tambi\u00e9n muy importantes\" https:\/\/t.co\/bqWy1OngZF","44":"Las ministras @AranchaGlezLaya y Margarita Robles @Defensagob le avisan al vicepresidente @PabloIglesias de que la pol\u00edtica exterior del Gobierno no es de su competencia (S\u00e1hara, Am\u00e9rica Latina...)\nhttps:\/\/t.co\/aZt0sxNXQ4","45":"Younes Abouyaaqoub muri\u00f3, pero su legado de terror sobrevive: en la memoria de las v\u00edctimas del atropello del 17-A y en la de los agentes que le persiguieron y le abatieron, cinco d\u00edas despu\u00e9s, en una zona de vi\u00f1edos del Pened\u00e8s. Cr\u00f3nica del juicio: https:\/\/t.co\/2OuGerqePA","46":"\"O\u00ed a Lastra, 41 a\u00f1os de lactancia socialista, decir que ella escucha la opini\u00f3n de sus mayores sobre el s\u00ed de Bildu a los Presupuestos, pero que quienes mandan en el PSOE son de otra generaci\u00f3n y que este es su momento. 'Ok, boomers\u201d. Opina @luzsmellado https:\/\/t.co\/E8Xiqcf23e","47":"\u201cEl chiste que m\u00e1s problemas me ha tra\u00eddo es uno que le hice a un primo m\u00edo cuando acababa de hacerse la vasectom\u00eda\u201d, confiesa Broncano #NuevaTV Patrocinado por @MovistarPlus https:\/\/t.co\/wfIzaGUBkT","48":"\u00bfEl consumo ser\u00e1 diferente despu\u00e9s de la pandemia? Estefan\u00eda Yag\u00fcez, H\u00e9ctor Ibarra y \u00c1lex Mart\u00ednez Roig toman la palabra en #RetinaReset https:\/\/t.co\/Jq76IhZlGb https:\/\/t.co\/zOqBukZ9ns","49":"Las medidas contra la covid influyen en tu declaraci\u00f3n de la renta. Antes de que acabe el a\u00f1o, es aconsejable revisar su impacto en el IRPF. Te explicamos c\u00f3mo https:\/\/t.co\/V45ick7I2x","50":"El portavoz de Vox manda a \u201ctomar por culo\u201d a la presidenta de Parlamento andaluz https:\/\/t.co\/IKDhKyrXTO v\u00eda @el_pais","51":"Separados de sus familias, encerrados en jaulas y explotados. Una investigaci\u00f3n revela que despu\u00e9s de su cautiverio los chimpanc\u00e9s pueden sufrir enfermedades psicol\u00f3gicas similares las de los humanos, como estr\u00e9s post-traum\u00e1tico, depresi\u00f3n y ansiedad https:\/\/t.co\/ckX57VWU6E","52":"La v\u00edctima, de 20 a\u00f1os, fue apu\u00f1alada tres veces el 7 de noviembre en un presunto ajuste de cuentas https:\/\/t.co\/aIWco6zfGt","53":"Un doble error policial fue el desencadenante del desalojo de 197 inmigrantes en Gran Canaria cuando a\u00fan no se les hab\u00eda facilitado plazas de acogida. Interior ha abierto una investigaci\u00f3n para determinar qu\u00e9 pas\u00f3, pero la bronca ya est\u00e1 servida https:\/\/t.co\/KrZtgSMH71","54":"Pasar de las aulas a las pantallas ha revelado las debilidades y oportunidades del sistema educativo. @SteGiannini de @UNESCO dice en #RetinaReset que la pandemia nos recuerda que \u201cla educaci\u00f3n debe servir a una visi\u00f3n \u00e9tica y no solo a una econ\u00f3mica\u201d https:\/\/t.co\/Jq76IhZlGb https:\/\/t.co\/u7iMAzFujG","55":"\"La idea surgi\u00f3 porque a los dos nos gustan mucho los juegos de mesa, y empezamos con la broma de hacer una especie de Monopoly en el que las casillas fueran pisos en los que hab\u00edamos estado de fiesta\", cuenta uno de sus creadores  https:\/\/t.co\/qm8GESRZRY","56":"El portavoz de Vox manda a \u201ctomar por culo\u201d a la presidenta de Parlamento andaluz y acaba dando un golpe al micr\u00f3fono al ver que no le daban la palabra despu\u00e9s de una intervenci\u00f3n de Susana D\u00edaz https:\/\/t.co\/Z0Q9PY7icI https:\/\/t.co\/hpRKRYVva7","57":"M\u00e1laga acumula unos 1,5 millones de \u00e1rboles en casi 7.000 hect\u00e1reas que producen m\u00e1s de 82.000 toneladas anuales de aguacates. Su facturaci\u00f3n ronda los 200 millones de euros. Pero hay un techo: el agua. Eso trae nuevos problemas. \"Quiz\u00e1s nos hemos pasado\" https:\/\/t.co\/g6FXjRw8E0","58":"En sus 31, Adri\u00e1n Cerd\u00e1n ha pasado por la consulta de varios psic\u00f3logos. Este joven madrile\u00f1o, que afirma Ha padecido ataques de ansiedad, problemas para relacionarse y dificultades para aceptarse . En su periplo, ha vivido experiencias muy diversas https:\/\/t.co\/RJmOqIECro","59":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Centro Latinoamericano de Investigaci\u00f3n Period\u00edstica, Columbia JI, \u2018Heraldo de Arag\u00f3n\u2019, la fot\u00f3grafa Mar\u00eda de Jes\u00fas Peters y M\u00f3nica Gonz\u00e1lez, Premios Ortega y Gasset de Periodismo https:\/\/t.co\/8FO2cQYeo2 https:\/\/t.co\/rGWv558lrL","60":"HILO. Hoy ha salido de prisi\u00f3n el ultraderechista Garc\u00eda Juli\u00e1, uno de los criminales que trat\u00f3 de dinamitar la transici\u00f3n democr\u00e1tica espa\u00f1ola.\n\nSale tras pasar apenas 9 en la c\u00e1rcel de Soto del Real tras su extradici\u00f3n desde Brasil.\n\nEsta es la historia \nhttps:\/\/t.co\/udoNRB6JVY","61":"\"Flosie naci\u00f3 como una manifestaci\u00f3n del \u201clado sensible\u201d de Florentino Fern\u00e1ndez, pero enseguida evolucion\u00f3 en la broma recurrente de que estaba enamorado de Jordi, un silogismo que sugiere que mostrar sensibilidad es incompatible con ser heterosexual\" https:\/\/t.co\/rq5RfGonvI","62":"El Congreso aprueba la nueva ley de educaci\u00f3n tras un duro debate y entre protestas de la oposici\u00f3n https:\/\/t.co\/2opnMc6SbI https:\/\/t.co\/zx8qWLthvG","63":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Congreso aprueba la nueva ley de educaci\u00f3n tras un duro debate y entre protestas de la oposici\u00f3n https:\/\/t.co\/hmalKjIPSN https:\/\/t.co\/f8rX0RVuSS","64":"El mayor templo del mundo dedicado a U2 no est\u00e1 en Dubl\u00edn, sino en Teruel https:\/\/t.co\/zh6qjVfBoD https:\/\/t.co\/9nL6ngAPti","65":"\"Es decepcionante ver c\u00f3mo en los presupuestos de 2021 no hay ni un solo euro destinado a la creaci\u00f3n de nuevos carriles bici en Madrid\" https:\/\/t.co\/vMY3RJmW5Z","66":"Tres hechos sorprendieron a los conquistadores castellanos al llegar a Tenerife: all\u00ed viv\u00eda un desconocido pueblo de \u201cgigantes\u201d, muchos ten\u00edan cabellos y ojos claros y no hab\u00eda embarcaciones a la vista. \u00bfC\u00f3mo hab\u00edan llegado hasta all\u00ed? https:\/\/t.co\/kKgHzW1klI","67":"\"Las sectas rara vez se anuncian como sectas. Por lo general, dicen: \u2018Somos personas de ideas afines. Esta es una comunidad\u2019, pero creo que en el momento en que mis padres se dieron cuenta de que hab\u00eda algo m\u00e1s, salieron\u201d, cuenta el actor Joaquin Phoenix https:\/\/t.co\/Y5MgBFsikj","68":"Los trabajos con los que @DafneKeen se ha situado en Hollywood comparten una caracter\u00edstica: la protagonista es una chica independiente y fuerte. Como Lyra en #LaMateriaOscura, adaptaci\u00f3n de los libros que en su d\u00eda rivalizaron en ventas con Harry Potter https:\/\/t.co\/wKcOdakn5A","69":"El Supremo pide permiso al Congreso para investigar al \u2018n\u00famero tres\u2019 de Podemos https:\/\/t.co\/5xIhEKJkGw","70":"El Supremo pide permiso al Congreso para investigar al diputado Alberto Rodr\u00edguez, \u2018n\u00famero tres\u2019 de Podemos https:\/\/t.co\/EdAySQNWQx","71":"\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 de la hija de Donald Trump cuando este abandone la Casa Blanca? Tras cuatro a\u00f1os en Washington, sus antiguas amistades en la \u00e9lite neoyorquina ahora le dan la espalda https:\/\/t.co\/p7KGWTeKC0","72":"\u00a1EL PA\u00cdS lanza una suscripci\u00f3n especial para Am\u00e9rica Latina! Hay una oferta del primer mes por un d\u00f3lar y sin compromiso de permanencia\n\nConoce todos los detalles y #Suscr\u00edbeteALosHechos :rolled-up_newspaper:https:\/\/t.co\/kmQyB3EQmb","73":"Los autores de esta tribuna lamentan que  en la ley Cela\u00e1 \"no se avanza nada en la reversi\u00f3n de la privatizaci\u00f3n de la ense\u00f1anza mediante una doble red financiada con fondos p\u00fablicos\".  #LeydeEducacion https:\/\/t.co\/19oerZGXEF","74":"El empresario Blas Herrero presenta una oferta \u201cno solicitada\u201d por los medios de PRISA https:\/\/t.co\/tyA6Q5u6bv","75":"\"Lo que m\u00e1s me gusta de mi trabajo es saber que estamos ayudando al planeta\". As\u00ed es el d\u00eda a d\u00eda de Isabel y Francisco Javier trabajando en una planta de selecci\u00f3n de residuos #Yotambi\u00e9nreciclo Patrocinado por @ecoembes https:\/\/t.co\/84KCTMJ1HQ","76":"El portavoz de Vox manda a \u201ctomar por culo\u201d a la presidenta de Parlamento andaluz y acaba dando un golpe al micr\u00f3fono al ver que no le daban la palabra\nhttps:\/\/t.co\/MlcKPENqiU","77":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Tribunal Constitucional avala las devoluciones en caliente https:\/\/t.co\/DuJL16pHdB https:\/\/t.co\/PXKZexZ2se","78":"Fue la voz del 'precariado', denunci\u00f3 las desigualdades y se convirti\u00f3 en referente con su idea de la \u201cmodernidad l\u00edquida\u201d. Tal d\u00eda como hoy de 1925 nac\u00eda Zygmunt Bauman #hemeroteca https:\/\/t.co\/hXDjSGpD6F","79":"Nueva muestra de las diferencias internas en el grupo municipal de M\u00e1s Madrid entre los fieles a Rita Maestre y los que reivindican el esp\u00edritu de Carmena https:\/\/t.co\/i1xGESz9HK","80":"Diego, de 11 a\u00f1os, sufri\u00f3 una agresi\u00f3n hom\u00f3foba y tuvo que ser intervenido quir\u00fargicamente. Varias semanas despu\u00e9s, recibi\u00f3 una carta del presidente del Gobierno: \u201cEl odio no tiene futuro en nuestro pa\u00eds. Pero t\u00fa, s\u00ed\u201d https:\/\/t.co\/P4ug0abuTr","81":":television: TV en DIRECTO | Errej\u00f3n responde a los gritos de \"libertad, libertad\" de la derecha en el debate de la Ley Cela\u00e1: \"Si para poder elegir depende del dinero que tienes, no es libertad, es privilegio. Y donde hay privilegio, no hay libertad\" https:\/\/t.co\/ydHrPwornO https:\/\/t.co\/CCw5wJER8V","82":"Carlota Casiraghi y la princesa Estefan\u00eda han sido las grandes ausentes de esta cita que ha reunido por primera vez en muchos meses a la familia real monegasca https:\/\/t.co\/0WdVYQov2H","83":"El debate sobre la #LeyCela\u00e1 en el Congreso ha acabado con la derecha, puesta en pie, protestando al grito de \u201c\u00a1libertad!\u201d, mientras la izquierda y el PNV aplaud\u00edan el fin de la LOMCE https:\/\/t.co\/ydHrPw6PZe https:\/\/t.co\/BOoR77U39R","84":"El d\u00eda de su muerte, Mar\u00eda hab\u00eda jugado al tenis y esperaba en casa al masajista. Su marido la encontr\u00f3 en la ba\u00f1era con la cabeza abierta. Dos m\u00e9dicos dijeron que fue por un golpe, pero un mes despu\u00e9s la sacaron de la tumba: ten\u00eda 5 balas en la cabeza https:\/\/t.co\/qOcwavfA01","85":"Guardiola renueva su contrato por dos temporadas m\u00e1s, hasta 2023, con el Manchester City https:\/\/t.co\/ZnwcYwB6hJ","86":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Catalu\u00f1a reabre bares y restaurantes hasta las 21.30 con limitaci\u00f3n de aforo https:\/\/t.co\/sVMC9MtO1U https:\/\/t.co\/DjYbEsvCua","87":"La pol\u00e9mica por el apoyo de Bildu a la tramitaci\u00f3n de los Presupuestos no amaina. Hoy, S\u00e1nchez ha enviado una carta a las bases del PSOE en las que niega \u201cpol\u00e9micas artificiales\u201d y carga contra la estrategia 'trumpista' del PP https:\/\/t.co\/m21RNf2wmb","88":"Mario Vargas Llosa ha hecho un ejercicio de memoria sobre una gran parte de su obra con el que, confiesa, ha acabado sorprendido y hasta desconcertado.\n\nPor @anitamarcos\n\nhttps:\/\/t.co\/BkuCJvmtcl","89":"Sigue #RetinaReset, el gran evento sobre innovaci\u00f3n y digitalizaci\u00f3n. Hoy de 16 a 18:30 en la web de Retina https:\/\/t.co\/IP9yXO7CwT","90":"As\u00ed es el proyecto que quiere hacer del Betis el club de f\u00fatbol m\u00e1s verde de #EsLaLiga. Y no por el color de sus camisetas. Patrocinado por @LaLiga https:\/\/t.co\/W1nMIgkadU","91":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Los Mossos investigan la muerte de una mujer en Barcelona https:\/\/t.co\/OdfgbVRjqK https:\/\/t.co\/slqzBm0H2h","92":"Sara, de 22 a\u00f1os, dej\u00f3 encerrada sola a su hija, de 17 meses, con un biber\u00f3n y unas galletas durante un mes en su piso de M\u00e1laga. El jurado la ha declarado culpable de abandono de menores y asesinato https:\/\/t.co\/JjSTAFKzTS","93":"El joven, que fue hallado sin vida en su domicilio, se suma a la lista de fallecimientos tr\u00e1gicos que ha marcado a esta familia https:\/\/t.co\/kW0gYwcctV","94":"Los chimpanc\u00e9s usados como mascotas y en espect\u00e1culos padecen graves trastornos mentales https:\/\/t.co\/Tfy4SBIs5g","95":"Cantora, la finca de Isabel Pantoja, tiene gimnasio, sauna, bodega, caballerizas y gallinero. Y habitaciones cerradas y secretas donde se encuentran los trastos de matar que Paquirri leg\u00f3 a sus dos hijos mayores y que, 36 a\u00f1os despu\u00e9s, siguen sin recibir https:\/\/t.co\/TEnpcFJEda","96":"Laura Ri\u00f1\u00f3n, due\u00f1a de la librer\u00eda Amapolas de octubre, reconoce que le ha \u201csobrevolado\u201d alguna vez la idea de \u201ctirar la toalla\u201d y se ve como \u201cuna violinista del Titanic\u201d ante un inmenso iceberg llamado Amazon \n\nhttps:\/\/t.co\/wqzY6LAEb4","97":"La escultura que homenajea a la \u2018madre del feminismo\u2019, est\u00e1 compuesta de dos partes: sobre una gran forma irregular que sirve de z\u00f3calo se sit\u00faa una figura, mucho m\u00e1s peque\u00f1a, que representa a una mujer desnuda. Y ah\u00ed parece estribar la pol\u00e9mica https:\/\/t.co\/RyywrCejvj","98":"Cr\u00f3nica del pleno de este jueves. Ahora ya no hay que esperar 20 minutos para hablar de ETA en la Asamblea de Espa\u00f1a, ya basta con esperar solo dos. O menos. \n\nAyuso, en el para\u00edso de las libertades: \u201cLa ley Cela\u00e1 es un odio a Espa\u00f1a\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/R1Hmq0HSYg","99":"Garc\u00eda Juli\u00e1, que estuvo huido de la justicia espa\u00f1ola durante m\u00e1s de dos d\u00e9cadas, fue extraditado por Brasil tras capturarlo a finales de 2018. En 1979 entr\u00f3 en prisi\u00f3n preventiva a la espera del juicio y trat\u00f3 de huir, lo que le supuso otra condena. Pas\u00f3 10 a\u00f1os en la c\u00e1rcel","100":"El #agua potable y el #saneamiento son derechos humanos y garantizar esos servicios salva diariamente decenas de miles de vidas frente a la #covid19. Por @SRWatSan #D\u00edaMundialdelRetrete https:\/\/t.co\/YMYWRWqmKz","101":"Reuni\u00f3n virtual del jurado de los #PremiosOrtegayGasset. La cient\u00edfica @NietoAngela preside el encuentro desde su domicilio en Alicante. En unas horas conoceremos el fallo\nhttps:\/\/t.co\/KOUdmFvrtx https:\/\/t.co\/hba9UZ71z3","102":"\u201cBob Dylan dijo: \u2018Roba un poco y te meter\u00e1n en la c\u00e1rcel, roba mucho y te har\u00e1n rey\u201d. El escritor Austin Kleon cuenta en \u2018Roba como un artista\u2019 los 10 consejos que le habr\u00eda gustado o\u00edr en los inicios de su carrera. En @AprenderJuntos_ https:\/\/t.co\/ilJkf9Nz3F","103":"Djokovic cay\u00f3 ayer frente a Medvedev (doble 6-3) y se la jugar\u00e1 el viernes contra Zverev, que derrot\u00f3 a Schwartzman, ya eliminado. El ruso espera en las semifinales a Nadal o Tsitsipas, que se la juegan entre ellos esta noche. Por @AlejandroCiriza https:\/\/t.co\/4OgNmUGBoh","104":"Una investigaci\u00f3n iniciada hace cuatro a\u00f1os concluye que soldados de \u00e9lite del Ej\u00e9rcito australiano asesinaron a a 39 afganos desarmados como parte de rituales de iniciaci\u00f3n https:\/\/t.co\/DDHriSWq42","105":"Esta tarde sabremos si sale adelante la octava ley educativa de la democracia que, como siempre, viene arropada por una gran bronca. Si te has perdido entre tantos dimes y diretes, este art\u00edculo te ayudar\u00e1 a entender la norma.  https:\/\/t.co\/KfllE1LBrW #LeyCelaa","106":"La actriz cubana Broselianda Hern\u00e1ndez muere ahogada en una playa de Miami a los 56 a\u00f1os https:\/\/t.co\/6qKRfKoNKf","107":"El palco de autoridades de San Mam\u00e9s lucir\u00e1 en breve una nueva foto enmarcada, la de Unai Sim\u00f3n. En la antesala de la zona noble est\u00e1n colocados los rostros de los 104 futbolistas del Athletic que han vestido la camiseta de Espa\u00f1a. 10 fueron porteros. https:\/\/t.co\/q6ak2olwvq","108":"La mujer que retorci\u00f3 el brazo del todopoderoso asesor de Boris Johnson https:\/\/t.co\/daTKgvdZar a trav\u00e9s de @el_pais","109":"En este enlace puedes ver el v\u00eddeo completo de la entrevista a @BarackObama por @morenobarber y fotograf\u00edas de @GregKahn https:\/\/t.co\/Ud1pD022pW https:\/\/t.co\/bVNsZv5Re3","110":"-\u00bfA\u00fan mantiene esa visi\u00f3n tan optimista?\n\n\u2014S\u00ed. Siempre he cultivado un optimismo cauto. \u00daltimamente, lo que me hace sentirme optimista son los j\u00f3venes, la manera en la que creen, de manera mucho m\u00e1s ferviente que sus padres o abuelos, que todos somos iguales. https:\/\/t.co\/7QqxhL6tje","111":"Sobre la polarizaci\u00f3n de Estados Unidos, Obama explica que el pa\u00eds ya estaba dividido antes de Trump, pero cree que con su llegada al poder las divisiones se aceleraron. \"Ha encedido las llamas de la divisi\u00f3n\", dice. En su opini\u00f3n, Biden es unificador por su \"instinto y car\u00e1cter\" https:\/\/t.co\/hlEXmyh9XG","112":"\"No cabe duda de que Trump ha hecho mucho da\u00f1o en EE UU y el resto del mundo. Si se ignora a la ciencia, si se ignoran los datos, entonces la pandemia se agravar\u00e1. Si se muestra tolerancia hacia comportamientos racistas, quienes albergan esos impulsos se sentir\u00e1n m\u00e1s motivados\" https:\/\/t.co\/3j799fMw14","113":"Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s de dejar la Casa Blanca, Barack Obama desmenuza las claves de su llegada al poder y sus ocho a\u00f1os de mandato en unas memorias. En esta entrevista con EL PA\u00cdS, el expresidente confiesa su  frustraci\u00f3n con Trump y vaticina que Biden buscar\u00e1 reconectar al pa\u00eds :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/mwxGJ5eY97","114":"Mejorar las competencias emocionales en la #infancia para reducir las conductas de riesgo en la #adolescencia. Por @acordellat \n#ni\u00f1o #adolescente\nhttps:\/\/t.co\/wMsz16yFBY","115":"Sirio naci\u00f3 prematuro. Tras pasar un a\u00f1o en estado vegetativo, contra todo pron\u00f3stico, ha logrado caminar y, aunque no puede hablar, s\u00ed es capaz de comunicarse. Hasta el punto de que ha convertido en uno de los 'influencers\u2019 m\u00e1s j\u00f3venes de Italia https:\/\/t.co\/JQaVWJLPPh","116":"De peque\u00f1o, Mark Haddon, al que el mundo recuerda por 'El curioso incidente del perro a medianoche', quer\u00eda ser cient\u00edfico. Pero, \u201cno era lo suficientemente bueno en matem\u00e1ticas, y me di cuenta de que la literatura pod\u00eda haber algo m\u00e1s emocionante\" https:\/\/t.co\/im7PJ2gCsg","117":"Calvi\u00f1o: \u201cEn Espa\u00f1a se ha avanzado m\u00e1s en digitalizaci\u00f3n estos meses que en los \u00faltimos a\u00f1os\u201d #RetinaReset https:\/\/t.co\/Vx6ivAn4T6","118":"El enredo de la tortuga marina con esta alegor\u00eda de la extrema pobreza explot\u00f3 en 2019 con una llamada de m\u00f3vil entrecortada. Un ecologista explicaba desde el mar el hallazgo de una tortuga enredada entre decenas de hilos que le imped\u00edan sumergirse\nhttps:\/\/t.co\/9wSFFLxBbK https:\/\/t.co\/q58O2cMedT","119":"Lagarde pone su artiller\u00eda a disposici\u00f3n de la lucha contra la covid, pero urge a sacar adelante el fondo de recuperaci\u00f3n \"sin demora\" porque la segunda ola ya causa estragos econ\u00f3micos\nhttps:\/\/t.co\/j406V8HmzQ","120":"Tsisipas, rival este jueves de Nadal por las semifinales en el Masters de Maestros, compite pegado al m\u00f3vil mientras se proyecta como uno de los l\u00edderes del futuro: \u201cS\u00e9 que debo empezar fuerte y acabar todav\u00eda m\u00e1s fuerte\u201d. Por @AlejandroCiriza https:\/\/t.co\/XuZdqHs3or","121":"\"A veces el psic\u00f3logo o psic\u00f3loga te dir\u00e1 ciertas cosas que no te gusten sobre tus conductas, pero que t\u00fa eres incapaz de ver. Lo importante es que, a largo plazo, te ayudar\u00e1n a darte cuenta del origen de estos problemas\" https:\/\/t.co\/RJmOqIECro","122":"\"\u00a1A las otras enfermedades nos discriminan\" #ElRoto https:\/\/t.co\/TmU8mf58g1","123":"Carlos Garc\u00eda Juli\u00e1, autor de la matanza de los abogados de Atocha, a su salida de la c\u00e1rcel Soto del Real. https:\/\/t.co\/0FRFb4j94D Fotograf\u00eda de @desantiburgos https:\/\/t.co\/VhEVJzmsSI","124":"De matar al padre, la madre, los barones dandis y los jarrones chinos. @el_pais https:\/\/t.co\/YNwqqwZFdU","125":"Se trataba de adaptar en dibujos La Segunda Guerra Mundial, la monumental historia de la contienda que public\u00f3 en 2012 Antony Beevor, convirti\u00e9ndola en una obra eminentemente visual.\n\n@almasylaszlo \n\nhttps:\/\/t.co\/sfpa1YocGD","126":"\u2014\u00bfPide perd\u00f3n a las v\u00edctimas?\n\n\u2014Ser\u00e1n ellas las que me tienen que perdonar a m\u00ed [...] Yo ya ped\u00ed perd\u00f3n hace mucho tiempo. \n\nEl ultraderechista Garc\u00eda Juli\u00e1, uno de los autores de la matanza de Atocha, queda libre tras pasar menos de un a\u00f1o en la c\u00e1rcel\nhttps:\/\/t.co\/pfciCnfHfJ","127":"Una historia triste. La cuenta @MonteroGlez https:\/\/t.co\/XuRmm7qANW","128":"Bruselas recomienda que esos test de ant\u00edgenos, que pueden facilitar un resultado en apenas 15 minutos, sean realizados \u201cpor personal sanitario y de laboratorio\u201d.  Fuentes de la Comisi\u00f3n precisan que abarca a los empleados de las farmacias https:\/\/t.co\/5sLpmLfnyB","129":"La tensi\u00f3n entre los dos socios aplaza la aprobaci\u00f3n del plan de desescalada de la pandemia https:\/\/t.co\/WiBBqRrzit","130":"\u201cEn cuanto empiecen el cole, en dos semanas estamos todos confinados otra vez\u201d, dec\u00edan vecinos, compa\u00f1eros de trabajo, madres y padres preocupados en plena desescalada. Afortunadamente, no ha sido as\u00ed. Los expertos analizan el por qu\u00e9 https:\/\/t.co\/XtNiVlv3hw","131":"\u201cMe dicen que es un chico con el polo a rayas. Y entonces caigo: es la persona con la que me hab\u00eda cruzado\u201d, declar\u00f3 el mosso. Es el mismo polo de rayas con el que, unos d\u00edas antes, Younes fue filmado en la casa de Alcanar portando un chaleco explosivo https:\/\/t.co\/5MCz9DqzYG","132":".@DafneKeen, de Rascafr\u00eda a Hollywood. Con solo dos series (acaba de estrenar nueva temporada de #LaMateriaOscura) y dos pel\u00edculas (fue la ni\u00f1a de #Logan), la madrile\u00f1a se ha convertido en una de las grandes promesas de la interpretaci\u00f3n. Por @alvaroperezr https:\/\/t.co\/lD0qelzC2Q","133":"La #FotodePortada del jueves en @el_pais https:\/\/t.co\/Iaj4a0SZ0U Barack Obama: \u201cTrump ha hecho mucho da\u00f1o en EE UU y en el resto del mundo\u201d. Fotograf\u00eda de @GregKahn https:\/\/t.co\/qvZAddT3kv","134":"La CNMV suspende la cotizaci\u00f3n de PRISA en Bolsa ante una posible oferta por sus medios de comunicaci\u00f3n https:\/\/t.co\/XVKifCNGI4","135":"Tercera muy buena noticia en 10 d\u00edas, tras las vacunas de Pfizer y Moderna. El mayor estudio hasta la fecha muestra que la mayor\u00eda de las personas que han superado la covid tienen defensas robustas y duraderas contra el virus\nhttps:\/\/t.co\/9fgt7Kkf0Q","136":"Ricky Rubio regresa a Minnesota tras su vol\u00e1til paso por Oklahoma City. El base espa\u00f1ol jugar\u00e1 junto a Anthony Edwards, el n\u00famero uno del \u2018draft\u2019 m\u00e1s at\u00edpico, y los Wolves tambi\u00e9n ligan a Bolmaro. Informa @ralvareza https:\/\/t.co\/1sBmd55cMw","137":"Hoy, Gabilondo, habla del \"esc\u00e1ndalo\" de Arguinegu\u00edn: \"Lo ocurrido es sobre todo un drama humano, un esc\u00e1ndalo pol\u00edtico y es tambi\u00e9n la demostraci\u00f3n de que nadie sabe muy bien qu\u00e9 hacer\" https:\/\/t.co\/vQqNtLxOWO","138":"Salman Khan: \u201cSolo medimos las habilidades acad\u00e9micas, pero el humor, la empat\u00eda o la creatividad son importantes\u201d. El fundador de @khanacademy y premio Princesa de Asturias reflexiona sobre la tecnolog\u00eda y la mejora del aprendizaje. De @Nacho_Meneses https:\/\/t.co\/qkCtJPTBwn","139":"En el pub Flanagan\u2019s de Teruel no se ven las paredes. Todo est\u00e1 decorado con objetos de U2. Y no solo eso: su due\u00f1o tambi\u00e9n tiene siete apartamentos vacacionales tem\u00e1ticos de U2 con nombres como \"The Joshua Tree\" o \"Achtung Baby\"  https:\/\/t.co\/hlORg7nrmP","140":"DIRECTO | La vacuna de Oxford contra el coronavirus es segura en personas mayores y genera respuesta inmune, seg\u00fan \u2018The Lancet\u2019 https:\/\/t.co\/TUSwNoXRq9 https:\/\/t.co\/xPxgZFsG1d","141":"Estamos con la mirada y los desvelos puestos en #Etiop\u00eda y la guerra que se est\u00e1 librando. Aqu\u00ed las \u00faltimas novedades, por @naranjo_p https:\/\/t.co\/BqNqdfOQXk","142":"En el v\u00eddeo se ve a ni\u00f1os, algunos de 5 a\u00f1os, sin pixelar ni mascarilla gritando a favor de la concertada. \u00bfTienen el consentimiento de los padres? \u201cVamos a dejarlo\u201d, responde el director del colegio. Dos horas despu\u00e9s, el v\u00eddeo se hab\u00eda eliminado https:\/\/t.co\/YKrZI8IW8H","143":"La competencia en salud mental de los ni\u00f1os al final de la escuela Primaria se correlaciona directamente con la pr\u00e1ctica de conductas de riesgo (fumar, beber alcohol, drogarse, llevar a cabo pr\u00e1cticas sexuales de riesgo) en la adolescencia. De @acordellat\nhttps:\/\/t.co\/NSpKoVIfXE","144":"Jamie Dimon, consejero delegado de JP Morgan, asegur\u00f3 que era un fraude peor que los tulipanes. Beno\u00eet Coeur\u00e9, del BCE, lo llam\u00f3 \u201cengendro maligno\u201d. Kenneth Rogoff, ex FMI afirm\u00f3 que su valor es cero. Pese a todos ellos, su precio est\u00e1 por las nubes https:\/\/t.co\/IadfkEUFwS","145":".@moniquecestmoi sigue en busca de ideas para hacer cenas f\u00e1ciles y r\u00e1pidas. En el post de hoy el ingrediente estrella es el queso, que remata recetas de ensaladas de legumbres, croquetas de arroz y huevos al plato, entre otras. https:\/\/t.co\/CsHRM9zjUg","146":"Messi: \u201cEstoy cansado de ser siempre el problema de todo en el club\u201d. El argentino se mostr\u00f3 molesto por las declaraciones del exagente y descubridor de Griezmann, aunque hizo extensivo su lamento al club. Informa @rbesac https:\/\/t.co\/O23fCLBbdk","147":"Antonio Mor\u00e1n Canseco falleci\u00f3 en 2018 a los 57 a\u00f1os de un mesotelioma pleural. Se le considera el primer muerto por exposici\u00f3n a amianto en el Metro de Madrid, que indemnizar\u00e1 a su familia\n\nhttps:\/\/t.co\/XVV5m9QFVe","148":"Nadie puede ser legalmente retenido m\u00e1s de 72 horas una vez cumplido el tr\u00e1mite de la rese\u00f1a policial tras la entrada irregular en Espa\u00f1a. Hassan, nombre ficticio, pas\u00f3 11 d\u00edas en Arguiengu\u00edn. Sin ducharse, sin lavarse los dientes. Nos lo cuenta. https:\/\/t.co\/t0zp1HRe8L","149":"El fil\u00f3sofo y soci\u00f3logo Gilles Lipovetsky estar\u00e1 hoy en la segunda y \u00faltima jornada de #RetinaReset. Puedes seguir el evento de 16:00 a 18:30 en @elpais_tec  y en la web de Retina https:\/\/t.co\/dPcgTps9qy https:\/\/t.co\/KGgyWCh1QE","150":"Con la frivolidad habitual de los tabloides, a Symonds se le atribuy\u00f3 que Johnson vista mejor, haya perdido peso y que hasta se peine. Pero, seg\u00fan se ha sabido ahora, su mayor logro ha sido apartar a Cummings, el ide\u00f3logo del Brexit, de Downing Street https:\/\/t.co\/04jcDFZAu8","151":":television: TV en DIRECTO | El pleno del Congreso debate y vota este jueves la nueva Ley de Educaci\u00f3n, conocida como 'Ley Cela\u00e1' https:\/\/t.co\/7vgJLiGGx7\n https:\/\/t.co\/DJNkIEJf0b","152":"Los cambios en la ley educativa que recoge la ley Cela\u00e1 hacen muy dif\u00edcil pensar que pueda resistir a un cambio de color en el Ejecutivo, como tampoco lo hicieron las anteriores. Estas son las principales medidas https:\/\/t.co\/oe1kAC6jAK","153":"Editorial | La enmienda de Podemos a su propio presupuesto erosiona su credibilidad https:\/\/t.co\/s6DlhdOdco","154":"Un error policial fue lo que lev\u00f3 al pol\u00e9mico desalojo de 200 inmigrantes en el puerto de Arguinegu\u00edn https:\/\/t.co\/KrZtgSv5Ir","155":"#Yemen, #BurkinaFaso, #Sud\u00e1ndelSur y #Nigeria est\u00e1n al borde de una #hambruna que no se va a evitar sin una inyecci\u00f3n econ\u00f3mica inmediata. Por @noormahtani https:\/\/t.co\/TOecjhlMja","156":"Las fotos de la princesa Margarita de fiesta en la isla dieron la vuelta al mundo. As\u00ed naci\u00f3 la leyenda de Mustique, el lugar donde los m\u00e1s extravagantes siempre ser\u00edan bien recibidos. Tras el fiest\u00f3n, Mick Jagger y Bowie construyeron sus propias mansiones https:\/\/t.co\/HEy2oAuXNP","157":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El precio m\u00e1ximo de las mascarillas quir\u00fargicas se reduce a 0,62 euros por la bajada del IVA https:\/\/t.co\/L4siNI3rIm https:\/\/t.co\/htEnKxvG7N","158":"Fotos: Los d\u00edas de Obama en la Casa Blanca, en once fotos. EL PA\u00cdS publica un adelanto de las memorias del expresidente de EEUU en las que  relata c\u00f3mo su hija influy\u00f3 en una cumbre clim\u00e1tica https:\/\/t.co\/0DgedNjXb1 https:\/\/t.co\/Fztc2CE0af","159":"Tribuna de Juan M. Escudero, catedr\u00e1tico de Did\u00e1ctica: \"Creo que la Lomloe ser\u00e1 mucho m\u00e1s pertinente (valores, principios, objetivos, decisiones estructurales y otras) que aquella, pero no s\u00e9 si es del todo oportuna\". #LeyCela\u00e1 https:\/\/t.co\/e1r1f6OeYO","160":"Madrid se sit\u00faa por debajo de la media, con una incidencia acumulada de 312,5 casos por cada 100.000 habitantes frente a los 452,57 del conjunto del pa\u00eds   \n\nhttps:\/\/t.co\/RyEl8n7YgD","161":"Amazon lanza la gran farmacia \u2018online\u2019 y desata el temor en las cadenas distribuidoras de medicamentos https:\/\/t.co\/TXrGH4nEa7","162":"Naci\u00f3 en Madrid, hizo sus primeros pinitos en un rodaje en Rascafr\u00eda y, de ah\u00ed, pas\u00f3 a ser la hija de Lobezno. Ahora, con 15 a\u00f1os, protagoniza la \u00faltima superproducci\u00f3n de HBO https:\/\/t.co\/vfrFUB3Zkh","163":"Que el castellano deje de ser lengua vehicular tiene un alcance limitado a corto plazo: el Constitucional y el Supremo ya han resuelto que el castellano debe utilizarse en al menos un 25% del horario lectivo en Catalu\u00f1a. Esta tarde se vota la ley https:\/\/t.co\/oe1kAC6jAK","164":"EL PA\u00cdS entrevista a Barack Obama: \u201cLo que han demostrado estas elecciones es que la sociedad estadounidense est\u00e1 dividida. Algunas de estas divisiones estaban antes de Trump y seguir\u00e1n ah\u00ed cuando se vaya. Pero Trump ha avivado el fuego\" https:\/\/t.co\/OwWVvwcati https:\/\/t.co\/5bnFvECbHo","165":"Buenos d\u00edas, hoy #enportada, riesgo de #hambruna en cuatro pa\u00edses, por qu\u00e9 las ni\u00f1as africanas sufren m\u00e1s la pandemia, el #agua como derecho humano y el festival #VisaForMusic. Y a partir de las 15.00 publicamos novedades sobre #malaria... https:\/\/t.co\/XCAtyyEhfz https:\/\/t.co\/zj2fApxBNi","166":"En lo que coinciden todos los que visitaban la isla es que a la princesa Margarita le encantaba estar rodeada de hombres. Cuanto m\u00e1s j\u00f3venes, mejor. Antes que con Roddy Llewellyn, la prensa la relacion\u00f3 con Mick Jagger, Warren Beatty o el actor John Bindon https:\/\/t.co\/gfaKi0kxWJ","167":"El mayor estudio realizado hasta la fecha muestra que las personas que ya han superado la covid mantienen unas defensas robustas incluso ocho meses despu\u00e9s de la infecci\u00f3n, con un ritmo de descenso muy lento, lo que sugiere que podr\u00edan durar a\u00f1os https:\/\/t.co\/kiataPN1uj","168":"Fotos: As\u00ed es un d\u00eda de trabajo en una UVI m\u00f3vil del SUMMA  https:\/\/t.co\/od2E6bK1SP Reportaje de @OlmoCalvo https:\/\/t.co\/WeXl2jOkRN","169":"Las comunidades que deseen efectuar pruebas de ant\u00edgenos para la covid en farmacias deben presentar sus proyectos al Ministerio de Sanidad para que los eval\u00fae https:\/\/t.co\/z9NMjuLJgV","170":"La asexualidad est\u00e1 definida como una orientaci\u00f3n sexual m\u00e1s, pero todav\u00eda hay quien la confunde con una moda o una patolog\u00eda. https:\/\/t.co\/A9KHd0Oo1V","171":"Est\u00e1n los ejercicios que llevan ah\u00ed toda la vida, esos que nunca morir\u00e1n y que todos deber\u00edamos saber hacer. A esos no hay que perderles la pista. Toma nota https:\/\/t.co\/5Yf5s2DZWD","172":"La Agencia Federal del Medicamento ha aprobado una autorizaci\u00f3n de emergencia para la primera prueba para hacerse uno mismo en casa el test del coronavirus. Es de un solo uso, costar\u00e1 unos 50 d\u00f3lares y se consigue con receta m\u00e9dica https:\/\/t.co\/6XQErMIaPR","173":"Los titanosaurios fueron los animales de mayor tama\u00f1o que caminaron sobre el planeta: herb\u00edvoros colosales de cuello largo. Sus restos se han encontrado en todos los continentes, pero es Argentina el pa\u00eds en el que hasta ahora se descubrieron m\u00e1s especies https:\/\/t.co\/N2uQPt0x48","174":"El d\u00eda de su muerte, Mar\u00eda hab\u00eda jugado al tenis y esperaba en casa al masajista. Su marido la encontr\u00f3 en la ba\u00f1era con la cabeza abierta. Dos m\u00e9dicos dijeron que fue por un golpe, pero un mes despu\u00e9s la sacaron de la tumba: ten\u00eda 5 balas en la cabeza https:\/\/t.co\/mqh3rWyMmj","175":"Mira tus historias de Instagram y le da me gusta a tus fotos, pero no responde a tus mensajes. Te hace creer que les agradas lo suficiente como para quedar, pero al final siempre anula la cita. S\u00ed: es incluso peor que el \u2018ghosting\u2019\n https:\/\/t.co\/r0ynzKLw3S","176":"Me dijo: \"Si te portas bien s\u00f3lo promocionaremos el v\u00eddeo que acabamos de grabar en el extranjero; si te pones tonta, lo subiremos a internet y ma\u00f1ana toda Espa\u00f1a lo ver\u00e1\u201d, declar\u00f3 Diana en su denuncia https:\/\/t.co\/8vJL27W1pP","177":"Iota, debilitado a tormenta tropical, chocar\u00e1 con un frente fr\u00edo y dejar\u00e1 fuertes lluvias en varios Estados del sureste de M\u00e9xico, incluidos Tabasco, Chiapas y Veracruz que a\u00fan est\u00e1n reparando los destrozos de las inundaciones que provoc\u00f3 el hurac\u00e1n Eta https:\/\/t.co\/9O52gVTQZg","178":"La regla de las tres erres defiende que lo mejor para disminuir nuestra huella ambiental es reutilizar, reducir y reciclar los productos. Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo puedes convertir una chaqueta vieja en un bolso https:\/\/t.co\/RtAeJejXIv","179":"El emblem\u00e1tico monumento qued\u00f3 lleno de consignas en contra de la violencia machista. Las palabras \"M\u00e9xico Feminicida\" sobre la piedra centenaria generaron una fuerte pol\u00e9mica https:\/\/t.co\/mMPVp3ew9q","180":"EL PA\u00cdS entrevista al expresidente Barack Obama: \"Lo que me hace sentir optimismo son las nuevas generaciones. Su grado de convicci\u00f3n, mayor que el de sus padres y abuelos, de que todos somos iguales\"   https:\/\/t.co\/RD3jujd0uw https:\/\/t.co\/58cHwLHRlB","181":"Criticado en todo el mundo por las pol\u00edticas ambientales de su Gobierno, Jair Bolsonaro ha decidido contraatacar. El presidente asegura que divulgar\u00e1 la lista de pa\u00edses que importan madera extra\u00edda de forma ilegal de Brasil https:\/\/t.co\/DJLSUud1zV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 23:56:04","1":"2020-11-19 23:03:40","2":"2020-11-19 23:00:58","3":"2020-11-19 22:45:00","4":"2020-11-19 22:30:00","5":"2020-11-19 22:15:00","6":"2020-11-19 22:05:31","7":"2020-11-19 22:00:00","8":"2020-11-19 21:32:39","9":"2020-11-19 21:30:00","10":"2020-11-19 21:15:00","11":"2020-11-19 21:00:01","12":"2020-11-19 20:45:00","13":"2020-11-19 20:32:59","14":"2020-11-19 20:32:53","15":"2020-11-19 20:30:00","16":"2020-11-19 20:21:38","17":"2020-11-19 20:20:44","18":"2020-11-19 20:15:00","19":"2020-11-19 20:05:55","20":"2020-11-19 20:00:01","21":"2020-11-19 19:58:21","22":"2020-11-19 19:58:11","23":"2020-11-19 19:45:00","24":"2020-11-19 19:32:19","25":"2020-11-19 19:30:00","26":"2020-11-19 19:15:00","27":"2020-11-19 18:56:28","28":"2020-11-19 18:45:00","29":"2020-11-19 18:37:08","30":"2020-11-19 18:32:03","31":"2020-11-19 18:30:00","32":"2020-11-19 18:26:49","33":"2020-11-19 18:15:00","34":"2020-11-19 18:13:29","35":"2020-11-19 18:06:39","36":"2020-11-19 18:01:59","37":"2020-11-19 18:00:01","38":"2020-11-19 17:59:57","39":"2020-11-19 17:47:44","40":"2020-11-19 17:45:00","41":"2020-11-19 17:44:59","42":"2020-11-19 17:42:17","43":"2020-11-19 17:30:00","44":"2020-11-19 17:28:25","45":"2020-11-19 17:18:14","46":"2020-11-19 17:15:00","47":"2020-11-19 17:00:00","48":"2020-11-19 16:51:46","49":"2020-11-19 16:45:00","50":"2020-11-19 16:35:18","51":"2020-11-19 16:30:00","52":"2020-11-19 16:24:56","53":"2020-11-19 16:15:00","54":"2020-11-19 16:03:24","55":"2020-11-19 16:01:16","56":"2020-11-19 16:00:00","57":"2020-11-19 15:57:13","58":"2020-11-19 15:45:00","59":"2020-11-19 15:39:10","60":"2020-11-19 15:33:32","61":"2020-11-19 15:28:00","62":"2020-11-19 15:24:05","63":"2020-11-19 15:20:53","64":"2020-11-19 15:14:00","65":"2020-11-19 15:08:30","66":"2020-11-19 14:58:00","67":"2020-11-19 14:44:00","68":"2020-11-19 14:36:13","69":"2020-11-19 14:30:28","70":"2020-11-19 14:28:00","71":"2020-11-19 14:14:00","72":"2020-11-19 14:05:41","73":"2020-11-19 14:05:37","74":"2020-11-19 13:59:19","75":"2020-11-19 13:58:00","76":"2020-11-19 13:40:46","77":"2020-11-19 13:38:19","78":"2020-11-19 13:36:01","79":"2020-11-19 13:34:07","80":"2020-11-19 13:28:00","81":"2020-11-19 13:22:00","82":"2020-11-19 13:21:52","83":"2020-11-19 13:14:00","84":"2020-11-19 12:58:00","85":"2020-11-19 12:50:47","86":"2020-11-19 12:47:39","87":"2020-11-19 12:44:00","88":"2020-11-19 12:34:54","89":"2020-11-19 12:34:46","90":"2020-11-19 12:28:00","91":"2020-11-19 12:21:42","92":"2020-11-19 12:14:00","93":"2020-11-19 12:06:16","94":"2020-11-19 11:58:47","95":"2020-11-19 11:58:00","96":"2020-11-19 11:46:52","97":"2020-11-19 11:44:00","98":"2020-11-19 11:38:31","99":"2020-11-19 11:35:32","100":"2020-11-19 11:30:14","101":"2020-11-19 11:29:06","102":"2020-11-19 11:28:00","103":"2020-11-19 11:19:29","104":"2020-11-19 11:14:00","105":"2020-11-19 11:04:39","106":"2020-11-19 10:58:00","107":"2020-11-19 10:55:38","108":"2020-11-19 10:51:11","109":"2020-11-19 10:42:32","110":"2020-11-19 10:42:19","111":"2020-11-19 10:42:11","112":"2020-11-19 10:42:01","113":"2020-11-19 10:41:52","114":"2020-11-19 10:39:28","115":"2020-11-19 10:30:00","116":"2020-11-19 10:15:00","117":"2020-11-19 10:01:00","118":"2020-11-19 09:56:55","119":"2020-11-19 09:56:50","120":"2020-11-19 09:51:35","121":"2020-11-19 09:45:00","122":"2020-11-19 09:43:24","123":"2020-11-19 09:40:21","124":"2020-11-19 09:34:45","125":"2020-11-19 09:34:42","126":"2020-11-19 09:33:09","127":"2020-11-19 09:31:21","128":"2020-11-19 09:30:51","129":"2020-11-19 09:27:13","130":"2020-11-19 09:23:44","131":"2020-11-19 09:11:00","132":"2020-11-19 09:10:46","133":"2020-11-19 08:59:34","134":"2020-11-19 08:57:19","135":"2020-11-19 08:54:31","136":"2020-11-19 08:54:27","137":"2020-11-19 08:52:07","138":"2020-11-19 08:48:06","139":"2020-11-19 08:48:03","140":"2020-11-19 08:45:32","141":"2020-11-19 08:30:34","142":"2020-11-19 08:29:43","143":"2020-11-19 08:25:14","144":"2020-11-19 08:25:01","145":"2020-11-19 08:24:26","146":"2020-11-19 08:24:12","147":"2020-11-19 08:14:45","148":"2020-11-19 08:14:29","149":"2020-11-19 08:14:19","150":"2020-11-19 08:08:00","151":"2020-11-19 07:58:34","152":"2020-11-19 07:58:00","153":"2020-11-19 07:48:00","154":"2020-11-19 07:38:00","155":"2020-11-19 07:32:17","156":"2020-11-19 07:32:13","157":"2020-11-19 07:32:03","158":"2020-11-19 07:31:04","159":"2020-11-19 07:30:51","160":"2020-11-19 07:30:36","161":"2020-11-19 07:28:00","162":"2020-11-19 07:18:00","163":"2020-11-19 07:08:00","164":"2020-11-19 07:00:00","165":"2020-11-19 06:59:58","166":"2020-11-19 06:48:10","167":"2020-11-19 06:40:57","168":"2020-11-19 06:38:14","169":"2020-11-19 06:09:54","170":"2020-11-19 06:00:45","171":"2020-11-19 05:15:58","172":"2020-11-19 05:01:04","173":"2020-11-19 04:15:20","174":"2020-11-19 04:00:59","175":"2020-11-19 03:45:53","176":"2020-11-19 03:00:56","177":"2020-11-19 02:19:06","178":"2020-11-19 01:47:05","179":"2020-11-19 01:04:09","180":"2020-11-19 00:45:00","181":"2020-11-19 00:20:20"},"retweet_count":{"0":6,"1":5,"2":28,"3":10,"4":23,"5":19,"6":23,"7":14,"8":13,"9":19,"10":14,"11":8,"12":275,"13":10,"14":4,"15":5,"16":9,"17":6,"18":42,"19":33,"20":16,"21":3,"22":5,"23":36,"24":11,"25":36,"26":17,"27":12,"28":7,"29":2,"30":11,"31":75,"32":30,"33":35,"34":19,"35":48,"36":4,"37":0,"38":19,"39":4,"40":13,"41":4,"42":11,"43":45,"44":5,"45":12,"46":7,"47":1,"48":7,"49":7,"50":92,"51":81,"52":4,"53":9,"54":6,"55":6,"56":66,"57":42,"58":9,"59":113,"60":23,"61":3,"62":28,"63":73,"64":31,"65":18,"66":19,"67":20,"68":3,"69":5,"70":12,"71":26,"72":5,"73":4,"74":5,"75":6,"76":119,"77":44,"78":100,"79":3,"80":58,"81":1154,"82":3,"83":89,"84":18,"85":4,"86":72,"87":4,"88":22,"89":5,"90":5,"91":4,"92":18,"93":6,"94":99,"95":4,"96":10,"97":2,"98":5,"99":10,"100":16,"101":5,"102":111,"103":5,"104":54,"105":4,"106":7,"107":1,"108":7,"109":17,"110":15,"111":6,"112":18,"113":92,"114":10,"115":24,"116":3,"117":8,"118":13,"119":11,"120":2,"121":21,"122":4,"123":3,"124":6,"125":3,"126":187,"127":6,"128":6,"129":2,"130":30,"131":1,"132":5,"133":5,"134":11,"135":152,"136":1,"137":11,"138":12,"139":9,"140":91,"141":5,"142":38,"143":8,"144":3,"145":7,"146":2,"147":7,"148":6,"149":5,"150":9,"151":7,"152":4,"153":11,"154":8,"155":8,"156":2,"157":49,"158":3,"159":2,"160":10,"161":34,"162":6,"163":29,"164":19,"165":6,"166":8,"167":195,"168":5,"169":4,"170":17,"171":23,"172":8,"173":31,"174":27,"175":23,"176":6,"177":15,"178":10,"179":10,"180":108,"181":32},"favorite_count":{"0":60,"1":16,"2":75,"3":60,"4":93,"5":46,"6":55,"7":101,"8":0,"9":55,"10":120,"11":25,"12":698,"13":0,"14":0,"15":12,"16":0,"17":0,"18":77,"19":0,"20":33,"21":0,"22":0,"23":85,"24":0,"25":53,"26":74,"27":0,"28":40,"29":0,"30":0,"31":406,"32":0,"33":150,"34":124,"35":86,"36":34,"37":7,"38":0,"39":41,"40":30,"41":0,"42":26,"43":170,"44":0,"45":0,"46":36,"47":18,"48":0,"49":16,"50":0,"51":205,"52":0,"53":13,"54":0,"55":0,"56":167,"57":92,"58":36,"59":268,"60":0,"61":24,"62":111,"63":272,"64":138,"65":0,"66":61,"67":148,"68":0,"69":0,"70":47,"71":113,"72":0,"73":0,"74":6,"75":45,"76":254,"77":119,"78":265,"79":0,"80":483,"81":4619,"82":0,"83":380,"84":87,"85":0,"86":390,"87":37,"88":0,"89":0,"90":11,"91":15,"92":104,"93":0,"94":0,"95":25,"96":0,"97":15,"98":0,"99":20,"100":0,"101":0,"102":304,"103":0,"104":73,"105":0,"106":23,"107":0,"108":0,"109":69,"110":38,"111":27,"112":66,"113":324,"114":0,"115":255,"116":13,"117":23,"118":0,"119":0,"120":0,"121":71,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":197,"127":0,"128":0,"129":0,"130":94,"131":5,"132":0,"133":0,"134":12,"135":0,"136":0,"137":25,"138":0,"139":0,"140":339,"141":0,"142":68,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":13,"151":28,"152":12,"153":20,"154":14,"155":0,"156":0,"157":228,"158":0,"159":0,"160":0,"161":119,"162":35,"163":86,"164":51,"165":0,"166":34,"167":565,"168":0,"169":21,"170":109,"171":136,"172":34,"173":191,"174":99,"175":78,"176":17,"177":46,"178":44,"179":27,"180":416,"181":132},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dzpsecrj3g","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/10\/receta\/1605007238_136913.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605805019","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[229,252]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRVNdltj28","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-17\/belgica-extraditara-a-la-etarra-natividad-jauregui-perseguida-por-un-asesinato-cometido-en-1981.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[233,256]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q47wVMG4GL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-17\/la-familia-de-joaquin-phoenix-una-secta-y-una-huida-a-tenerife-la-historia-que-asombro-al-mundo-vuelve-a-la-television.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605812423","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[255,278]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXIB1qPUyz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-11-17\/la-increible-historia-de-como-un-solo-hombre-logro-llevar-mascarillas-a-toda-america-central.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[232,255]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1qjc9UkrvR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-19\/una-historia-de-amor-homosexual-en-el-mexico-de-porfirio-diaz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[256,279]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIBKpyXBrL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-18\/la-purga-de-trump-en-la-cupula-de-la-ciberseguridad-le-libera-de-contestacion-interna-en-sus-acusaciones-de-fraude.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[251,274]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8x9ZOM83ec","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-19\/trump-sigue-agitando-la-conspiracion-mientras-se-cierra-el-plazo-legal-para-disputar-los-resultados.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[254,277]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8deMkUAtA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/18\/escaparate\/1605699528_970165.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[116,139]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QsVGPV1MuV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-19\/una-juez-ordena-detener-a-un-guarda-rural-por-la-muerte-del-oso-cachou.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[227,250]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[142,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zr5EuANyzA","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/12\/articulo\/1605186442_895636.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[155,178]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"estardondeest\u00e9s","indices":[205,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoSabadell","name":"Banco Sabadell","id":9980072,"id_str":"9980072","indices":[238,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XS9BWhONoU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/estar-donde-estes\/2020-11-19\/libertad-financiera-vivir-sin-preocuparse-demasiado-por-trabajar.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/estar\u2026","indices":[253,276]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8x9ZOM83ec","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-19\/trump-sigue-agitando-la-conspiracion-mientras-se-cierra-el-plazo-legal-para-disputar-los-resultados.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[246,269]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BENqfMDKga","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-18\/la-coalicion-choca-por-la-enmienda-anti-desahucios-pero-el-gobierno-busca-una-solucion-intermedia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[255,278]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LucioVillegas","name":"Lourdes Lucio","id":240775423,"id_str":"240775423","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dYeisC7QQh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/moreno-no-pactara-con-vox-el-ultimo-presupuesto-de-la-legislatura.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[27,50]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gNTaT9CE4E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/el-mitico-radiotelescopio-de-arecibo-en-puerto-rico-sera-desmantelado-por-riesgo-de-colapso.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[186,209]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IBrUw266cK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-19\/el-mundo-secreto-de-los-adolescentes-inmigrantes-que-trabajan-en-peligrosos-turnos-nocturnos-en-fabricas-suburbanas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[115,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7ATnBSZiT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/moreno-no-pactara-con-vox-el-ultimo-presupuesto-de-la-legislatura.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[87,110]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MlcKPENqiU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/el-portavoz-de-vox-manda-a-tomar-por-culo-a-la-presidenta-de-parlamento-andaluz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[182,205]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RyCu2Og514","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-11-18\/las-ninas-africanas-sufren-la-pandemia-por-partida-doble.html","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[245,268]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqXmIN3GyX","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/cuanto-mide-el-universo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[167,190]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XuRmm7qANW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/una-historia-triste.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[106,129]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cBuHXh1Gbs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/vox-se-suma-al-minuto-de-silencio-en-el-parlamento-vasco-por-el-asesinato-en-1984-del-diputado-de-hb-santiago-brouard.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[254,277]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"PutoChinoMaricon","indices":[45,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KtWLttMC9J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fduSJy","display_url":"bit.ly\/3fduSJy","indices":[234,257]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7iZhSyoQ46","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-19\/colau-pide-a-los-vecinos-de-barcelona-que-no-compren-en-amazon-y-apoyen-al-comercio-de-barrio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[257,280]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lSoxGc","display_url":"bit.ly\/3lSoxGc","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1329486821219127296,"id_str":"1329486821219127296","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329486821219127296\/img\/VoyIGg7m8irXYZuZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329486821219127296\/img\/VoyIGg7m8irXYZuZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oo0xD32vZo","display_url":"pic.twitter.com\/oo0xD32vZo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329487979384107009\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FVfEM1soXZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lSoxGc","display_url":"bit.ly\/3lSoxGc","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDIRtccvLw","display_url":"pic.twitter.com\/lDIRtccvLw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329486260352770052\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lSoxGc","display_url":"bit.ly\/3lSoxGc","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1329485006893326336,"id_str":"1329485006893326336","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329485006893326336\/img\/0RD1dXzXsXk6U8JM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329485006893326336\/img\/0RD1dXzXsXk6U8JM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nGtMSWZ0h2","display_url":"pic.twitter.com\/nGtMSWZ0h2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329485086207709186\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"LaClase","indices":[19,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quimyo","name":"quim gutierrez","id":216334799,"id_str":"216334799","indices":[55,62]},{"screen_name":"tienesqueverlo","name":"Tienes Que Verlo","id":1169594883214102530,"id_str":"1169594883214102530","indices":[67,82]}],"urls":[],"media":[{"id":1328995908659326978,"id_str":"1328995908659326978","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGLJWpWMAM9tez.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGLJWpWMAM9tez.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HWMTxlXXtY","display_url":"pic.twitter.com\/HWMTxlXXtY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tienesqueverlo\/status\/1328996514396590080\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328996514396590080,"source_status_id_str":"1328996514396590080","source_user_id":1169594883214102530,"source_user_id_str":"1169594883214102530"}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tJNZU61eZ5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/el-mitico-radiotelescopio-de-arecibo-en-puerto-rico-sera-desmantelado-por-riesgo-de-colapso.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[113,136]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lSoxGc","display_url":"bit.ly\/3lSoxGc","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1329481445614575616,"id_str":"1329481445614575616","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329481445614575616\/img\/A_nHKm_2lzq4aiSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329481445614575616\/img\/A_nHKm_2lzq4aiSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G48J9WZsq6","display_url":"pic.twitter.com\/G48J9WZsq6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329481500333645825\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmGu65cyRG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-17\/el-gobierno-amplia-hasta-el-30-de-junio-de-2021-el-plazo-para-canjear-pesetas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[75,98]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guishevega","name":"Guishe Vega","id":60976373,"id_str":"60976373","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXgNW2XPib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lSoxGc","display_url":"bit.ly\/3lSoxGc","indices":[91,114]},{"url":"https:\/\/t.co\/y8GdE0IAzx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1OyJAEwlXbMJb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[115,138]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqWy1OngZF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/11\/18\/actualidad\/1605694439_232208.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[237,260]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgonzalezelpais","name":"miguel gonzalez","id":381050968,"id_str":"381050968","indices":[3,19]},{"screen_name":"AranchaGlezLaya","name":"Arancha Gonz\u00e1lez","id":970749338,"id_str":"970749338","indices":[35,51]},{"screen_name":"Defensagob","name":"Ministerio Defensa","id":274035504,"id_str":"274035504","indices":[71,82]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[111,125]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusgbueno","name":"Jes\u00fas Garc\u00eda Bueno","id":227769858,"id_str":"227769858","indices":[3,15]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luzsmellado","name":"Luz S\u00e1nchez-Mellado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":868301383,"id_str":"868301383","indices":[242,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8Xiqcf23e","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-18\/ok-boomers.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"NuevaTV","indices":[136,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MovistarPlus","name":"Movistar+","id":119938261,"id_str":"119938261","indices":[161,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wfIzaGUBkT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/nueva-tele\/2020-11-18\/de-que-se-rien-los-reyes-del-humor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/nue\u2026","indices":[175,198]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V45ick7I2x","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020\/11\/17\/mis_finanzas\/1605637464_508738.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020\/\u2026","indices":[160,183]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[131,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IKDhKyrXTO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/el-portavoz-de-vox-manda-a-tomar-por-culo-a-la-presidenta-de-parlamento-andaluz.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[103,126]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ckX57VWU6E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/los-chimpances-usados-como-mascotas-y-en-espectaculos-padecen-graves-trastornos-mentales.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[251,274]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KrZtgSMH71","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-18\/la-crisis-migratoria-en-canarias-provoca-una-bronca-politica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[246,269]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]},{"screen_name":"SteGiannini","name":"Stefania Giannini","id":1040184410,"id_str":"1040184410","indices":[118,130]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0Q9PY7icI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35IxJqI","display_url":"bit.ly\/35IxJqI","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1329428939417194496,"id_str":"1329428939417194496","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMUtaZXYAY4gu8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMUtaZXYAY4gu8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hpRKRYVva7","display_url":"pic.twitter.com\/hpRKRYVva7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329454388654575625\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6FXjRw8E0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-17\/malaga-la-provincia-que-produce-mas-aguacates-y-mangos-de-europa-busca-agua.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605798538","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[256,279]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJmOqIECro","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/10\/articulo\/1604993941_252196.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[250,273]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FO2cQYeo2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJNbqX","display_url":"bit.ly\/3kJNbqX","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rGWv558lrL","display_url":"pic.twitter.com\/rGWv558lrL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329449142041579528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rq5RfGonvI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-17\/el-humor-de-florentino-fernandez-en-masterchef-celebrity-homofobia-para-cenar-en-tve.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[253,276]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2opnMc6SbI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HgWNvL","display_url":"bit.ly\/2HgWNvL","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329445232778219520,"id_str":"1329445232778219520","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329445232778219520\/img\/rktPBoPp9S4rQDpr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329445232778219520\/img\/rktPBoPp9S4rQDpr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zx8qWLthvG","display_url":"pic.twitter.com\/zx8qWLthvG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329445346980864004\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hmalKjIPSN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HgWNvL","display_url":"bit.ly\/2HgWNvL","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f8rX0RVuSS","display_url":"pic.twitter.com\/f8rX0RVuSS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329444544363048963\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zh6qjVfBoD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nE2Bip","display_url":"bit.ly\/3nE2Bip","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329417641598070787,"id_str":"1329417641598070787","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKTS2XMAMvFpP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKTS2XMAMvFpP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9nL6ngAPti","display_url":"pic.twitter.com\/9nL6ngAPti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329442809338707968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":1029,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":823,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kKgHzW1klI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-16\/el-rey-guanche-tenia-los-ojos-claros.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[236,259]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y5MgBFsikj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-17\/la-familia-de-joaquin-phoenix-una-secta-y-una-huida-a-tenerife-la-historia-que-asombro-al-mundo-vuelve-a-la-television.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[255,278]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quintatemporada","name":"Quinta Temporada","id":250043091,"id_str":"250043091","indices":[3,19]},{"screen_name":"DafneKeen","name":"Dafne Keen","id":752197228345851905,"id_str":"752197228345851905","indices":[46,56]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjimenezgalvez","name":"J. J. G\u00e1lvez","id":221037110,"id_str":"221037110","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5xIhEKJkGw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/el-supremo-pide-permiso-al-congreso-para-investigar-al-numero-tres-de-podemos.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[100,123]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EdAySQNWQx","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/el-supremo-pide-permiso-al-congreso-para-investigar-al-numero-tres-de-podemos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[108,131]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p7KGWTeKC0","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/ivanka-trump-rechazo-amistades-futuro-2021\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/ivanka-tr\u2026","indices":[177,200]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyA6Q5u6bv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-19\/blas-herrero-presenta-una-oferta-no-solicitada-por-los-medios-de-prisa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[87,110]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Yotambi\u00e9nreciclo","indices":[177,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecoembes","name":"Ecoembes","id":87226370,"id_str":"87226370","indices":[211,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84KCTMJ1HQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/ecoembes-espacio-eco\/2020-11-19\/quien-transforma-la-basura.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/ecoem\u2026","indices":[221,244]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MlcKPENqiU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/el-portavoz-de-vox-manda-a-tomar-por-culo-a-la-presidenta-de-parlamento-andaluz.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[152,175]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DuJL16pHdB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVGogv","display_url":"bit.ly\/2IVGogv","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PXKZexZ2se","display_url":"pic.twitter.com\/PXKZexZ2se","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329418729864695820\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[170,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXDjSGpD6F","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2015\/12\/30\/babelia\/1451504427_675885.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2015\/1\u2026","indices":[182,205]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4ug0abuTr","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/18\/articulo\/1605709373_522615.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[218,241]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydHrPwornO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nGP2hY","display_url":"bit.ly\/3nGP2hY","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1329402101064028166,"id_str":"1329402101064028166","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329402101064028166\/img\/t9lgAYhxciQ7xlNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329402101064028166\/img\/t9lgAYhxciQ7xlNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CCw5wJER8V","display_url":"pic.twitter.com\/CCw5wJER8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329414623485964292\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"LeyCela\u00e1","indices":[19,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydHrPw6PZe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nGP2hY","display_url":"bit.ly\/3nGP2hY","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1329401397859725315,"id_str":"1329401397859725315","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329401397859725315\/pu\/img\/XneAeBYBZ7G7h3O7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329401397859725315\/pu\/img\/XneAeBYBZ7G7h3O7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BOoR77U39R","display_url":"pic.twitter.com\/BOoR77U39R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329412610362540032\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOcwavfA01","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-13\/la-historia-real-de-carmel-el-documental-de-moda-en-netflix.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[253,276]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZnwcYwB6hJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-11-19\/guardiola-amplia-su-contrato-con-el-manchester-city-hasta-2023.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[110,133]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVMC9MtO1U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36TzG2W","display_url":"bit.ly\/36TzG2W","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DjYbEsvCua","display_url":"pic.twitter.com\/DjYbEsvCua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329405980623433728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m21RNf2wmb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/sanchez-critica-las-polemicas-artificiales-por-el-apoyo-de-eh-bildu-y-no-excluye-a-nadie-del-respaldo-a-los-presupuestos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[227,250]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"RetinaReset","indices":[22,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[140,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W1nMIgkadU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/11\/17\/es_laliga\/1605627553_039710.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[148,171]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OdfgbVRjqK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UGaGqj","display_url":"bit.ly\/2UGaGqj","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/slqzBm0H2h","display_url":"pic.twitter.com\/slqzBm0H2h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329399451312644099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JjSTAFKzTS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-19\/el-jurado-declara-culpable-a-la-joven-que-abandono-a-su-bebe-con-un-biberon-y-unas-galletas-hasta-morir.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[200,223]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tfy4SBIs5g","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/los-chimpances-usados-como-mascotas-y-en-espectaculos-padecen-graves-trastornos-mentales.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[110,133]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TEnpcFJEda","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-18\/el-cuestionado-valor-de-cantora-la-finca-que-enfrenta-a-kiko-rivera-con-su-madre-isabel-pantoja.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[255,278]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RyywrCejvj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/13\/mundo_global\/1605254917_692406.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[246,269]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"100":{"hashtags":[{"text":"agua","indices":[23,28]},{"text":"saneamiento","indices":[42,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"PremiosOrtegayGasset","indices":[45,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRISA","name":"PRISA","id":43086676,"id_str":"43086676","indices":[3,9]},{"screen_name":"NietoAngela","name":"Angela Nieto","id":295860788,"id_str":"295860788","indices":[82,94]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AprenderJuntos_","name":"Aprendemos Juntos","id":943063875590742019,"id_str":"943063875590742019","indices":[219,235]}],"urls":[],"media":[{"id":1219526199640252417,"id_str":"1219526199640252417","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyisZMXsAAsOgD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyisZMXsAAsOgD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ilJkf9Nz3F","display_url":"pic.twitter.com\/ilJkf9Nz3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AprenderJuntos_\/status\/1329361510536278018\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":512,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329361510536278018,"source_status_id_str":"1329361510536278018","source_user_id":943063875590742019,"source_user_id_str":"943063875590742019"}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDHriSWq42","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-19\/el-ejercito-australiano-reconoce-que-mato-a-39-afganos-desarmados-durante-la-guerra.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[174,197]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qKRfKoNKf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-19\/la-actriz-cubana-broselianda-hernandez-muere-ahogada-en-una-playa-de-miami.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[89,112]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demiguelr","name":"Rafa de Miguel","id":207679349,"id_str":"207679349","indices":[3,13]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[123,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/daTKgvdZar","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-18\/la-mujer-que-retorcio-el-brazo-del-todopoderoso-asesor-de-boris-johnson.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[87,110]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BarackObama","name":"Barack Obama","id":813286,"id_str":"813286","indices":[63,75]},{"screen_name":"morenobarber","name":"javier moreno barber","id":50354243,"id_str":"50354243","indices":[80,93]},{"screen_name":"GregKahn","name":"Greg Kahn","id":38917627,"id_str":"38917627","indices":[111,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ud1pD022pW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/374umtZ","display_url":"bit.ly\/374umtZ","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1329373773758402560,"id_str":"1329373773758402560","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLiZ2aXEAAIv6F.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLiZ2aXEAAIv6F.png","url":"https:\/\/t.co\/bVNsZv5Re3","display_url":"pic.twitter.com\/bVNsZv5Re3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329374495027683336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329368539657080832,"id_str":"1329368539657080832","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329368539657080832\/pu\/img\/wZVu3zI-MMTqXOcO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329368539657080832\/pu\/img\/wZVu3zI-MMTqXOcO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7QqxhL6tje","display_url":"pic.twitter.com\/7QqxhL6tje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329374440203948035\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329367109781102599,"id_str":"1329367109781102599","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329367109781102599\/pu\/img\/Ty3HdhtiYzRGMrnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329367109781102599\/pu\/img\/Ty3HdhtiYzRGMrnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hlEXmyh9XG","display_url":"pic.twitter.com\/hlEXmyh9XG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329374404367831041\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329366491540713472,"id_str":"1329366491540713472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329366491540713472\/pu\/img\/oXNmaFmhiGE222Ls.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329366491540713472\/pu\/img\/oXNmaFmhiGE222Ls.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3j799fMw14","display_url":"pic.twitter.com\/3j799fMw14","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329374362835832832\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329366355028611072,"id_str":"1329366355028611072","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLbqBfWEAA15kc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLbqBfWEAA15kc.png","url":"https:\/\/t.co\/mwxGJ5eY97","display_url":"pic.twitter.com\/mwxGJ5eY97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329374325049323520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"infancia","indices":[63,72]},{"text":"adolescencia","indices":[116,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQaVWJLPPh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/videos\/2020-11-18\/el-influencer-de-siete-anos-que-desafia-prejuicios-sobre-la-discapacidad.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/videos\/2020-11\u2026","indices":[247,270]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/im7PJ2gCsg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-18\/mark-haddonlos-mitos-sobreviven-porque-son-ambiguos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[249,272]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"RetinaReset","indices":[94,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vx6ivAn4T6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/retina\/2020\/11\/18\/tendencias\/1605692355_291878.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/retina\/2020\/11\u2026","indices":[107,130]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_eco","name":"Clima y Medio Ambiente","id":1321052729838624768,"id_str":"1321052729838624768","indices":[3,14]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJmOqIECro","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/10\/articulo\/1604993941_252196.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[222,245]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"ElRoto","indices":[64,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TmU8mf58g1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-18\/el-roto.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM_OP#Echobox=1605778208","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[72,95]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luzsmellado","name":"Luz S\u00e1nchez-Mellado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":868301383,"id_str":"868301383","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[88,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YNwqqwZFdU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-18\/ok-boomers.html","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[97,120]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pfciCnfHfJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-19\/sale-de-prision-uno-de-los-autores-de-la-matanza-de-atocha-yo-ya-pedi-perdon-hace-mucho-tiempo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[254,277]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]},{"screen_name":"MonteroGlez","name":"Montero Glez","id":103912311,"id_str":"103912311","indices":[52,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XuRmm7qANW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-19\/una-historia-triste.html?ssm=TW_CM_MAT","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[65,88]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WiBBqRrzit","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-18\/la-crisis-del-govern-deja-en-el-aire-el-plan-de-desescalada-en-cataluna.html","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[113,136]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtNiVlv3hw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/salud\/2020-11-18\/por-que-los-colegios-no-se-han-convertido-en-un-foco-de-contagios-de-covid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/buenavida\/salu\u2026","indices":[235,258]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5MCz9DqzYG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-11-18\/la-huida-del-terrorista-con-el-polo-de-rayas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[253,276]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"LaMateriaOscura","indices":[114,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tele","name":"El Pa\u00eds Televisi\u00f3n","id":980806200,"id_str":"980806200","indices":[3,15]},{"screen_name":"DafneKeen","name":"Dafne Keen","id":752197228345851905,"id_str":"752197228345851905","indices":[18,28]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[{"text":"FotodePortada","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[49,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iaj4a0SZ0U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UTqRkp","display_url":"bit.ly\/2UTqRkp","indices":[58,81]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVKifCNGI4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-19\/la-cnmv-suspende-la-cotizacion-de-prisa-ante-una-posible-oferta-por-sus-medios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[104,127]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelansede","name":"Manuel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[3,16]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQqNtLxOWO","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/19\/la_voz_de_inaki\/1605773189_149100.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[187,210]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FormacionElPais","name":"Formaci\u00f3n ElPa\u00eds.com","id":385334803,"id_str":"385334803","indices":[3,19]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TUSwNoXRq9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35JxA6B","display_url":"bit.ly\/35JxA6B","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1329345037273079808,"id_str":"1329345037273079808","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLIRKqXIAAIpna.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLIRKqXIAAIpna.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xPxgZFsG1d","display_url":"pic.twitter.com\/xPxgZFsG1d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329345050183135233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[{"text":"Etiop\u00eda","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKrZI8IW8H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-18\/la-escuela-concertada-pone-al-nino-en-el-centro-de-las-protestas-de-la-ley-celaa.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[248,271]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvaro1984","name":"\u00c1lvaro S\u00e1nchez","id":51584407,"id_str":"51584407","indices":[3,14]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"moniquecestmoi","name":"M\u00f2nica Escudero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":5913442,"id_str":"5913442","indices":[18,33]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guishevega","name":"Guishe Vega","id":60976373,"id_str":"60976373","indices":[3,14]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[{"text":"RetinaReset","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/04jcDFZAu8","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-18\/la-mujer-que-retorcio-el-brazo-del-todopoderoso-asesor-de-boris-johnson.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[252,275]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7vgJLiGGx7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pBMILf","display_url":"bit.ly\/3pBMILf","indices":[119,142]},{"url":"https:\/\/t.co\/DJNkIEJf0b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1RDxlPVMYykxL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[144,167]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oe1kAC6jAK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-18\/estos-son-todos-los-cambios-en-la-escuela-que-trae-la-nueva-ley-educativa-que-se-vota-hoy.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[213,236]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6DlhdOdco","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-18\/socio-oportunista.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[84,107]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KrZtgSv5Ir","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-18\/la-crisis-migratoria-en-canarias-provoca-una-bronca-politica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[102,125]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"Yemen","indices":[20,26]},{"text":"BurkinaFaso","indices":[28,40]},{"text":"Sud\u00e1ndelSur","indices":[42,54]},{"text":"Nigeria","indices":[57,65]},{"text":"hambruna","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4siNI3rIm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35JxA6B","display_url":"bit.ly\/35JxA6B","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/htEnKxvG7N","display_url":"pic.twitter.com\/htEnKxvG7N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329326557966585856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiseducacion","name":"EL PA\u00cdS Educaci\u00f3n","id":1090990947050110978,"id_str":"1090990947050110978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXrGH4nEa7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-19\/amazon-lanza-la-gran-farmacia-online-y-desata-el-temor-en-las-cadenas-distribuidoras-de-medicamentos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[103,126]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfrFUB3Zkh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-18\/de-rascafria-a-hollywood-el-periplo-de-dafne-keen-una-madrilena-en-el-reino-de-hbo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[176,199]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oe1kAC6jAK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-18\/estos-son-todos-los-cambios-en-la-escuela-que-trae-la-nueva-ley-educativa-que-se-vota-hoy.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[247,270]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OwWVvwcati","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lWYttz","display_url":"bit.ly\/3lWYttz","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1329172445585166337,"id_str":"1329172445585166337","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIr1PMXcAYql-I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIr1PMXcAYql-I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5bnFvECbHo","display_url":"pic.twitter.com\/5bnFvECbHo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329318491174813698\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[{"text":"enportada","indices":[37,47]},{"text":"hambruna","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfaKi0kxWJ","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/princesa-margarita-mustique-les-jolies-eaux\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/pr\u2026","indices":[257,280]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kiataPN1uj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-18\/el-mayor-estudio-hasta-la-fecha-sugiere-que-las-defensas-contra-el-coronavirus-pueden-durar-anos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[247,270]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]},{"screen_name":"OlmoCalvo","name":"Olmo Calvo","id":272932653,"id_str":"272932653","indices":[114,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/od2E6bK1SP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2Ke7Y9r","display_url":"bit.ly\/2Ke7Y9r","indices":[77,100]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z9NMjuLJgV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-18\/sanidad-estudiara-los-planes-autonomicos-de-hacer-pruebas-de-covid-en-farmacias.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605729347","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[159,182]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A9KHd0Oo1V","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/placeres\/asexualidad-mitos-verdades-orientacion-sexual\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605728641","display_url":"smoda.elpais.com\/placeres\/asexu\u2026","indices":[127,150]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Yf5s2DZWD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/ejercicio-fisico\/2020-11-14\/si-solo-vas-a-hacer-ocho-ejercicios-que-sean-estos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605728669","display_url":"elpais.com\/buenavida\/ejer\u2026","indices":[157,180]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6XQErMIaPR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-18\/ee-uu-da-luz-verde-a-la-primera-prueba-rapida-de-coronavirus-para-hacer-en-casa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605727645","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[232,255]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N2uQPt0x48","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-18\/los-ultimos-gigantes.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605729208","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mqh3rWyMmj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-13\/la-historia-real-de-carmel-el-documental-de-moda-en-netflix.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605728514","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[253,276]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r0ynzKLw3S","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/bienestar\/2020-11-09\/breadcrumbing-la-cruel-forma-de-ligar-con-la-que-los-narcisistas-e-inseguros-enganchan-a-sus-victimas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605728598","display_url":"elpais.com\/buenavida\/bien\u2026","indices":[233,256]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8vJL27W1pP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-16\/al-rodar-las-cosas-cambian-drogas-actos-sexuales-no-previstos-falta-de-proteccion-y-sin-analiticas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605728327","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[202,225]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9O52gVTQZg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-18\/tabasco-chiapas-y-veracruz-esperan-dias-de-lluvia-intensa-tras-las-inundaciones-causadas-por-eta.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605727607","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[254,277]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RtAeJejXIv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/clima-y-medio-ambiente\/2020-11-18\/como-reciclar-una-chaqueta-convirtiendola-en-un-bolso.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605727993","display_url":"elpais.com\/clima-y-medio-\u2026","indices":[208,231]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mMPVp3ew9q","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/05\/mexico\/1604608783_358587.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605728221","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[176,199]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RD3jujd0uw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pA2aay","display_url":"bit.ly\/3pA2aay","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1329179290634756098,"id_str":"1329179290634756098","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329179290634756098\/img\/RKasW3hiYVI-OfpH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329179290634756098\/img\/RKasW3hiYVI-OfpH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/58cHwLHRlB","display_url":"pic.twitter.com\/58cHwLHRlB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329224118281990144\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DJLSUud1zV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-18\/bolsonaro-amenaza-con-exponer-a-los-paises-que-compran-madera-ilegal-a-brasil.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605727769","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[224,247]}]}}}