{"screen_name":{"0":"ELMINIMALISTA1","1":"ELMINIMALISTA1","2":"ELMINIMALISTA1"},"tweet_id":{"0":1329517481057275914,"1":1329516946300211206,"2":1329516268840493059},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true},"text":{"0":"#MIRONEWS \u00a1VAN A APROBAR UNA LEY QUE PERMITE AL GOBIERNO OBLIGAR A VACUNARNOS! Tratan de colarla mientras estamos distra\u00eddos con Bildu, Ley Cela\u00e1 e inmigrantes de Canarias. Si no reaccionamos YA estamos PERDIDOS. Olvidad todo lo dem\u00e1s, es el fin. Un aullido","1":"EST\u00c1 PASANDO: EL EQUIPO DE ABOGADOS DE TRUMP EST\u00c1 SACANDO EL TRABUCO Y DISPARANDO A TODO LO QUE SE MUEVE.\n\nDespu\u00e9s de esto tienen que rodar cabezas si presentan las pruebas ante un Tribunal.","2":"D.E.P :dove:\n \nLo mismo podr\u00eda sucederles a los medios de desinformaci\u00f3n en un futuro no muy lejano.... :coffin_selector::coffin_selector::coffin_selector: del Karma nadie escapa. https:\/\/t.co\/qJwOQIMcd5"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-11-19 20:10:43","1":"2020-11-19 20:08:35","2":"2020-11-19 20:05:54"},"retweet_count":{"0":372,"1":293,"2":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MARITELH","name":"La Oveja Negra","id":552962073,"id_str":"552962073","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}