{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP","7":"ElSabuesoAP","8":"ElSabuesoAP","9":"ElSabuesoAP","10":"ElSabuesoAP","11":"ElSabuesoAP","12":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1329549004947025923,"1":1329503715049562115,"2":1329484848021598210,"3":1329477290997264385,"4":1329469851086315520,"5":1329465966170959874,"6":1329458416671186944,"7":1329454651419353089,"8":1329447089454141448,"9":1329443101056888836,"10":1329220600410345475,"11":1329216823166988288,"12":1329216160152350730},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Obtener un diagn\u00f3stico de COVID-19 en 30 minutos y desde casa, as\u00ed funciona el kit Lucira COVID-19 All-In-One que fue aprobado por la FDA.\n\nPero... :magnifying_glass_tilted_right: \u00bfcu\u00e1les son sus riesgos? Te explico :paw_prints:\nhttps:\/\/t.co\/bElhxJPRP8","1":"\u00bfSon reales las afirmaciones de un m\u00e9dico italiano sobre que la pandemia es programa de exterminio masivo? No, esta informaci\u00f3n que ha circulado en sitios y mensajes es FALSA. https:\/\/t.co\/zRrdChbPsu","2":"\u00bfAlergia, gripa, influenza o COVID-19? En estos d\u00edas aumentan las enfermedades respiratorias y algunas alergias, pero te ayudamos a diferenciar estos padecimientos. https:\/\/t.co\/hQJ5ZXtK7X","3":"Con el n\u00famero de contagios todav\u00eda en aumento en todo el mundo, puede que te preguntes qu\u00e9 tan prudente es ir a esa reuni\u00f3n familiar o a ese cumplea\u00f1os. \n\nEste gr\u00e1fico de @bbcmundo te puede ayudar: https:\/\/t.co\/309hmZCdxU","4":"Y sigue la informaci\u00f3n falsa \u00a1Grrr! Una cadena asegura que m\u00e9dicos ecuatorianos descubrieron que la #COVID\u30fc19 es causada por una bacteria amplificada por la red 5G: FALSO. :cross_mark: https:\/\/t.co\/REE0bwxLgf","5":"En redes circul\u00f3 que las pruebas PCR son muestra de que la #COVID\u30fc19 es un invento: Falso. Esta t\u00e9cnica ya se usaba mucho tiempo antes y tiene su raz\u00f3n de ser. https:\/\/t.co\/0fiDk0pjG1","6":"\u00bfMuertos por #COVID\u30fc19 al mar en Ecuador? Falso, el video que difunde esta p\u00e1gina no tiene nada que ver con el coronavirus. En realidad, se grab\u00f3 en Libia, en 2014. https:\/\/t.co\/8w5f2RdiQ9","7":"\u00bfC\u00f3mo pega la #COVID\u30fc19? La cantidad m\u00e1xima del virus se concentra en el cuerpo antes de que te sientas enfermo y, por tanto, es m\u00e1s f\u00e1cil contagiar a otros. Expertos explican sus caracter\u00edsticas.\n\nPor @bbcmundo. https:\/\/t.co\/9yx6eW4seq","8":"Ha circulado un video donde se ve a un hombre que aparentemente tiene problemas para respirar y se cae en la calle. Se ha asegurado que esto fue en Campeche, pero las im\u00e1genes son de un simulacro en Colombia. :magnifying_glass_tilted_left: https:\/\/t.co\/qfLbmov1SQ","9":"\u00a1Guau! Si a\u00fan te llegan cadenas, audios o publicaciones con informaci\u00f3n dudosa sobre la #COVID\u30fc19, NO las compartas. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n verificada. :dog_face::magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","10":"En redes sociales aseguran que la pintura de un grupo de ni\u00f1os que usan cubrebocas con la bandera de diferentes pa\u00edses demuestra que la pandemia de COVID-19 fue planeada.\n\nPero esto es falso :warning_selector:\nhttps:\/\/t.co\/DGJO2y1djJ","11":"En Berl\u00edn, Alemania, est\u00e1 prohibido usar cubrebocas en el lugar de trabajo y en la escuela :backhand_index_pointing_left: Esto lo afirma un usuario de Twitter, pero es falso :prohibited:\nhttps:\/\/t.co\/2bAKbTY9tX","12":"Una publicaci\u00f3n de Facebook asegura que Veracruz, Campeche, Tabasco y Quintana Roo desaparecer\u00e1n en 2030 por el aumento del nivel del mar.\n\nPero sus datos son err\u00f3neos. :dog_face::magnifying_glass_tilted_right:\nhttps:\/\/t.co\/MtvSpVSopQ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 22:15:59","1":"2020-11-19 19:16:01","2":"2020-11-19 18:01:03","3":"2020-11-19 17:31:01","4":"2020-11-19 17:01:27","5":"2020-11-19 16:46:01","6":"2020-11-19 16:16:01","7":"2020-11-19 16:01:03","8":"2020-11-19 15:31:00","9":"2020-11-19 15:15:09","10":"2020-11-19 00:31:01","11":"2020-11-19 00:16:00","12":"2020-11-19 00:13:22"},"retweet_count":{"0":8,"1":2,"2":2,"3":1,"4":2,"5":6,"6":1,"7":2,"8":2,"9":2,"10":2,"11":2,"12":2},"favorite_count":{"0":22,"1":1,"2":5,"3":1,"4":4,"5":16,"6":3,"7":9,"8":3,"9":7,"10":2,"11":3,"12":1},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF","7":"M\u00e9xico DF","8":"M\u00e9xico DF","9":"M\u00e9xico DF","10":"M\u00e9xico DF","11":"M\u00e9xico DF","12":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","7":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","8":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","9":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","10":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","11":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","12":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bElhxJPRP8","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/prueba-caser-covid-eu-riesgos-limitantes\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/prue\u2026","indices":[188,211]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zRrdChbPsu","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/afirmaciones-medico-italiano-covid-falsas\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/afir\u2026","indices":[176,199]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQJ5ZXtK7X","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/diferencias-sintomas-alergia-gripe-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/dife\u2026","indices":[165,188]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[171,180]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/309hmZCdxU","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/covid-grafico-ayuda-evaluar-riesgo-contagio-reunion-social\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/covid-graf\u2026","indices":[198,221]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/REE0bwxLgf","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/ecuador-no-encontro-cura-covid-antibioticos\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/ecua\u2026","indices":[174,197]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0fiDk0pjG1","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/las-pruebas-pcr-no-son-un-indicio-de-que-covid-es-un-invento-y-de-que-no-se-contagia-con-saliva\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/las-\u2026","indices":[160,183]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8w5f2RdiQ9","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/video-no-muestra-ecuatorianos-arrojar-muertos-mar\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/vide\u2026","indices":[165,188]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[202,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9yx6eW4seq","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/coronavirus-5-caracteristicas-que-hacen-tan-mortal-a-la-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/coronaviru\u2026","indices":[213,236]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qfLbmov1SQ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/video-hombre-desmayo-colombia-mexico\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/vide\u2026","indices":[211,234]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[88,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/noticias-coronavirus-covid-2019-verificacion\/","display_url":"animalpolitico.com\/noticias-coron\u2026","indices":[162,185]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DGJO2y1djJ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/mural-1994-aeropuerto-denver-falso-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/mura\u2026","indices":[194,217]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bAKbTY9tX","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/falso-berlin-prohibieron-uso-cubrebocas\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/fals\u2026","indices":[147,170]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MtvSpVSopQ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/video\/aumento-en-el-nivel-del-mar-veracruz-desaparecera-por-las-inundaciones-el-2030\/","display_url":"animalpolitico.com\/video\/aumento-\u2026","indices":[172,195]}]}}}