{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1329562119491219456,"1":1329553853767970819,"2":1329553529481158656,"3":1329553188366716929,"4":1329535686618329088,"5":1329533020710313984,"6":1329531103456194562,"7":1329528871553798153,"8":1329507212516069382,"9":1329506508862795777,"10":1329503134343892993,"11":1329500529924444162,"12":1329498878438158343,"13":1329498620673056769,"14":1329498572556001281,"15":1329497101185716224,"16":1329496558379864064,"17":1329492684914954240,"18":1329492208089706498,"19":1329470050739347456,"20":1329454229858217984,"21":1329453838022168577,"22":1329436241159450629,"23":1329434721173049345,"24":1329369067065634816,"25":1329367461217628161,"26":1329338162787782656,"27":1329337856146464768,"28":1329336442200469511,"29":1329329598102970370,"30":1329329108455714816,"31":1329327680098070528},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false},"text":{"0":"@jose_momper378 @lanochededieter Tomo nota.","1":"Sab\u00e9is qu\u00e9? Las voluntades de los padres con hijos con discapacidad no se compran. \nY sab\u00e9is xq? \nLes tenemos en casa CADA D\u00cdA, TODA LA VIDA. Sabemos lo que funciona y lo que no.\n\nCada ni\u00f1o, lo que necesita, est\u00e9 donde est\u00e9, en el cole que sus padres quieran. \n\n#StopLeyCelaa","2":"@jose_momper378 @lanochededieter No es un anglicismo. Pero haga usted su voluntad.","3":"@cfcuartero01 @lanochededieter \u00a1Gracias! Todo aquello educativo (y m\u00e1s cosas) lo publiqu\u00e9 en \"\u00d3pera Her\u00e9tica\", Todav\u00eda se puede encontrar.\nhttps:\/\/t.co\/rNZGYlg5db","4":"Analicemos el suicidio desde una perspectiva de g\u00e9nero. Los hombres se suicidan m\u00e1s pero \u00bfquienes son las que lloran la p\u00e9rdida, sufren y se deprimen? Exacto, una vez m\u00e1s: las mujeres. No hagas llorar a las mujeres, di no a tu masculinidad t\u00f3xica, no te suicides, no seas machista","5":"Genial video, en poco m\u00e1s de 1 minuto desmontada la manipulaci\u00f3n y  las mentiras. S\u00f3lo queda @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/eq4rgcQsS2","6":"La verdad es la verdad https:\/\/t.co\/TY8Y1S7eyD","7":"Los Derechos Reproductivos del Var\u00f3n, por @ExpertoIgualdad.\n https:\/\/t.co\/Lsg85S55V8 a trav\u00e9s de @YouTube","8":"@lanochededieter Recuerdo que la (mala) LOMCE de Wert tard\u00f3 a\u00f1os en elaborarse y hubo mucho debate, dentro y fuera de las Cortes, donde acudieron decenas de 'expertos' y\/o afectados a aportar lo que quisieron, convocados por los distintos partidos. Esta, que se ha hecho en tiempo r\u00e9cord, NADA.","9":"Imag\u00ednense (como dice Dieter en @lanochededieter) que la derecha hubiera aprobado una ley educativa sin admitir NINGUNA comparecencia en las Cortes durante su elaboraci\u00f3n. Ni sindicatos, ni expertos, ni asociaciones, ni nada. Cero.","10":"Bert\u00edn Osborne destroza la Ley Cela\u00e1 en dos minutos, por @carmelojorda https:\/\/t.co\/Ub0gtvnBem a trav\u00e9s de @libertaddigital","11":":satellite_antenna:\u00a1Ya est\u00e1 el programa en marcha! Sigue #LaNochedeDieter EN DIRECTO:right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY","12":"Antifa y Black Lives Matter incrementan la violencia en EEUU y atacan a ancianos, familias y ni\u00f1os, por @elenaberberana https:\/\/t.co\/l2nZNBRuyx a trav\u00e9s de @libertaddigital","13":"La inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica obligatoria ha sido hasta ahora un crimen tolerado por los sucesivos gobiernos de Espa\u00f1a.\nA partir de ahora es un crimen perpetrado por el gobierno socialcomunista.","14":"Ha dicho Baldovi (Compromis) en La Sexta que la Ley Celaa ha contado con m\u00e1s apoyos que la LOMCE. La Ley Celaa ha conseguido hoy 178 votos a favor y la LOMCE 182. \n\nEl hecho de que sea profesor puede darnos un poco una idea de d\u00f3nde est\u00e1 el nivel.","15":"Grandes esos 1681 likes a Panceto.\n https:\/\/t.co\/InA20KVbZE https:\/\/t.co\/bRZzFUa9Xv","16":"La extravagancia de hoy es que normalizamos que gente sin hijos le est\u00e9 leyendo la cartilla (en lo moral) a los padres de ni\u00f1os con necesidades especiales. \n\n\"No sab\u00e9is lo que le viene bien a vuestros hijos\", dicen.","17":"@vidamoderna Da un poco de grima el de barba :sponge::nauseated_face:\nMe lo cruce un d\u00eda en la SER y ol\u00eda un poquito a sobaco, pero solo un poco... Lo que s\u00ed le ol\u00eda a juguete viejo era la boca. Joder!! no se si estar\u00e1 casado pero acompa\u00f1o en el sentimiento a su pareja!! Los otros no est\u00e1n completos mentalmente","18":"A\u00f1o 1900. Cartel de las fiestas de Fuenterrab\u00eda (hoy Hondarribia). Obs\u00e9rvense los efectos de la represi\u00f3n franquista, que hizo estragos en este indomable pueblo euskaldun. (V\u00eda @Malachbenmalach). https:\/\/t.co\/bClQkup1hr","19":"@FrayJosepho @Pitingo No les oir\u00e1s cantar esta otra canci\u00f3n:\n\nPaga la multa Eche-Nique..:musical_notes:\nPaga la multa puto Echeni-que..:musical_notes:\n\n@_Queque_ @davidbroncano","20":"Una ley de educaci\u00f3n aprobada sin escuchar a nadie, despreciando al sector educativo y a los padres y con un solo voto sobre la mayor\u00eda necesaria en el Congreso. Bienvenidos al consenso socialcomunista.","21":"Bert\u00edn Osborne ( @BertinOsborne) destroza la Ley Cela\u00e1 en dos minutos. Podr\u00e9is leer la entrevista completa hoy en Libertad Digital. https:\/\/t.co\/IbiDAdVFm7","22":"@FrayJosepho @Pitingo La diferencia entre estos de @La_SER  y @Pitingo , es que mientras las declaraciones del segundo son opiniones, las de estos se\u00f1ores es falta de respeto, mala educaci\u00f3n  y acoso, un total comportamiento nazi muy t\u00edpico de la izquierda que en lugar de convencer quiere vencer","23":"S\u00e1nchez neutraliza a los barones y vende a su militancia que el pacto con Bildu es una \"fake news\", por @KettyGarat https:\/\/t.co\/IQ8McvT5Rx a trav\u00e9s de @libertaddigital","24":"Aqu\u00ed, los bufones a sueldo de la gentuza que manda en Espa\u00f1a intentando linchar a @Pitingo, simplemente porque critic\u00f3 al gobierno. Esto es lo que le hacen al disidente desde sus medios. Gentuza. https:\/\/t.co\/IEGiHfZ80X","25":"La abogada de la familia que demand\u00f3 a Echenique, y gan\u00f3.\nLa mafia podemita no se lo perdona. https:\/\/t.co\/Rt2GEFNzUh","26":"Ni siquiera hace falta estar de acuerdo con Alaska para tener claro que entre ella y el de \u201c\u00a1coronavirus oooeeee!\u201d, siempre, siempre con Alaska.  \n\nHay mucho espa\u00f1ol que no ha entendido todav\u00eda lo que son la libertad y la verdadera disidencia. https:\/\/t.co\/uB0rn9Ggul","27":"A estos los han detenido porque el trayecto es corto, poco peligroso y pueden hacerlo entero. Cuando el trayecto es largo requieren de la colaboraci\u00f3n de una nave nodriza que los reciba con los Brazos Abiertos y los lleve a puerto. Todos, eslabones diferentes de la misma cadena. https:\/\/t.co\/Ru2sYbOtKx","28":"El partido de la transferencia. https:\/\/t.co\/8UO6hFFxwR","29":"FRANCO, CABR\u00d3N\nhttps:\/\/t.co\/XprbLmghpd","30":":black_small_square:Hacia 1550 imprentas barcelonesas publicaban:\n-55% en espa\u00f1ol\n-27% lat\u00edn\n-18% catal\u00e1n\n:black_small_square:En 1836, un catal\u00e1n clasific\u00f3 a escritores catalanes:\n-670 espa\u00f1ol \n-400 lat\u00edn\n-300 catal\u00e1n\n\nLos catalanes eleg\u00edan el espa\u00f1ol por comercial y prestigio literario. \nhttps:\/\/t.co\/OCItYYl4d5","31":"El juez ordena a la Brigada de Blanqueo investigar una nueva transferencia de 75.000 euros de Unidas Podemos a Neurona, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/WS3bzCRyrD a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 23:08:06","1":"2020-11-19 22:35:15","2":"2020-11-19 22:33:57","3":"2020-11-19 22:32:36","4":"2020-11-19 21:23:03","5":"2020-11-19 21:12:28","6":"2020-11-19 21:04:51","7":"2020-11-19 20:55:59","8":"2020-11-19 19:29:55","9":"2020-11-19 19:27:07","10":"2020-11-19 19:13:42","11":"2020-11-19 19:03:21","12":"2020-11-19 18:56:48","13":"2020-11-19 18:55:46","14":"2020-11-19 18:55:35","15":"2020-11-19 18:49:44","16":"2020-11-19 18:47:35","17":"2020-11-19 18:32:11","18":"2020-11-19 18:30:17","19":"2020-11-19 17:02:15","20":"2020-11-19 15:59:23","21":"2020-11-19 15:57:49","22":"2020-11-19 14:47:54","23":"2020-11-19 14:41:51","24":"2020-11-19 10:20:58","25":"2020-11-19 10:14:35","26":"2020-11-19 08:18:10","27":"2020-11-19 08:16:57","28":"2020-11-19 08:11:20","29":"2020-11-19 07:44:08","30":"2020-11-19 07:42:11","31":"2020-11-19 07:36:31"},"retweet_count":{"0":0,"1":1748,"2":0,"3":0,"4":139,"5":969,"6":686,"7":4,"8":145,"9":789,"10":35,"11":13,"12":58,"13":36,"14":373,"15":70,"16":282,"17":1308,"18":414,"19":4,"20":2904,"21":5374,"22":20,"23":22,"24":537,"25":1053,"26":480,"27":160,"28":24,"29":34,"30":65,"31":150},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0,"5":0,"6":0,"7":16,"8":599,"9":2345,"10":121,"11":0,"12":77,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":980,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":51,"24":1595,"25":2121,"26":0,"27":0,"28":0,"29":107,"30":0,"31":392},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose_momper378","name":"Jos\u00e9 Luis Beltr\u00e1n","id":1250110273597452288,"id_str":"1250110273597452288","indices":[0,15]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[16,32]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garc\u00eda de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose_momper378","name":"Jos\u00e9 Luis Beltr\u00e1n","id":1250110273597452288,"id_str":"1250110273597452288","indices":[0,15]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[16,32]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cfcuartero01","name":"legionariA (Cuenta Prestada)","id":865704866999668736,"id_str":"865704866999668736","indices":[0,13]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNZGYlg5db","expanded_url":"https:\/\/www.amazon.es\/Opera-heretica-poesia-satirica-Josepho\/dp\/8493107042","display_url":"amazon.es\/Opera-heretica\u2026","indices":[139,162]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANIMA_red","name":"\u028c\u0438\u0131\u028d\u028c","id":301742816,"id_str":"301742816","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[111,124]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TY8Y1S7eyD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1329489962165800962","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[43,66]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpertoIgualdad","name":"Experto en Igualdad","id":4219978611,"id_str":"4219978611","indices":[42,58]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[97,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lsg85S55V8","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/mmIwr-JY_bE","display_url":"youtu.be\/mmIwr-JY_bE","indices":[61,84]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[0,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[32,48]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[57,70]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ub0gtvnBem","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-11-19\/educacion-especial-bertin-osborne-comentario-ley-celaa-6075781.html","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-11\u2026","indices":[71,94]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"LaNochedeDieter","indices":[60,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/directo.html?utm_source=RADIO&utm_medium=directo&utm_campaign=menu","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/directo.html?u\u2026","indices":[90,113]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[104,119]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[156,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l2nZNBRuyx","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-11-19\/antifa-black-lives-matter-elevan-violencia-elecciones-eeuu-atacan-ancianos-familias-ninos-6682136\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[120,143]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aparachiqui","name":"Pedro Herrero","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/InA20KVbZE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Xuxipc\/status\/1329423096172974081?s=19","display_url":"twitter.com\/Xuxipc\/status\/\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1329476028620820483,"id_str":"1329476028620820483","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_Z3dXUAMDtqs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_Z3dXUAMDtqs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bRZzFUa9Xv","display_url":"pic.twitter.com\/bRZzFUa9Xv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aparachiqui\/status\/1329476051844689925\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1075,"h":981,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1075,"h":981,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329476051844689925,"source_status_id_str":"1329476051844689925","source_user_id":120227894,"source_user_id_str":"120227894"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aparachiqui","name":"Pedro Herrero","id":120227894,"id_str":"120227894","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pitingo","name":"PITINGO \u00ae","id":156233693,"id_str":"156233693","indices":[3,11]},{"screen_name":"vidamoderna","name":"La Vida Moderna","id":2654164081,"id_str":"2654164081","indices":[13,25]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Malachbenmalach","name":"Eppur si muove","id":360166999,"id_str":"360166999","indices":[177,193]}],"urls":[],"media":[{"id":1329492156243992584,"id_str":"1329492156243992584","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNOEniXYAgqnkX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNOEniXYAgqnkX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bClQkup1hr","display_url":"pic.twitter.com\/bClQkup1hr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1329492208089706498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":471,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":589,"h":1500,"resize":"fit"},"small":{"w":267,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ulises11590996","name":"Ulises","id":1280986261944176640,"id_str":"1280986261944176640","indices":[3,18]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[20,32]},{"screen_name":"Pitingo","name":"PITINGO \u00ae","id":156233693,"id_str":"156233693","indices":[33,41]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]},{"screen_name":"BertinOsborne","name":"Bert\u00edn Osborne","id":337725553,"id_str":"337725553","indices":[38,52]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lula_rio","name":"Lula_R\u00edo","id":1242851645605756930,"id_str":"1242851645605756930","indices":[3,12]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[14,26]},{"screen_name":"Pitingo","name":"PITINGO \u00ae","id":156233693,"id_str":"156233693","indices":[27,35]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[65,72]},{"screen_name":"Pitingo","name":"PITINGO \u00ae","id":156233693,"id_str":"156233693","indices":[76,84]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KettyGarat","name":"Ketty Garat","id":257962682,"id_str":"257962682","indices":[104,115]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[152,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQ8McvT5Rx","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-19\/pacto-bildu-sanchez-neutraliza-a-los-barones-y-vende-a-su-militancia-que-el-pacto-con-bildu-es-una-fake-news-6682051\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[116,139]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pitingo","name":"PITINGO \u00ae","id":156233693,"id_str":"156233693","indices":[82,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IEGiHfZ80X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vidamoderna\/status\/1328271737105084416","display_url":"twitter.com\/vidamoderna\/st\u2026","indices":[196,219]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rt2GEFNzUh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BARBARAROYO\/status\/1329206784557539331","display_url":"twitter.com\/BARBARAROYO\/st\u2026","indices":[94,117]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Twola4","name":"Twola","id":916350775726657536,"id_str":"916350775726657536","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8UO6hFFxwR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1329327680098070528","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[44,67]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XprbLmghpd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jaralezo\/status\/1329329013861588992","display_url":"twitter.com\/jaralezo\/statu\u2026","indices":[15,38]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[3,12]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[124,135]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[172,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WS3bzCRyrD","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-18\/juez-investigar-transferencia-75000-euros-unidas-podemos-neurona-6681849\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[136,159]}]}}}