{"screen_name":{"0":"guardiacivil","1":"guardiacivil","2":"guardiacivil","3":"guardiacivil","4":"guardiacivil","5":"guardiacivil","6":"guardiacivil","7":"guardiacivil","8":"guardiacivil","9":"guardiacivil","10":"guardiacivil","11":"guardiacivil","12":"guardiacivil","13":"guardiacivil","14":"guardiacivil","15":"guardiacivil","16":"guardiacivil","17":"guardiacivil","18":"guardiacivil","19":"guardiacivil","20":"guardiacivil","21":"guardiacivil","22":"guardiacivil","23":"guardiacivil"},"tweet_id":{"0":1329544982823268352,"1":1329529884046106624,"2":1329522335225839616,"3":1329514789530439688,"4":1329507234368221185,"5":1329499686395387905,"6":1329492136832630785,"7":1329484585713815552,"8":1329477036356886528,"9":1329469489860268037,"10":1329461935587221504,"11":1329446839515566086,"12":1329437378231099393,"13":1329431737399709701,"14":1329424193859985409,"15":1329409087121965057,"16":1329401538406707200,"17":1329393991964631046,"18":1329378895993430019,"19":1329363791935631360,"20":1329356241206841344,"21":1329348695704424448,"22":1329343679451062272,"23":1329333595970949120},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":":speaker_high_volume:#ALERTA Detectada campa\u00f1a de emails fraudulentos que suplantan a @Correos. Redirigen a una p\u00e1g. que simula ser la web leg\u00edtima, pero que en realidad no lo es (#phishing), y solicita al usuario realizar un pago de 2.99\u20ac por el env\u00edo del paquete.\n:heavy_plus_sign::information::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/U1dwcecpKs https:\/\/t.co\/uS0dCNP6ND","1":"\u00bfTe imaginas que pudiste ayudar y volviste la vista?\n\nUna simple llamada podr\u00eda evitar la pr\u00f3xima v\u00edctima de la #ViolenciaMachista \n\n#NoCalles\n#NoOcultes\n:telephone_receiver:062\n:telephone_receiver:016 https:\/\/t.co\/lrUoSLTjP6","2":"\u00bfQu\u00e9 crees que pasar\u00eda si alguien accediera al historial de tu navegador y viese todos los sitios web que visitas?\n\nEn el se registra todas las p\u00e1ginas web que hemos visitado, pudiendo revelar mucha informaci\u00f3n personal y privada. \n\n:blue_circle: Config\u00faralo :heavy_plus_sign:\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/NbfBM4mUdE","3":"\u00a1Cuidad\u00edn!  Aprende a realizar compras seguras en \"online\". No conviertas el #BlackFriday en un \u00a1:face_with_symbols_on_mouth: viernes Negro! Sigue los consejos de las fichas de la gu\u00eda de #CompraSegura en #Internet. \u00a1Es f\u00e1cil! :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/eNR5Fy8yiA \u2026 https:\/\/t.co\/DuANOEAD8Z","4":"Pone excusas para no ir al colegio y no quiere seguir con sus relaciones personales. Puede que sea v\u00edctima de #AcosoEscolar. \n\nNo lo dejes solo, no te quedes indiferente. \n\n@FundacionANAR Le ayudar\u00e1n y te ayudar\u00e1n: 900 018 018. Gratis 24 horas 365 d\u00edas. https:\/\/t.co\/qXrTPBymgy","5":"No cambiar\u00e1s el mundo adoptando un perro, pero s\u00ed har\u00e1s que su mundo cambie para siempre. \n\nEs un consejo de Raquel, Evaristo y Marta, gu\u00edas del #ServicioCinol\u00f3gico de la @guardiacivil \nWe :red_heart::dog_face:\n#Adopta, #NoLeFalles https:\/\/t.co\/3yuTAGRPn5","6":"Con este montaje queremos rendir homenaje al Grupo de Acci\u00f3n R\u00e1pida (#GAR) de la @guardiacivil. \n\nEllos se la juegan en cada misi\u00f3n en el extranjero:globe_showing_Europe-Africa:. Han estado en Irak o L\u00edbano junto con las #FAS:Spain:, pero tambi\u00e9n en solitario en Mauritania, Senegal, Haiti o Niger. https:\/\/t.co\/rCrSqqxDvL","7":"Las mascarillas higi\u00e9nicas :face_with_medical_mask: comunes tardan entre 300 y 400 a\u00f1os en degradarse. Si las abandonas en cualquier sitio son una fuente de contagio y terminan en la naturaleza. \n\nEvita que formen parte del paisaje y depos\u00edtalos en el contenedor de restos :litter_in_bin_sign:\n\n #RecuerdosInolvidables https:\/\/t.co\/YRNtwrbVwp","8":"No es un #Transformer... Tampoco es de los #PowerRangers...\n\nEs un @guardiacivil #TEDAX con el equipo de intervenci\u00f3n operativa, responsable de neutralizar las amenazas de explosivos que puedan poner en peligro la #SeguridadCiudadana.\nhttps:\/\/t.co\/f5jjNjFcdE","9":"En la Guardia Civil tambi\u00e9n sabemos ayudar a quien devuelve el cari\u00f1o con espinas :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n\"Nadie te cuida como nosotros\"\n#ParaServirYProteger https:\/\/t.co\/9cZo5aalBw","10":"Cuando te sorprenda la niebla respeta la regla de las 3V. \n\nEjemplo: Visibilidad (50 m.) = velocidad (50Km\/h) = veh\u00edculo delantero a 50 m.\n\n\u00a1S\u00e9 prudente!  #062 :telephone_receiver: #SeguridadVial #ViajeSeguro \nInformaci\u00f3n estado carreteras:\n@InformacionDGT\nhttps:\/\/t.co\/UkjIr39dj9","11":"La trata y el tr\u00e1fico de personas son delitos que pueden estar relacionados, si conoces informaci\u00f3n sobre una probable situaci\u00f3n de trata de personas o sabes de alguien que sea v\u00edctima. \n\n#Colabora: :incoming_envelope:trata@guardiacivil.es \n:telephone_receiver: #062 https:\/\/t.co\/oL2MeMWpv4","12":":speaker_high_volume:#IMPORTANTE Opositor a #IngresoGC20 en la Escala de Cabos y Guardias de la @guardiacivil ya pod\u00e9is consultar el resultado de las pruebas de aptitud psicof\u00edsica realizadas el d\u00eda 19-11-20 y la convocatoria a la entrevista personal para el 20-11-20.\n:information_selector::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/o2zB2PTxni https:\/\/t.co\/RL5zyELU3w","13":"La @fesbal_org ser\u00e1 la destinataria de la recaudaci\u00f3n del #CalendarioSolidarioGC2021. Reciben alimentos de donaciones de particulares y empresas, de excedentes de la industria, de Operaciones Kilo y de la UE, as\u00ed como de productos perecederos del mercado.\n\n#GComprometidos #FESBAL https:\/\/t.co\/JpGQqrqzmj","14":"\"El guardia civil ser\u00e1 siempre un pron\u00f3stico feliz para el afligido...\"\n\n        Art\u00edculo 6 de la Cartilla del Guardia Civil, 1845 \n\nUn abrazo a los guardias civiles que todos los d\u00edas salvan vidas en el mar... https:\/\/t.co\/W43CV59aSy","15":"\u00bfVas de compras y te cansas de dar vueltas con el coche?... No aparques en una plaza para personas con discapacidad. \n\nUn lugar para aparcar no es un privilegio para ellos, es una necesidad. \n\n...\u00bfO t\u00fa le cambiar\u00edas la silla? \n\n#NoEsPorLaMulta https:\/\/t.co\/dMFdiVvJmP","16":"Conocer las t\u00e9cnicas de Reanimaci\u00f3n Cardiopulmonar puede salvar la vida tanto a humanos como a mascotas\n\nInstr\u00fayete, todos te lo agradeceremos. https:\/\/t.co\/odwGNnhrfq","17":"La suplantaci\u00f3n de identidad es una de las t\u00e9cnicas m\u00e1s comunes entre los #ciberdelincuentes para obtener datos personales de los usuarios. \n\nEl \"email spoofing\" es una de ellas. La @osiseguridad te ayuda a identificarlo para evitar ser v\u00edctima. :heavy_plus_sign::information::backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/pzLXLvLrpL https:\/\/t.co\/lIPp0fCMq0","18":"#EnTwitterNuncaFalta el t\u00edpico #bulo sobre peligros imaginarios que ha inventado alg\u00fan #TontoDelBulo\nNo viralices :incoming_envelope: sin confirmar.\n\n(Las \"autoridades funerarias\" advierten que demasiado #bulo mezclado con dosis de credulidad lapidan la comunicaci\u00f3n)\n https:\/\/t.co\/xzfTcmER6x","19":"\u00bfLlevas al peque en tu bici?\n\nEn bicicletas de un solo asiento puedes llevarle hasta los 7 a\u00f1os en #SillaHomologada si conduce un mayor de 18 a\u00f1os.\n\n#SeguridadVial #ViajeSeguro https:\/\/t.co\/TKy97XNeOk","20":"En este #DiaMundialDelRetrete recuerda que tirar toallitas h\u00famedas al WC colapsa el colector de aguas fecales, crea problemas de salubridad y puede contaminar mares y r\u00edos \n#Nolohagas\n\nhttps:\/\/t.co\/wgSL9oMRdg","21":"\u00bfTe han sustra\u00eddo el smartphone? Para que nadie pueda usarlo contacta lo antes posible con tu compa\u00f1\u00eda de tel\u00e9fono y facil\u00edtales el n\u00famero IMEI del terminal (es \u00fanico) . Ellos lo bloquear\u00e1n. Para saber cu\u00e1l es el n\u00famero marca: *#06# De otro lado, #denuncia los hechos. :mobile_phone_with_arrow:#062 https:\/\/t.co\/jS5zn6ctr6","22":":SOS_button:#URGENTE :warning:#AlertaDesaparici\u00f3n\n\nMohammed ha #desaparecido en #Murcia\n\nAy\u00fadanos \u00bftienes informaci\u00f3n? llama:\n:telephone_receiver:062 :telephone_receiver:091 :telephone_receiver:112\n\n#Colabora \u00a1Haz RT! puedes ayudar mucho. https:\/\/t.co\/7gtflbuBrK","23":"Su labor es esencial para la prevenci\u00f3n de actos delictivos y atentados terroristas, pero pasa desapercibida para casi todo el mundo. Patrullan el subsuelo urbano garantizando la seguridad bajo tierra. Son la :hole: Unidad de Reconocimiento del Subsuelo de la @guardiacivil #ARS. https:\/\/t.co\/uqFMEdQeti"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 22:00:00","1":"2020-11-19 21:00:00","2":"2020-11-19 20:30:00","3":"2020-11-19 20:00:01","4":"2020-11-19 19:30:00","5":"2020-11-19 19:00:00","6":"2020-11-19 18:30:00","7":"2020-11-19 18:00:00","8":"2020-11-19 17:30:00","9":"2020-11-19 17:00:01","10":"2020-11-19 16:30:00","11":"2020-11-19 15:30:01","12":"2020-11-19 14:52:25","13":"2020-11-19 14:30:00","14":"2020-11-19 14:00:01","15":"2020-11-19 13:00:00","16":"2020-11-19 12:30:00","17":"2020-11-19 12:00:01","18":"2020-11-19 11:00:02","19":"2020-11-19 10:00:01","20":"2020-11-19 09:30:00","21":"2020-11-19 09:00:01","22":"2020-11-19 08:40:05","23":"2020-11-19 08:00:01"},"retweet_count":{"0":154,"1":61,"2":32,"3":24,"4":96,"5":270,"6":68,"7":93,"8":27,"9":66,"10":33,"11":28,"12":12,"13":14,"14":81,"15":105,"16":231,"17":35,"18":42,"19":23,"20":66,"21":32,"22":504,"23":58},"favorite_count":{"0":195,"1":185,"2":91,"3":94,"4":279,"5":1973,"6":625,"7":284,"8":284,"9":772,"10":106,"11":118,"12":97,"13":102,"14":628,"15":292,"16":567,"17":69,"18":154,"19":91,"20":238,"21":88,"22":74,"23":427},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","1":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","2":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","3":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","4":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","5":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","6":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","7":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","8":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","9":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","10":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","11":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","12":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","13":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","14":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","15":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","16":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","17":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","18":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","19":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","20":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","21":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","22":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl","23":"https:\/\/t.co\/fPcr2HHDJl"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ALERTA","indices":[1,8]},{"text":"phishing","indices":[160,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Correos","name":"Correos","id":198535580,"id_str":"198535580","indices":[66,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1dwcecpKs","expanded_url":"https:\/\/www.osi.es\/es\/actualidad\/avisos\/2020\/11\/campana-de-suplantacion-de-la-identidad-de-correos","display_url":"osi.es\/es\/actualidad\/\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1328625719879065600,"id_str":"1328625719879065600","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA6DYjW4AAttnx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA6DYjW4AAttnx.png","url":"https:\/\/t.co\/uS0dCNP6ND","display_url":"pic.twitter.com\/uS0dCNP6ND","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329544982823268352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":613,"h":471,"resize":"fit"},"small":{"w":613,"h":471,"resize":"fit"},"medium":{"w":613,"h":471,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ViolenciaMachista","indices":[112,130]},{"text":"NoCalles","indices":[133,142]},{"text":"NoOcultes","indices":[143,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":932219576322088960,"id_str":"932219576322088960","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DO_ow_tX4AAbz_l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DO_ow_tX4AAbz_l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lrUoSLTjP6","display_url":"pic.twitter.com\/lrUoSLTjP6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/932231990824374272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":500,"resize":"fit"}},"source_status_id":932231990824374272,"source_status_id_str":"932231990824374272","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NbfBM4mUdE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2QsWZKw","display_url":"bit.ly\/2QsWZKw","indices":[251,274]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"BlackFriday","indices":[77,89]},{"text":"CompraSegura","indices":[161,174]},{"text":"Internet","indices":[178,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eNR5Fy8yiA","expanded_url":"https:\/\/www.osi.es\/sites\/default\/files\/docs\/fichas_compra_segura_internet_web_vfinal.pdf","display_url":"osi.es\/sites\/default\/\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1064903721308573696,"id_str":"1064903721308573696","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DsdMStyW0AAcjEv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DsdMStyW0AAcjEv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DuANOEAD8Z","display_url":"pic.twitter.com\/DuANOEAD8Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1065273636330840064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":500,"h":232,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":232,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":232,"resize":"fit"}},"source_status_id":1065273636330840064,"source_status_id_str":"1065273636330840064","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"4":{"hashtags":[{"text":"AcosoEscolar","indices":[110,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionANAR","name":"Fundaci\u00f3n ANAR","id":498911944,"id_str":"498911944","indices":[173,187]}],"urls":[],"media":[{"id":1096044278881701888,"id_str":"1096044278881701888","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DzXuduzX0AAH8UT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DzXuduzX0AAH8UT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qXrTPBymgy","display_url":"pic.twitter.com\/qXrTPBymgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1096061506347646976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":350,"h":210,"resize":"fit"},"large":{"w":350,"h":210,"resize":"fit"},"small":{"w":350,"h":210,"resize":"fit"}},"source_status_id":1096061506347646976,"source_status_id_str":"1096061506347646976","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ServicioCinol\u00f3gico","indices":[145,164]},{"text":"Adopta","indices":[192,199]},{"text":"NoLeFalles","indices":[201,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[171,184]}],"urls":[],"media":[{"id":1063349320462884864,"id_str":"1063349320462884864","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DsHGkrZX4AAc8QK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DsHGkrZX4AAc8QK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3yuTAGRPn5","display_url":"pic.twitter.com\/3yuTAGRPn5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1064428062115151875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1888,"h":1258,"resize":"fit"}},"source_status_id":1064428062115151875,"source_status_id_str":"1064428062115151875","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"GAR","indices":[69,73]},{"text":"FAS","indices":[193,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[81,94]}],"urls":[],"media":[{"id":1328987053699293184,"id_str":"1328987053699293184","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGCrx7W4AAc7h4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGCrx7W4AAc7h4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rCrSqqxDvL","display_url":"pic.twitter.com\/rCrSqqxDvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329492136832630785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[254,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329398198574657539,"id_str":"1329398198574657539","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL4nj8WMAMGbwE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL4nj8WMAMGbwE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRNtwrbVwp","display_url":"pic.twitter.com\/YRNtwrbVwp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329484585713815552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":168,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Transformer","indices":[9,21]},{"text":"PowerRangers","indices":[43,56]},{"text":"TEDAX","indices":[81,87]},{"text":"SeguridadCiudadana","indices":[214,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[67,80]}],"urls":[],"media":[{"id":853960271190269952,"id_str":"853960271190269952","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C9ngV5iXoAANnd6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C9ngV5iXoAANnd6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f5jjNjFcdE","display_url":"pic.twitter.com\/f5jjNjFcdE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/853978860949393409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":475,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":519,"h":743,"resize":"fit"},"large":{"w":519,"h":743,"resize":"fit"}},"source_status_id":853978860949393409,"source_status_id_str":"853978860949393409","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ParaServirYProteger","indices":[117,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":876782001692581888,"id_str":"876782001692581888","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DCr0lcxXoAAaOTK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DCr0lcxXoAAaOTK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9cZo5aalBw","display_url":"pic.twitter.com\/9cZo5aalBw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/876862154980425728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":967,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":642,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":967,"resize":"fit"}},"source_status_id":876862154980425728,"source_status_id_str":"876862154980425728","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SeguridadVial","indices":[162,176]},{"text":"ViajeSeguro","indices":[177,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InformacionDGT","name":"D.G.T.","id":974022020,"id_str":"974022020","indices":[222,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UkjIr39dj9","expanded_url":"http:\/\/infocar.dgt.es\/etraffic\/","display_url":"infocar.dgt.es\/etraffic\/","indices":[238,261]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Colabora","indices":[188,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1063345815035482112,"id_str":"1063345815035482112","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DsHDYoqWkAAaFrq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DsHDYoqWkAAaFrq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oL2MeMWpv4","display_url":"pic.twitter.com\/oL2MeMWpv4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1064579057327751168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1064579057327751168,"source_status_id_str":"1064579057327751168","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"12":{"hashtags":[{"text":"IMPORTANTE","indices":[1,12]},{"text":"IngresoGC20","indices":[24,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[76,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2zB2PTxni","expanded_url":"https:\/\/www.guardiacivil.es\/es\/servicios\/tablonanuncios\/ingresocuerpo\/index.html","display_url":"guardiacivil.es\/es\/servicios\/t\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1329437372572905477,"id_str":"1329437372572905477","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMcPydWMAUN8vQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMcPydWMAUN8vQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RL5zyELU3w","display_url":"pic.twitter.com\/RL5zyELU3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329437378231099393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":736,"h":412,"resize":"fit"},"medium":{"w":736,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"CalendarioSolidarioGC2021","indices":[58,84]},{"text":"GComprometidos","indices":[257,272]},{"text":"FESBAL","indices":[273,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fesbal_org","name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Bancos de Alimentos-FESBAL","id":351513776,"id_str":"351513776","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1327234275100528641,"id_str":"1327234275100528641","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtIio0XEAEtjbE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmtIio0XEAEtjbE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JpGQqrqzmj","display_url":"pic.twitter.com\/JpGQqrqzmj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329431737399709701\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":666,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":666,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":666,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329391598862479362,"id_str":"1329391598862479362","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329391598862479362\/pu\/img\/h-S2K0XfZToRHGfM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329391598862479362\/pu\/img\/h-S2K0XfZToRHGfM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W43CV59aSy","display_url":"pic.twitter.com\/W43CV59aSy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329424193859985409\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"NoEsPorLaMulta","indices":[228,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":931428813522833413,"id_str":"931428813522833413","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DO0ZkiuXkAU1aEx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DO0ZkiuXkAU1aEx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dMFdiVvJmP","display_url":"pic.twitter.com\/dMFdiVvJmP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/932186692680802304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":538,"h":571,"resize":"fit"},"large":{"w":538,"h":571,"resize":"fit"},"small":{"w":538,"h":571,"resize":"fit"}},"source_status_id":932186692680802304,"source_status_id_str":"932186692680802304","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":637552006148792320,"id_str":"637552006148792320","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CNkKK_RWIAALsaQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CNkKK_RWIAALsaQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/odwGNnhrfq","display_url":"pic.twitter.com\/odwGNnhrfq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/638025901762985985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":497,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":526,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":638025901762985985,"source_status_id_str":"638025901762985985","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ciberdelincuentes","indices":[74,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osiseguridad","name":"OSI Seguridad","id":51013220,"id_str":"51013220","indices":[182,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pzLXLvLrpL","expanded_url":"https:\/\/www.osi.es\/es\/actualidad\/blog\/2020\/11\/11\/email-spoofing-comprueba-quien-te-envia-un-correo-sospechoso","display_url":"osi.es\/es\/actualidad\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1328625309017632768,"id_str":"1328625309017632768","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA5rd-W8AAp8Mg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA5rd-W8AAp8Mg.png","url":"https:\/\/t.co\/lIPp0fCMq0","display_url":"pic.twitter.com\/lIPp0fCMq0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329393991964631046\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":450,"h":367,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":367,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":367,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"EnTwitterNuncaFalta","indices":[0,20]},{"text":"bulo","indices":[31,36]},{"text":"TontoDelBulo","indices":[87,100]},{"text":"bulo","indices":[186,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":703170400658698240,"id_str":"703170400658698240","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CcIpwPvUsAAFyYS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CcIpwPvUsAAFyYS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xzfTcmER6x","display_url":"pic.twitter.com\/xzfTcmER6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/704033367151374337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":333,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":333,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":333,"resize":"fit"}},"source_status_id":704033367151374337,"source_status_id_str":"704033367151374337","source_user_id":295608887,"source_user_id_str":"295608887"}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SillaHomologada","indices":[99,115]},{"text":"SeguridadVial","indices":[149,163]},{"text":"ViajeSeguro","indices":[164,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328983099133276160,"id_str":"1328983099133276160","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_FmBWMAAjYRL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF_FmBWMAAjYRL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TKy97XNeOk","display_url":"pic.twitter.com\/TKy97XNeOk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329363791935631360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialDelRetrete","indices":[8,29]},{"text":"Nolohagas","indices":[173,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1064492175101231105,"id_str":"1064492175101231105","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DsXV_ksXgAE3oX6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DsXV_ksXgAE3oX6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wgSL9oMRdg","display_url":"pic.twitter.com\/wgSL9oMRdg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/horrorlosers\/status\/1064492209062457344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":218,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":218,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":218,"resize":"fit"}},"source_status_id":1064492209062457344,"source_status_id_str":"1064492209062457344","source_user_id":2845145149,"source_user_id_str":"2845145149"}]},"21":{"hashtags":[{"text":"denuncia","indices":[247,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328976992658743303,"id_str":"1328976992658743303","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF5iJoXYAcYkE-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnF5iJoXYAcYkE-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jS5zn6ctr6","display_url":"pic.twitter.com\/jS5zn6ctr6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329348695704424448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":470,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":470,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[1,9]},{"text":"AlertaDesaparici\u00f3n","indices":[11,30]},{"text":"desaparecido","indices":[44,57]},{"text":"Murcia","indices":[61,68]},{"text":"Colabora","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329343469853216768,"id_str":"1329343469853216768","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLG17kWEAAroEJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLG17kWEAAroEJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7gtflbuBrK","display_url":"pic.twitter.com\/7gtflbuBrK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329343679451062272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":548,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":548,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":548,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"ARS","indices":[269,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[255,268]}],"urls":[],"media":[{"id":1329323878322229248,"id_str":"1329323878322229248","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnK1BjbXUAA3Zby.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnK1BjbXUAA3Zby.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uqFMEdQeti","display_url":"pic.twitter.com\/uqFMEdQeti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guardiacivil\/status\/1329333595970949120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":363,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":544,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":544,"h":363,"resize":"fit"}}}]}}}