{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1329572696787726337,"1":1329572679956000768,"2":1329572113519439872,"3":1329572000717737984,"4":1329569421887746048,"5":1329568938418696194,"6":1329568865395871747,"7":1329568698848456704,"8":1329568260799537158,"9":1329567714864750592,"10":1329567011626770433,"11":1329566424315154433,"12":1329563550600343552,"13":1329563524889251843,"14":1329562406637477888,"15":1329561069640179712,"16":1329560945933361156,"17":1329559343478546444,"18":1329559198942818306,"19":1329558991672913926,"20":1329558828770357249,"21":1329555535230885888,"22":1329525063939465229,"23":1329514912008331265,"24":1329514456653688833,"25":1329514423078297606,"26":1329514299598004224,"27":1329508065540968448,"28":1329505951708291075,"29":1329505936835289088,"30":1329493713429598210,"31":1329486351432036353,"32":1329486261938249730,"33":1329484846008328195,"34":1329484734733357058,"35":1329483992601677825,"36":1329471760895537152,"37":1329463678828224513,"38":1329463048399183876,"39":1329461870424633351,"40":1329461841936982021,"41":1329458435935653892,"42":1329458148797771791,"43":1329456243359031297,"44":1329456219921260545,"45":1329449875898044418,"46":1329449738312282112,"47":1329438162440105984,"48":1329434879801614338,"49":1329431769385488386,"50":1329429531028049922,"51":1329429296004427779,"52":1329415243303366665,"53":1329410994108502016,"54":1329401664059695110,"55":1329393263179075585,"56":1329376045414420480,"57":1329375592689569792,"58":1329374726347755524,"59":1329374583825313795,"60":1329373566442352640,"61":1329372710271643648,"62":1329371854583296000,"63":1329370735006142466,"64":1329369832245039107,"65":1329369757485764609,"66":1329369510546198528,"67":1329367408776241153,"68":1329366872022802433,"69":1329366658289442816,"70":1329363122856087552,"71":1329363086323671040,"72":1329362936444428289,"73":1329362882367250434,"74":1329362709511626753,"75":1329362368086806529,"76":1329362315750367232,"77":1329362063987265541,"78":1329361323214376961,"79":1329360371824668674,"80":1329360221463056386,"81":1329359520380948481,"82":1329355662405595136,"83":1329354956462239745,"84":1329353799564189696,"85":1329353552100290561,"86":1329353446156345345,"87":1329351834704760835,"88":1329343409375621120,"89":1329343268186972161,"90":1329343089320865792,"91":1329342742279892992,"92":1329341835584663552,"93":1329339895370948610,"94":1329339803616337920,"95":1329339707042508801,"96":1329334875346841601,"97":1329332481858924545,"98":1329332373893287936,"99":1329332270923190272,"100":1329331748266708992,"101":1329330572980850688,"102":1329329831637553152,"103":1329329443668627456,"104":1329321764065857537,"105":1329321180780695552,"106":1329321080578772992,"107":1329321015290302464,"108":1329320948122726400,"109":1329320777917861890,"110":1329320685425086464,"111":1329320607767519233,"112":1329319052402110464,"113":1329318967438172161,"114":1329318643092611072,"115":1329318464721391616,"116":1329316537149362178,"117":1329314544674541568,"118":1329285431452721152,"119":1329269014296731648,"120":1329232552297713669,"121":1329232367316299776,"122":1329232224764489738,"123":1329231808383348736,"124":1329231264235315200,"125":1329230412703543297,"126":1329230168125272066,"127":1329227955906686976,"128":1329227823228350464,"129":1329227470504161283,"130":1329227408902410240,"131":1329227056568274944},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":false,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":true,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":false,"93":true,"94":true,"95":false,"96":false,"97":true,"98":true,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":false,"116":false,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":false,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true},"text":{"0":"Y ahora os voy a contar una an\u00e9cdota real. Se denegaban sistem\u00e1ticamente las medidas de intervenci\u00f3n que se ped\u00edan (escuchas, etc.). Hasta que les dijeron a los Magistrados que estaban en la lista de objetivos. Porque ETA hab\u00eda decidido socializar el dolor. Entonces todo cambi\u00f3.","1":"ETA tom\u00f3 una decisi\u00f3n estrat\u00e9gica: socializar el dolor. Pero no midi\u00f3 los efectos. A partir de ese momento la lucha contra el terrorismo s\u00ed se tom\u00f3 en serio. Cuando s\u00f3lo ca\u00edan agentes de la @guardiacivil @policia parec\u00eda algo muy lejano. Y ajeno. #MEMORIA https:\/\/t.co\/L3zBIGNqWO","2":"Este tuit tiene gracia porque, si no recuerdo mal, uno de los motivos que esgrimi\u00f3 Ana Oramas para votar \u201cno\u201d a la moci\u00f3n de censura de Vox fue que, seg\u00fan ella, el problema de la inmigraci\u00f3n no era tan grave como dec\u00eda Abascal y que Vox era xen\u00f3fobo. Dos tazas, Ana. https:\/\/t.co\/svQO4vW9Cr","3":":U.S._Outlying_Islands: | Los periodistas militantes dem\u00f3cratas estallan a los gritos cuando el Vicepresidente Pence se va sin responder sus preguntas sobre las denuncias de fraude electoral.\n\nLos mismos medios que censuraron a Trump cuando habl\u00f3 del tema hace algunos d\u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/s8lGofnlzA","4":"Como en @TwitterEspana no puedo publicar n\u00f3minas de enchufados sin estudios, albaranes de los lujos en #Moncloa, rostros de socialistas imputados por corrupci\u00f3n y documentaci\u00f3n sobre prevaricaci\u00f3n, demagogia y mentiras del Gobierno...\n\n...vamos a Telegram:\nhttps:\/\/t.co\/Rm0DsUF6pC","5":"Despu\u00e9s de poner entrecomillas una frase que yo nunca dije, @ElHuffPost publica la transcripci\u00f3n correcta de parte de mi discurso. Me duele por las miles de personas que se sintieron insultadas al leerla. Por desgracia este tuit no tendr\u00e1 tanta difusi\u00f3n. https:\/\/t.co\/TxlG2T88VP","6":"El que m\u00e1s gracia me hace es el gordo. \u201cHumor alternativo\u201d a cuenta de Telef\u00f3nica y Santander jajajaja. https:\/\/t.co\/7AWdSBFpOW","7":"\u00bfPero van a ir a la c\u00e1rcel como los Correa, Ignacio Gonz\u00e1lez o Granados? O no la van a pisar gracias como los presidentes del PSOE condenados por anteriores saqueos andaluces. https:\/\/t.co\/2q8NopVMXw","8":"Ser\u00eda imposible no estar de parte del que ataquen estos, fuera quien fuera... https:\/\/t.co\/TTVtDpp1ur","9":"Cuba, Venezuela, Argentina, China #smartmatic https:\/\/t.co\/SnE66nHWsI","10":"Cuando la gente se ve obligada a decir la verdad acaba siempre diciendo algo que ya ha dicho Vox antes.\nAhora le ha pasado a Oramas. https:\/\/t.co\/sYjE82Gxki","11":"Oramas es el mejor ejemplo de en lo que se ha convertido la pol\u00edtica espa\u00f1ola: cinismo y puro teatro. Hace un mes nos llamaba xen\u00f3fobos por decir lo que ella repet\u00eda ayer con l\u00e1grimas de cocodrilo. Hoy es la campeona contra la inmigraci\u00f3n ilegal. Anda ya! https:\/\/t.co\/judlc0Nzei","12":"La se\u00f1ora Oramas tiene lo que ha votado y los canarios lo sufren: invasi\u00f3n migratoria. \n\nHa traicionado a los canarios. https:\/\/t.co\/w6fIvQDl2n","13":"Genial video, en poco m\u00e1s de 1 minuto desmontada la manipulaci\u00f3n y  las mentiras. S\u00f3lo queda @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/eq4rgcQsS2","14":"Luis Garc\u00eda Montero, un juntaletras casado con la Grandes y director del Cervantes por eso, que es lo \u00fanico que es, no ha sido jam\u00e1s digno de nada. \u00bfpor qu\u00e9 iba a serlo del puesto que tiene por ser comunista y consorte de la gorki del r\u00e9gimen en la instituci\u00f3n que ofende? https:\/\/t.co\/K00cBAT81o","15":"Malditos se\u00e1is los socialistas que os abraz\u00e1is al partido de la Eta mientras insult\u00e1is y despreci\u00e1is a las v\u00edctimas que, como @fjosealcaraz , no callamos y nos \"pasamos de la raya\",...\n\n976 291 145: el tel\u00e9fono que enmudeci\u00f3 aquel 11 de diciembre de 1987 https:\/\/t.co\/mI8QEVC2UU","16":"Descubrir ahora la l\u00f3gica infecta de los echeniques es de merluzo o de ser muy jeta","17":"Blas Herrero ofrece 200 millones de euros por El Pa\u00eds y la Ser. Los accionistas dicen que es poco. Pero hay que recordar que Jeff Bezos compr\u00f3 el Washington Post por 190 millones de euros... en 2013.","18":"Con las prisas, se me olvid\u00f3 adjuntar prueba de vida de mi 24\u00ba d\u00eda de protesta ante Moncloa. Dani, Cristina -que tira la foto- J. Luis, Alberto, Paloma, un servidor y el gran @Doblemau. https:\/\/t.co\/Q1RA6DJV4Z","19":"Tuve la inmensa suerte de estudiar el bachillerato de don Pedro S\u00e1inz Rodr\u00edguez. Siete a\u00f1os: los que van de 1946 a 1953. Debo mucho a aquel impagable plan de estudios. Mi hijo de ocho a\u00f1os no tendr\u00e1 esa suerte. Intentar\u00e9 compensar en casa su deseducaci\u00f3n escolar.","20":"Las amenazas para la democracia en Europa no est\u00e1n en Hungr\u00eda y Polonia. Est\u00e1n en Espa\u00f1a donde un gobierno cuajado de totalitarios, enemigos de la Naci\u00f3n y el Estado y obediencias extranjeras es cabeza de puente para la penetraci\u00f3n de los enemigos de la democracia en toda Europa. https:\/\/t.co\/wSsq7x7ywj","21":"Amenazas a la democracia en Europa, mito y realidad\n\nNo son los gobiernos h\u00fangaro y polaco con su pol\u00edtica de derechas quienes amenazan a la democracia. Es el de Espa\u00f1a con su furia sectaria y totalitaria el que la destruye.\n\nLa Gaceta de la Iberosfera https:\/\/t.co\/LIOb1ohEsT","22":"Pues aqu\u00ed tiene raz\u00f3n la alima\u00f1a. https:\/\/t.co\/GPbzTkbofi","23":"No le importa que se encubra la prostituci\u00f3n, abuso, maltrato y explotaci\u00f3n sexual de los menores tutelados por un gobierno del PSOE y los comunistas pero le horroriza que no se pixele la cara a ni\u00f1os que defienden la opini\u00f3n de sus padres y familia sobre sus derechos y libertad. https:\/\/t.co\/8wXPP3wxBi","24":":warning_selector: \"Europa no puede seguir en la v\u00eda de la correcci\u00f3n pol\u00edtica. Los problemas de integraci\u00f3n en todas las ciudades, el islamismo y el incremento de la delincuencia son buena prueba de ello\".\n\n:backhand_index_pointing_down: El discurso de @Jorgebuxade sobre inmigraci\u00f3n censurado hoy en el Parlamento Europeo. https:\/\/t.co\/8fIIccm5uO","25":":loudspeaker: \"Han cortado el debate sobre inmigraci\u00f3n de golpe para impedir que @VOX_Europa_ y el @ecrgroup pudi\u00e9ramos hablar\".\n\n:zipper-mouth_face: La censura se ha instalado esta ma\u00f1ana en el Parlamento Europeo. Pero @Jorgebuxade advierte: \"Alg\u00fan d\u00eda, los europeos de a pie os mandar\u00e1n a vuestra casa\". https:\/\/t.co\/8ykl1NrZqb","26":":loudspeaker: \"Se quiere aprovechar la pandemia para financiar fara\u00f3nicos proyectos de las multinacionales e imponer una agenda ideol\u00f3gica a los Estados miembros\".\n\n@Jorgebuxade recuerda a Bruselas que el rescate europeo est\u00e1 para salvar vidas y empleos, no a las oligarqu\u00edas y sus neuras. https:\/\/t.co\/k2XEpxjUFR","27":"Amenazas a la democracia en Europa, mito y realidad\n\nNo son los gobiernos h\u00fangaro y polaco con su pol\u00edtica de derechas quienes amenazan a la democracia. Es el de Espa\u00f1a con su furia sectaria y totalitaria el que la destruye.\n\nLa Gaceta de la Iberosfera https:\/\/t.co\/LIOb1ohEsT","28":":information_selector: Solo la semana pasada llegaron un total de 2.716 inmigrantes ilegales, seg\u00fan recogen fuentes de ACNUR, la mayor parte (2.325) llegaron al archipi\u00e9lago canario y en segundo lugar la regi\u00f3n m\u00e1s castigada fue Almer\u00eda (165). https:\/\/t.co\/ZJvIzlijPB","29":":loudspeaker: #EfectoInvasi\u00f3n :double_exclamation_mark_selector:\n\nEn 5 semanas han llegado :heavy_plus_sign: de 12.000 ilegales, cifras similares a las registradas en 2018 para el mismo periodo. A fecha 15\/11 han accedido un total de 34.315, un 20% m\u00e1s que en 2019. El incremento de llegadas por mar ya se sit\u00faa por encima del 40%.\n\nHILO! https:\/\/t.co\/IiiBHzph9D","30":"Pitingo es un espa\u00f1ol que decidi\u00f3 expresarse en p\u00fablico para defender sus valores. El r\u00e9gimen a trav\u00e9s de uno de sus m\u00e1s miserables altavoces, le responde de una forma que define bien a quienes nos gobiernan. https:\/\/t.co\/NAKh7NCHHW","31":"D\u00eda de luto cultural y educativo... Se aprueba la Ley Cel\u00e1a. \u00a1Qu\u00e9 bochorno! Si Cela, con una sola a, levantase la cabeza...","32":"Pons, un presidente de las Cortes socialista pero decente expulsa a la canalla etarra. Hoy los socialistas gobiernan abrazados a sus c\u00f3mplices, botones de la banda asesina. https:\/\/t.co\/eqqAm3s4UH","33":"@Paco_Glez_ Y eso que hay un astronauta en el gobierno!!!\nDa igual...tambi\u00e9n tenemos una cajera y nos roban con las mascarillas.","34":"\u00bfPero van a ir a la c\u00e1rcel como los Correa, Ignacio Gonz\u00e1lez o Granados? O no la van a pisar gracias como los presidentes del PSOE condenados por anteriores saqueos andaluces. https:\/\/t.co\/2q8NopVMXw","35":"Recuerdos de Nueva York. https:\/\/t.co\/6NJ0gB461b","36":"Rebeli\u00f3n en Espa\u00f1a ante la ley educativa del Gobierno socialcomunista: \u2018Es sectaria y peligrosa\u2019. Por @agusbenito https:\/\/t.co\/QC8aI30AKF","37":"1-Ante la extra\u00f1a p\u00e9rdida de hasta 100\/200 seguidores diarios desde hace meses sin poder superar la misma cifra mantenida desde entonces, el cierre unilateral de mi cuenta en varias ocasiones, yo acudo a la 1a manifestaci\u00f3n contra la censura en redes @ElenaBule @NathaliePicquot https:\/\/t.co\/z9qwOj2cEz","38":"El presidente del parlamento europeo, el socialista italiano Sassoli, hace gala de un desatado desprecio a todos los partidos que discrepan del hegemonismo socialdem\u00f3crata. Si no sabe superar sus fobias a los partidos nacionales Sassoli est\u00e1 inhabilitado para su cargo.","39":"Est\u00e1 claro que ponen a la UE al servicio del inmigracionismo y su doctrina de las sociedades abiertas (es decir, d\u00e9biles y rendidas) y CENSuRAN a los parlamentarios que defendemos la Ley, la frontera, la seguridad, y la libertad de nuestros compatriotas. \n\nVan a acabar con la UE.","40":":heavy_large_circle: El Presidente del Parlamento Europeo @EP_President no pierde ocasi\u00f3n para imponer la censura ideol\u00f3gica.\n\nAcaban de cortar el debate en la Conferencia sobre Asilo e Inmigraci\u00f3n sin dar la palabra a ning\u00fan miembro de @ecrgroup ni a mi ni a @weimers, que la ten\u00edamos concedida.","41":"La primera arma que nos quitaron. https:\/\/t.co\/YO6rRVwFwH","42":"Rebeli\u00f3n en Espa\u00f1a ante la ley educativa del Gobierno socialcomunista: \u2018Es sectaria y peligrosa\u2019. Por @agusbenito https:\/\/t.co\/QC8aI30AKF","43":"@hermanntertsch De un Psoe para el que Franco, que lleva 45 a\u00f1os muerto esta d\u00eda si, d\u00eda tambi\u00e9n, en su debate","44":"\"ETA despareci\u00f3 hace diez a\u00f1os\" dice la socia de ETA, vicepresidente del gobierno por la gracia de ETA. https:\/\/t.co\/fYRwarkc7i","45":"VOX llama a todos los europarlamentarios espa\u00f1oles que se preocupen por la infancia y se respeten a s\u00ed mismos a unirse a la demanda de investigaci\u00f3n del inaudito crimen continuado de abusos y explotaci\u00f3n sexual de menores tutelados en Baleares. Pedimos apoyo al resto de europeos. https:\/\/t.co\/Kd68tg4AQW","46":"Pocas medidas de este gobierno revelan m\u00e1s su profundo desprecio al ser humano como la ley Cela\u00e1. Los discapacitados quedan sin ayuda y rebajados a instrumento educativo de los alumnos. Gobiernan seres que ven a los humanos como animales que solo tienen valor si son como ellos. https:\/\/t.co\/v2y2MEoKh0","47":"Se acaba el tiempo.\n\nEn unos d\u00edas eliminar\u00e1n esta cuenta de Twitter por seguir publicando informaci\u00f3n contra @PSOE y @Podemos\n\nLa \u00faltima es por dar a conocer el rostro de tres ex-alcaldes socialistas imputados por corrupci\u00f3n.\n\nEl pr\u00f3ximo viernes 27 a las 19.00 en Castellana 81. https:\/\/t.co\/Z0cNrRMkIX","48":"Tras los pasados atentados mortales y decapitaciones en Francia el Pdte Mr Macron orden\u00f3 el cierre NO de las mezquitas sino de las Iglesias y las Sinagogas...!\nQu\u00e9 fu\u00e9 de de la \u201craz\u00f3n\u201d que ense\u00f1aron Pascal, Descartes, Montesquieu, Rousseau, etc?.\nHa dejado de usarse en Francia?","49":"Si la militancia socialista tuviera un poco d DIGNIDAD, deber\u00eda plantarse en Ferraz y pedir la dimisi\u00f3n de este psic\u00f3pata. #DignidadYJusticia por las v\u00edctimas. #NiOlvidoNiPerdon\nNo todo vale. Con etarras?? @sanchezcastejon eres un TRAIDOR #ChicasVox52\n\nhttps:\/\/t.co\/0vfNqZcYCp","50":":warning_selector: El consenso progre de Bruselas pretende usar el fondo de reconstrucci\u00f3n europeo para avanzar en su alocada agenda ideol\u00f3gica. Est\u00e1n jugando con el futuro de cientos de miles de familias europeas. Hungr\u00eda y Polonia se han plantado.\n\n:video_camera: @hermanntertsch lo explica en este v\u00eddeo. https:\/\/t.co\/U393PkUoyy","51":"China se cree que ya tiene con Biden un presidente en la Casa Blanca al que tratar como a un empleado. No es as\u00ed. Veremos lo que pasa hasta el d\u00eda 20 de enero. Pero de momento, el sec. de Estado Pompeo recuerda a Pek\u00edn que en Washington solo hay un presidente que es Donald Trump https:\/\/t.co\/cpXEdy0d6A","52":"La ventana indiscreta inicia la campa\u00f1a solidaria #YoSoyCanarias https:\/\/t.co\/atGTemLRZb v\u00eda @ElDiestro_","53":"Trump recupera un tuit propio de 2012 sobre manipulaci\u00f3n de votos en favor de Obama. Est\u00e1 claro que llevamos ya tres lustros en que nos han hecho ignorar -con toda intenci\u00f3n- la amenaza total que para la voluntad popular es la informatizaci\u00f3n de recuentos. https:\/\/t.co\/8ZjQ0YX8ds","54":"@alcaldeledezma Buenos d\u00edas Antonio, lo que dices es lo correcto, pero son muchos que se presentan como \"L\u00edderes opositores\" los que est\u00e1n promocionando ir a unas elecciones con un delincuente","55":"En Espa\u00f1a liquidan la libertad de ense\u00f1anza,prohiben la lengua com\u00fan en parte del territorio nacional,desarman las garantias  procesales, imponen la censura y amenaza en el Congreso a la oposici\u00f3n con ilegalizarla. Pero el problema del estado de derecho est\u00e1 en Polonia y Hungr\u00eda.","56":"Y \"v\u00e1lgame Dios que espect\u00e1culo el de la crisis migratoria en Canarias\", pero que mal Polonia y Hungr\u00eda que no quieren vincular el plan de recuperaci\u00f3n a la aceptaci\u00f3n de las mafias de barcazas y caravanas y a la trata de seres humanos. https:\/\/t.co\/xMaVAb7jsX","57":"Cintora es un insulto a la inteligencia, a la verdad, a la cultura, al diccionario, a los derechos humanos y civiles y al buen gusto. Si este insulto zafio y ruin adem\u00e1s lo pagan los insultados, la cosa ya no cuela ni como programa de humor negro. Ese programa tiene delito. https:\/\/t.co\/rAaU54gM9U","58":"Maduro dice que encontr\u00f3 la cura al coronavirus chinorri https:\/\/t.co\/0vlHFrZ0IL","59":"Como los comunistas se consideran por encima del bien y el mal, de las leyes y de la vida de los dem\u00e1s, los abusos les parecen una an\u00e9cdota. Le pasa a Ortega, a Morales, a Correa... Exministro confirma audios de exnovia menor de edad de Evo Morales https:\/\/t.co\/sxawCkTqIY","60":"En Australia hay coraje para exigir una investigaci\u00f3n independiente sobre el origen real del virus chino de Wuhan. Un virus chino que ha paralizado la econom\u00eda de todo el mundo... salvo la de China que crece saludable.\nPek\u00edn ha reaccionado con ins\u00f3lita fiereza. \u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1? https:\/\/t.co\/ZMjrCih0H8","61":"China se cree que ya tiene con Biden un presidente en la Casa Blanca al que tratar como a un empleado. No es as\u00ed. Veremos lo que pasa hasta el d\u00eda 20 de enero. Pero de momento, el sec. de Estado Pompeo recuerda a Pek\u00edn que en Washington solo hay un presidente que es Donald Trump https:\/\/t.co\/cpXEdy0d6A","62":"El presidente @realDonaldTrump deber\u00eda declarar al Partido Comunista Chino como una \u201cOrganizaci\u00f3n Criminal Transnacional\u201d iniciemos un movimiento internacional @frankgaffney @SecureFreeSoc @SebGorka @ivanedlm https:\/\/t.co\/EpkDHGILCh","63":"Consuelo Ordo\u00f1ez y COVITE se han convertido en una \u00fatil bandera de ElPa\u00eds, Aizpeolea y Ekaizer para sus tesis siempre favorables a un gobierno que ha incorporado a ETA al poder de Estado.\nNo s\u00e9 @ConsuorF si es una buena idea. https:\/\/t.co\/11GUuHU8Gv","64":"@hermanntertsch Sr. Herman, est\u00e1n siguiendo el libreto Cubano, esa fue una de las primeras atrocidades que hizo Chavez. Lo se de primera mano pues mi esposa es Maestra especial y quedo en paro luego del cierre, los maestros especiales no fueron asimilados en el sistema educativo.","65":"@hermanntertsch Todo mi apoyo a los trabajadores de los Centros de Educaci\u00f3n Especial, a todos esos ni\u00f1os que necesitan atenci\u00f3n especializada, y a sus padres, que una vez m\u00e1s se ver\u00e1n luchando a brazo partido por la protecci\u00f3n de los derechos de sus hijos.","66":"No hubo un solo \u201cdesaparecido\u201d en las marchas en Per\u00fa. Ni uno. Es incre\u00edble como manipula la mafia zurda. Los colaboradores peruanos de ABC y El Pais mintieron. A ver si rectifican, no ya el sectarismo, la falsedad. Ah, y de los dos muertos uno muri\u00f3 por la bomba que manipulaba. https:\/\/t.co\/X77y5gMfNc","67":"Pitingo es un espa\u00f1ol que decidi\u00f3 expresarse en p\u00fablico para defender sus valores. El r\u00e9gimen a trav\u00e9s de uno de sus m\u00e1s miserables altavoces, le responde de una forma que define bien a quienes nos gobiernan. https:\/\/t.co\/NAKh7NCHHW","68":"El humor del r\u00e9gimen https:\/\/t.co\/MYDZgrF0iJ","69":"No le importa que se encubra la prostituci\u00f3n, abuso, maltrato y explotaci\u00f3n sexual de los menores tutelados por un gobierno del PSOE y los comunistas pero le horroriza que no se pixele la cara a ni\u00f1os que defienden la opini\u00f3n de sus padres y familia sobre sus derechos y libertad. https:\/\/t.co\/8wXPP3wxBi","70":"El partido se pone bonito... https:\/\/t.co\/U7iABMrAwv","71":"Hoy la izquierda m\u00e1s sectaria y el separatismo m\u00e1s rancio han certificado un atropello a la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os espa\u00f1oles (menos de los suyos, que van a colegios privados). \n\nLa ley contiene muchas barbaridades, pero quiz\u00e1 lo m\u00e1s grave sea el ataque a la educaci\u00f3n especial :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/fK8ZZoh9c2","72":"El impuesto a las grandes fortunas en Bolivia es s\u00f3lo un pretexto: los m\u00e1s afectados ser\u00e1n los pobres. Por @riosmauricio https:\/\/t.co\/50yCUYXaBw","73":"#Opini\u00f3n El espa\u00f1ol y el ingl\u00e9s. Por Amando de Miguel https:\/\/t.co\/tQL6ZlP2aE","74":":newspaper: VOX Europa apadrina una petici\u00f3n para investigar los abusos sexuales a menores en Baleares. https:\/\/t.co\/yWRPCBXTVB","75":":television: \"Su propaganda evitar\u00e1 que las colas del hambre salgan en televisi\u00f3n, no que existan\".\n\n:backhand_index_pointing_right: @ivanedlm pregunta a Carmen Calvo en la #Sesi\u00f3nDeControl por qu\u00e9 el Gobierno se desentiende de los problemas reales de los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/PQ6LXEUXm7","76":":balance_scale: \"Esta reforma educativa no ser\u00e1 su legado. Ustedes la van a aprobar, pero VOX la recurrir\u00e1 al Constitucional\".\n\n:backhand_index_pointing_right: @Macarena_Olona pregunta a la ministra Cela\u00e1 en la #Sesi\u00f3nDeControl por la sectaria ley de Educaci\u00f3n que lleva su nombre. https:\/\/t.co\/SKJPxubIwd","77":":double_exclamation_mark_selector: Esta petici\u00f3n tiene que salir adelante. Conf\u00edo en que los dem\u00e1s partidos dentro de la delegaci\u00f3n espa\u00f1ola en el Parlamento Europeo apoyen la necesaria investigaci\u00f3n que merecen las v\u00edctimas. \n\nPor mi parte, me pongo manos a la obra para hacerles justicia tambi\u00e9n en Bruselas. https:\/\/t.co\/AzaR9ffief","78":":backhand_index_pointing_right:Yo me afili\u00e9 por mi amor a Espa\u00f1a:double_exclamation_mark_selector::Spain:\n\n:backhand_index_pointing_right:Porque tenemos al mejor l\u00edder @Santi_ABASCAL:double_exclamation_mark_selector:\n\n:backhand_index_pointing_right:A los mejores @Macarena_Olona @Ortega_Smith @ivanedlm @monasterioR @hermanntertsch @Jorgebuxade @jlsteeg @sanchezdelreal @MeerRocio @AlbertoAsarta @AgustinRosety y as\u00ed hasta #los52deVox https:\/\/t.co\/PR5Pa57XhY","79":"Las colas del hambre est\u00e1n en las puertas de las Iglesias y no en las sedes de Podemos.","80":"Y estos todav\u00eda llamado \"nacionalpopulismo\" a los comunistas de Podemos. \u00a1Anda queeee.....! https:\/\/t.co\/pOlCa5g1As","81":"Tiemblen. Porque garantizan la lengua espa\u00f1ola los mismos que dec\u00edan:\n-con Podemos e Iglesias jam\u00e1s\npor ser franquicia de la tiran\u00eda narcotraficante de Maduro\n-con Bildu jam\u00e1s,\npor ser una l\u00ednea roja que el PSOE no cruzar\u00e1. https:\/\/t.co\/OetERlTpll","82":"\u00a1Gracias @Macarena_Olona por esta nueva victoria en la lucha contra la impunidad de los criminales y golpistas! https:\/\/t.co\/m6nwKktRL8","83":"A ver si se enteran todos de que estamos ante la peor ofensiva imaginable contra la libertad, la seguridad y la integridad de los espa\u00f1oles. Y que por eso no cabe colaborar con el gobierno. Que quiere destruir la democracia y perseguir a sus ciudadanos con prop\u00f3sitos criminales. https:\/\/t.co\/uw9th5VIuK","84":"En VOX, padres y alumnos con necesidades especiales tienen todo nuestro apoyo.\n\nNo hay ideolog\u00eda detr\u00e1s del plan del Gobierno para vaciar progresivamente las escuelas de #educaci\u00f3nespecial hasta hacerlas desaparecer... s\u00f3lo maldad.\n\nAs\u00ed lo ha explicado @ivanedlm en el Congreso :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/s5sMAzHfVr","85":"Demos difusi\u00f3n a la aberraci\u00f3n que supone la eliminaci\u00f3n de la educaci\u00f3n especial.\nRT todo el mundo! https:\/\/t.co\/mkLsoRMQHY","86":"Biden ser\u00e1 (ser\u00eda) el presidente m\u00e1s chantajeable de la historia de EEUU. De Harris, de Maduro, de China, de Cuba, de su hijo Hunter... Un pelele de todos a la vez.\n\nHe aqu\u00ed las pruebas: ya nada puede volver a ser igual en Estados Unidos \nhttps:\/\/t.co\/03b8bcKQSu  @gaceta_es","87":"He aqu\u00ed las pruebas: ya nada puede volver a ser igual en Estados Unidos https:\/\/t.co\/03b8bcKQSu v\u00eda @gaceta_es","88":"Ciudadanos es c\u00f3mplice de un gobierno golpista. Da igual lo que vote. https:\/\/t.co\/UoVCqnTQjo","89":"YO SOY LIBERAL PROVIDA https:\/\/t.co\/TbxIauntpt","90":"Lean esta buena cr\u00f3nica de fechas aciagas que evoca el general Rafael D\u00e1vila. Vale la pena. https:\/\/t.co\/F5MpBtMXor","91":"Aquel 14 de abril son las hijas de un general y marqu\u00e9s, Gonzalo Queipo de Llano,las primeras en subirse a una camioneta (..) por Madrid gritando viva la Rep\u00fablica:\u00aben alguno de esos camiones, roncas de gritar y sinceramente convencidas de la gloria de la jornada,iban mis hijas\u00bb.","92":"Pocas medidas de este gobierno revelan m\u00e1s su profundo desprecio al ser humano como la ley Cela\u00e1. Los discapacitados quedan sin ayuda y rebajados a instrumento educativo de los alumnos. Gobiernan seres que ven a los humanos como animales que solo tienen valor si son como ellos. https:\/\/t.co\/v2y2MEoKh0","93":"\"Es un error prohibir que las personas, homosexuales o no, acudan a terapia, a un especialista que le ayude a encontrar su identidad\". @Macarena_Olona  tiene raz\u00f3n. Otra vez.\nY m\u00e1s que error es aberraci\u00f3n que algunos pretendan decidir qui\u00e9n puede ir y qui\u00e9n no ir a especialistas.","94":"Noticias que destruyen. https:\/\/t.co\/1hhwLdgpIf","95":"Los entusiastas del miserable discurso de Casado lleno de ataques personales ahora se encocoran porque se le dijo a Gamarra lo que todos vieron: que muchas veces no sabe de lo que habla.\n\nIndignaci\u00f3n en el PP por el ataque personal de Vox a su Cuca.\nhttps:\/\/t.co\/3UF9iidY80","96":"Trump recupera un tuit propio de 2012 sobre manipulaci\u00f3n de votos en favor de Obama. Est\u00e1 claro que llevamos ya tres lustros en que nos han hecho ignorar -con toda intenci\u00f3n- la amenaza total que para la voluntad popular es la informatizaci\u00f3n de recuentos. https:\/\/t.co\/8ZjQ0YX8ds","97":"Ni con desfibrilador. La vi\u00f1eta. @abc_es https:\/\/t.co\/pyoB0IZleM","98":"El Tezanometro anterior a las elecciones del 10N daba a VOX el 7,9%, pero sac\u00f3 el 15,1% y 52 diputados.\nAhora el CIS da a VOX el 13,2%\nHagan cuentas de cual ser\u00eda el resultado sin la manipulaci\u00f3n de esta herramienta de propaganda socialista que nos cuesta 11 millones de euros https:\/\/t.co\/bf1QB9Yb5E","99":"A ver c\u00f3mo se las arregla el panfletillo de Nachete Escolar https:\/\/t.co\/e7EyI7PVnP a decir que esto lo hizo un joven sin querer, como lo del \"cruceiro gallego\", la cruz de piedra tallada destruida en la plaza de Benavente en Madrid.","100":"En Espa\u00f1a liquidan la libertad de ense\u00f1anza,prohiben la lengua com\u00fan en parte del territorio nacional,desarman las garantias  procesales, imponen la censura y amenaza en el Congreso a la oposici\u00f3n con ilegalizarla. Pero el problema del estado de derecho est\u00e1 en Polonia y Hungr\u00eda.","101":"A la espera de los pr\u00f3ximos cien mil.\n\nSin deportaci\u00f3n no hay soluci\u00f3n. https:\/\/t.co\/wPDG3ufGe0","102":"Esta noche han pasado dos cosas muy importantes: \n\n- Los dos de Wayne han decidido no certificar los votos. Vac\u00edo legal. \n\n- Los dem\u00f3cratas en Wisconsin han intentado boicotear el recuento y les ha salido mal, con Bob Spindell y Dean Kundson exponiendo sus verg\u00fcenzas.","103":"He aqu\u00ed las pruebas: ya nada puede volver a ser igual en Estados Unidos. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/sx2j9ORzFc","104":"Lo bonito de ver a algunos enfadados con Abascal es pensar en cu\u00e1ntas semanas tardar\u00e1n en darle la raz\u00f3n. Esto suced\u00eda hace menos de un mes. Hoy esta en otro mundo. https:\/\/t.co\/2OAMBsPKQ0","105":"Menos mal que el Gobierno ha puesto a Carmen Calvo a coordinar el problema canario con la llegada de cayucos y los inmigrantes. Aprende de los \u00e9xitos, de cuando la puso a coordinar all\u00e1 por febrero la respuesta a los primeros casos de coronavirus. https:\/\/t.co\/QX9dPzee3G","106":"\u00bfDe qu\u00e9 infierno sali\u00f3 la gran prensa propagandista que hoy asola los Estados Unidos? https:\/\/t.co\/X3PYNkdRCe #Opini\u00f3n por @grgdesdevzla","107":"El Gobierno NO bajar\u00e1 el IVA a las mascarillas FFP2, que son las que si recomienda.   https:\/\/t.co\/Fdpg406wdj via @libertaddigital","108":"El Gobierno engorda su \u2018staff\u2019 con 541 altos cargos y un coste de 89 millones en plena pandemia https:\/\/t.co\/feZIZaFiQb via @voz_populi","109":"I\u00f1aki Gabilondo reconoce que se equivoc\u00f3 al atacar a @IdiazAyuso, lo que no reconoce es que dirigi\u00f3 este ataque desde el Grupo Prisa para aupar al Poder a su hermmano Angel Gabilondo. Asqueroso, no les importaban las vidas... https:\/\/t.co\/71fPSbPDKX","110":"4\/ Para ganar las elecciones se necesitan 270 votos electorales. Se calcula que Trump obtuvo 410. No ten\u00edan suficientes votos falsos preparados con antelaci\u00f3n para salvar esa distancia sideral.","111":"Desde S\u00e1nchez hasta el \u00faltimo de sus c\u00f3mplices terminar\u00e1n en un juzgado. Vamos, si nos damos prisa antes de que liquiden totalmente los Tribunales de Justicia. https:\/\/t.co\/ik5b1mpOGB https:\/\/t.co\/oOfs6lYk6v","112":"Podemos tiene chanchullos por todas partes, pero no creo que les pase nada salvo que S\u00e1nchez d\u00e9 la orden. Han admitido que se inventaron una denuncia de acoso sexual, para m\u00ed, algo m\u00e1s grave que robar, y no ha dimitido ni el bedel.","113":"Que dice la agencia EFE que todo son \u201csospechas infundadas\u201d..., https:\/\/t.co\/1TPMpXHBtK","114":"A Franco en cambio me lo encontr\u00e9 ayer en el Mercadona https:\/\/t.co\/GOK9Tmwbkh","115":"Se\u00f1ora Oramas, los socialistas y Podemos ya eran responsables del atentado criminal permanente contra la seguridad de los espa\u00f1oles que es la puerta abierta con llamada a la inmigraci\u00f3n ilegal. Tambi\u00e9n antes de afectar a sus votantes. https:\/\/t.co\/DoCEHPBEKj","116":"Pocos ejemplos hoy m\u00e1s s\u00f3lidos de que se puede ser muy malo, nauseabundamente malo, siendo muy tonto, abismalmente tonto. https:\/\/t.co\/fVOFFo8YNJ","117":"@sobramarmed @_Noel_Pereira2 @Fridasu @hermanntertsch @aba261 @ablem1136 @Dianasc47344743 @tatys0602 @Maestro_May9r @LibreCapitalist @KimeScream @vetehugo @manuel__mgs @RealFrankln @Rachel_1958 @_Gabbyta_ @NENA7ESTRELLAS Divina la diputada de @vox_es al congreso @Macarena_Olona, respeto y admiraci\u00f3n en su causa contra la Social Comunista, en #Espa\u00f1a ejemplo para el mundo.","118":"#EstamosConBeto porque la libertad de expresi\u00f3n es un pilar b\u00e1sico de la democracia liberal y el Imperio de la Ley.\n\n\u00a1No a los escraches ense\u00f1ado por los castrochavistas de Podemos!","119":"Qu\u00e9 falta de rigor de forma y de fondo.\n\nLos peligros del bloqueo de Donald Trump a la transici\u00f3n presidencial\n\nhttps:\/\/t.co\/C3725764vJ","120":"Se les ha olvidado en el telediario de TVE decir la causa de la noticia: si la fiscal\u00eda aboga por repetir el juicio a Otegi lo hace como respuesta a un recurso de VOX. \nTVE lo oculta porque es otro gran \u00e9xito de VOX en la lucha contra la impunidad de terroristas y golpistas.","121":"Terapia es a donde deber\u00edan ir los progres de @El_Plural y Shangay.\n\nTerapias para combatir su mitoman\u00eda.\n\nEsto es lo que realmente ha dicho @Macarena_Olona en la Comisi\u00f3n de Igualdad: https:\/\/t.co\/KpIOFcoRCQ https:\/\/t.co\/Kha95ppjzL","122":"Lo que s\u00ed ha dicho @Macarena_Olona es que \u201ccada vez m\u00e1s personas LGTBI con gran valent\u00eda, dan un paso al frente para salir del armario ideol\u00f3gico donde les tienen encerrados los sectarios de la izquierda.\u201d Y eso s\u00ed que les molesta, claro... https:\/\/t.co\/yExszGXkNG","123":"Noticias que destruyen. https:\/\/t.co\/1hhwLdgpIf","124":"Para que los trabajadores tengan una pensi\u00f3n digna, empieza por pagar la seguridad social de tus empleados. https:\/\/t.co\/XY6D13ndeI","125":"La Fiscal\u00eda del Supremo da la raz\u00f3n a Vox y solicita repetir el juicio contra Otegi por intentar reconstruir Batasuna, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/4ffZ3l0KB4 v\u00eda @libertaddigital","126":"El PSOE sigue aventajando en casi 12 puntos al PP y Ciudadanos se dispara, seg\u00fan el CIS\n\n1a reacci\u00f3n: JAJAJAJAJAJAJAJAJA\n\n2a reacci\u00f3n:\nTezanos usa fondos p\u00fablicos.\n https:\/\/t.co\/k8r81ABk7Y","127":"\u00bfD\u00f3nde he estado esta tarde, a las 20.15, poniendo a todo el volumen que daba mi altavoz Bluetooth 'Libertad sin ira' de Jarcha, 'Libre' de Nino Bravo, 'La canci\u00f3n del pueblo' de Los Miserables y el Himno Nacional? \n\nMa\u00f1ana vuelvo. El que quiera, que venga. https:\/\/t.co\/rgTuZ0nFuS","128":"\u00a1Exacto! \u00a1Cada individuo es libre de elegir lo que quiera, terapia reparativa o terapia de reafirmaci\u00f3n! \u00a1Es libre!\n\nY digo m\u00e1s, \u00a1La Sanidad P\u00fablica no debe financiar ni una ni otra!\n\nDemasiados problemas primarios, para estar financiando Ideolog\u00edas perniciosas con dinero p\u00fablico https:\/\/t.co\/BbiKZEydIm","129":"Desapareci\u00f3 hace 10 a\u00f1os, pero Sanchez le da el p\u00e9same a Bildu por un etarra en prisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/MahI7s9Cqj","130":"Turbas izquierdistas en Lima contra un periodista que critic\u00f3 las marchas manipuladas de la izquierda, narco y Foro de Sao Paulo. La polic\u00eda, paralizada por miedo a ser acusada por unos medios todos en manos de la izquierda que protegen y agitan a los b\u00e1rbaros. El mismo patr\u00f3n. https:\/\/t.co\/x4zlfORqpB","131":"Hab\u00e9is sido estafados vilmente una vez m\u00e1s espa\u00f1oles.\nS\u00ed, por los mismos. https:\/\/t.co\/tfnBgIw2YJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 23:50:07","1":"2020-11-19 23:50:03","2":"2020-11-19 23:47:48","3":"2020-11-19 23:47:21","4":"2020-11-19 23:37:07","5":"2020-11-19 23:35:11","6":"2020-11-19 23:34:54","7":"2020-11-19 23:34:14","8":"2020-11-19 23:32:30","9":"2020-11-19 23:30:20","10":"2020-11-19 23:27:32","11":"2020-11-19 23:25:12","12":"2020-11-19 23:13:47","13":"2020-11-19 23:13:41","14":"2020-11-19 23:09:14","15":"2020-11-19 23:03:55","16":"2020-11-19 23:03:26","17":"2020-11-19 22:57:04","18":"2020-11-19 22:56:29","19":"2020-11-19 22:55:40","20":"2020-11-19 22:55:01","21":"2020-11-19 22:41:56","22":"2020-11-19 20:40:51","23":"2020-11-19 20:00:30","24":"2020-11-19 19:58:42","25":"2020-11-19 19:58:34","26":"2020-11-19 19:58:04","27":"2020-11-19 19:33:18","28":"2020-11-19 19:24:54","29":"2020-11-19 19:24:51","30":"2020-11-19 18:36:16","31":"2020-11-19 18:07:01","32":"2020-11-19 18:06:40","33":"2020-11-19 18:01:02","34":"2020-11-19 18:00:36","35":"2020-11-19 17:57:39","36":"2020-11-19 17:09:02","37":"2020-11-19 16:36:55","38":"2020-11-19 16:34:25","39":"2020-11-19 16:29:44","40":"2020-11-19 16:29:37","41":"2020-11-19 16:16:05","42":"2020-11-19 16:14:57","43":"2020-11-19 16:07:23","44":"2020-11-19 16:07:17","45":"2020-11-19 15:42:05","46":"2020-11-19 15:41:32","47":"2020-11-19 14:55:32","48":"2020-11-19 14:42:29","49":"2020-11-19 14:30:08","50":"2020-11-19 14:21:14","51":"2020-11-19 14:20:18","52":"2020-11-19 13:24:28","53":"2020-11-19 13:07:34","54":"2020-11-19 12:30:30","55":"2020-11-19 11:57:07","56":"2020-11-19 10:48:42","57":"2020-11-19 10:46:54","58":"2020-11-19 10:43:28","59":"2020-11-19 10:42:54","60":"2020-11-19 10:38:51","61":"2020-11-19 10:35:27","62":"2020-11-19 10:32:03","63":"2020-11-19 10:27:36","64":"2020-11-19 10:24:01","65":"2020-11-19 10:23:43","66":"2020-11-19 10:22:44","67":"2020-11-19 10:14:23","68":"2020-11-19 10:12:15","69":"2020-11-19 10:11:24","70":"2020-11-19 09:57:21","71":"2020-11-19 09:57:12","72":"2020-11-19 09:56:37","73":"2020-11-19 09:56:24","74":"2020-11-19 09:55:42","75":"2020-11-19 09:54:21","76":"2020-11-19 09:54:09","77":"2020-11-19 09:53:09","78":"2020-11-19 09:50:12","79":"2020-11-19 09:46:25","80":"2020-11-19 09:45:49","81":"2020-11-19 09:43:02","82":"2020-11-19 09:27:42","83":"2020-11-19 09:24:54","84":"2020-11-19 09:20:18","85":"2020-11-19 09:19:19","86":"2020-11-19 09:18:54","87":"2020-11-19 09:12:30","88":"2020-11-19 08:39:01","89":"2020-11-19 08:38:27","90":"2020-11-19 08:37:45","91":"2020-11-19 08:36:22","92":"2020-11-19 08:32:46","93":"2020-11-19 08:25:03","94":"2020-11-19 08:24:41","95":"2020-11-19 08:24:18","96":"2020-11-19 08:05:06","97":"2020-11-19 07:55:36","98":"2020-11-19 07:55:10","99":"2020-11-19 07:54:45","100":"2020-11-19 07:52:41","101":"2020-11-19 07:48:01","102":"2020-11-19 07:45:04","103":"2020-11-19 07:43:31","104":"2020-11-19 07:13:00","105":"2020-11-19 07:10:41","106":"2020-11-19 07:10:17","107":"2020-11-19 07:10:02","108":"2020-11-19 07:09:46","109":"2020-11-19 07:09:05","110":"2020-11-19 07:08:43","111":"2020-11-19 07:08:25","112":"2020-11-19 07:02:14","113":"2020-11-19 07:01:54","114":"2020-11-19 07:00:36","115":"2020-11-19 06:59:54","116":"2020-11-19 06:52:14","117":"2020-11-19 06:44:19","118":"2020-11-19 04:48:38","119":"2020-11-19 03:43:24","120":"2020-11-19 01:18:31","121":"2020-11-19 01:17:46","122":"2020-11-19 01:17:12","123":"2020-11-19 01:15:33","124":"2020-11-19 01:13:23","125":"2020-11-19 01:10:00","126":"2020-11-19 01:09:02","127":"2020-11-19 01:00:15","128":"2020-11-19 00:59:43","129":"2020-11-19 00:58:19","130":"2020-11-19 00:58:04","131":"2020-11-19 00:56:40"},"retweet_count":{"0":606,"1":868,"2":2469,"3":700,"4":1566,"5":5394,"6":26,"7":309,"8":36,"9":226,"10":1227,"11":5583,"12":4929,"13":969,"14":67,"15":117,"16":45,"17":57,"18":228,"19":233,"20":392,"21":102,"22":224,"23":157,"24":91,"25":347,"26":166,"27":102,"28":98,"29":391,"30":479,"31":489,"32":189,"33":20,"34":309,"35":13,"36":183,"37":951,"38":268,"39":173,"40":419,"41":92,"42":322,"43":9,"44":121,"45":283,"46":396,"47":4826,"48":214,"49":140,"50":419,"51":98,"52":11,"53":136,"54":14,"55":854,"56":113,"57":75,"58":29,"59":114,"60":139,"61":98,"62":37,"63":19,"64":21,"65":11,"66":89,"67":479,"68":461,"69":157,"70":45,"71":989,"72":35,"73":12,"74":595,"75":584,"76":1090,"77":529,"78":456,"79":48,"80":15,"81":94,"82":110,"83":63,"84":908,"85":2647,"86":136,"87":452,"88":50,"89":1067,"90":18,"91":15,"92":396,"93":470,"94":279,"95":35,"96":136,"97":99,"98":71,"99":28,"100":854,"101":33,"102":587,"103":251,"104":1312,"105":35,"106":40,"107":752,"108":187,"109":157,"110":180,"111":214,"112":502,"113":35,"114":3537,"115":94,"116":186,"117":20,"118":19,"119":17,"120":1539,"121":722,"122":1261,"123":279,"124":261,"125":449,"126":175,"127":157,"128":18,"129":24,"130":168,"131":194},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":3376,"11":0,"12":0,"13":0,"14":137,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":958,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":249,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":462,"33":0,"34":586,"35":0,"36":0,"37":0,"38":812,"39":0,"40":0,"41":332,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":28,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":166,"58":0,"59":150,"60":271,"61":262,"62":0,"63":45,"64":0,"65":0,"66":162,"67":1432,"68":0,"69":321,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":43,"81":214,"82":0,"83":105,"84":0,"85":0,"86":234,"87":844,"88":178,"89":0,"90":36,"91":45,"92":712,"93":0,"94":0,"95":94,"96":263,"97":0,"98":0,"99":100,"100":1952,"101":94,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":261,"116":586,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":709,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rimbaudarth","name":"\u26ab\ufe0fRimbaud\u2696\ufe0f","id":793316702327021568,"id_str":"793316702327021568","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laderechamedios","name":"La Derecha Diario","id":1267622877215555589,"id_str":"1267622877215555589","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Moncloa","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[22,36]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElHuffPost","name":"El HuffPost","id":364528766,"id_str":"364528766","indices":[80,91]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelSal1503","name":"Miguel","id":1238882038251429888,"id_str":"1238882038251429888","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucargon","name":"Carlos del Prado","id":2363597003,"id_str":"2363597003","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"smartmatic","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virtuck","name":"Virginia Tuckey","id":14682781,"id_str":"14682781","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1329505275536166921,"id_str":"1329505275536166921","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNaAQtXUAkGfwx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNaAQtXUAkGfwx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SnE66nHWsI","display_url":"pic.twitter.com\/SnE66nHWsI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virtuck\/status\/1329505295417085954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329505295417085954,"source_status_id_str":"1329505295417085954","source_user_id":14682781,"source_user_id_str":"14682781"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329566997026402305,"id_str":"1329566997026402305","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOSI7LXcAEXvDl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOSI7LXcAEXvDl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sYjE82Gxki","display_url":"pic.twitter.com\/sYjE82Gxki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1329567011626770433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":765,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1765,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[111,124]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K00cBAT81o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chanihenares\/status\/1329460192887640065","display_url":"twitter.com\/chanihenares\/s\u2026","indices":[273,296]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicentelozano","name":"Vicente Lozano","id":19918524,"id_str":"19918524","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GPbzTkbofi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1329489962165800962","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[34,57]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[86,98]},{"screen_name":"ecrgroup","name":"ECR Group","id":81838067,"id_str":"81838067","indices":[104,113]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LIOb1ohEsT","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/amenazas-a-la-democracia-en-europa-mito-y-realidad-20201119-1929\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/amenaz\u2026","indices":[253,276]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"EfectoInvasi\u00f3n","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqqAm3s4UH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Telegrafia01\/status\/1131208690370007041","display_url":"twitter.com\/Telegrafia01\/s\u2026","indices":[173,196]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javiermorais3","name":"Javier Morais","id":880920667058819072,"id_str":"880920667058819072","indices":[3,17]},{"screen_name":"Paco_Glez_","name":"Paco Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":239999295,"id_str":"239999295","indices":[19,30]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2q8NopVMXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Juana_VOX\/status\/1329417382406877185","display_url":"twitter.com\/Juana_VOX\/stat\u2026","indices":[176,199]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimpliciterPaco","name":"Francisco N\u00fa\u00f1ez del Arco Proa\u00f1o","id":851985698186047489,"id_str":"851985698186047489","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1329478703152328704,"id_str":"1329478703152328704","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNB1i3XcAAdHC6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNB1i3XcAAdHC6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6NJ0gB461b","display_url":"pic.twitter.com\/6NJ0gB461b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SimpliciterPaco\/status\/1329478705970876417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329478705970876417,"source_status_id_str":"1329478705970876417","source_user_id":851985698186047489,"source_user_id_str":"851985698186047489"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[117,128]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]},{"screen_name":"EP_President","name":"David Sassoli","id":818837224003289088,"id_str":"818837224003289088","indices":[57,70]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YO6rRVwFwH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/wharfrat_de\/status\/1329393887035715585","display_url":"twitter.com\/wharfrat_de\/st\u2026","indices":[34,57]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"agusbenito","name":"Agust\u00edn Benito","id":122432772,"id_str":"122432772","indices":[117,128]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MMareada","name":"Mar\u00eda Vic Cristal \u267f\ufe0f","id":726542105913511936,"id_str":"726542105913511936","indices":[3,12]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[14,29]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[123,128]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[131,139]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pelayo1938","name":"Jos\u00e9 Antonio San Gil","id":2181279323,"id_str":"2181279323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArMoNyA_47","name":"Mar\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a En contra de los \ud83d\udd3bPringaos!!","id":3008795087,"id_str":"3008795087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"YoSoyCanarias","indices":[50,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[93,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atGTemLRZb","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/la-ventana-indiscreta-inicia-la-campana-solidaria-yosoycanarias\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/la-ven\u2026","indices":[65,88]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eleonorabruzual","name":"@eleonorabruzual","id":115057872,"id_str":"115057872","indices":[3,19]},{"screen_name":"alcaldeledezma","name":"Antonio Ledezma","id":53778621,"id_str":"53778621","indices":[21,36]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[3,16]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rAaU54gM9U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elliberal_com\/status\/1329367538321469441","display_url":"twitter.com\/elliberal_com\/\u2026","indices":[275,298]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"niblick62","name":"Linda Galmor","id":315781527,"id_str":"315781527","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1329316557160321024,"id_str":"1329316557160321024","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnKuXZ-WEAAr6x9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnKuXZ-WEAAr6x9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0vlHFrZ0IL","display_url":"pic.twitter.com\/0vlHFrZ0IL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/niblick62\/status\/1329316559882493952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1107,"h":1805,"resize":"fit"},"medium":{"w":736,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":417,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329316559882493952,"source_status_id_str":"1329316559882493952","source_user_id":315781527,"source_user_id_str":"315781527"}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sxawCkTqIY","expanded_url":"https:\/\/panampost.com\/oriana-rivas\/2020\/11\/18\/exministro-evo-morales\/","display_url":"panampost.com\/oriana-rivas\/2\u2026","indices":[249,272]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZMjrCih0H8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JMichaelWaller\/status\/1329175058535886851","display_url":"twitter.com\/JMichaelWaller\u2026","indices":[277,300]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpXEdy0d6A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SecPompeo\/status\/1329204610934984704","display_url":"twitter.com\/SecPompeo\/stat\u2026","indices":[280,303]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chafuen","name":"Alejandro Chafuen","id":41220136,"id_str":"41220136","indices":[3,11]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[27,43]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConsuorF","name":"Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez","id":1291025954,"id_str":"1291025954","indices":[194,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11GUuHU8Gv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ErnestoEkaizer\/status\/1329204708830023680","display_url":"twitter.com\/ErnestoEkaizer\u2026","indices":[226,249]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosegDuque","name":"Jose Duque","id":51828097,"id_str":"51828097","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenC85976590","name":"Carmen  Cabrera","id":1094228498338729985,"id_str":"1094228498338729985","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329369506171547648,"id_str":"1329369506171547648","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLehcaXcAAqIhr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLehcaXcAAqIhr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X77y5gMfNc","display_url":"pic.twitter.com\/X77y5gMfNc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1329369510546198528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":842,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":477,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":898,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAKh7NCHHW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vidamoderna\/status\/1328271737105084416","display_url":"twitter.com\/vidamoderna\/st\u2026","indices":[209,232]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYDZgrF0iJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vidamoderna\/status\/1328271737105084416","display_url":"twitter.com\/vidamoderna\/st\u2026","indices":[36,59]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wXPP3wxBi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1329341068354211841","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[281,304]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davhierro","name":"David H","id":1390729880,"id_str":"1390729880","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7iABMrAwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1329158319051837443","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[44,67]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"riosmauricio","name":"Mauricio R\u00edos Garc\u00eda","id":32438133,"id_str":"32438133","indices":[122,135]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tQL6ZlP2aE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pIc3D0","display_url":"bit.ly\/3pIc3D0","indices":[69,92]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWRPCBXTVB","expanded_url":"https:\/\/www.voxespana.es\/vox_europa\/vox-europa-apadrina-una-peticion-para-investigar-los-abusos-sexuales-a-menores-en-baleares-20201118","display_url":"voxespana.es\/vox_europa\/vox\u2026","indices":[111,134]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[110,119]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eligorricho","name":"Irene Gorricho.\ud83d\udc9a","id":182312550,"id_str":"182312550","indices":[3,15]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[88,102]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[121,136]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"condetankov","name":"Javier Grau \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295923681,"id_str":"295923681","indices":[3,15]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOlCa5g1As","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ESdiario_com\/status\/1329359725025255426","display_url":"twitter.com\/ESdiario_com\/s\u2026","indices":[92,115]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OetERlTpll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gpscongreso\/status\/1329358070313603073","display_url":"twitter.com\/gpscongreso\/st\u2026","indices":[224,247]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[29,44]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uw9th5VIuK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aybarrapacheco\/status\/1329349938392801280","display_url":"twitter.com\/aybarrapacheco\u2026","indices":[280,303]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Soy_IZU","name":"IZU \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc17","id":415537440,"id_str":"415537440","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1329350367830794240,"id_str":"1329350367830794240","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329350367830794240\/pu\/img\/tmttLr65iSIC6miU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329350367830794240\/pu\/img\/tmttLr65iSIC6miU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mkLsoRMQHY","display_url":"pic.twitter.com\/mkLsoRMQHY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Soy_IZU\/status\/1329350543572135936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329350543572135936,"source_status_id_str":"1329350543572135936","source_user_id":415537440,"source_user_id_str":"415537440"}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[264,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03b8bcKQSu","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/he-aqui-las-pruebas-ya-nada-puede-volver-a-ser-igual-en-estados-unidos-20201119-0400\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/he-\u2026","indices":[239,262]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[100,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03b8bcKQSu","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/he-aqui-las-pruebas-ya-nada-puede-volver-a-ser-igual-en-estados-unidos-20201119-0400\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/he-\u2026","indices":[72,95]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoVCqnTQjo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1329342973134446592","display_url":"twitter.com\/CiudadanosCs\/s\u2026","indices":[70,93]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMilei","name":"Javier Milei","id":4020276615,"id_str":"4020276615","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1329095120411652097,"id_str":"1329095120411652097","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329095120411652097\/pu\/img\/3rjJkhLXgQCWBFrd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329095120411652097\/pu\/img\/3rjJkhLXgQCWBFrd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbxIauntpt","display_url":"pic.twitter.com\/TbxIauntpt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JMilei\/status\/1329095206524899331\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329095206524899331,"source_status_id_str":"1329095206524899331","source_user_id":4020276615,"source_user_id_str":"4020276615"}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5MpBtMXor","expanded_url":"https:\/\/generaldavila.com\/2020\/11\/19\/el-pacto-que-acaba-con-la-monarquia-rafael-davila-alvarez\/","display_url":"generaldavila.com\/2020\/11\/19\/el-\u2026","indices":[92,115]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2y2MEoKh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/libertaddigital\/status\/1329320977931661312","display_url":"twitter.com\/libertaddigita\u2026","indices":[279,302]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3UF9iidY80","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-indignacion-entre-diputados-pp-ataque-personal-cuca-gamarra-202011190131_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"abc.es\/espana\/abci-in\u2026","indices":[250,273]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ZjQ0YX8ds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realdonaldtrump\/status\/265905510115590144","display_url":"twitter.com\/realdonaldtrum\u2026","indices":[257,280]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HUMORJMNIETO","name":"Jose Mar\u00eda Nieto","id":196509928,"id_str":"196509928","indices":[3,16]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[51,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyoB0IZleM","expanded_url":"https:\/\/abcblogs.abc.es\/fe-de-ratas\/vinetas\/ni-con-desfibrilador.html","display_url":"abcblogs.abc.es\/fe-de-ratas\/vi\u2026","indices":[59,82]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanerpf","name":"Juan E. Pfl\u00fcger","id":522536930,"id_str":"522536930","indices":[3,12]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7EyI7PVnP","expanded_url":"http:\/\/diario.es","display_url":"diario.es","indices":[60,83]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wPDG3ufGe0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abcespana\/status\/1329329684186796032","display_url":"twitter.com\/abcespana\/stat\u2026","indices":[72,95]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sx2j9ORzFc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35G5E3s","display_url":"bit.ly\/35G5E3s","indices":[109,132]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BertaGDeVega","name":"Berta G. de Vega\/\ud83d\udc1d","id":224965117,"id_str":"224965117","indices":[3,16]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAmerican_","name":"El American","id":1316523898989617153,"id_str":"1316523898989617153","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3PYNkdRCe","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/38V0Nxk","display_url":"buff.ly\/38V0Nxk","indices":[103,126]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garc\u00eda de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fdpg406wdj","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-18\/gobierno-no-bajara-el-iva-mascarillas-ffp2-quirurgicas-6681746\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-18\/gob\u2026","indices":[104,127]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarGGranja","name":"Garc\u00eda de la Granja","id":302637617,"id_str":"302637617","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/feZIZaFiQb","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/economia-y-finanzas\/gobierno-altos-cargos_0_1411360538.html","display_url":"vozpopuli.com\/economia-y-fin\u2026","indices":[114,137]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pigdemont_","name":"pigdemont","id":937039729685655553,"id_str":"937039729685655553","indices":[3,14]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[69,80]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmdelalamo","name":"Juanma del \u00c1lamo","id":161082845,"id_str":"161082845","indices":[3,14]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DesdelAtlantico","name":"Desde-el-Atlantico","id":1711305966,"id_str":"1711305966","indices":[3,19]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ivaningrado","name":"Ivaningrado","id":280137564,"id_str":"280137564","indices":[3,15]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DoCEHPBEKj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anioramas\/status\/1329140232608997378","display_url":"twitter.com\/anioramas\/stat\u2026","indices":[235,258]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fVOFFo8YNJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/goslum\/status\/1329037848671121410","display_url":"twitter.com\/goslum\/status\/\u2026","indices":[122,145]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"geopolytica","name":"George Cassis","id":366517094,"id_str":"366517094","indices":[3,15]},{"screen_name":"sobramarmed","name":"sorbra","id":1587513404,"id_str":"1587513404","indices":[17,29]},{"screen_name":"_Noel_Pereira2","name":"ResistenciaCivil","id":423502435,"id_str":"423502435","indices":[30,45]},{"screen_name":"Fridasu","name":"FRI","id":132842161,"id_str":"132842161","indices":[46,54]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[55,70]},{"screen_name":"aba261","name":"ANA B. ABA 990200","id":584888471,"id_str":"584888471","indices":[71,78]},{"screen_name":"ablem1136","name":"Melba @ablem1136","id":1114231828276240385,"id_str":"1114231828276240385","indices":[79,89]},{"screen_name":"Dianasc47344743","name":"Diana patricia schroeder","id":941530890538074113,"id_str":"941530890538074113","indices":[90,106]},{"screen_name":"tatys0602","name":"\u27a1\ufe0f \u27a1\ufe0fEliana Gonz\u00e1lez M.","id":207537011,"id_str":"207537011","indices":[107,117]},{"screen_name":"Maestro_May9r","name":"R\ud83d\udca3bert Alon2o @Maestro_May\ud83d\udca3R","id":1290013004592025607,"id_str":"1290013004592025607","indices":[118,132]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[{"text":"EstamosConBeto","indices":[21,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elena_figsart","name":"Elena Figueroa","id":350848809,"id_str":"350848809","indices":[3,17]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"El_Plural","name":"El Plural","id":158313996,"id_str":"158313996","indices":[64,74]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[33,48]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hhwLdgpIf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbteprensa\/status\/1329229712942637056","display_url":"twitter.com\/gbteprensa\/sta\u2026","indices":[24,47]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XavierAmorPaz1","name":"X. Wallace","id":1078198273167552512,"id_str":"1078198273167552512","indices":[3,18]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enmapeel","name":"Karina Sagarra L\u00f3pez Azor\u00edn","id":209620378,"id_str":"209620378","indices":[3,12]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}