{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1329522333229445120,"1":1329502738368094208,"2":1329502172350996484,"3":1329381216412446721,"4":1329377038701125632},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"#V\u00cdDEOCHECK | S\u00f3crates aumentou sal\u00e1rios da Fun\u00e7\u00e3o P\u00fablica antes das elei\u00e7\u00f5es e logo a seguir reduziu-os? Saiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/M7FhJwGuBM https:\/\/t.co\/xUhbkww8UI","1":"O l\u00edder do PSD, na entrevista \u00e0 TVI, destacou que o arquip\u00e9lago dos A\u00e7ores \u00e9 a regi\u00e3o do pa\u00eds \"onde h\u00e1 mais\" benefici\u00e1rios do Rendimento Social de Inser\u00e7\u00e3o (RSI).  Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/WlzFPrJMTb","2":"Na entrevista \u00e0 TVI, ao defender a solu\u00e7\u00e3o de Governo estabelecida nos A\u00e7ores, Rui Rio foi confrontado com declara\u00e7\u00f5es proferidas em 2018 em que ter\u00e1 defendido a viabiliza\u00e7\u00e3o de governos minorit\u00e1rios do PS. Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/NdZUBq83Qb","3":"Circula nas redes sociais fotografias captadas em Cascais, com o seguinte texto: \"Sem qualquer tipo de aviso pr\u00e9vio, a C\u00e2mara Municipal de Cascais deixou a 'Horta Comunit\u00e1ria Desassociada' no estado que aqui podem ver\", denuncia-se. Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/RSzEnG0hqp","4":"Na entrevista \u00e0 TVI, Rui Rio, l\u00edder do @ppdpsd, recordou que \"no tempo do engenheiro Jos\u00e9 S\u00f3crates, porque havia elei\u00e7\u00f5es em 2009, os funcion\u00e1rios p\u00fablicos foram aumentados em 2,9%. E passado algum tempo estavam a levar tareias de 5%, 10% e at\u00e9 15%\". Ser\u00e1?\nhttps:\/\/t.co\/uYFy9ZDMxj"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 20:30:00","1":"2020-11-19 19:12:08","2":"2020-11-19 19:09:53","3":"2020-11-19 11:09:15","4":"2020-11-19 10:52:39"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":1,"3":2,"4":2},"favorite_count":{"0":7,"1":9,"2":2,"3":0,"4":6},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M7FhJwGuBM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fevQoZ","display_url":"bit.ly\/3fevQoZ","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1329516194605527041,"id_str":"1329516194605527041","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329516194605527041\/pu\/img\/HUc1aG8W3zJAOcdB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329516194605527041\/pu\/img\/HUc1aG8W3zJAOcdB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xUhbkww8UI","display_url":"pic.twitter.com\/xUhbkww8UI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1329522333229445120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlzFPrJMTb","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/rui-rio-os-acores-e-o-sitio-do-pais-onde-ha-mais-rendimento-social-de-insercao-confirma-se","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/rui\u2026","indices":[187,210]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NdZUBq83Qb","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/rui-rio-defendeu-em-2018-que-o-psd-deveria-permitir-governos-minoritarios-do-ps","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/rui\u2026","indices":[230,253]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RSzEnG0hqp","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/camara-municipal-de-cascais-destruiu-horta-comunitaria-e-estruturas-envolventes-sem-aviso-previo","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cam\u2026","indices":[256,279]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppdpsd","name":"PSD","id":20560841,"id_str":"20560841","indices":[39,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYFy9ZDMxj","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/socrates-aumentou-salarios-da-funcao-publica-antes-das-eleicoes-e-logo-a-seguir-reduziu-os","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/soc\u2026","indices":[257,280]}]}}}