{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr","100":"lemondefr","101":"lemondefr","102":"lemondefr","103":"lemondefr","104":"lemondefr","105":"lemondefr","106":"lemondefr","107":"lemondefr","108":"lemondefr","109":"lemondefr","110":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1329573950398091264,"1":1329569860402225154,"2":1329566054566293504,"3":1329561302080086031,"4":1329560324614336513,"5":1329555512468402180,"6":1329550599348744193,"7":1329547360268148736,"8":1329543984658735106,"9":1329540473325826051,"10":1329537094344171521,"11":1329533243629203458,"12":1329529947396902915,"13":1329526083331502084,"14":1329522538637045760,"15":1329518609366966272,"16":1329516026858450953,"17":1329514938222653442,"18":1329512585490731013,"19":1329511189353795584,"20":1329507442691076098,"21":1329503704949645315,"22":1329500190554853381,"23":1329498783084929027,"24":1329495593568395267,"25":1329493365126295552,"26":1329493287984648194,"27":1329490424063516675,"28":1329485842742730752,"29":1329482068787679234,"30":1329480964611960833,"31":1329477134256140288,"32":1329472199598764038,"33":1329469120706908163,"34":1329468075922640899,"35":1329467493342212096,"36":1329463858256351232,"37":1329461137629454342,"38":1329459022811049985,"39":1329457059763515400,"40":1329453425881456640,"41":1329449785066205190,"42":1329445811302903816,"43":1329443177254842381,"44":1329443101711142915,"45":1329439487005511681,"46":1329438037898649602,"47":1329437971079192576,"48":1329436421929783300,"49":1329433227673669639,"50":1329429966522605568,"51":1329426727190269952,"52":1329423069191024641,"53":1329419346159005696,"54":1329415663090274307,"55":1329411712529870848,"56":1329411656640770053,"57":1329410983102717954,"58":1329406613183193088,"59":1329401705268703235,"60":1329398801501663232,"61":1329395992781856768,"62":1329393901342482432,"63":1329389481540136961,"64":1329385035166871553,"65":1329383451288539136,"66":1329383323794370562,"67":1329380198651977728,"68":1329379796938346496,"69":1329379581720190977,"70":1329379578209558528,"71":1329379253629165570,"72":1329378913764651009,"73":1329378221335441408,"74":1329377816295641088,"75":1329376387078217728,"76":1329376083947511810,"77":1329375547382771712,"78":1329373229283241985,"79":1329372893550096384,"80":1329372533750198272,"81":1329371478215811072,"82":1329371477116919816,"83":1329370527664836610,"84":1329370288874795013,"85":1329368553238245377,"86":1329363372354269184,"87":1329360377835032576,"88":1329360311003045889,"89":1329358392146743296,"90":1329355289016070146,"91":1329352089265377282,"92":1329351711098609670,"93":1329347800841269248,"94":1329343686572974080,"95":1329341852168957954,"96":1329339027040964608,"97":1329334697906884608,"98":1329330022428127234,"99":1329325581897527296,"100":1329321956945096704,"101":1329315668999729153,"102":1329312387007123456,"103":1329312313195814912,"104":1329309269485903872,"105":1329306134365220865,"106":1329299343418023937,"107":1329291754445676547,"108":1329279581229035521,"109":1329274687990460416,"110":1329273442143768576},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false},"text":{"0":"Confinement : Amazon France accepte de reporter le \u00ab Black Friday \u00bb au 4 d\u00e9cembre https:\/\/t.co\/hLYCiIz7Qc","1":"Dolly Parton, ic\u00f4ne de la country\u2026 et sauveuse de l\u2019Am\u00e9rique ? La reine de la musique country est salu\u00e9e pour avoir fait un don d'un million de dollars qui a servi aux premiers essais du vaccin contre le #COVID\u30fc19 d\u00e9velopp\u00e9 par la soci\u00e9t\u00e9 Moderna. https:\/\/t.co\/NcRlq8Y3pS","2":"D\u00e9\u00e7us par Fox News qui a reconnu la victoire de Joe Biden, les soutiens de Donald Trump se tournent vers une antenne plus extr\u00e9miste. Et migrent vers des r\u00e9seaux sociaux jug\u00e9s plus libres que Facebook et Twitter qui mod\u00e8rent les saillies de leur champion. https:\/\/t.co\/HlkEpFJLhw","3":"Grippe aviaire : apr\u00e8s la Corse, un deuxi\u00e8me foyer d\u00e9tect\u00e9 dans les Yvelines https:\/\/t.co\/XYPIH68vSK","4":"Le t\u00e9lescope g\u00e9ant d\u2019Arecibo va \u00eatre d\u00e9moli, un coup dur pour l\u2019astronomie mondiale https:\/\/t.co\/y3C3GgliuN","5":"Facebook donne une premi\u00e8re estimation de la place des discours haineux sur sa plate-forme https:\/\/t.co\/pMFBs1T4uq","6":"L\u2019association Les Affranchis de Bridgestone se porte en justice contre la fermeture de l\u2019usine de B\u00e9thune. Une quarantaine de salari\u00e9s esp\u00e8rent obtenir une poursuite temporaire de la production, voire bloquer le projet de fermeture. https:\/\/t.co\/ZooJsgPWse","7":"L\u2019acc\u00e8s universel \u00e0 l\u2019eau et \u00e0 l\u2019hygi\u00e8ne, un objectif encore lointain : 2 milliards de personnes restent priv\u00e9es d\u2019installations sanitaires \u00e9l\u00e9mentaires, 3 milliards ne peuvent se laver les mains chez elles faute d\u2019installation https:\/\/t.co\/Xn6qauWsA1","8":"Ouganda : une situation tendue et plusieurs morts apr\u00e8s l\u2019arrestation du populaire opposant Bobi Wine https:\/\/t.co\/vBBnraf7Tv","9":"\u00ab Les semaines qui suivent vont \u00eatre cruciales. Tout se joue maintenant pour que la deuxi\u00e8me vague ne ressemble pas \u00e0 la premi\u00e8re dans les Ehpad \u00bb : tests antig\u00e9niques hebdomadaires pour les personnels des Ehpad https:\/\/t.co\/2W25qMfttl","10":"La BBC ouvre une enqu\u00eate ind\u00e9pendante sur la mani\u00e8re dont un journaliste, accus\u00e9 d\u2019avoir falsifi\u00e9 des documents, a obtenu un entretien intime avec la princesse Diana en 1995 https:\/\/t.co\/9e5X2g1M8U","11":"TRIBUNE | Manifestations contre la proposition de loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : ONG, syndicats et soci\u00e9t\u00e9s de journalistes d\u00e9noncent des \u00ab agressions honteuses contre la libert\u00e9 d\u2019informer \u00bb https:\/\/t.co\/kKXUWhHdGl","12":"Malgr\u00e9 ses critiques contre Corinne Diacre, la capitaine Amandine Henry rappel\u00e9e en \u00e9quipe de France https:\/\/t.co\/vw4iN1az7N","13":"Pollution de l\u2019air : les futures zones \u00e0 faibles \u00e9missions n\u2019acteront pas la fin des diesels en ville https:\/\/t.co\/FMNoepjg1y","14":"Des professionnels du porno pr\u00e9parent une \u00ab charte d\u00e9ontologique \u00bb du X. Une premi\u00e8re et une avanc\u00e9e dans un milieu qui n\u2019a pas \u00e9chapp\u00e9 aux affaires de harc\u00e8lements et d\u2019agressions sexuelles. https:\/\/t.co\/xbYZyK3dAO","15":"L\u2019\u00e9l\u00e9phant Happy, qui a v\u00e9cu seul dans son enclos du zoo du Bronx pendant dix ans, peut-il se voir appliquer les m\u00eames droits que les humains en mati\u00e8re de libert\u00e9 ? Le jugement en appel qui doit en d\u00e9cider est attendu jeudi. https:\/\/t.co\/i70mT7lsMP","16":"Enqu\u00eate | En Isra\u00ebl, le Covid-19 a pr\u00e9cipit\u00e9 vers l\u2019\u00e9mancipation\u00a0une frange de la jeunesse ultraorthodoxe https:\/\/t.co\/umqBt7uP6m","17":"\u00ab La poursuite de l\u2019\u00e9levage de visons repr\u00e9sente un risque continu d\u2019\u00e9mergence de variantes suppl\u00e9mentaires \u00bb du coronavirus : l\u2019Irlande va abattre les visons d\u2019\u00e9levage https:\/\/t.co\/hC5EZM5K6d","18":"\u00ab La vraie crise se loge l\u00e0, dans les incapacit\u00e9s : \u00e0 g\u00e9rer, \u00e0 anticiper, \u00e0 prot\u00e9ger les plus vuln\u00e9rables, \u00e0 prendre des mesures cibl\u00e9es \u00bb https:\/\/t.co\/lJuenzbXRs","19":"\u00ab Il faut changer de strat\u00e9gie, sinon on va continuer \u00e0 encha\u00eener confinement, d\u00e9confinement\u2026 \u00bb : l\u2019\u00e9chec de l\u2019isolement des cas de #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/m2MnDsHsqP","20":"Etats-Unis : \u00ab Le \"trumpisme\" est l\u00e0 pour rester durablement. Les r\u00e9sultats de l\u2019\u00e9lection le montrent bien. Donald Trump a augment\u00e9 sa coalition, non seulement en nombre, mais aussi en diversit\u00e9. \u00bb https:\/\/t.co\/zZfKsBYwFZ","21":"\u00ab En fin d\u2019ann\u00e9e quand on \u00e9tait trop crev\u00e9s, plusieurs prenaient du Guronsan [un m\u00e9dicament contre la fatigue] ou de la coke. \u00bb Nuits blanches, pression, harc\u00e8lement : en \u00e9cole d\u2019architecture, les d\u00e9rives de la \u00ab culture charrette \u00bb https:\/\/t.co\/Hm4iYb6RdQ","22":"\u00ab Cela provient d\u2019une famille dont l\u2019enfant n\u2019a pas assist\u00e9 \u00e0 mon cours et que je ne connais pas\u2026 Cela devient une rumeur malfaisante\u2026 \u00bb : dans ses derniers messages \u00e0 sa hi\u00e9rarchie et ses coll\u00e8gues, le d\u00e9sarroi de Samuel Paty https:\/\/t.co\/Lg0HzvypJq","23":"L\u2019acc\u00e8s universel \u00e0 l\u2019eau et \u00e0 l\u2019hygi\u00e8ne, un objectif encore lointain https:\/\/t.co\/2IFEOm74nT","24":"Le Japon et l\u2019Australie signent un accord de coop\u00e9ration historique dans le domaine militaire : c\u2019est un nouveau pacte de d\u00e9fense pour l\u2019Indo-Pacifique https:\/\/t.co\/X7vTHavjQI","25":"\u00ab L\u2019enseignement de la la\u00efcit\u00e9 ne passe pas par le bourrage de cr\u00e2ne \u00bb : Emmanuel Liandier, inspecteur d\u2019acad\u00e9mie https:\/\/t.co\/XWlLxN95Wv","26":"\u00ab\u00a0A quand le droit de na\u00eetre et de grandir en France sans in\u00e9galit\u00e9s sociales de sant\u00e9 ?\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/WrcwAZUADW","27":"\u00ab Toi, si tu ne vas pas en pr\u00e9pa, je te mets une claque ! \u00bb La phrase est sur le ton de la plaisanterie, mais le message passe : \u00ab Je me suis dit que ce prof croyait en moi. \u00bb Chez les boursiers des grandes \u00e9coles, le poids des rencontres d\u00e9cisives https:\/\/t.co\/mDpVOX2gNf","28":"EDITORIAL | Brexit : le tournant am\u00e9ricain de Boris Johnson. La victoire de Joe Biden aux Etats-Unis renforce le danger d\u2019isolement du Royaume-Uni, qui n\u00e9gocie \u00e2prement ses futures relations avec l\u2019Union europ\u00e9enne. https:\/\/t.co\/CxMibGsQ0Q","29":"Jusqu\u2019\u00e0 trois ans de prison ferme pour l\u2019agression d\u2019une polici\u00e8re \u00e0 Champigny-sur-Marne lors du r\u00e9veillon 2017. La sc\u00e8ne avait \u00e9t\u00e9 film\u00e9e et diffus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux. https:\/\/t.co\/kupMzRsC1h","30":"\"Le Sahara occidental en proie \u00e0 un regain de tension\" la carte du matin @LM_enCartes  avec @PicardFloriane  https:\/\/t.co\/BEt34QfTdf via @lemondefr https:\/\/t.co\/BIvXtdBmRJ","31":"Le com\u00e9dien Michel Robin, soci\u00e9taire de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise, second r\u00f4le dans de nombreux films de cin\u00e9ma ou de t\u00e9l\u00e9vision est mort. https:\/\/t.co\/5W5oDejnuX","32":"Mike Pompeo se rend dans une colonie isra\u00e9lienne, une premi\u00e8re pour un chef de la diplomatie des Etats-Unis. Il y a presque un an jour pour jour, M. Pompeo avait affirm\u00e9 que ces colonies n\u2019\u00e9taient plus, selon Washington, contraires au droit international https:\/\/t.co\/BaNxW2luKu https:\/\/t.co\/Gg6sqn8woh","33":"Nuits blanches, pression, harc\u00e8lement... les dangereuses d\u00e9rives de la \u00ab culture charrette\u00a0\u00bb des \u00e9coles d\u2019architecture https:\/\/t.co\/ub4fCCW52v","34":"A elle seule, l\u2019Europe est responsable de plus d\u2019un tiers (36 %) de la d\u00e9forestation li\u00e9e au commerce international de produits agricoles, en tr\u00e8s grande partie \u00e0 cause du soja.  https:\/\/t.co\/2nhkIk7VnK","35":"#Pollution : les Diesels pourront encore rouler dans les futures zones \u00e0 faibles \u00e9missions promues par le gouvernement https:\/\/t.co\/iHHUONHzqi","36":"Loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : Darmanin va proposer un amendement \u00e0 l'article 24 pour garantir la libert\u00e9 de la presse https:\/\/t.co\/ioxWKv74u8","37":"30% des usagers disent vouloir renoncer durablement aux transports en commun une fois la crise sanitaire pass\u00e9e https:\/\/t.co\/2D9QGAhE9y","38":"Le Royaume-Uni veut bannir les v\u00e9hicules \u00e0 moteur thermique d\u00e8s 2030 https:\/\/t.co\/Gi3RcZeLjK","39":"Apr\u00e8s deux crashs ayant entra\u00een\u00e9 la mort de 346 personnes, l\u2019avionneur am\u00e9ricain a profond\u00e9ment remani\u00e9 son avion phare, le Boeing 737 MAX. Il restera \u00e0 convaincre les passagers, d\u00e9ja effray\u00e9s par la pand\u00e9mie de #COVID\u30fc19. https:\/\/t.co\/toPvF62ubh","40":"L\u2019interdiction du CBD en France jug\u00e9e ill\u00e9gale par la CJUE : la d\u00e9cision conclut que cette mol\u00e9cule pr\u00e9sente dans le cannabis n\u2019a \u00ab pas d\u2019effet psychotrope ni d\u2019effet nocif sur la sant\u00e9 \u00bb. Elle devrait priver de base l\u00e9gale de nombreux proc\u00e8s en France https:\/\/t.co\/sLaA6XO3Q5","41":"\u00ab La vente en ligne nous sauve. Mais l\u2019actualisation du site, en fonction des arrivages, nous prend environ 3 heures par semaine et la gestion des commandes, pr\u00e8s de 2 heures par jour. \u00bb #COVID\u30fc19 : passer au e-commerce, un d\u00e9fi pas si simple \u00e0 relever https:\/\/t.co\/4ET9wmk7kl","42":"TCHAT | PS5, Xbox Series X : faut-il acheter ces consoles \u00ab next gen \u00bb ? Nos journalistes vous r\u00e9pondent :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/kn0q1bZ8zz","43":"Droits voisins\u00a0: accord entre Google et plusieurs m\u00e9dias fran\u00e7ais pour r\u00e9mun\u00e9rer les extraits d\u2019articles dans le moteur de recherche https:\/\/t.co\/36YCUbN0WV","44":"#Italie La terrible aggravation de la situation ces derniers jours risque de renforcer la position de Giuseppe Conte \u00e0 court terme, aucun gouverneur n\u2019ayant particuli\u00e8rement envie de prendre les d\u00e9cisions impopulaires risquant de s\u2019imposer. https:\/\/t.co\/k1zUQ7HY8i","45":"Lancement de la PlayStation 5 : pas de console dans les rayons, quelques exemplaires en vente en ligne. Dans les faits, \u00e0 moins de l\u2019avoir pr\u00e9command\u00e9e d\u00e8s le 17 septembre, il sera tr\u00e8s difficile de mettre la main dessus avant d\u00e9cembre. https:\/\/t.co\/PMpcHkzBG4","46":"Le livre de ce r\u00e9f\u00e9rent des complotistes, invit\u00e9 r\u00e9current des m\u00e9dias pour d\u00e9noncer un \u00absyst\u00e8me\u00bb alors qu\u2019il collectionne les si\u00e8ges dans les organismes de sant\u00e9 publique, s\u2019est vendu \u00e0 100 000 exemplaires \u2066@AdrienSnk\u2069  https:\/\/t.co\/Wu0B7BEMRR","47":"Covid-19 : malgr\u00e9 la crise, Macron enregistre un regain de popularit\u00e9 https:\/\/t.co\/MZQ4iWxMrk","48":"\u00ab Il faut demander un effort \u00e0 ceux qui ont profit\u00e9 de la crise \u00bb : la \u00ab dette Covid \u00bb relance le d\u00e9bat sur la taxation des riches https:\/\/t.co\/Op73BTnxfY","49":"Le tribunal de Bayonne rejette l\u2019interdiction des corridas : si le Code p\u00e9nal sanctionne les actes de cruaut\u00e9 envers les animaux, il laisse par d\u00e9rogation le champ libre aux corridas dans les villes o\u00f9 elle est une \u00ab tradition locale ininterrompue \u00bb. https:\/\/t.co\/O7VPTSjPN7","50":"Apr\u00e8s une deuxi\u00e8me vague de Covid-19 moins forte que pr\u00e9vu, Paris veut d\u00e9j\u00e0 se pr\u00e9parer \u00e0 la troisi\u00e8me https:\/\/t.co\/N5h2Iz0B4e","51":"Entre septembre et octobre, France Inter a \u00e9t\u00e9 la radio la plus \u00e9cout\u00e9e de France https:\/\/t.co\/XDhw6EE7QS","52":"La suite de \u00ab Wonder Woman \u00bb dans les cin\u00e9mas et en streaming sur HBO pour No\u00ebl https:\/\/t.co\/GcJlARlgIF","53":"La FIFA va imposer un cong\u00e9 maternit\u00e9 pour les footballeuses https:\/\/t.co\/2YQlwehl79","54":"Tribune l Guy Simonnet : \u00ab L\u2019\u00eatre humain n\u2019accepte plus d\u2019\u00eatre malade [...] On peut s\u2019interroger sur la volont\u00e9 de nos soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 accepter et \u00e0 tol\u00e9rer l\u2019incertitude du vivant (r\u00e9silience), et donc de la maladie. \u00bb https:\/\/t.co\/QChJ8NYTyu","55":"Polygamie, fichage, exercice des cultes\u2026 ce que contient le projet de loi sur les \u00ab\u00a0principes r\u00e9publicains\u00a0\u00bb \u2014 \u2066@CecileChambraud\u2069 \u2066@JBJacquin\u2069  https:\/\/t.co\/XdGWvosMxq","56":"En #Bolivie, un an apr\u00e8s, les familles des morts de Sacaba et Senkata r\u00e9clament justice. \"\u00c7a a \u00e9t\u00e9 une ann\u00e9e d\u2019impunit\u00e9, o\u00f9 le gouvernement de Jeanine A\u00f1ez a cach\u00e9 l\u2019information pour ne pas collaborer avec la justice et a couvert ceux qui ont tir\u00e9.\"\nhttps:\/\/t.co\/bdPuPePhEL","57":"Tribune l Trois psychologues s'inqui\u00e8tent : \u00ab le port du masque \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire entrave l\u2019apprentissage des enfants \u00bb, et appellent \u00e0 entreprendre rapidement des \u00e9tudes d\u2019impact. https:\/\/t.co\/CE5xKUQhqj","58":":books: La Chine m\u00e9di\u00e9vale, le ghetto de Varsovie, un thriller fantastique\u2026 Une semaine en lectures :books: https:\/\/t.co\/rLYXo3xcBu","59":"Jalousie ? Histoire d\u2019argent ? Kevin Rouxel, 27 ans, jug\u00e9 pour l\u2019assassinat de ses deux parents : il encourt avec son ex-compagne et complice, la perp\u00e9tuit\u00e9 https:\/\/t.co\/46RTmdwAfU","60":"Le Danemark annonce l\u2019extinction probable du Covid-19 mutant provenant des visons https:\/\/t.co\/JavfdYFISZ","61":"Le Danemark annonce l\u2019extinction probable du coronavirus mutant provenant des visons https:\/\/t.co\/5nQEI5UNwZ","62":"\u00ab\u00a0Force est de constater que, dans les ar\u00e8nes de Bayonne, la tenue de courses de taureaux remonte \u00e0 une \u00e9poque fort ancienne et n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 interrompue, sauf pendant les guerres mondiales, si ce n\u2019est en cette ann\u00e9e pour cause de crise sanitaire\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/H7wZwkvef1","63":"Les Etats-Unis extradent un ex-ministre mexicain soup\u00e7onn\u00e9 de narcotrafic pour qu\u2019il soit jug\u00e9 dans son pays https:\/\/t.co\/8WG87eqP3K","64":"Electricit\u00e9 : les Fran\u00e7ais sont appel\u00e9s \u00e0 adopter des gestes d\u2019\u00e9conomies d\u2019\u00e9nergie : diminuer la temp\u00e9rature du chauffage, d\u00e9caler l\u2019horaire de leurs machines \u00e0 laver, etc. \u00ab C\u2019est un pari, qui fait appel aux citoyens \u00bb. https:\/\/t.co\/KSZuxZIVSV","65":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Est-il envisageable que l'un des fils Trump reprenne le flambeau de son p\u00e8re ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/GacvUZ0Bsw","66":"En litt\u00e9rature, il \u00e9tait une fois la parit\u00e9 https:\/\/t.co\/ZPPjT88IBE","67":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Avant l'arriv\u00e9e de Donald Trump, comment \u00e9tait per\u00e7u le Parti r\u00e9publicain aux Etats-Unis ? S'agissait-il d'un parti \"pour les riches\" ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/asiSn4i6BA","68":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab - Les poursuites judiciaires en cours contre Trump peuvent-elles avoir des cons\u00e9quences sur le Parti R\u00e9publicain ? \n\n- Sur le parti en lui-m\u00eame, non. Sur Trump en revanche, oui. \u00bb","69":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Y a t'il des r\u00e9publicains \"centristes\" qui seraient pr\u00eats \u00e0 travailler avec Biden ou serait-ce trop un suicide politique pour eux ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/xlMA3hYcrg","70":"Gaz \u00e0 effet de serre : le Conseil d\u2019Etat donne trois mois au gouvernement pour prouver qu\u2019il respecte ses engagements, une premi\u00e8re en France https:\/\/t.co\/7z3f9yqAsE","71":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab On peut en effet envisager que l\u2019administration Biden s\u2019ouvre \u00e0 des personnalit\u00e9s issues du Parti r\u00e9publicain, \u00e0 l\u2019image de l\u2019administration Obama. Mais ces ralliements ponctuels ne changeront pas grand-chose \u00e0 la confrontation \u00e0 venir \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/ymlqpMsbL4","72":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Pensez vous que le \"Trumpisme\" soit conjoncturel ? Pensez vous qu'un Trump aurait pu \u00e9merger dans le paysage r\u00e9publicain avant les ann\u00e9es 2000 par exemple? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/bM8VdeeaVS","73":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab Je pense n\u00e9anmoins que Nikki Haley aura fort \u00e0 faire dans un parti o\u00f9 les pr\u00e9tendants vont se bousculer si Donald Trump se retire. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/KgwBmxRwfW","74":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Que sont devenus ou vont devenir les figures r\u00e9publicaines qui sont des \"gens bien\" r\u00e9vuls\u00e9s par Trump ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/cCUbWkELrS","75":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Une fois Joe Biden investi en janvier, Donald Trump aurait-il la possibilit\u00e9 de scinder le Parti r\u00e9publicain afin de cr\u00e9er un nouveau parti avec ses soutiens ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/zWkC7Cir97","76":"Les Galeries Lafayette\u00a0esp\u00e8rent \u00ab\u00a0retrouver une activit\u00e9 normale \u00e0 partir de 2024\u00a0\u00bb. Nicolas Houz\u00e9, le directeur g\u00e9n\u00e9ral du groupe, estime le manque \u00e0 gagner \u00e0 1,7 milliard d\u2019euros cette ann\u00e9e, mais n\u2019envisage pas de fermer des magasins https:\/\/t.co\/3Y7tbEklCd via @lemondefr","77":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab Il faut imp\u00e9rativement que Joe Biden r\u00e9ussisse \u00e0 am\u00e9liorer les conditions \u00e9conomiques et sociales de cet \u00e9lectorat blanc et populaire dont la col\u00e8re est \u00e0 la base de la strat\u00e9gie trumpiste. \u00bb :down-right_arrow:https:\/\/t.co\/HZbyPbYSvZ","78":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab Le Parti r\u00e9publicain des ann\u00e9es 2000 n\u2019est pas le m\u00eame que le Parti r\u00e9publicain de nos jours : le n\u00e9oconservatisme a disparu, de m\u00eame que la d\u00e9fense du libre-\u00e9change. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/V3ZUf9DdSz","79":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab Les s\u00e9nateurs r\u00e9publicains craignent en effet l\u2019impact des \u00e9lecteurs de Donald Trump sur leur propre survie \u00e9lectorale, notamment au niveau des primaires. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/zjs1xtLEDy","80":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab Il ne faut donc pas s\u2019imaginer que le Grand Old Party est un tout unifi\u00e9. Ses fractures sont moins visibles que celles du Parti d\u00e9mocrate, mais elles sont b\u00e9antes. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/LImUsnqu2Z","81":"@Univ_Paris TCHAT l #VosQuestions \u00ab Peut on dire sans se tromper que Trump a asservi le parti r\u00e9publicain et qu\u2019il est \u00ab craint \u00bb ? Comment expliquer que si peu de voix dissonantes s\u2019expriment au sein du Grand Old Party ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/ovLxDG5H5t","82":"Veolia-Suez : la cour d\u2019appel confirme la suspension de l\u2019op\u00e9ration de rachat https:\/\/t.co\/jzOBqK48qg","83":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab Il me semble improbable que le parti redevienne ce qu\u2019il \u00e9tait avant l\u2019arriv\u00e9e de Trump. \u00bb https:\/\/t.co\/gtex45io53","84":"@Univ_Paris TCHAT l \u00ab O\u00f9 est le leader alternatif qui pourrait rassembler le parti et contrer Trump ? \u00bb https:\/\/t.co\/rdsjWmiSqh","85":"Contre les s\u00e9paratismes, un projet de loi qui s\u2019\u00e9loigne du \u00ab en m\u00eame temps \u00bb macroniste : la dominante s\u00e9curitaire du texte est l\u00e0. Les oppositions ne s\u2019y trompent pas. l par @JCarriat  https:\/\/t.co\/MinbQURfxQ","86":"TCHAT l Le Parti r\u00e9publicain peut-il se passer de Donald Trump ? Posez vos questions au professeur de civilisation am\u00e9ricaine @Univ_Paris, Fran\u00e7ois Vergniolle de Chantal, qui vous r\u00e9pond en direct :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/zeMz4yjevg","87":"CBD\u00a0: l\u2019interdiction en France jug\u00e9e ill\u00e9gale par la justice europ\u00e9enne https:\/\/t.co\/Eq19yXeMw8","88":"#13organis\u00e9e \u00ab Un soir tard, fin mai, je re\u00e7ois un message de Jul sur ma messagerie WhatsApp. [...] il m\u2019explique qu\u2019il pr\u00e9pare un album avec toutes les g\u00e9n\u00e9rations du rap marseillais et me demande si je veux en \u00eatre. J\u2019ai r\u00e9pondu oui du tac-au-tac. \u00bb https:\/\/t.co\/hufbrwDceo","89":"\u00ab\u00a0S\u00e9paratisme\u00a0\u00bb : l\u2019ex\u00e9cutif durcit le projet de loi - A la Une du Monde boucl\u00e9 \u00e0 l\u2019instant https:\/\/t.co\/pzmpAG9uym","90":"Robert Bober et la \u00ab\u00a0possibilit\u00e9 du meilleur\u00a0\u00bb, la litt\u00e9rature \u00e0 l\u2019heure de #MeToo (dossier de 2 p.), une nouvelle rubrique consacr\u00e9e \u00e0 l\u2019histoire litt\u00e9raire, Camille Laurens porte haut Yves Charnet, Catherine Dufour ricane au nez du n\u00e9ant... Voici le sommaire du @MondedesLivres. https:\/\/t.co\/Ey5ksQ4Uej","91":"A partir d'aujourd'hui et jusqu'au 1er d\u00e9cembre, 350\u00a0\u00e9tudiants du monde entier organisent une fausse #COP26, en ligne, pour montrer \u00ab\u00a0ce qui se passerait s\u2019ils \u00e9taient les d\u00e9cideurs\u00a0\u00bb. Elle se veut plus inclusive, avec plus de voix donn\u00e9e aux pays du Sud https:\/\/t.co\/OoMQa8nWip","92":"Surmenage, pression, harc\u00e8lement... Mon enqu\u00eate sur les d\u00e9rives du ph\u00e9nom\u00e8ne de la charrette en \u00e9cole d\u2019architecture, cette tradition des nuits blanches de travail qui perdure au d\u00e9triment de la sant\u00e9 mentale et physique des \u00e9tudiants. https:\/\/t.co\/itXxaJUYUE","93":"\u00ab Nous ne sommes pas des magiciens. Ce sont des actions structurelles, qui n\u2019auront pas d\u2019effets avant 2022, voire 2024 \u00bb : l\u2019ouverture sociale des grandes \u00e9coles avance \u00e0 pas lents l par @PommiersElea https:\/\/t.co\/HKbMxymezB","94":"La popularit\u00e9 exceptionnelle d\u2019Angela Merkel relanc\u00e9e par sa gestion de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, mais aussi expliqu\u00e9e par \u00ab l\u2019impression qu\u2019ont les gens qu\u2019elle agit de fa\u00e7on d\u00e9sint\u00e9ress\u00e9e dans la mesure o\u00f9 elle a promis de quitter le pouvoir dans un an \u00bb https:\/\/t.co\/0NXTn8PHUU","95":"Isolement des patients positifs au Covid-19\u00a0: le gouvernement n\u2019exclut pas des \u00ab\u00a0mesures coercitives\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/aauyzN9Pbk","96":"Querelle linguistique, h\u00e9ros disput\u00e9\u2026 pourquoi la Bulgarie entrave la marche vers l\u2019Europe de la Mac\u00e9doine du Nord ? \nCar selon la Bulgarie, les Mac\u00e9doniens sont des Bulgares :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/MTiLaF5EQN","97":"Technicolor : 102 emplois supprim\u00e9s et \u00ab une d\u00e9localisation massive des activit\u00e9s rennaises vers l\u2019Inde \u00bb https:\/\/t.co\/5bzl80RMkD","98":"Paris veut d\u00e9j\u00e0 se pr\u00e9parer \u00e0 une troisi\u00e8me vague \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/VhC6Lfbshi","99":"Que faire de la vertigineuse \u00ab dette Covid-19 \u00bb ? Parmi les d\u00e9bats r\u00e9activ\u00e9s, celui de taxer davantage les plus riches https:\/\/t.co\/YO1tvyh5j5","100":"Le Fooding, 20 ans, et en pleine crise existentielle \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/gXHAYHSm3Y","101":"Commerce : faute de r\u00e9ouverture \u00e0 temps pour le Black Friday, Le Maire propose de le \u00ab d\u00e9caler \u00bb. A d\u00e9faut d\u2019obtenir gain de cause, alertent l\u2019Alliance du commerce et Procos, le secteur \u00ab court \u00e0 la catastrophe \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/v2ZvjYEjn0","102":"Un haut responsable admet que des soldats australiens ont \u00ab tu\u00e9 ill\u00e9galement \u00bb au moins 39 Afghans : un procureur sp\u00e9cial pour crimes de guerre a \u00e9t\u00e9 saisi. https:\/\/t.co\/rKLEEdFQI6","103":"Il faut compter entre 9 000 et 10 000 euros l\u2019ann\u00e9e de formation en \u00e9cole de commerce, voire plus de 15 000 euros pour l\u2019ESSEC, HEC ou l\u2019ESCP.  Mais leur succ\u00e8s ne se d\u00e9ment pas : elles attirent de nouveaux publics, pr\u00eats \u00e0 s\u2019endetter. https:\/\/t.co\/Vi1gdfk5bb","104":"Face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague de Covid-19, New York ferme ses \u00e9coles publiques https:\/\/t.co\/DWTavqZiYh","105":"Au proc\u00e8s Daval, le malaise de l\u2019accus\u00e9, le mal-\u00eatre de sa belle-famille https:\/\/t.co\/7bx0cvnfF7","106":"La suite de \u00ab Wonder Woman \u00bb dans les cin\u00e9mas et en streaming sur HBO pour No\u00ebl https:\/\/t.co\/COM6zzkVJ6","107":"Formation professionnelle : une application mobile qui est entr\u00e9e dans les usages, en un an https:\/\/t.co\/8G4TJzXRYB","108":"Coronavirus : Paris veut d\u00e9j\u00e0 se pr\u00e9parer \u00e0 une troisi\u00e8me vague https:\/\/t.co\/URzXRGaRAm","109":"De Rocard \u00e0 Macron en passant par Sarkozy\u00a0: Emmanuel Moulin, un \u00ab\u00a0transcourant\u00a0\u00bb \u00e0 la t\u00eate du Tr\u00e9sor https:\/\/t.co\/9bWcfOuSrq","110":"Islam de France : le CFCM pr\u00e9sente \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e un projet de \u00ab conseil des imams \u00bb https:\/\/t.co\/NiAQxlzPiD"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 23:55:06","1":"2020-11-19 23:38:51","2":"2020-11-19 23:23:44","3":"2020-11-19 23:04:51","4":"2020-11-19 23:00:58","5":"2020-11-19 22:41:50","6":"2020-11-19 22:22:19","7":"2020-11-19 22:09:27","8":"2020-11-19 21:56:02","9":"2020-11-19 21:42:05","10":"2020-11-19 21:28:39","11":"2020-11-19 21:13:21","12":"2020-11-19 21:00:15","13":"2020-11-19 20:44:54","14":"2020-11-19 20:30:49","15":"2020-11-19 20:15:12","16":"2020-11-19 20:04:56","17":"2020-11-19 20:00:37","18":"2020-11-19 19:51:16","19":"2020-11-19 19:45:43","20":"2020-11-19 19:30:50","21":"2020-11-19 19:15:58","22":"2020-11-19 19:02:01","23":"2020-11-19 18:56:25","24":"2020-11-19 18:43:44","25":"2020-11-19 18:34:53","26":"2020-11-19 18:34:35","27":"2020-11-19 18:23:12","28":"2020-11-19 18:05:00","29":"2020-11-19 17:50:00","30":"2020-11-19 17:45:37","31":"2020-11-19 17:30:23","32":"2020-11-19 17:10:47","33":"2020-11-19 16:58:33","34":"2020-11-19 16:54:24","35":"2020-11-19 16:52:05","36":"2020-11-19 16:37:38","37":"2020-11-19 16:26:50","38":"2020-11-19 16:18:25","39":"2020-11-19 16:10:37","40":"2020-11-19 15:56:11","41":"2020-11-19 15:41:43","42":"2020-11-19 15:25:55","43":"2020-11-19 15:15:27","44":"2020-11-19 15:15:09","45":"2020-11-19 15:00:48","46":"2020-11-19 14:55:02","47":"2020-11-19 14:54:46","48":"2020-11-19 14:48:37","49":"2020-11-19 14:35:55","50":"2020-11-19 14:22:58","51":"2020-11-19 14:10:05","52":"2020-11-19 13:55:33","53":"2020-11-19 13:40:46","54":"2020-11-19 13:26:08","55":"2020-11-19 13:10:26","56":"2020-11-19 13:10:12","57":"2020-11-19 13:07:32","58":"2020-11-19 12:50:10","59":"2020-11-19 12:30:40","60":"2020-11-19 12:19:07","61":"2020-11-19 12:07:58","62":"2020-11-19 11:59:39","63":"2020-11-19 11:42:05","64":"2020-11-19 11:24:25","65":"2020-11-19 11:18:08","66":"2020-11-19 11:17:37","67":"2020-11-19 11:05:12","68":"2020-11-19 11:03:36","69":"2020-11-19 11:02:45","70":"2020-11-19 11:02:44","71":"2020-11-19 11:01:27","72":"2020-11-19 11:00:06","73":"2020-11-19 10:57:21","74":"2020-11-19 10:55:44","75":"2020-11-19 10:50:03","76":"2020-11-19 10:48:51","77":"2020-11-19 10:46:43","78":"2020-11-19 10:37:31","79":"2020-11-19 10:36:11","80":"2020-11-19 10:34:45","81":"2020-11-19 10:30:33","82":"2020-11-19 10:30:33","83":"2020-11-19 10:26:46","84":"2020-11-19 10:25:50","85":"2020-11-19 10:18:56","86":"2020-11-19 09:58:21","87":"2020-11-19 09:46:27","88":"2020-11-19 09:46:11","89":"2020-11-19 09:38:33","90":"2020-11-19 09:26:13","91":"2020-11-19 09:13:30","92":"2020-11-19 09:12:00","93":"2020-11-19 08:56:28","94":"2020-11-19 08:40:07","95":"2020-11-19 08:32:50","96":"2020-11-19 08:21:36","97":"2020-11-19 08:04:24","98":"2020-11-19 07:45:49","99":"2020-11-19 07:28:11","100":"2020-11-19 07:13:46","101":"2020-11-19 06:48:47","102":"2020-11-19 06:35:45","103":"2020-11-19 06:35:27","104":"2020-11-19 06:23:21","105":"2020-11-19 06:10:54","106":"2020-11-19 05:43:55","107":"2020-11-19 05:13:45","108":"2020-11-19 04:25:23","109":"2020-11-19 04:05:57","110":"2020-11-19 04:00:59"},"retweet_count":{"0":40,"1":36,"2":39,"3":33,"4":26,"5":17,"6":4,"7":67,"8":17,"9":11,"10":17,"11":96,"12":1,"13":10,"14":56,"15":28,"16":10,"17":36,"18":13,"19":21,"20":17,"21":19,"22":38,"23":23,"24":34,"25":5,"26":16,"27":9,"28":31,"29":18,"30":49,"31":24,"32":11,"33":17,"34":61,"35":7,"36":18,"37":22,"38":6,"39":8,"40":62,"41":27,"42":3,"43":20,"44":1,"45":9,"46":30,"47":4,"48":28,"49":21,"50":10,"51":22,"52":5,"53":16,"54":13,"55":12,"56":15,"57":34,"58":12,"59":8,"60":23,"61":22,"62":7,"63":6,"64":105,"65":3,"66":8,"67":1,"68":1,"69":2,"70":62,"71":1,"72":2,"73":1,"74":1,"75":1,"76":4,"77":0,"78":1,"79":2,"80":1,"81":0,"82":8,"83":0,"84":0,"85":8,"86":16,"87":200,"88":17,"89":9,"90":8,"91":61,"92":16,"93":4,"94":53,"95":19,"96":15,"97":13,"98":7,"99":13,"100":2,"101":4,"102":62,"103":13,"104":20,"105":3,"106":13,"107":11,"108":99,"109":5,"110":14},"favorite_count":{"0":114,"1":237,"2":65,"3":33,"4":50,"5":31,"6":32,"7":113,"8":26,"9":26,"10":66,"11":197,"12":20,"13":14,"14":202,"15":104,"16":27,"17":67,"18":0,"19":61,"20":54,"21":34,"22":121,"23":0,"24":79,"25":0,"26":0,"27":48,"28":69,"29":69,"30":0,"31":72,"32":20,"33":41,"34":87,"35":0,"36":51,"37":90,"38":0,"39":27,"40":203,"41":62,"42":38,"43":65,"44":9,"45":69,"46":0,"47":0,"48":97,"49":32,"50":0,"51":148,"52":78,"53":101,"54":62,"55":0,"56":0,"57":58,"58":48,"59":26,"60":49,"61":46,"62":0,"63":55,"64":241,"65":13,"66":0,"67":13,"68":28,"69":11,"70":173,"71":4,"72":7,"73":9,"74":8,"75":10,"76":0,"77":17,"78":15,"79":14,"80":9,"81":6,"82":22,"83":8,"84":7,"85":19,"86":75,"87":611,"88":65,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":18,"94":245,"95":39,"96":34,"97":27,"98":0,"99":68,"100":0,"101":20,"102":106,"103":45,"104":62,"105":26,"106":93,"107":23,"108":334,"109":26,"110":28},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris","100":"Paris","101":"Paris","102":"Paris","103":"Paris","104":"Paris","105":"Paris","106":"Paris","107":"Paris","108":"Paris","109":"Paris","110":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","100":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","101":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","102":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","103":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","104":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","105":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","106":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","107":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","108":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","109":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","110":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLYCiIz7Qc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/confinement-amazon-france-accepte-de-reporter-le-black-friday-au-4-decembre_6060418_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605827736","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[82,105]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[204,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NcRlq8Y3pS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/dolly-parton-icone-de-la-country-et-sauveuse-de-l-amerique_6060402_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605808399","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[248,271]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlkEpFJLhw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/19\/newsmax-et-parler-les-nouveaux-medias-d-election-des-trumpistes_6060274_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605803810","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[256,279]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XYPIH68vSK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/grippe-aviaire-apres-la-corse-un-deuxieme-foyer-detecte-dans-les-yvelines_6060421_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605827012","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[77,100]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y3C3GgliuN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/19\/le-telescope-geant-d-arecibo-va-etre-demoli-un-coup-dur-pour-l-astronomie-mondiale_6060420_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605821555","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[84,107]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMFBs1T4uq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/19\/facebook-donne-une-premiere-estimation-de-la-place-des-discours-haineux-sur-sa-plate-forme_6060415_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605820865","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[91,114]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZooJsgPWse","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/l-association-les-affranchis-de-bridgestone-se-porte-en-justice-contre-la-fermeture-de-l-usine-de-bethune_6060410_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605813505","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[233,256]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xn6qauWsA1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/l-acces-universel-a-l-eau-et-a-l-hygiene-un-objectif-encore-lointain_6060409_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605814882","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[228,251]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBBnraf7Tv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/19\/ouganda-une-situation-tendue-et-plusieurs-morts-apres-l-arrestation-du-populaire-opposant-bobi-wine_6060419_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605820865","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[102,125]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2W25qMfttl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sante\/article\/2020\/11\/19\/les-semaines-qui-suivent-vont-etre-cruciales-tests-antigeniques-hebdomadaires-pour-les-personnels-des-ehpad_6060411_1651302.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605812986","display_url":"lemonde.fr\/sante\/article\/\u2026","indices":[212,235]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9e5X2g1M8U","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/entretien-choc-de-lady-di-en-1995-la-bbc-ouvre-une-enquete-independante_6060408_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605809937","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[174,197]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kKXUWhHdGl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/19\/manifestations-contre-la-proposition-de-loi-securite-globale-ong-syndicats-et-societes-de-journalistes-denoncent-des-agressions-honteuses-contre-la-liberte-d-informer_6060390_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605815273","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[188,211]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vw4iN1az7N","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/19\/malgre-ses-critiques-contre-corinne-diacre-la-capitaine-amandine-henry-rappelee-en-equipe-de-france_6060365_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605815320","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[101,124]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FMNoepjg1y","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/pollution-de-l-air-les-futures-zones-a-faibles-emissions-n-acteront-pas-la-fin-des-diesels-en-ville_6060358_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605815330","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[102,125]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbYZyK3dAO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/des-professionnels-du-porno-preparent-une-charte-deontologique-du-x-une-premiere_6060394_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605807033","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[192,215]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i70mT7lsMP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/big-browser\/article\/2020\/11\/19\/l-elephant-happy-va-t-il-etre-reconnu-comme-une-personne_6060399_4832693.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605807758","display_url":"lemonde.fr\/big-browser\/ar\u2026","indices":[226,249]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umqBt7uP6m","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/israel-chez-les-jeunes-ultraorthodoxes-le-virus-de-l-emancipation_6060273_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[106,129]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hC5EZM5K6d","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/mutation-du-coronavirus-l-irlande-va-abattre-les-visons-d-elevage_6060393_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605805159","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[169,192]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[132,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2MnDsHsqP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/isolement-des-patients-positifs-au-covid-19-le-gouvernement-n-exclut-pas-des-mesures-coercitives_6060288_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605813139","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[142,165]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZfKsBYwFZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/elections-americaines-au-sein-du-parti-republicain-le-trumpisme-est-la-pour-rester-durablement_6060384_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605802810","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[198,221]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hm4iYb6RdQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/19\/en-ecole-d-architecture-les-derives-de-la-culture-charrette_6060305_4401467.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605806951","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[233,256]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lg0HzvypJq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/education\/article\/2020\/11\/18\/je-ne-ferai-plus-de-sequence-sur-ce-theme-dans-ses-derniers-messages-a-sa-hierarchie-et-ses-collegues-le-desarroi-de-samuel-paty_6060135_1473685.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605801526","display_url":"lemonde.fr\/education\/arti\u2026","indices":[227,250]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2IFEOm74nT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/l-acces-universel-a-l-eau-et-a-l-hygiene-un-objectif-encore-lointain_6060409_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605811252","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[91,114]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X7vTHavjQI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/le-japon-et-l-australie-signent-un-accord-de-cooperation-historique-dans-le-domaine-militaire_6060338_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787555","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[152,175]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_M","name":"Le magazine du Monde","id":377450220,"id_str":"377450220","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_science","name":"Le Monde Sciences","id":2615869656,"id_str":"2615869656","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WrcwAZUADW","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/38Z3DBi","display_url":"ift.tt\/38Z3DBi","indices":[112,135]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDpVOX2gNf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/19\/chez-les-boursiers-des-grandes-ecoles-le-poids-des-rencontres-decisives_6060306_4401467.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605808185","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[249,272]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CxMibGsQ0Q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/19\/brexit-le-tournant-americain-de-boris-johnson_6060347_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605800556","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[216,239]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kupMzRsC1h","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/jusqu-a-trois-ans-de-prison-ferme-pour-l-agression-d-une-policiere-a-champigny-sur-marne-lors-du-reveillon-2017_6060374_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605796756","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[176,199]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranceFattori","name":"Francesca Fattori","id":3141702537,"id_str":"3141702537","indices":[3,17]},{"screen_name":"LM_enCartes","name":"Le Monde en cartes","id":3121472727,"id_str":"3121472727","indices":[92,104]},{"screen_name":"PicardFloriane","name":"Floriane Picard","id":892041088852217858,"id_str":"892041088852217858","indices":[111,126]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5W5oDejnuX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/19\/le-comedien-michel-robin-est-mort_6060386_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605802227","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[134,157]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BaNxW2luKu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/le-chef-de-la-diplomatie-americaine-dans-une-colonie-israelienne-une-premiere-pour-un-secretaire-d-etat_6060368_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605795087","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1329472197027618821,"id_str":"1329472197027618821","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM761qW4AUV4sj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM761qW4AUV4sj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gg6sqn8woh","display_url":"pic.twitter.com\/Gg6sqn8woh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1329472199598764038\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ub4fCCW52v","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/19\/en-ecole-d-architecture-les-derives-de-la-culture-charrette_6060305_4401467.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[119,142]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2nhkIk7VnK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/la-france-veut-relancer-sa-strategie-de-lutte-contre-la-deforestation-importee_6060351_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605793981","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[179,202]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Pollution","indices":[21,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StephaneMandard","name":"St\u00e9phane Mandard","id":455900057,"id_str":"455900057","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioxWKv74u8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/19\/loi-securite-globale-darmanin-va-proposer-un-amendement-pour-garantir-la-liberte-de-la-presse_6060389_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605802936","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[115,138]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2D9QGAhE9y","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/covid-19-30-des-usagers-disent-vouloir-renoncer-durablement-aux-transports-en-commun_6060337_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605785961","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[112,135]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gi3RcZeLjK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/18\/le-royaume-uni-veut-bannir-les-vehicules-a-moteur-thermique-des-2030_6060164_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605777989","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[90,113]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[212,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/toPvF62ubh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/le-boeing-737-max-fait-son-retour-dans-un-secteur-aeronautique-frappe-par-la-crise-la-plus-grave-de-son-histoire_6060335_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605801382","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[223,246]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sLaA6XO3Q5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/cbd-l-interdiction-en-france-jugee-illegale-par-la-justice-europeenne_6060333_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605796406","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[253,276]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[187,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ET9wmk7kl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/covid-19-passer-au-e-commerce-un-defi-pas-si-simple-a-relever_6060321_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605798701","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[253,276]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kn0q1bZ8zz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/live\/2020\/11\/19\/ps5-xbox-series-x-faut-il-acheter-ces-consoles-next-gen-nos-journalistes-vous-repondent_6060378_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605799282","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/live\/20\u2026","indices":[107,130]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/36YCUbN0WV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/droits-voisins-accord-entre-google-et-plusieurs-medias-francais-pour-remunerer-les-extraits-d-articles-dans-le-moteur-de-recherche_6060380_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[133,156]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Italie","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1zUQ7HY8i","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/covid-19-en-italie-giuseppe-conte-toujours-populaire-mais-plus-fragile_6060330_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787521","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[241,264]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMpcHkzBG4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/19\/lancement-de-la-playstation-5-pas-de-console-dans-les-rayons-quelques-exemplaires-en-vente-en-ligne_6060371_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605795341","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[237,260]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArianeChemin","name":"Ariane Chemin","id":2734142528,"id_str":"2734142528","indices":[3,16]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_pol","name":"Le Monde Politique","id":114704955,"id_str":"114704955","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZQ4iWxMrk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/19\/covid-19-malgre-la-crise-macron-enregistre-un-regain-de-popularite_6060375_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605797059","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[87,110]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Op73BTnxfY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/19\/la-dette-covid-relance-le-debat-sur-la-taxation-des-plus-riches_6060280_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605795879","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[131,154]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O7VPTSjPN7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/le-tribunal-de-bayonne-rejette-l-interdiction-des-corridas-demandee-par-la-spa_6060362_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605796093","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[251,274]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarieCharrel","name":"Marie Charrel","id":22786613,"id_str":"22786613","indices":[3,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XDhw6EE7QS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/une-rentree-record-pour-les-antennes-de-radio-france_6060312_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787531","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[82,105]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcJlARlgIF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/19\/la-suite-de-wonder-woman-dans-les-cinemas-et-en-streaming-sur-hbo-pour-noel_6060283_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605773555","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[80,103]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2YQlwehl79","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/19\/la-fifa-va-imposer-un-conge-maternite-pour-les-footballeuses_6060370_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605792510","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[61,84]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QChJ8NYTyu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/19\/guy-simonnet-l-etre-humain-n-accepte-plus-d-etre-malade_6060282_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787572","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[215,238]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ThomasWieder","name":"Thomas Wieder","id":114037178,"id_str":"114037178","indices":[3,16]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"Bolivie","indices":[24,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelinemontoya","name":"Angeline Montoya","id":37170773,"id_str":"37170773","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CE5xKUQhqj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/19\/le-port-du-masque-a-l-ecole-elementaire-entrave-l-apprentissage-des-enfants_6060277_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787579","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[185,208]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLYXo3xcBu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/livres\/article\/2020\/11\/19\/la-chine-medievale-le-ghetto-de-varsovie-un-thriller-fantastique-une-semaine-en-lectures_6060271_3260.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787591","display_url":"lemonde.fr\/livres\/article\u2026","indices":[96,119]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46RTmdwAfU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/a-pau-kevin-rouxel-juge-pour-l-assassinat-de-ses-deux-parents_6060329_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605788069","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[157,180]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavfdYFISZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/le-danemark-annonce-l-extinction-probable-du-coronavirus-mutant-provenant-des-visons_6060363_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787565","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[82,105]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5nQEI5UNwZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/le-danemark-annonce-l-extinction-probable-du-coronavirus-mutant-provenant-des-visons_6060363_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605787131","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[85,108]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jer_Lamothe","name":"J\u00e9r\u00e9mie Lamothe","id":1931108256,"id_str":"1931108256","indices":[3,15]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8WG87eqP3K","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/la-justice-americaine-extrade-un-ex-ministre-mexicain-pour-qu-il-soit-juge-dans-son-pays_6060339_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605782190","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[109,132]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSZuxZIVSV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/electricite-une-situation-difficile-a-prevoir-en-fevrier-sur-le-reseau_6060350_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605784523","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[221,244]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GacvUZ0Bsw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428637","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[119,142]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MachaSery","name":"Macha S\u00e9ry","id":375645088,"id_str":"375645088","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZPPjT88IBE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/livres\/article\/2020\/11\/19\/en-litterature-il-etait-une-fois-la-parite_6060310_3260.html","display_url":"lemonde.fr\/livres\/article\u2026","indices":[59,82]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asiSn4i6BA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428505","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[176,199]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xlMA3hYcrg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428274","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[172,195]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7z3f9yqAsE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/climat-le-conseil-d-etat-donne-trois-mois-au-gouvernement-pour-prouver-qu-il-respecte-ses-engagements_6060356_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[142,165]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ymlqpMsbL4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428243","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[262,285]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bM8VdeeaVS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428199","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[196,219]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KgwBmxRwfW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428164","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[157,180]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCUbWkELrS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428095","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[145,168]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zWkC7Cir97","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195428021","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[200,223]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CecilePrudhomme","name":"prudhomme cecile","id":430846009,"id_str":"430846009","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HZbyPbYSvZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427885","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[215,238]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V3ZUf9DdSz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427677","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[193,216]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zjs1xtLEDy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427624","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[181,204]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LImUsnqu2Z","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427567","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[190,213]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ovLxDG5H5t","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427441","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[226,249]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jzOBqK48qg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/veolia-suez-la-cour-d-appel-confirme-la-suspension-de-l-operation-de-rachat_6060345_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[78,101]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtex45io53","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427376","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[113,136]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdsjWmiSqh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?highlight=1195427297","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[104,127]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JCarriat","name":"Julie Carriat","id":2771676353,"id_str":"2771676353","indices":[175,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MinbQURfxQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/19\/contre-les-separatismes-un-projet-de-loi-securitaire-qui-s-eloigne-du-en-meme-temps-macroniste_6060276_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605777814","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[186,209]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Univ_Paris","name":"Universit\u00e9 de Paris","id":51400447,"id_str":"51400447","indices":[126,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeMz4yjevg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/live\/2020\/11\/19\/etats-unis-le-parti-republicain-peut-il-se-passer-de-donald-trump_6060325_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605779900","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[199,222]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eq19yXeMw8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/cbd-l-interdiction-en-france-jugee-illegale-par-la-justice-europeenne_6060333_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[72,95]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"13organis\u00e9e","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hufbrwDceo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/19\/le-rap-marseillais-bien-organise-derriere-jul_6060272_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605769882","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[252,275]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucbronner","name":"Luc Bronner","id":362574501,"id_str":"362574501","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1329358076957384704,"id_str":"1329358076957384704","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLUILRXYAA59wA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLUILRXYAA59wA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pzmpAG9uym","display_url":"pic.twitter.com\/pzmpAG9uym","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lucbronner\/status\/1329358082242195457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329358082242195457,"source_status_id_str":"1329358082242195457","source_user_id":362574501,"source_user_id_str":"362574501"}]},"90":{"hashtags":[{"text":"MeToo","indices":[94,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanBirnbaum","name":"Jean Birnbaum","id":70497621,"id_str":"70497621","indices":[3,16]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"COP26","indices":[119,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"audreygarric","name":"Audrey Garric","id":20696007,"id_str":"20696007","indices":[3,16]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AliceRaybaud2","name":"Alice Raybaud","id":878978389532692480,"id_str":"878978389532692480","indices":[3,17]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PommiersElea","name":"El\u00e9a Pommiers","id":790166197790703616,"id_str":"790166197790703616","indices":[188,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKbMxymezB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/19\/l-ouverture-sociale-des-grandes-ecoles-avance-a-pas-lents_6060307_4401467.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605776187","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[202,225]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NXTn8PHUU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/en-allemagne-la-popularite-exceptionnelle-d-angela-merkel-relancee-par-sa-gestion-de-l-epidemie-de-covid-19_6060300_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605774927","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[255,278]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aauyzN9Pbk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/isolement-des-patients-positifs-au-covid-19-le-gouvernement-n-exclut-pas-des-mesures-coercitives_6060288_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[103,126]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTiLaF5EQN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/18\/querelle-linguistique-heros-dispute-pourquoi-la-bulgarie-entrave-la-marche-de-la-macedoine-du-nord-vers-l-europe_6060213_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605774096","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[177,200]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bzl80RMkD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/18\/technicolor-102-emplois-supprimes-et-une-delocalisation-massive-des-activites-rennaises-vers-l-inde_6060268_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605772173","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[106,129]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hervenirom","name":"Herv\u00e9 Morin","id":277956336,"id_str":"277956336","indices":[3,14]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[72,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhC6Lfbshi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/coronavirus-paris-veut-deja-se-preparer-a-une-troisieme-vague_6060284_3244.html","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[86,109]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YO1tvyh5j5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/19\/la-dette-covid-relance-le-debat-sur-la-taxation-des-plus-riches_6060280_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605770890","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[119,142]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RidetRidet","name":"Philippe Ridet","id":955439466,"id_str":"955439466","indices":[3,14]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[75,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXHAYHSm3Y","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-styles\/article\/2020\/11\/18\/le-fooding-20-ans-et-en-pleine-crise-existentielle_6060193_4497319.html","display_url":"lemonde.fr\/m-styles\/artic\u2026","indices":[89,112]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2ZvjYEjn0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/commerce-faute-de-reouverture-a-temps-pour-le-black-friday-le-maire-propose-de-le-decaler_6060281_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605767709","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[215,238]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rKLEEdFQI6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/un-haut-responsable-admet-que-des-soldats-australiens-ont-tue-illegalement-au-moins-39-afghans_6060303_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605767058","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[157,180]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vi1gdfk5bb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/18\/toujours-plus-cheres-toujours-plus-attractives-le-paradoxe-des-ecoles-de-management_6060152_4401467.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605767726","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[236,259]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWTavqZiYh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/face-a-la-deuxieme-vague-de-covid-19-new-york-ferme-ses-ecoles-publiques_6060278_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605767001","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[74,97]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7bx0cvnfF7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/au-proces-daval-le-malaise-de-l-accuse-le-mal-etre-de-sa-belle-famille_6060299_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605764267","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[73,96]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COM6zzkVJ6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/19\/la-suite-de-wonder-woman-dans-les-cinemas-et-en-streaming-sur-hbo-pour-noel_6060283_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605761169","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[80,103]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8G4TJzXRYB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/emploi\/article\/2020\/11\/19\/formation-professionnelle-une-application-mobile-qui-est-entree-dans-les-usages-en-un-an_6060270_1698637.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605759713","display_url":"lemonde.fr\/emploi\/article\u2026","indices":[92,115]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URzXRGaRAm","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/19\/coronavirus-paris-veut-deja-se-preparer-a-une-troisieme-vague_6060284_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605759713","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[64,87]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9bWcfOuSrq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/19\/de-rocard-a-macron-en-passant-par-sarkozy-emmanuel-moulin-un-transcourant-a-la-tete-du-tresor_6060286_3234.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[101,124]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NiAQxlzPiD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/islam-de-france-le-cfcm-presente-a-l-elysee-un-projet-de-conseil-des-imams_6060279_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605753937","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[81,104]}]}}}