{"screen_name":{"0":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1329370351181115394},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"#HautKarabakh Des images d'\u00e9glises et statues d\u00e9t\u00e9rior\u00e9es circulent d\u00e9j\u00e0 sur les r\u00e9seaux sociaux. https:\/\/t.co\/yr4HnM1PFd"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 10:26:04"},"retweet_count":{"0":7},"favorite_count":{"0":12},"user_location":{"0":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"HautKarabakh","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yr4HnM1PFd","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/asie-pacifique\/20201118-haut-karabakh-les-arm%C3%A9niens-redoutent-la-destruction-de-leur-patrimoine-culturel","display_url":"observers.france24.com\/fr\/asie-pacifi\u2026","indices":[98,121]}]}}}