{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica","141":"redaccionmedica","142":"redaccionmedica","143":"redaccionmedica","144":"redaccionmedica","145":"redaccionmedica","146":"redaccionmedica","147":"redaccionmedica","148":"redaccionmedica","149":"redaccionmedica","150":"redaccionmedica","151":"redaccionmedica","152":"redaccionmedica","153":"redaccionmedica","154":"redaccionmedica","155":"redaccionmedica","156":"redaccionmedica","157":"redaccionmedica","158":"redaccionmedica","159":"redaccionmedica","160":"redaccionmedica","161":"redaccionmedica","162":"redaccionmedica","163":"redaccionmedica","164":"redaccionmedica","165":"redaccionmedica","166":"redaccionmedica","167":"redaccionmedica","168":"redaccionmedica","169":"redaccionmedica","170":"redaccionmedica","171":"redaccionmedica","172":"redaccionmedica","173":"redaccionmedica","174":"redaccionmedica","175":"redaccionmedica","176":"redaccionmedica","177":"redaccionmedica","178":"redaccionmedica","179":"redaccionmedica","180":"redaccionmedica","181":"redaccionmedica","182":"redaccionmedica","183":"redaccionmedica","184":"redaccionmedica","185":"redaccionmedica","186":"redaccionmedica","187":"redaccionmedica","188":"redaccionmedica","189":"redaccionmedica","190":"redaccionmedica","191":"redaccionmedica","192":"redaccionmedica","193":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1329544988774940673,"1":1329539949222248452,"2":1329534916334297088,"3":1329529886059458564,"4":1329524849887244288,"5":1329522152815595520,"6":1329519816605044736,"7":1329514787231895554,"8":1329509994983796736,"9":1329509750359216129,"10":1329509688124317697,"11":1329504717660057602,"12":1329499685619286016,"13":1329490706432462849,"14":1329490335106527232,"15":1329489903420387329,"16":1329489617851183107,"17":1329489200765394954,"18":1329487248878952456,"19":1329485915400654850,"20":1329485642678607876,"21":1329485386691776514,"22":1329484585109835776,"23":1329484457951309829,"24":1329484319694475265,"25":1329484128572628995,"26":1329482255690035201,"27":1329481840961482752,"28":1329481278798913536,"29":1329479346344644611,"30":1329479230477004803,"31":1329477241458339843,"32":1329476870388264964,"33":1329475939999358979,"34":1329475243581329408,"35":1329475148542595084,"36":1329475015591378944,"37":1329474097726828546,"38":1329472627904294912,"39":1329472032665374722,"40":1329471203044626436,"41":1329470026408226818,"42":1329468774144241671,"43":1329468272169934850,"44":1329467558643306501,"45":1329467547339681794,"46":1329466784374775810,"47":1329466322057617409,"48":1329466137684402176,"49":1329465478662729730,"50":1329464090675253252,"51":1329463800135905284,"52":1329463482572533761,"53":1329462656764416001,"54":1329458795781697541,"55":1329458765939306510,"56":1329458071916122112,"57":1329457459409416193,"58":1329456810638577665,"59":1329456079240126465,"60":1329455740298334209,"61":1329455435905200130,"62":1329454223608647684,"63":1329453707382169602,"64":1329453552423546881,"65":1329452655228366855,"66":1329451195568676865,"67":1329451078497263623,"68":1329450471157882888,"69":1329449040153546760,"70":1329447942130962434,"71":1329447383567044611,"72":1329446936802418690,"73":1329446348173807616,"74":1329445133943787525,"75":1329444353719349258,"76":1329444064698241029,"77":1329442467431800834,"78":1329441752592297990,"79":1329441714982055938,"80":1329440875756314630,"81":1329439294998589441,"82":1329439261951717378,"83":1329437104846336002,"84":1329436317525155851,"85":1329434756480643074,"86":1329432193517629443,"87":1329431738381004802,"88":1329427961880010752,"89":1329424194656899075,"90":1329420411759685635,"91":1329418779256885249,"92":1329418134130929673,"93":1329418036193980417,"94":1329417722346737667,"95":1329417325754322945,"96":1329416926754459648,"97":1329416637292843008,"98":1329416465552912384,"99":1329415486661124097,"100":1329415412241620992,"101":1329414076838109184,"102":1329411921926295554,"103":1329410937107984391,"104":1329410845307187201,"105":1329410559540948992,"106":1329410448341553152,"107":1329409157024268289,"108":1329408752928387072,"109":1329408107630522370,"110":1329407238361001986,"111":1329406240448012289,"112":1329405281214869504,"113":1329403924114251776,"114":1329402692180058113,"115":1329402550853001216,"116":1329401629519515649,"117":1329401592605503488,"118":1329400910867537923,"119":1329400176616878088,"120":1329398466884349952,"121":1329398289888915456,"122":1329397578920849409,"123":1329397188577923073,"124":1329396819160424449,"125":1329395934237761537,"126":1329395760497111042,"127":1329394871455592448,"128":1329391151741358080,"129":1329390405394305025,"130":1329389601962811392,"131":1329389575685496833,"132":1329389146130026500,"133":1329389119512961027,"134":1329388663738863619,"135":1329388175123476481,"136":1329387097535475714,"137":1329386506612576258,"138":1329386348181073920,"139":1329385979136921602,"140":1329385305951100929,"141":1329385228905959424,"142":1329384943215063043,"143":1329384744572882950,"144":1329384194368294913,"145":1329384059135537153,"146":1329383656750772226,"147":1329383520989569032,"148":1329383298855038977,"149":1329382470580580352,"150":1329380928540569600,"151":1329380811154460672,"152":1329380433155551233,"153":1329379686879784961,"154":1329378895771160576,"155":1329378461790707714,"156":1329377836029898760,"157":1329377201142312962,"158":1329376390861492226,"159":1329375583319552006,"160":1329375560255086593,"161":1329374867351801856,"162":1329374324353077248,"163":1329373386108248064,"164":1329372589685399552,"165":1329372350580658176,"166":1329369824464695299,"167":1329369418460225536,"168":1329369270082547713,"169":1329368896378384386,"170":1329368182931533824,"171":1329367690570584066,"172":1329367508416143360,"173":1329367090793508864,"174":1329366858483503104,"175":1329366723707940867,"176":1329366513283952641,"177":1329366456803479552,"178":1329366287701696514,"179":1329366095464177666,"180":1329365881596547072,"181":1329365544311644160,"182":1329365386928787459,"183":1329364352500166657,"184":1329362108207820800,"185":1329361834537791489,"186":1329359411203158016,"187":1329358755532656641,"188":1329353722254610432,"189":1329348696211922947,"190":1329341141175705601,"191":1329333590434279427,"192":1329326041341583361,"193":1329318490872877056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| #Madrid anuncia la implantaci\u00f3n de una 'Cartilla covid' \n\n:ledger: Incluir\u00e1 la historia cl\u00ednica de cada paciente sobre #PCR, pruebas serol\u00f3gicas y test de ant\u00edgenos. \n\n:pencil_selector: V\u00eda @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/MQ8GuznUV5","1":"#EnPortada :newspaper:| :studio_microphone_selector: Ruiz Escudero (@ComunidadMadrid) pone en valor el papel de los gestores y directivos ante el #Covid19 en la inauguraci\u00f3n de\n#AltosCargos9RM  \n\n:pencil_selector: @CristinaAlcalaL &amp; @ipnova\n:camera: @JoanaHuertas e Iv\u00e1n de los Riscos \n\nhttps:\/\/t.co\/ilsQGC0svS","2":"#EnPortada :newspaper:| \"No es momento para una #huelga m\u00e9dica :loudspeaker: aunque sea culpa del Ministerio\" \n\n@cesm_sindicatos ha aplazado su paro general, del que hace responsable a Illa, que no les ha recibido ni retirado el RDL 29\/2020 \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/T3oDcIC0Mw","3":"#EnPortada :newspaper:| El #coronavirus ha eliminado el 'escal\u00f3n' que separaba Primaria y hospital \n\n:backhand_index_pointing_right: Una de las conclusiones expuestas en #AltosCargos9RM  \n\n:pencil_selector: @CristinaAlcalaL &amp; @ipnova\n:camera: @JoanaHuertas e Iv\u00e1n de los Riscos\n\nhttps:\/\/t.co\/8qzRsUHsaL","4":"#EnPortada :newspaper:| \u00bfCu\u00e1ndo se publican los resultados definitivos del #MIR2021? \n\n:spiral_calendar_selector: Los trabajos para capturar las respuestas de los ex\u00e1menes de la FSE deber\u00e1n finalizar antes del 27 de abril \n\n:pencil_selector: V\u00eda @JesusArroyoD\n\nhttps:\/\/t.co\/41US7pdNOC","5":"Coronavirus: la vacuna de Janssen costar\u00e1 menos de 8,4 euros\n\nhttps:\/\/t.co\/lNvXWY5Y3G","6":"#EnPortada :newspaper:| La Mesa Enfermera (@CGEnfermeria &amp; @Sindicato_SATSE) env\u00eda una carta :envelope_selector: a la Uni\u00f3n Europea alertando de los riesgos sanitarios de los test #Covid en farmacias \n\nhttps:\/\/t.co\/Z9dGsofFzj","7":"#EnPortada :newspaper:| Vacuna #coronavirus :syringe: @Sanofi y @GSK :backhand_index_pointing_right: un adyuvante clave para tener m\u00e1s dosis  \n\n:pencil_selector: Informa @clarahroman \n\nhttps:\/\/t.co\/aRXXBU95c3","8":"#Coronavirus | El Gobierno distribuir\u00e1 15 millones de mascarillas al mes hasta fin de a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/fYNhXUWcK3","9":"#SanidadHoy | El Ej\u00e9rcito ha rastreado ya :keycap_5::keycap_0::keycap_0:.:keycap_0::keycap_0::keycap_0: contactos #Covid por tel\u00e9fono :telephone_receiver:\n\n:backhand_index_pointing_right: Los militares est\u00e1n integrados en los equipos de rastreo de todas las comunidades aut\u00f3nomas menos Catalu\u00f1a y Pa\u00eds Vasco \n\nhttps:\/\/t.co\/fdfm11Ko8E","10":"#Coronavirus | Covid-19 | \"Hay alta probabilidad de que la inmunidad dure un tiempo largo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/OlXa5U7L2X","11":"En #V\u00edrico | Homeopat\u00eda :speaking_head_selector: \"Es como ser investigador y utilizar la astrolog\u00eda\" :ringed_planet:\n\n:megaphone: Cr\u00edticas a una m\u00e9dica por defender la \u00b7\"efectividad y seguridad\" de los tratamientos alternativos \n\nhttps:\/\/t.co\/l1ZuKl4ynJ","12":"#Neumolog\u00eda | :syringe: \"La vacuna de la gripe y el neumococo han demostrado reducir la mortalidad\" realiza una reuni\u00f3n tem\u00e1tica para ponerse al d\u00eda sobre la vacunaci\u00f3n  \n\nInforma @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/TnFNkv1VVM","13":"#Farmacia | Rechazo a la 'farmacia online' de Amazon: \"Es inviable que llegue a Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/XHiFoL1jyk","14":"Coronavirus: Espa\u00f1a suma 16.233 casos y reduce sus muertes diarias (252) \n https:\/\/t.co\/Ba52yQXzRX https:\/\/t.co\/UZJ6DSrYnL","15":"#Madrid| Luz verde a aumentar 100 millones el presupuesto para salarios en sanidad https:\/\/t.co\/d9rwwvKddx","16":"#Psiquiatr\u00eda | La inteligencia artificial es eficaz para identificar :magnifying_glass_tilted_right: #TDAH en adultos \n\nhttps:\/\/t.co\/mcqDei4z7D","17":"#DIRECTO | Fernando Sim\u00f3n :speaking_head_selector: \"Hay altas probabildiades de que la inmunidad dure tiempo largo\"","18":"#DIRECTO | Fernando Sim\u00f3n aborda la situaci\u00f3n de las residencias con la pandemia del #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/MSDFgvInfR https:\/\/t.co\/6g2k4P6jj9","19":"#DIRECTO | Fernando Sim\u00f3n :speaking_head_selector:\"El borrador del plan de vacunaci\u00f3n del #Covid es muy completo\" \n\nhttps:\/\/t.co\/MSDFgvInfR https:\/\/t.co\/jKnpy2AQCz","20":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Vacuna Covid china: probada en un mill\u00f3n de personas \"sin efectos adversos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/X1PysxwDOe","21":"#DIRECTO | Fernando Sim\u00f3n :speaking_head_selector: la incidencia de #coronavirus est\u00e1 en  descenso \"pero muy por encima de los objetivos\" \n\nhttps:\/\/t.co\/MSDFgvInfR https:\/\/t.co\/aVXCbIoG1O","22":"#SanidadHoy | :question_mark:\u00bfC\u00f3mo afecta el uso de la #mascarilla a la piel? :face_with_medical_mask:\n\n:speaking_head_selector: Minerva Abada, directora del M\u00e1ster de AMIR (@academiamir) en Dermocosm\u00e9tica, da respuesta a esta cuesti\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/Lmw9TCJgav","23":"#Industria| AstraZeneca participa en Lung Ambition Alliance contra el c\u00e1ncer de pulm\u00f3n  https:\/\/t.co\/0cReIdUmPO","24":"Finaliza la primera jornada de #AltosCargos9RM \n\nPod\u00e9is verla AQU\u00cd :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/H91sTnJizc \n\nMa\u00f1ana retomaremos a las 9.30 h con la mesa debate sobre coordinaci\u00f3n territorial ante la pandemia de #coronavirusarv","25":"#DIRECTO | :cinema: Siga aqu\u00ed la comparecencia de Fernando Sim\u00f3n sobre la evoluci\u00f3n del #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/MSDFgvInfR \n\nhttps:\/\/t.co\/89gIqgv1x8","26":"#AltosCargos9RM | Antonio Fern\u00e1ndez-Campa :speaking_head_selector:\"La digitalizaci\u00f3n es un tema que hay que abarcar en el sector #sanitario. Hay que adaptar el sistema y quitarnos un poco el miedo a que vaya a sustituir a profesionales, simplemente los va a ayudar\" https:\/\/t.co\/1R76qaEbiD","27":"#Madrid | Cerca de un mill\u00f3n de madrile\u00f1os se han vacunado ya de #gripe, un 13% m\u00e1s https:\/\/t.co\/ujI2MFsiXZ","28":"#AltosCargos9RM  Regina Leal :speaking_head_selector:\"Hay que cambiar las pol\u00edticas sobre los recursos humanos y que los profesionales puedan formarse constantemente. Esto se ha visto en la pandemia, todos los sanitarios quer\u00edan ayudar pero no todos estaban capacitados\"","29":"#Madrid anuncia la implantaci\u00f3n de una 'Cartilla #Covid' https:\/\/t.co\/MQ8Guz6k3x","30":"#AltosCargos9RM |  Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty :speaking_head_selector:\"La pandemia ha sido un empuj\u00f3n para renovar ciertos equipos. Viene un momento que debemos aprovechar para una renovaci\u00f3n tecnol\u00f3gica\" https:\/\/t.co\/T8pUo4hiPY","31":"#AltosCargos9RM | Manuel Palomino Chac\u00f3n :speaking_head_selector:\"Es imposible que en un CCAA est\u00e9 todo regulado, al final hace falta una reflexi\u00f3n en la que planteemos qu\u00e9 es lo que nos ha hecho llegar m\u00e1s atados a esta situaci\u00f3n\"","32":"\u00a1No te pierdas el nuevo n\u00famero de la publicaci\u00f3n Comunidad #TDAH! \n\n:eye_in_speech_bubble_3:  Accede a todo el contenido y recuerda que puedes suscribirte para estar al d\u00eda de todas las novedades de esta especialidad. \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/c9Acg3vEtH https:\/\/t.co\/Z3U2dJB6EX","33":":studio_microphone_selector:Antonio Fern\u00e1ndez-Campa: \"Un volumen importante de las decisiones no las toman las CCAA, las toma el gobierno, y esto es un problema en muchas ocasiones\" https:\/\/t.co\/beNCNH6VbK","34":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a reforzar\u00e1 la apertura con un plan para \"minimizar\" el riesgo epidemiol\u00f3gico   \n\nhttps:\/\/t.co\/MSDFgvInfR\n\nhttps:\/\/t.co\/k31fVvyjrm","35":"#Ortopedia Acuerdo de la Fedop en Andaluc\u00eda para impulsar los derechos de ortopedia\n\nhttps:\/\/t.co\/DlX3C1daQd","36":"#AltosCargos9RM | Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty :speaking_head_selector: \"Hay excesiva burocracia, lo vimos en las primeras semanas de la pandemia, estos nos deber\u00eda hacer revisar por qu\u00e9 tenemos esos sistemas tan anticuados\" https:\/\/t.co\/MnLCCOd8my","37":"#AltosCargos9RM | En la ronda de preguntas Regina Leal  (@Regina_Leal_) habla sobre c\u00f3mo en Castilla La Mancha teniendo todos los recursos humanos antes del #Covid ya era insuficiente y adem\u00e1s fueron los m\u00e1s da\u00f1ado, por tanto increment\u00f3 el n\u00famero de bajas https:\/\/t.co\/VuhVTqZ01R","38":"Manuel Palomino Chac\u00f3n :speaking_head_selector:\"Tuvimos que afrontar el problema de las residencias, que increment\u00f3 los gastos. Actualmente no tenemos problemas de financiaci\u00f3n en Baleares y estamos centrados tambi\u00e9n en la vacunaci\u00f3n \" https:\/\/t.co\/2GTx00xObh","39":"#AltosCargos9RM | Manuel Palomino Chac\u00f3n, director de Gesti\u00f3n y Presupuestos del @ibsalut, ser\u00e1 el \u00faltimo en intervenir en esta \u00faltima mesa de la jornada :speaking_head_selector:\"En Baleares tuvimos que hacer frente a la contrataci\u00f3n de profesionales de forma muy r\u00e1pida con el #covid. No ten\u00edamos\" https:\/\/t.co\/wM5feo02pg","40":"#AltosCargos9RM | :studio_microphone_selector:Antonio Fern\u00e1ndez-Campa Garc\u00eda-Bernardo: \"En #sanidad debemos centraros en tres puntos para obtener beneficios: capacidad de ejecuci\u00f3n, visibilidad y reducir la tasa de error de proyectos\"","41":"#AltosCargos9RM | Contin\u00faa Antonio Fern\u00e1ndez-Campa Garc\u00eda-Bernardo, gerente de @ACIS_sergas :speaking_head_selector: \"Estamos en una situaci\u00f3n extraordinaria y por tanto el gasto es extraordinario. Tenemos que buscar fuentes de financiaci\u00f3n alternativas\" https:\/\/t.co\/BATqcrauFa","42":":studio_microphone_selector:Regina Leal Eizaguirre (@Regina_Leal_) :speaking_head_selector: \"La financiaci\u00f3n antes del #covid ha dificultado la gesti\u00f3n, ojal\u00e1 hubi\u00e9semos tenido las camas que ten\u00edan en Francia. Durante la etapa covid, la financiaci\u00f3n si fue eficaz para la situaci\u00f3n en la que est\u00e1bamos \"","43":"En #V\u00edrico | :warning_selector: Cazada una campa\u00f1a 'fake' de #COVID19 en Metro de Madrid  \n\n:backhand_index_pointing_right: El montaje, difundido por un tuitero, imita los carteles de la Comunidad de Madrid para concienciar sobre el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/CJLtfLWEdQ","44":"#AltosCargos9RM | Es el turno de palabra de  Regina Leal Eizaguirre (@Regina_Leal_), directora Gerente de @SanidadCLM :speaking_head_selector: \"En Castilla La Mancha hemos tenido m\u00e1s dinero del que hemos podido gastar, porque el mercado no dispon\u00eda de los equipos o materiales que necesit\u00e1bamos\" https:\/\/t.co\/eZFKb7POW0","45":"#DIRECTO | La #OMS (@WHO) desaconseja el uso de #remdesivir en pacientes ingresados por #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/dfkV4qirDK https:\/\/t.co\/aXiaUfHwRI","46":"#DIRECTO | 'Covid Water' utiliza inteligencia artificial para predecir #coronavirus tras analizar aguas residuales :sweat_droplets: \n\nhttps:\/\/t.co\/dfkV4qirDK https:\/\/t.co\/eTNowzwDlH","47":"Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty :speaking_head_selector: \"En Madrid hemos contratado este a\u00f1o a 1.070 m\u00e9dicos. La sanidad se lleva un gasto muy grande: equipos, material y profesionales sanitarios\"","48":"#Neumolog\u00eda \"La vacuna de la gripe y el neumococo han demostrado reducir la mortalidad\" https:\/\/t.co\/TnFNkuKl4e","49":"#AltosCargos9RM | Coge la palabra Javier Fern\u00e1ndez-Lasquetty, consejero de Hacienda y Funci\u00f3n P\u00fablica de @ComunidadMadrid:speaking_head_selector:\"Las CCAA no hemos mirando el presupuesto en ning\u00fan momento durante este a\u00f1o, arrancamos marzo con mucho gasto por la #pandemia pero ten\u00edamos recursos\" https:\/\/t.co\/H7xEV034AJ","50":"#Hematolog\u00eda El Grupo Espa\u00f1ol de Mieloma ha tratado a casi 5.000 pacientes en ensayos https:\/\/t.co\/Wd6u0V2khb","51":"#AltosCargos9RM | :studio_microphone_selector:Modera esta mesa sobre la financiaci\u00f3n del sistema sanitario Rosa Mar\u00eda Urbanos Garrido (@RosaUrbanos), profesora del Departamento de Econom\u00eda Aplicada de @unicomplutense https:\/\/t.co\/rkEqCpTTIi","52":"#AltosCargos9RM | Arrancamos la \u00faltima mesa de esta primera jornada intentando dar respuesta a las siguientes preguntas:right_arrow_selector:\u00bfC\u00f3mo seguir incorporando innovaci\u00f3n en tratamientos y diagn\u00f3sticos? \u00bfHa influido el #Covid en la financiaci\u00f3n del sistema sanitario?\n\nhttps:\/\/t.co\/H91sTnJizc","53":"#Opini\u00f3n :black_nib_selector:| \"El \u2018\u00e9xodo\u2019 enfermero, un problema con soluci\u00f3n\" \n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de Manuel Cascos, presidente de @Sindicato_SATSE  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/4WuFywu7uZ https:\/\/t.co\/y1voy4bYDu","54":"#DIRECTO | :page_facing_up: Un estudio vincula la mayor variabilidad de :drop_of_blood: gl\u00f3bulos rojos con m\u00e1s mortalidad por #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f https:\/\/t.co\/6mwpAQ7ZVy","55":"Finaliza la mesa debate sobre #SaludP\u00fablica. Recuerda que puedes seguir los debates de #AltosCargos9RM y enviar tus propias preguntas a trav\u00e9s de las redes sociales de #Redacci\u00f3nM\u00e9dica \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/UDtAChCCh9 https:\/\/t.co\/ZiYZVZ8pr4","56":"Ante esta falta de profesionales, Jos\u00e9 Mar\u00eda de Torres vuelve a nombrar a las enfermeras que han formado en #SaludP\u00fablica para que hagan el trabajo de :magnifying_glass_tilted_right: rastreadores #Covid19 como una soluci\u00f3n r\u00e1pida ante esta falta de profesionales que da una respuesta a la pandemia https:\/\/t.co\/GuYOXieMhM","57":"Jos\u00e9 Mar\u00eda de Torres Medina (@JMDETORRES), director General de #SaludP\u00fablica y Ordenaci\u00f3n Farmac\u00e9utica de @saludand, coincide en la necesidad de preparse y prevenir :speaking_head_selector: \"Ante el #coronavirus, nos encontramos en que no hab\u00eda #epidemi\u00f3logos en #Andaluc\u00eda\" https:\/\/t.co\/YUOzssD2kV","58":"#AltosCargos9RM | Pilar Guijarro (@pilar_guijarro), directora General de #SaludP\u00fablica de @SaludExtremadur :speaking_head_selector: \"La coordinaci\u00f3n nacional es b\u00e1sica para sobrellevar esta pandemia. El sistema conjunto es una de las cosas que m\u00e1s se agradecen por los pacientes y :heavy_plus_sign: en salud p\u00fablica\" https:\/\/t.co\/KlWmZdDHRn","59":"#AltosCargos9RM | Ante este punto, Fernando Lamata Cotanda reconoce esta debilidad que se hab\u00eda manifestado en AP antes de la pandemia provocada por la falta de profesionales y los recortes en #sanidadp\u00fablica que no se hab\u00edan solucionado https:\/\/t.co\/kZIJejNuXU","60":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a prev\u00e9 levantar el confinamiento perimetral el :keycap_2::keycap_1: de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f https:\/\/t.co\/0wmmq894np","61":"Antonio Fern\u00e1ndez-Pro (@fdez_pro) se\u00f1ala el trabajo de los profesionales durante la pandemia de #Covid19 :speaking_head_selector: \"Desde #Atenci\u00f3nPrimaria reivindicamos la labor que estamos haciendo, la coordinaci\u00f3n de los \u00e1mbitos sociosanitarios es uno de los grandes retos que tiene el sistema\" https:\/\/t.co\/2GD7XqQvB8","62":"Pilar Aparicio Azc\u00e1rraga (@paparicio3), directora General de #SaludP\u00fablica (@sanidadgob) se\u00f1ala que esta crisis ha permitido conocer todas las capacidades asistenciales de cada CCAA, y \"al hacerlo de una forma coordinada, nos fortalece\" https:\/\/t.co\/4BODwHjAn5","63":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Las tres claves de Farmaindustria que explican su papel contra el Covid-19 https:\/\/t.co\/9s8IRzQlvZ","64":"Jos\u00e9 Mar\u00eda de Torres Medina (@JMDETORRES), director General de #SaludP\u00fablica y Ordenaci\u00f3n Farmac\u00e9utica de @saludand, reconoce que \"el Covid-19 va m\u00e1s deprisa que nosotros, es muy dif\u00edcil alcanzar los tiempos que nos marca este virus\" https:\/\/t.co\/aiIDnCorTC","65":"#AltosCargos9RM | Jose Mar\u00eda de Torres pone en relieve el hecho de trabajar de forma conjunta en #Andaluc\u00eda para conformar un sistema de salud preparado ante el #Covid19 :speaking_head_selector: \"Enfermer\u00eda se ha convertido en rastreadores :magnifying_glass_tilted_right: de #coronavirus con un sistema inform\u00e1tico llamado Apex\" https:\/\/t.co\/o8H3TF6E1Q","66":"#AltosCargos9RM | Jos\u00e9 Mar\u00eda de Torres Medina (@JMDETORRES), director General de #SaludP\u00fablica y Ordenaci\u00f3n Farmac\u00e9utica de @saludand, recuerda la crisis de la #listeria y c\u00f3mo sirvi\u00f3 para ver las debilidades de esta especialidad antes de la llegada del #coronavirus https:\/\/t.co\/ocQGrHJ5Se","67":"#DIRECTO | El :keycap_9::keycap_0:% de personas con enfermedades raras vieron interrumpida su :hospital: atenci\u00f3n sanitaria por el #coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f https:\/\/t.co\/o7fw5f8cUU","68":"#AltosCargos9RM | @pilar_guijarro apunta que la comunidad gracias el apoyo de los sistemas de informaci\u00f3n, se han ido tomando las decisiones algunas individuales y otras de acuerdo con el Consejo Interterritorial https:\/\/t.co\/9gtb6qXUQJ","69":"#AltosCargos9RM | @pilar_guijarro se\u00f1ala que en #Extremadura los profesionales sanitarios estaban \"preparados y alerta\" para el #Covid19 gracias a la formaci\u00f3n recibida durante la crisis de #\u00e9bola y han establecido grandes cambios para mejorar los recursos https:\/\/t.co\/SQwP7AJY4m","70":"#DIRECTO | :stethoscope:#Sanidad y Educaci\u00f3n concentran el :keycap_6::keycap_5:% de los fondos #covid que ha recibido la @ComunidadMadrid\n\nhttps:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f https:\/\/t.co\/sASzs0R64P","71":"Pilar Guijarro Gonzalo (@pilar_guijarro), directora General de #SaludP\u00fablica de @SaludExtremadur, coincide con sus compa\u00f1eros en que esta pandemia ha sido un reto para la #SaludP\u00fablica, \"que estaba arrebatada de materiales y recursos humanos\" https:\/\/t.co\/DYhEYP5gGp","72":"A su vez, Antonio Fern\u00e1ndez (@fdez_pro) menciona la telemedicina y la teleconsulta, como ejemplos de estos avances. :speaking_head_selector: \"Los sistemas de detecci\u00f3n y los servicios de salud se han colapsado, tanto por la falta de personal como de #tecnolog\u00eda\" https:\/\/t.co\/YgOxuZxuHM","73":"Antonio Fern\u00e1ndez-Pro Ledesma (@fdez_pro), presidente de @SEMG_ES :speaking_head_selector: \"Los sistemas de vigilancias epidemiol\u00f3gicas se deben coordinar con las nuevas tecnolog\u00edas de una forma eficiente con los sistemas\" https:\/\/t.co\/scAP3RsoQ1","74":"#AltosCargos9RM | Antonio Fern\u00e1ndez-Pro Ledesma (@fdez_pro), presidente de @SEMG_ES, apunta que el sector de salud se ha visto sometido a un gran nivel de estr\u00e9s en esta crisis. \"Esto nos ha pensar que necesitamos un sistema de #saludp\u00fablica mucho m\u00e1s eficiente\" https:\/\/t.co\/b2uvgrouzt","75":"#DIRECTO | :hospital: El Cl\u00ednico San Carlos logra predecir la evoluci\u00f3n de pacientes con #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f https:\/\/t.co\/8GXmzlx7uQ","76":"#AltosCargos9RM | Pilar Aparicio (@paparicio3) :speaking_head_selector: \"Adem\u00e1s de la simbiosis entre AP y la #SaludP\u00fablica, las acciones de Salud P\u00fablica con las CCAA, a trav\u00e9s del Consejo Interterritorial, han podido dar respuesta con mayor coordinaci\u00f3n a la pandemia de #Covid19\" https:\/\/t.co\/LapzUG4njk","77":"Pilar Aparicio Azc\u00e1rraga (@paparicio3), directora General de #SaludP\u00fablica (@sanidadgob), reconoce que la pandemia de #coronavirus ha puesto a flor las debilidades de nuestro SNS, sobre todo en las \u00e1reas de #SaludP\u00fablica y #Atenci\u00f3nPrimaria https:\/\/t.co\/HjyG5yS4rb","78":"Fernando Lamata Cotanda, exconsejero de Salud y Bienestar Social de Castilla La Mancha, es el encargado de moderar esta mesa debate sobre #SaludP\u00fablica y #Atenci\u00f3nPrimaria en este \"momento cr\u00edtico y uno de los mayores problemas que ha vivido la humanidad\" https:\/\/t.co\/TrFrZjXBos","79":"#DIRECTO | \"La enfermedad #Covid19 no es una contraindicaci\u00f3n para el uso del ibuprofeno\"\n\nhttps:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f https:\/\/t.co\/aVca9gwrbk","80":"Comienzo a la tercera mesa sobre #SaludP\u00fablica de esta primera jornada de #AltosCargos9RM y puedes seguirla AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/UDtAChCCh9 https:\/\/t.co\/iTQm91AKW2","81":"#Enfermer\u00eda | Los test #Covid_19 en farmacias \"propagan los focos de contagio\" \n\n:envelope_selector: La Mesa Enfermera env\u00eda una carta a la Uni\u00f3n Europea alertando de los riesgos sanitarios de esta medida \n\nhttps:\/\/t.co\/Z9dGsofFzj","82":"#DIRECTO | Moreno pide \"criterio \u00fanico\" sobre los #test en farmacias \n\nhttps:\/\/t.co\/QJNh0Ox4me https:\/\/t.co\/ouwjwaAluD","83":"Sanidad acorta sus plazos #MIR: un mes entre examen y resultados definitivos #2MIR21\n https:\/\/t.co\/41US7oWcX4 https:\/\/t.co\/I37i1SzUAj","84":"#DIRECTO | Un estudio revela c\u00f3mo fumar :cigarette: empeora el #COVID19 en las v\u00edas respiratorias \n\nhttps:\/\/t.co\/QJNh0Ox4me https:\/\/t.co\/cWVFSM9ZQc","85":"Por el #D\u00edaMundialC\u00e1ncerDeP\u00e1ncreas,  @AstraZenecaES recuerda con esta #infograf\u00eda cu\u00e1les son sus s\u00edntomas y los factores de riesgo para desarrollarlo  \n\nPuedes verla completa AQU\u00cd:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3neA6iWt5n https:\/\/t.co\/EicVXxEYva","86":"#FarmaciaHospitalaria La @sefh_, premiada por su labor frente a las enfermdades poco frecuentes https:\/\/t.co\/KGvkOvI7FG","87":"#EnPortada :newspaper: | Un nuevo estudio apunta a una inmunidad #Covid19 durante a\u00f1os \"e incluso d\u00e9cadas\" en quienes lo pasan. \n\nPor @CcristobalR :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/lCvpalvU9C","88":"#EnPortada :newspaper: | La segunda fase del #test serol\u00f3gico en residencias madrile\u00f1as empezar\u00e1 en :spiral_calendar_selector: enero.\n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/lyuDsC0HI4","89":"#EnPortada :newspaper: | Los :stethoscope: #m\u00e9dicos aplazan \"por responsabilidad\" su 2\u00aa jornada de #huelga nacional  \n\nhttps:\/\/t.co\/B1NKxyKKDg","90":"#EnPortada :newspaper: | @Sanidadgob incluye la obesidad en adolescentes como factor de riesgo. \n\nEl protocolo de #Pediatr\u00eda en #Atenci\u00f3nPrimaria pide que no se espere a vacunar :syringe: a menores con Covid una vez finalicen la cuarentena. \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/5jmDXUUgUI","91":"#Medicina #Huelgam\u00e9dica | CESM: \"No es momento para una huelga m\u00e9dica aunque sea culpa del Ministerio\"\n\nhttps:\/\/t.co\/T3oDcIkpUY","92":"#Madrid: El Cl\u00ednico San Carlos logra predecir la evoluci\u00f3n de pacientes con Covid-19 https:\/\/t.co\/hE1Gy4En0H","93":"#DIRECTO | #Catalu\u00f1a relaja las restricciones y vuelve a abrir bares :beer_mug:, aunque con limitaciones  \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy https:\/\/t.co\/cnghDihuRb","94":"#DIRECTO | #Enfermer\u00eda (@Sindicato_SATSE y @CGEnfermeria)  denuncia a la UE que los #test en farmacias provocar\u00e1n nuevos focos de contagio \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy https:\/\/t.co\/9KbucuKCTl","95":"#DIRECTO |  #CastillayLe\u00f3n suma :keycap_1:.:keycap_8::keycap_6::keycap_2: positivos m\u00e1s de #Covid_19 y registra 44 fallecidos y 191 altas \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy https:\/\/t.co\/f1KcKh5k2l","96":"#DIRECTO | #CastillayLe\u00f3n ampl\u00eda el cierre perimetral de la comunidad hasta el 3 de diciembre \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","97":"#EnPortada :newspaper:| :syringe: La vacuna de Oxford y @AstraZeneca genera respuesta inmune en todas las edades \n\n:microscope: @TheLancet acaba de publicar los resultados del ensayo cl\u00ednico en fase II de la inmunizaci\u00f3n  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @MarcosDoGo \n\nhttps:\/\/t.co\/TAvaZMf6j5","98":"#DIRECTO | :warning_selector: La #diabetes y la hipertensi\u00f3n pueden aumentar el riesgo de complicaciones cerebrales :brain: en #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy https:\/\/t.co\/mYEuN6SgSB","99":"#DIRECTO | @CSIFnacional rechaza que las farmacias hagan test de #coronavirus  \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy https:\/\/t.co\/hunhakGWSR","100":"Los ni\u00f1os de 7 a\u00f1os con TDAH muestran deficiencias funcionales persistentes https:\/\/t.co\/wK8Hg6hIl7","101":"#Term\u00f3metro| GSK lanza una campa\u00f1a para prevenir el tabaquismo entre los m\u00e1s j\u00f3venes https:\/\/t.co\/WWTPL8IJGG","102":"Mar\u00eda Eugenia Carandell:speaking_head_selector:\"Uno de los problemas principales es la necesidad de cambiar la estructura hospitalaria. Hay personas que necesitan una atenci\u00f3n humanizada o alejada de las tecnolog\u00edas para las que no sirve la telemedicina de hoy en d\u00eda\"","103":"#DIRECTO | \"Poco probable\" que los cerdos :pig: sean portadores asintom\u00e1ticos de #coronavirus como los gatos \n\nhttps:\/\/t.co\/BBWctkqwvy https:\/\/t.co\/UV7f7lXrMo","104":"Calculan en 13.500 euros\/persona y a\u00f1o el coste social y econ\u00f3mico del TDAH https:\/\/t.co\/OlY46FLDc7","105":"#AltosCargos9RM | :studio_microphone_selector:En el turno de preguntas, Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez deja claro que \"para cualquier incorporaci\u00f3n dentro del sistema sanitarios es fundamental la participaci\u00f3n de los pacientes\" https:\/\/t.co\/CFGG8nE1nr","106":"#Psiquiatr\u00eda avala la despatologizaci\u00f3n de las identidades trans https:\/\/t.co\/yH4sOSLIQZ","107":"Covid-19: \u00bfC\u00f3mo afecta el uso de la mascarilla a la piel?\n\nhttps:\/\/t.co\/Lmw9TCJgav cc\/ @AcademiaAmir","108":":studio_microphone_selector:Andoni Lorenzo Garmendia: \"La telemedicina no es el tel\u00e9fono. Ya est\u00e1 instaurada, muy deprisa y corriendo, pero nos preocupa ese nicho de la poblaci\u00f3n desconectada con la tecnolog\u00eda como la personas mayores. La gente necesita contacto con su m\u00e9dico\" https:\/\/t.co\/zlYe2QayBi","109":"Andoni Lorenzo Garmendia (@andonilor) :speaking_head_selector:\"El papel de las farmacias tiene un papel imprescindible, sobre todo con las vacunas contra el #covid. Los farmac\u00e9uticos tendr\u00edan que tener nuestro historial cl\u00ednico, y ganar\u00edamos todos\"","110":"#AltosCargos9RM | Andoni Lorenzo Garmendia (@andonilor), director del @fep_pacientes :speaking_head_selector: \"Una situaci\u00f3n como la que hemos vivido este a\u00f1o debe hacer que nos replanteemos muchas cosas, ha dejado constancia de nuestra falta de coordinaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/2m7SScpFtf","111":"#AltosCargos9RM |  Casimiro Jim\u00e9nez Guill\u00e9n :speaking_head_selector:\"La investigaci\u00f3n es fundamental y hay que invertir m\u00e1s en investigaciones en fases m\u00e1s tempranas. Para ello, tenemos que hace atractivo nuestro sistema sanitario\"","112":"#AltosCargos9RM |  Contin\u00faa Casimiro Jim\u00e9nez Guill\u00e9n, subdirector General de Farmacia e Investigaci\u00f3n de @Murciasalud :speaking_head_selector: \"La #telefarmacia nos proporciona una nueva forma de trabajar que facilita muchos a los pacientes. Tambi\u00e9n tiene sus inconvenientes, como el factor econ\u00f3mico\" https:\/\/t.co\/42ei1loXJ4","113":"#AltosCargos9RM | Catalina Garc\u00eda Carrasco: \"Durante la pandemia ha habido una correlaci\u00f3n entre todos los profesionales y el sistema, como en colegios o en centros residenciales. Las CCAA son muy importantes, son veh\u00edculos para transmitir a la sociedad lo que se est\u00e1 haciendo\"","114":"#AltosCargos9RM |  Prosigue Catalina Garc\u00eda Carrasco, viceconsejera de @saludand :speaking_head_selector: \"Tenemos que ir a un sistemas \u00fanico donde no exista un escal\u00f3n entre primaria y hospitalaria. En la pandemia hemos visto que pueden trabajar coordinadamente\" https:\/\/t.co\/6tJC1M2Aya","115":"#DIRECTO | #Ceuta mantendr\u00e1 las prohibiciones :no_entry: a los viajes en el puente de la Constituci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/7lqQZKnroF https:\/\/t.co\/lp9Cp84wk7","116":"#industriaFarmac\u00e9utica | Vacuna coronavirus Sanofi y GSK: un adyuvante clave para tener m\u00e1s dosis https:\/\/t.co\/aRXXBU95c3","117":":studio_microphone_selector:Mar\u00eda Eugenia Carandell J\u00e4ger (@EugeCarandell): \"La #telemedicina deber\u00eda ayudar a desburocratizar la atenci\u00f3n primaria y mejorar las capacidades de todos los profesionales que se dedican a ella, tambi\u00e9n el personal administrativo\" https:\/\/t.co\/r3oDKofZTo","118":"#AltosCargos9RM | Mar\u00eda Eugenia Carandell J\u00e4ger (@EugeCarandell) :speaking_head_selector:\"La Atenci\u00f3n Primaria ha tenido un papel muy importante durante la #pandemia, pero es cierto que ya ven\u00eda lastrada de antes por su poco financiaci\u00f3n. Ahora tenemos el deber de reforzarla\"","119":":studio_microphone_selector:Contin\u00faa en esta segunda mesa Mar\u00eda Eugenia Carandell J\u00e4ger (@EugeCarandell), directora de Asistencia Sanitaria del @ibsalut :speaking_head_selector:\"Hay que facilitar que haya trabajo m\u00e1s multidisciplinario y colocar al ciudadano en el centro del sistema. Reorganizar no solo estructuras\" https:\/\/t.co\/S3ltX3vK1e","120":"Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez :speaking_head_selector:\"De un modelo presencial hemos cambiado a uno no presencial tras la pandemia, la atenci\u00f3n ha comenzado a ser a distancia. El triaje ha venido para quedarse, es fundamental\"","121":"#Industria| Una campa\u00f1a infantil de GSK para evitar el tabaco y concienciar sobre asma https:\/\/t.co\/drA01kZ1qC","122":"Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez (@valonson) :speaking_head_selector: \"Es fundamental reconstruir nuestro sistema sanitario, modificar la relaci\u00f3n con los pacientes y potenciar la innovaci\u00f3n y a la #SaludP\u00fablica\" https:\/\/t.co\/e8hHOOYcPF","123":"#DIRECTO | #Cantabria prorroga las restricciones a la movilidad hasta el 2 de diciembre :spiral_calendar_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH \n\nhttps:\/\/t.co\/68DIbUc6YL","124":"#AltosCargos9RM | Modera Jos\u00e9 Soto Bonel, presidente de la @SEDISA_NET y toma la palabra Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez (@valonson), director General de Asistencia Sanitaria del @SaludExtremadur https:\/\/t.co\/Rbuthwh6Mr","125":":right_arrow_selector:Ya est\u00e1 todo listo para comenzar la segunda mesa de esta primera jornada de #AltosCargos9RM en la que se hablar\u00e1 sobre la reorganizaci\u00f3n de hospitales, centros de salud y telemedicina\n\nhttps:\/\/t.co\/NlyWXUzJDQ","126":"#DIRECTO | #Extremadura acumula una tasa de camas de UCI ocupadas por #Covid_19  del :keycap_2::keycap_6:,:keycap_4:%  \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/bB53cVwNWq","127":"#DIRECTO | Europa suma m\u00e1s de :keycap_1::keycap_5:,:keycap_7: millones de casos de coronavirus y cerca de 355.000 muertes, seg\u00fan la OMS (@WHO) \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH \n\nhttps:\/\/t.co\/sYuaUkUI7O","128":"Ana Bel\u00e9n Vena, directora asistencial de GSS de @salutcat, considera que uno los aprendizajes clave del #Covid19 ha sido mostrar a los compa\u00f1eros de las residencias que \"no estaban solos, porque todos somos la comunidad\" https:\/\/t.co\/qydCtmExZH","129":"Por su parte, Jos\u00e9 Antonio de la Rica considera muy relevante, que se ha aprendido durante los meses de #Covid19, comprobar que los planes de contingencia funcionen a trav\u00e9s de revisiones, la vigilancia epidemiol\u00f3gica y el apoyo de #Atenci\u00f3nPrimaria a las residencias https:\/\/t.co\/Eb1rJjDMrU","130":"#Covid19 Sanidad incluye la obesidad en adolescentes como factor de riesgo https:\/\/t.co\/5jmDXUUgUI","131":"David Palacios Mart\u00ednez (@DrDPalacios), presidente de @SEMERGENMADRID, concluye este debate en que \"hay que limitar los problemas espec\u00edficos, evaluar el contacto, dise\u00f1ar circuitos, dimensionar los recursos y compartir informaci\u00f3n en la misma historia cl\u00ednica\" https:\/\/t.co\/glLcuaGjZd","132":"#Medicina | :stethoscope: Los m\u00e9dicos aplazan \"por responsabilidad\" su 2\u00aa jornada de #huelga nacional :loudspeaker:#HuelgaM\u00e9dicos24N  \n\n:double_exclamation_mark_selector:Creen que los motivos de la convocatoria persisten, pero la presi\u00f3n asistencial #Covid la impide \n\nhttps:\/\/t.co\/B1NKxz2m1Q","133":"#AltosCargos9RM | Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez (@AngeMall) :speaking_head_selector: \"Se necesita una pol\u00edtica que mire a las personas vulnerables. Tenemos que tener un proyectos, objetivos claros y un presupuesto claro. Hay que definir correctamente los proyectos\"","134":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez (@AngeMall) considera que la #Covid19 ha servido para entrar a las residencias y levantar alfombras, \"pero todav\u00eda nos tiene que servir m\u00e1s para levantar conciencias. Nos duele mucho lo que vemos, pero para gestionar servicios sociales se necesitan impuestos\" https:\/\/t.co\/QheJBiobJ5","135":"#AltosCargos9RM | No obstante, Jos\u00e9 Antonio de la Rica Gim\u00e9nez considera que la integraci\u00f3n estructural tiene un peligro al suponer que los flujos financieros vayan a un lado o a otro. Por ello \"es necesario trabajar la parte cultural\" https:\/\/t.co\/Y7WJlkKUL6","136":"Sin embargo, Jos\u00e9 Antonio de la Rica Gim\u00e9nez apuesta por la integraci\u00f3n funcional y operativa, la que llega al ciudadano a trav\u00e9s de un plan \u00fanico. :speaking_head_selector: \"Es un proceso cultural, la importancia de posicionamiento del ciudadano dentro de nuestros sistemas\" https:\/\/t.co\/bbDiu67HBm","137":"#AltosCargos9RM | Mientras, Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez considera que se debe \"definir competencias, porque hacer todos de todo no es eficiente\" y tambi\u00e9n coincide en la necesidad de tener un historial con la informaci\u00f3n del paciente compartido. https:\/\/t.co\/1F2G1U0KPj","138":"#DIRECTO | \"Los altos cargos son un ejemplo de sacrificio en la gesti\u00f3n del #Covid_19\" \n\n:cinema:Sigue en directo el evento #AltosCargos9RM  \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/hdzx93sR9i","139":"Ante el planteamiento de Jos\u00e9 Ignacio Nieto sobre qu\u00e9 es m\u00e1s correcto :backhand_index_pointing_right: coordinaci\u00f3n o integraci\u00f3n entre sanidad y servicios sociales, Elizabeth Hern\u00e1ndez apostar\u00eda por la coordinaci\u00f3n, \"por compartir la historia y mucha comunicaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/XbrYW4sCxG","140":"#MedicinaInterna #41SEMI \"Es un formato distinto, pero el Congreso de la @Sociedad_SEMI sigue siendo el mismo\" https:\/\/t.co\/YZxAko4vHC","141":"#DIRECTO | #Madrid asegura que su estrategia ha reducido un :keycap_6::keycap_5:% los contagios en dos meses\n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/S0wjKrxN1x","142":"#AltosCargos9RM | La directora asistencial de GSS de @salutcat coincide en que lo sociosanitario no es solo una residencia y plantea importante entender que \"una enfermedad va unida a una realidad social, porque en una familia se podr\u00e1 asumir una enfermedad y en otra no\"","143":"\u00c1ngel Fern\u00e1ndez, expresidente de MSD, se incorpora a Eversheds Sutherland\n\nhttps:\/\/t.co\/e1JrhgR14p","144":"Ana Bel\u00e9n Vena :speaking_head_selector: \"Lo fundamental dentro de las residencias, cuando los pacientes se descompensan, es tener un plan de actuaci\u00f3n. Pero seg\u00fan como est\u00e1n estructuradas en muchos momentos no se podr\u00e1 dar la asistencia en fases muy agudas, porque no hay ratios de profesionales\" https:\/\/t.co\/sPnMr4odYD","145":"#DIRECTO | #Cantabria suma otro fallecido y reduce los hospitalizados pero no doblega la curva de #coronavirus :chart_increasing:  \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/OI5hsj0y3A","146":"#SanidadPrivada \u00c1ngel Fern\u00e1ndez, expresidente de MSD, se incorpora a Eversheds Sutherland \n\nhttps:\/\/t.co\/e1JrhgR14p","147":"Por su parte, Ana Bel\u00e9n Vena Mart\u00ednez, geriatra y directora asistencial de la Gesti\u00f3n de Servicios Sanitarios (GSS) de @salutcat, apunta que es necesario \"un plan de intervenci\u00f3n global desde el principio para ofrecer un buen trato a los pacientes\" https:\/\/t.co\/Yg8pM585sp","148":"#DIRECTO | La #OMS (@WHO) destaca la necesidad de hacer test de ant\u00edgenos \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/MXj1umYWsU","149":"Jos\u00e9 Antonio de la Rica, coordinador sociosanitario en el Departamento de Salud del #Pa\u00edsVasco (@osakidetzaEJGV) ve muy \u00fatil su plan \u00fanico de atenci\u00f3n para los servicios sociales y los sanitarios, ya que implica otro tipo de dimensiones y herramientas, como una agenda compartida https:\/\/t.co\/0SysVOQO8Q","150":"David Palacios Mart\u00ednez (@DrDPalacios) reconoce que con el #coronavirus se ha dejado un poco de lado la #cronicidad, y apunta que para poder tomar el papel de eje vertebrador en #AP, se \"necesitar\u00e1n m\u00e1s recursos humanos y econ\u00f3micos, y aprender a gestionar estos recursos\". https:\/\/t.co\/cKg4fLTEgL","151":"La contaminaci\u00f3n del aire aumenta el riesgo de demencia en las mujeres https:\/\/t.co\/GdjpbTkYSQ","152":"David Palacios Mart\u00ednez (@DrDPalacios) plantea la gran utilidad de herramientas nuevas, como la telemedicina, y m\u00e1s all\u00e1 de la saturaci\u00f3n del #Covid19 los profesionales \"han ido aprendiendo poco a poco y adapt\u00e1ndonos\" https:\/\/t.co\/k6yLz58KcZ","153":"#AltosCargos9RM | David Palacios Mart\u00ednez (@DrDPalacios), #m\u00e9dico de Familia y presidente de @SEMERGENMADRID, coincide en lo planteado sobre el empoderamiento de los pacientes y la toma de decisiones compartida https:\/\/t.co\/3LvcEELEwH","154":"#AltosCargos9RM | Adem\u00e1s, @AngeMall recuerda dos puntos claves: La conciliaci\u00f3n, el peso de los cuidados sigue recayendo en mayor porcentaje a mujeres y hay que avanzar en el empoderamiento y la toma de decisiones por parte de las personas.","155":"Ang\u00e9lica apunta que en Islas Baleares hay \"alrededor de 200 personas que no podemos dar un alta, aunque la tengan, porque no tienen el m\u00ednimo necesario para poder vivir. Hay un problema muy importante en servicios sociales, porque no son universales, mientras que la sanidad s\u00ed\" https:\/\/t.co\/f1Vpi3BcHD","156":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez (@AngeMall) reconoce que hay pacientes que no saben realmente a d\u00f3nde deben dirigirse, por lo que plantea \"trabajar de la mano con servicios sociales para ni\u00f1os con enfermedades cr\u00f3nicas complejas, personas con problemas de #saludmental y personas mayores\" https:\/\/t.co\/Aknpl5lk8O","157":"#AltosCargos9RM | Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez Chamorro (@AngeMall), subdirectora de Atenci\u00f3n a la Cronicidad, Coordinaci\u00f3n Sociosanitaria, y Enfermedades Poco Frecuentes del @ibsalut coincide en el debate de que hay que empezar a gestionar en funci\u00f3n de las necesidades de la poblaci\u00f3n https:\/\/t.co\/2aWw9PKfoh","158":"#AltosCargos9RM | Elizabeth Hern\u00e1ndez reconoce que ha sido complejo gestionar este modelo durante los primeros meses de #Covid19  :speaking_head_selector: \"Hay duplicidades y creemos necesario tener una estructura interadministrativa que comparta informaci\u00f3n y agilidad\" https:\/\/t.co\/1mZA1CSUBm","159":"Elizabeth Hern\u00e1ndez plantea que se trata de una red que da respuesta en centros de d\u00eda, asociaciones, residencias... y descarta integrar todo en una consejer\u00eda, \"porque ya tenemos modelos que han trabajado as\u00ed y ahora con el Covid-19 no han dado una respuesta mejor que otros\" https:\/\/t.co\/4Wdfc1cn5C","160":"#DIRECTO | Un estudio descubre alteraciones en el cerebro :brain: similares a la falta de ox\u00edgeno en pacientes con #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/3N4FFmL21I","161":"#AltosCargos9RM Es el turno de Elizabeth Hern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez, directora General de Programas Asistenciales de @SanidadGobCan \"Es dif\u00edcil definir un modelo cuando no se tiene claro el concepto, + que la definici\u00f3n, lo que debe marcar el modelo es el perfil del usuario del servicio\" https:\/\/t.co\/XPt5RqblDO","162":"Jos\u00e9 Ignacio Nieto :speaking_head_selector: \"El #coronavirus ha hecho que se ampl\u00ede el uso del t\u00e9rmino sociosanitario y aparezca muchas veces, aunque su definici\u00f3n no est\u00e9 totalmente definida. Aunque, en mi opini\u00f3n, hace referencia solo a las residencias\" https:\/\/t.co\/oVIkgQOf0o","163":"#Farmacia | Amazon lanza su farmacia online para vender medicamentos con receta https:\/\/t.co\/2pqU10xbYX","164":"Para dar respuesta a la pregunta \u2018\u00bfHay que integrar Sanidad y Servicios Sociales?\u2019 contamos con un panel de expertos que ser\u00e1n moderados por Jos\u00e9 Ignacio Nieto Garc\u00eda, jefe del \u00c1rea de Planificaci\u00f3n de la Secretar\u00eda General de @SaludMadrid https:\/\/t.co\/FP3kZOZ77w","165":"#AltosCargos9RM | Comenzamos con la primera mesa debate del d\u00eda sobre el espacio sociosanitario en tiempos de #Covid19, que presenta @juanmaefe. Puedes seguirla en directo desde Youtube\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/NlyWXUzJDQ https:\/\/t.co\/OExaDMGekT","166":"Escudero (@eruizescudero) reconoce que la responsabilidad de los madrile\u00f1os es fundamental para controlar el #coronavirus y por ello ha aprovechado para recordar la necesidad de cumplir con las medidas :speaking_head_selector: \"Este virus no perdona la m\u00e1s m\u00ednima relajaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/d6wEigYsG0","167":"#Andaluc\u00eda| El SAS nombra a dos nuevos subdirectores econ\u00f3micos en Granada y M\u00e1laga https:\/\/t.co\/Ha05nGiDpk","168":"#AltosCargos9RM | Otras de las estrategias que ha planteado la @ComunidadMadrid es la creaci\u00f3n de unidades cl\u00ednicas multiprofesionales disponibles ya en 28 hospitales y que han atendido a m\u00e1s de 3.500 pacientes con secuelas #Covid19 https:\/\/t.co\/1nFtTliE9h","169":"#AltosCargos9RM | @eruizescudero se\u00f1ala que una prioridad ahora es seguir ampliando los recursos asistenciales para proteger a los madrile\u00f1os. \"En esta l\u00ednea est\u00e1 el nuevo :hospital: hospital Isabel Zendal, que recoge el legado de Ifema\"","170":"#AltosCargos9RM | El consejero de #Madrid descarta llegar a un confinamiento domiciliario en la comunidad y considera que su modelo de restricciones por Zonas de Salud B\u00e1sicas funcionan :speaking_head_selector: \"En 15 d\u00edas han reducido los contagios un 40%\" https:\/\/t.co\/9RX7EavLQ2","171":".@eruizescudero :speaking_head_selector: \"La incidencia acumulada de #Madrid ha descendido desde los 813 casos por cada 100.000 habitantes, hasta el d\u00eda de hoy que son 297. Los casos #Covid19 han descendido un 65% y los ingresos hospitalarios un 37% de desde el pico m\u00e1ximo de la segunda ola\" https:\/\/t.co\/V3ExfxEqrJ","172":"#DIRECTO | Los nuevos casos de #coronavirus en #Navarra contin\u00faan a la baja aunque aumenta la positividad :chart_increasing: \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/JRL5XXvFqN","173":".@eruizescudero \"La Comunidad de Madrid ha tratado de ir siempre un paso m\u00e1s all\u00e1 para adelantarse al acecho del #coronavirus\", \"Por eso, desde mediados de agosto la @ComunidadMadrid tom\u00f3 medidas adicionales a la restricciones y adquirimos 5 millones de test de ant\u00edgenos\" https:\/\/t.co\/XXe7eQi6nY","174":"#Coronavirus Inmunidad durante a\u00f1os \"e incluso d\u00e9cadas\" en quienes lo pasan https:\/\/t.co\/lCvpalNvyc","175":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Covid: la vacuna de Oxford y @AstraZenecaES genera respuesta inmune en todas las edades https:\/\/t.co\/TAvaZLXvrx","176":"#LeccionesCovid19 @Piuchagarrido \"Mientras llega la vacuna del coronavirus hay mucho trabajo por delante\" https:\/\/t.co\/RISNSPRAf8 por @MarcosDoGo","177":"Es el turno de palabra en el acto inaugural del consejero de Sanidad, Enrique Ruiz Escudero (@eruizescudero ) :speaking_head_selector: \"Compartamos estrategias para seguir avanzando en la pandemia, un momento en el que la r\u00e1pida toma de decisiones estrat\u00e9gicas es vital\" https:\/\/t.co\/Nq9tJJuN66","178":"#DIRECTO | @Sindicato_SATSE duda de la seguridad del Hospital Enfermera Isabel Zendal :hospital: \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/if0z9acDv6","179":"#DIRECTO | Nuevas zonas b\u00e1sicas que realizan #tests de ant\u00edgenos en #Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH\n\nhttps:\/\/t.co\/CvjN3JnRzY","180":"#DIRECTO | :syringe: La vacuna de Oxford\/AstraZeneca es segura en mayores y genera respuesta inmune \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/eT1a1x0sri","181":"#AltosCargos9RM Abre el acto inaugural el presidente de @Sanitaria2000, Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino, y aprovecha para agradecer \"la ingente labor que est\u00e1n realizando los profesionales sanitarios frente a a la tremenda situaci\u00f3n que estamos viviendo\". https:\/\/t.co\/Ed2ccdCG44","182":"#SanidadHoy | La FDA aprueba el primer test r\u00e1pido de coronavirus para hacerse en casa https:\/\/t.co\/iESg3JOuOo","183":":mobile_phone: Puedes seguir toda la informaci\u00f3n de #AltosCargos9RM en @redaccionmedica y a trav\u00e9s de nuestros canales de Youtube, Twitter y Facebook  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/NlyWXUzJDQ","184":"#AltosCargos9RM | Este encuentro cuenta con el auspicio de @abexDaVinci @airliquidegroup @CARDIVAGROUP @FMC_ES @GEHealthcare @IpsenGroup @SanofiES \n\nM\u00e1s info :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2CPoQOl9Xv https:\/\/t.co\/ocX5mVThej","185":"#AltosCargos9RM | Ya est\u00e1 todo listo para que comience el XI del Encuentro Global de Altos Cargos de la Administraci\u00f3n Sanitaria, que este a\u00f1o se celebra de forma :laptop_computer: telem\u00e1tica desde la sede de Redacci\u00f3n M\u00e9dica y se retransmitir\u00e1 a trav\u00e9s de plataformas digitales :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/FIWq0cKaQs","186":"#DIRECTO | El precio de las #mascarillas quir\u00fargicas :face_with_medical_mask: no superar\u00e1 los 62 c\u00e9ntimos la unidad  \n\nhttps:\/\/t.co\/glma4UJskH https:\/\/t.co\/fqnZqJTIvr","187":"#MIR2021 | Salvador Illa fija la incorporaci\u00f3n de residentes #MIR para \"antes del verano\"\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rQveFBFUT2","188":"#SanidadHoy | :syringe: La vacuna #covid china da \"respuesta inmunol\u00f3gica r\u00e1pida\" en pacientes sanos\n\nLo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xNILSdD6tC","189":"#Dermatolog\u00eda | :microbe: El #coronavirus reduce en un :keycap_8::keycap_0:% los casos de ITS en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/foL7fZmkpz","190":"#Covid19 | :syringe: Pfizer eleva la eficacia de su #vacuna al :keycap_9::keycap_5:% tras un an\u00e1lisis final\n\nhttps:\/\/t.co\/VQhWnX6h7n","191":"Desde #V\u00edrico | \"Dos padres despidiendo a su hijo muerto por #Covid19.  Es desgarrador\"\n\n:stethoscope: M\u00e9dicos y enfermeras hablan de lo dif\u00edcil que es lidiar con el dolor de las familias a diario\n\nhttps:\/\/t.co\/rCxy6GRm1V","192":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Purdue Pharma deber\u00e1 pagar la :dollar_banknote: mayor multa farmac\u00e9utica de la historia\n\n:right_arrow_selector: El laboratorio y el Departamento de Justicia acuerdan un pago de :keycap_8::keycap_3::keycap_4::keycap_0: millones \n\nhttps:\/\/t.co\/XLe8tBSz9G","193":"#SanidadHoy | Europa recomienda el test de ant\u00edgenos cuando la positividad supera el :keycap_1::keycap_0:%\n\n:backhand_index_pointing_right: Un informe matiza que esta medida sobre todo va dirigida a momentos de limitaci\u00f3n de #pruebasPCR\n\nhttps:\/\/t.co\/3T5kCon8cv"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false},"created_at":{"0":"2020-11-19 22:00:01","1":"2020-11-19 21:40:00","2":"2020-11-19 21:20:00","3":"2020-11-19 21:00:00","4":"2020-11-19 20:40:00","5":"2020-11-19 20:29:17","6":"2020-11-19 20:20:00","7":"2020-11-19 20:00:01","8":"2020-11-19 19:40:58","9":"2020-11-19 19:40:00","10":"2020-11-19 19:39:45","11":"2020-11-19 19:20:00","12":"2020-11-19 19:00:00","13":"2020-11-19 18:24:19","14":"2020-11-19 18:22:51","15":"2020-11-19 18:21:08","16":"2020-11-19 18:20:00","17":"2020-11-19 18:18:20","18":"2020-11-19 18:10:35","19":"2020-11-19 18:05:17","20":"2020-11-19 18:04:12","21":"2020-11-19 18:03:11","22":"2020-11-19 18:00:00","23":"2020-11-19 17:59:30","24":"2020-11-19 17:58:57","25":"2020-11-19 17:58:11","26":"2020-11-19 17:50:44","27":"2020-11-19 17:49:06","28":"2020-11-19 17:46:52","29":"2020-11-19 17:39:11","30":"2020-11-19 17:38:43","31":"2020-11-19 17:30:49","32":"2020-11-19 17:29:21","33":"2020-11-19 17:25:39","34":"2020-11-19 17:22:53","35":"2020-11-19 17:22:30","36":"2020-11-19 17:21:58","37":"2020-11-19 17:18:19","38":"2020-11-19 17:12:29","39":"2020-11-19 17:10:07","40":"2020-11-19 17:06:49","41":"2020-11-19 17:02:09","42":"2020-11-19 16:57:10","43":"2020-11-19 16:55:11","44":"2020-11-19 16:52:20","45":"2020-11-19 16:52:18","46":"2020-11-19 16:49:16","47":"2020-11-19 16:47:26","48":"2020-11-19 16:46:42","49":"2020-11-19 16:44:05","50":"2020-11-19 16:38:34","51":"2020-11-19 16:37:24","52":"2020-11-19 16:36:09","53":"2020-11-19 16:32:52","54":"2020-11-19 16:17:31","55":"2020-11-19 16:17:24","56":"2020-11-19 16:14:39","57":"2020-11-19 16:12:13","58":"2020-11-19 16:09:38","59":"2020-11-19 16:06:44","60":"2020-11-19 16:05:23","61":"2020-11-19 16:04:10","62":"2020-11-19 15:59:21","63":"2020-11-19 15:57:18","64":"2020-11-19 15:56:41","65":"2020-11-19 15:53:07","66":"2020-11-19 15:47:19","67":"2020-11-19 15:46:51","68":"2020-11-19 15:44:26","69":"2020-11-19 15:38:45","70":"2020-11-19 15:34:24","71":"2020-11-19 15:32:10","72":"2020-11-19 15:30:24","73":"2020-11-19 15:28:03","74":"2020-11-19 15:23:14","75":"2020-11-19 15:20:08","76":"2020-11-19 15:18:59","77":"2020-11-19 15:12:38","78":"2020-11-19 15:09:48","79":"2020-11-19 15:09:39","80":"2020-11-19 15:06:19","81":"2020-11-19 15:00:02","82":"2020-11-19 14:59:54","83":"2020-11-19 14:51:20","84":"2020-11-19 14:48:12","85":"2020-11-19 14:42:00","86":"2020-11-19 14:31:49","87":"2020-11-19 14:30:00","88":"2020-11-19 14:15:00","89":"2020-11-19 14:00:02","90":"2020-11-19 13:45:00","91":"2020-11-19 13:38:31","92":"2020-11-19 13:35:57","93":"2020-11-19 13:35:33","94":"2020-11-19 13:34:19","95":"2020-11-19 13:32:44","96":"2020-11-19 13:31:09","97":"2020-11-19 13:30:00","98":"2020-11-19 13:29:19","99":"2020-11-19 13:25:26","100":"2020-11-19 13:25:08","101":"2020-11-19 13:19:49","102":"2020-11-19 13:11:16","103":"2020-11-19 13:07:21","104":"2020-11-19 13:06:59","105":"2020-11-19 13:05:51","106":"2020-11-19 13:05:24","107":"2020-11-19 13:00:16","108":"2020-11-19 12:58:40","109":"2020-11-19 12:56:06","110":"2020-11-19 12:52:39","111":"2020-11-19 12:48:41","112":"2020-11-19 12:44:52","113":"2020-11-19 12:39:29","114":"2020-11-19 12:34:35","115":"2020-11-19 12:34:01","116":"2020-11-19 12:30:22","117":"2020-11-19 12:30:13","118":"2020-11-19 12:27:30","119":"2020-11-19 12:24:35","120":"2020-11-19 12:17:48","121":"2020-11-19 12:17:05","122":"2020-11-19 12:14:16","123":"2020-11-19 12:12:43","124":"2020-11-19 12:11:15","125":"2020-11-19 12:07:44","126":"2020-11-19 12:07:02","127":"2020-11-19 12:03:30","128":"2020-11-19 11:48:44","129":"2020-11-19 11:45:46","130":"2020-11-19 11:42:34","131":"2020-11-19 11:42:28","132":"2020-11-19 11:40:45","133":"2020-11-19 11:40:39","134":"2020-11-19 11:38:50","135":"2020-11-19 11:36:54","136":"2020-11-19 11:32:37","137":"2020-11-19 11:30:16","138":"2020-11-19 11:29:38","139":"2020-11-19 11:28:10","140":"2020-11-19 11:25:30","141":"2020-11-19 11:25:12","142":"2020-11-19 11:24:03","143":"2020-11-19 11:23:16","144":"2020-11-19 11:21:05","145":"2020-11-19 11:20:33","146":"2020-11-19 11:18:57","147":"2020-11-19 11:18:24","148":"2020-11-19 11:17:31","149":"2020-11-19 11:14:14","150":"2020-11-19 11:08:06","151":"2020-11-19 11:07:38","152":"2020-11-19 11:06:08","153":"2020-11-19 11:03:10","154":"2020-11-19 11:00:02","155":"2020-11-19 10:58:18","156":"2020-11-19 10:55:49","157":"2020-11-19 10:53:18","158":"2020-11-19 10:50:04","159":"2020-11-19 10:46:52","160":"2020-11-19 10:46:46","161":"2020-11-19 10:44:01","162":"2020-11-19 10:41:52","163":"2020-11-19 10:38:08","164":"2020-11-19 10:34:58","165":"2020-11-19 10:34:01","166":"2020-11-19 10:23:59","167":"2020-11-19 10:22:22","168":"2020-11-19 10:21:47","169":"2020-11-19 10:20:18","170":"2020-11-19 10:17:27","171":"2020-11-19 10:15:30","172":"2020-11-19 10:14:47","173":"2020-11-19 10:13:07","174":"2020-11-19 10:12:12","175":"2020-11-19 10:11:40","176":"2020-11-19 10:10:49","177":"2020-11-19 10:10:36","178":"2020-11-19 10:09:56","179":"2020-11-19 10:09:10","180":"2020-11-19 10:08:19","181":"2020-11-19 10:06:58","182":"2020-11-19 10:06:21","183":"2020-11-19 10:02:14","184":"2020-11-19 09:53:19","185":"2020-11-19 09:52:14","186":"2020-11-19 09:42:36","187":"2020-11-19 09:40:00","188":"2020-11-19 09:20:00","189":"2020-11-19 09:00:01","190":"2020-11-19 08:30:00","191":"2020-11-19 08:00:00","192":"2020-11-19 07:30:00","193":"2020-11-19 07:00:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":2,"3":1,"4":2,"5":3,"6":2,"7":0,"8":0,"9":1,"10":2,"11":2,"12":1,"13":2,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":1,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":1,"42":0,"43":1,"44":0,"45":7,"46":2,"47":0,"48":6,"49":0,"50":1,"51":0,"52":1,"53":11,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":1,"63":0,"64":1,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":1,"73":0,"74":1,"75":3,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":2,"81":2,"82":0,"83":16,"84":1,"85":3,"86":0,"87":0,"88":0,"89":1,"90":1,"91":1,"92":4,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":1,"98":0,"99":1,"100":2,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":10,"107":0,"108":0,"109":0,"110":1,"111":1,"112":1,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":1,"126":0,"127":0,"128":1,"129":1,"130":0,"131":1,"132":2,"133":1,"134":2,"135":0,"136":0,"137":0,"138":1,"139":1,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":1,"145":0,"146":0,"147":1,"148":0,"149":2,"150":2,"151":1,"152":1,"153":1,"154":1,"155":0,"156":1,"157":5,"158":0,"159":0,"160":0,"161":1,"162":0,"163":1,"164":0,"165":2,"166":0,"167":0,"168":0,"169":4,"170":0,"171":4,"172":0,"173":0,"174":0,"175":0,"176":1,"177":4,"178":1,"179":0,"180":1,"181":0,"182":1,"183":0,"184":1,"185":1,"186":0,"187":12,"188":1,"189":0,"190":2,"191":2,"192":0,"193":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":1,"4":4,"5":1,"6":1,"7":2,"8":1,"9":0,"10":0,"11":7,"12":3,"13":3,"14":0,"15":2,"16":1,"17":1,"18":1,"19":0,"20":2,"21":0,"22":2,"23":2,"24":1,"25":1,"26":0,"27":1,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":1,"35":1,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":2,"46":2,"47":0,"48":11,"49":1,"50":0,"51":0,"52":0,"53":10,"54":1,"55":1,"56":1,"57":2,"58":0,"59":0,"60":2,"61":2,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":2,"73":0,"74":2,"75":4,"76":0,"77":0,"78":1,"79":1,"80":0,"81":1,"82":1,"83":30,"84":2,"85":1,"86":0,"87":6,"88":0,"89":0,"90":2,"91":2,"92":3,"93":1,"94":1,"95":0,"96":0,"97":4,"98":2,"99":2,"100":2,"101":2,"102":0,"103":0,"104":2,"105":0,"106":24,"107":1,"108":0,"109":0,"110":2,"111":1,"112":1,"113":0,"114":0,"115":0,"116":1,"117":0,"118":0,"119":0,"120":1,"121":2,"122":1,"123":1,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":1,"129":2,"130":1,"131":1,"132":2,"133":3,"134":2,"135":0,"136":0,"137":3,"138":2,"139":2,"140":0,"141":0,"142":2,"143":0,"144":2,"145":0,"146":0,"147":2,"148":1,"149":2,"150":2,"151":1,"152":1,"153":2,"154":1,"155":0,"156":4,"157":6,"158":1,"159":1,"160":0,"161":2,"162":0,"163":1,"164":0,"165":2,"166":3,"167":0,"168":1,"169":8,"170":1,"171":9,"172":2,"173":0,"174":1,"175":0,"176":6,"177":8,"178":3,"179":0,"180":0,"181":0,"182":0,"183":2,"184":5,"185":2,"186":0,"187":27,"188":0,"189":1,"190":1,"191":9,"192":0,"193":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a","141":"Espa\u00f1a","142":"Espa\u00f1a","143":"Espa\u00f1a","144":"Espa\u00f1a","145":"Espa\u00f1a","146":"Espa\u00f1a","147":"Espa\u00f1a","148":"Espa\u00f1a","149":"Espa\u00f1a","150":"Espa\u00f1a","151":"Espa\u00f1a","152":"Espa\u00f1a","153":"Espa\u00f1a","154":"Espa\u00f1a","155":"Espa\u00f1a","156":"Espa\u00f1a","157":"Espa\u00f1a","158":"Espa\u00f1a","159":"Espa\u00f1a","160":"Espa\u00f1a","161":"Espa\u00f1a","162":"Espa\u00f1a","163":"Espa\u00f1a","164":"Espa\u00f1a","165":"Espa\u00f1a","166":"Espa\u00f1a","167":"Espa\u00f1a","168":"Espa\u00f1a","169":"Espa\u00f1a","170":"Espa\u00f1a","171":"Espa\u00f1a","172":"Espa\u00f1a","173":"Espa\u00f1a","174":"Espa\u00f1a","175":"Espa\u00f1a","176":"Espa\u00f1a","177":"Espa\u00f1a","178":"Espa\u00f1a","179":"Espa\u00f1a","180":"Espa\u00f1a","181":"Espa\u00f1a","182":"Espa\u00f1a","183":"Espa\u00f1a","184":"Espa\u00f1a","185":"Espa\u00f1a","186":"Espa\u00f1a","187":"Espa\u00f1a","188":"Espa\u00f1a","189":"Espa\u00f1a","190":"Espa\u00f1a","191":"Espa\u00f1a","192":"Espa\u00f1a","193":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","141":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","142":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","143":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","144":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","145":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","146":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","147":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","148":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","149":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","150":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","151":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","152":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","153":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","154":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","155":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","156":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","157":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","158":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","159":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","160":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","161":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","162":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","163":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","164":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","165":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","166":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","167":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","168":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","169":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","170":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","171":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","172":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","173":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","174":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","175":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","176":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","177":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","178":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","179":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","180":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","181":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","182":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","183":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","184":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","185":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","186":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","187":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","188":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","189":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","190":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","191":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","192":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","193":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]},{"text":"PCR","indices":[126,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[182,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQ8GuznUV5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-anuncia-la-implantacion-de-una-cartilla-covid--3788","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[197,220]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[110,118]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[141,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[32,48]},{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[163,179]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[186,193]},{"screen_name":"JoanaHuertas","name":"Joana Huertas","id":255522254,"id_str":"255522254","indices":[196,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ilsQGC0svS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-altos-cargos-ejemplo-sacrificio-gestion-pandemia-segunda-ola-1311","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[233,256]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"huelga","indices":[38,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[90,106]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[232,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3oDcIC0Mw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-aplazada-culpa-ministerio-sanidad-2161","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[249,272]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[17,29]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[130,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[152,168]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[175,182]},{"screen_name":"JoanaHuertas","name":"Joana Huertas","id":255522254,"id_str":"255522254","indices":[185,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8qzRsUHsaL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-escalon-atencion-primaria-hospital-coordinacion-sanidad7569","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[221,244]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[197,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/41US7pdNOC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-examen-plazos-resultados-definitivos-ministerio-sanidad-5777","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[212,235]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lNvXWY5Y3G","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-vacuna-janssen-precio-8-euros-8286","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[62,85]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[157,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[33,46]},{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z9dGsofFzj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/test-coronavirus-farmacias-enfermeria-denuncia-ue-focos-contagio--3428","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[179,202]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanofi","name":"Sanofi","id":35846368,"id_str":"35846368","indices":[36,43]},{"screen_name":"GSK","name":"GSK","id":5383942,"id_str":"5383942","indices":[46,50]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[107,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRXXBU95c3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-coronavirus-sanofi-gsk-adyuvante-clave-dosis-5222","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[122,145]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYNhXUWcK3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/gobierno-reparte-15-millones-mascarillas-noviembre-diciembre-4319","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[91,114]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdfm11Ko8E","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-el-ejercito-ha-rastreado-ya-500-000-contactos-por-telefono-9283","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[219,242]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OlXa5U7L2X","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/inmunidad-permanente-coronavirus-duracion-cuanto-tiempo-fermando-simon-5228","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[92,115]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l1ZuKl4ynJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/homeopatia-investigador-medico-astrologia-8644","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[184,207]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[172,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TnFNkv1VVM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-vacuna-gripe-neumococo-reduce-mortalidad-tosferina-covid-3181","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[186,209]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHiFoL1jyk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/amazon-farmacia-rechazo-farmaceuticos-cofares-8138","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[88,111]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ba52yQXzRX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-aumento-casos-redce-numero-muertes-diarias-8376","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1329490315615539203,"id_str":"1329490315615539203","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnNMZeqWEAMp4vO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnNMZeqWEAMp4vO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UZJ6DSrYnL","display_url":"pic.twitter.com\/UZJ6DSrYnL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329490335106527232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9rwwvKddx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/luz-verde-a-aumentar-100-millones-el-presupuesto-para-salarios-en-sanidad-9732","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[83,106]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"TDAH","indices":[71,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mcqDei4z7D","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/tdah-adulto-diagnostico-intelifencia-artificial-metodo-caars-9886","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[90,113]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSDFgvInfR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38VXJ3V","display_url":"bit.ly\/38VXJ3V","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329487239030722562,"id_str":"1329487239030722562","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNJmZfXUAItyJH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNJmZfXUAItyJH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6g2k4P6jj9","display_url":"pic.twitter.com\/6g2k4P6jj9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329487248878952456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[68,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSDFgvInfR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38VXJ3V","display_url":"bit.ly\/38VXJ3V","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1329485880554303501,"id_str":"1329485880554303501","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNIXUxWMA0JZ81.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNIXUxWMA0JZ81.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jKnpy2AQCz","display_url":"pic.twitter.com\/jKnpy2AQCz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329485915400654850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X1PysxwDOe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-coronavirus-china-efectos-adversos-pruebas-millon-personas-6429","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSDFgvInfR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38VXJ3V","display_url":"bit.ly\/38VXJ3V","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1329485347558993923,"id_str":"1329485347558993923","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNH4TNXMAMzRcO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNH4TNXMAMzRcO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aVXCbIoG1O","display_url":"pic.twitter.com\/aVXCbIoG1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329485386691776514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"mascarilla","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"academiamir","name":"Academia AMIR","id":73455211,"id_str":"73455211","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lmw9TCJgav","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-como-afecta-el-uso-de-la-mascarilla-a-la-piel--7973","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[179,202]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cReIdUmPO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-participa-en-lung-ambition-alliance-contra-el-cancer-de-pulmon-6255","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[88,111]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[31,46]},{"text":"coronavirusarv","indices":[197,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H91sTnJizc","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/97NOdXRXWV4","display_url":"youtu.be\/97NOdXRXWV4","indices":[69,92]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSDFgvInfR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38VXJ3V","display_url":"bit.ly\/38VXJ3V","indices":[96,119]},{"url":"https:\/\/t.co\/89gIqgv1x8","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/watch\/?v=673349193380597","display_url":"facebook.com\/watch\/?v=67334\u2026","indices":[122,145]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"sanitario","indices":[107,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329482014324649991,"id_str":"1329482014324649991","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNE2R8XcAcgJ25.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNE2R8XcAcgJ25.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1R76qaEbiD","display_url":"pic.twitter.com\/1R76qaEbiD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329482255690035201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":822,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":822,"h":466,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"gripe","indices":[65,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ujI2MFsiXZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/un-millon-madrilenos-vacunado-gripe-2021-7773","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[84,107]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid","indices":[49,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQ8Guz6k3x","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-anuncia-la-implantacion-de-una-cartilla-covid--3788","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[57,80]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329478923915300865,"id_str":"1329478923915300865","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNCCZRXEAEceam.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNCCZRXEAEceam.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T8pUo4hiPY","display_url":"pic.twitter.com\/T8pUo4hiPY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329479230477004803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":466,"resize":"fit"},"large":{"w":814,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"TDAH","indices":[78,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329475932067946500,"id_str":"1329475932067946500","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_UPxXYAQeEJn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM_UPxXYAQeEJn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/beNCNH6VbK","display_url":"pic.twitter.com\/beNCNH6VbK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329475939999358979\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":819,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":819,"h":464,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSDFgvInfR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38VXJ3V","display_url":"bit.ly\/38VXJ3V","indices":[101,124]},{"url":"https:\/\/t.co\/k31fVvyjrm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/meritxellbudo\/status\/1329459595547467782","display_url":"twitter.com\/meritxellbudo\/\u2026","indices":[126,149]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Ortopedia","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DlX3C1daQd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/acuerdo-de-la-fedop-en-andalucia-para-impulsar-los-derechos-de-ortopedia-1844","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[85,108]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329474377470124034,"id_str":"1329474377470124034","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM95wcXIAIu3G8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM95wcXIAIu3G8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MnLCCOd8my","display_url":"pic.twitter.com\/MnLCCOd8my","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329475015591378944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":467,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":467,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Covid","indices":[157,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Regina_Leal_","name":"Regina Leal","id":284208841,"id_str":"284208841","indices":[57,70]}],"urls":[],"media":[{"id":1329474086423195649,"id_str":"1329474086423195649","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM9o0NXcAEKZ1y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM9o0NXcAEKZ1y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VuhVTqZ01R","display_url":"pic.twitter.com\/VuhVTqZ01R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329474097726828546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":820,"h":468,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":820,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329472455044440066,"id_str":"1329472455044440066","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM8J22XIAIXMrB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM8J22XIAIXMrB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2GTx00xObh","display_url":"pic.twitter.com\/2GTx00xObh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329472627904294912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":810,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"covid","indices":[256,262]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ibsalut","name":"Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)","id":608023546,"id_str":"608023546","indices":[81,89]}],"urls":[],"media":[{"id":1329471595988070404,"id_str":"1329471595988070404","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM7X2nXMAQRngM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM7X2nXMAQRngM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wM5feo02pg","display_url":"pic.twitter.com\/wM5feo02pg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329472032665374722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":824,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":824,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"sanidad","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACIS_sergas","name":"ACIS","id":753204523531898880,"id_str":"753204523531898880","indices":[79,91]}],"urls":[],"media":[{"id":1329469710136709121,"id_str":"1329469710136709121","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM5qFRXEAE0F0n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM5qFRXEAE0F0n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BATqcrauFa","display_url":"pic.twitter.com\/BATqcrauFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329470026408226818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":815,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":815,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[71,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Regina_Leal_","name":"Regina Leal","id":284208841,"id_str":"284208841","indices":[26,39]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"COVID19","indices":[45,53]},{"text":"coronavirus","indices":[187,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CJLtfLWEdQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-cartel-fake-metro-jovenes-madrid-3858","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[202,225]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Regina_Leal_","name":"Regina Leal","id":284208841,"id_str":"284208841","indices":[69,82]},{"screen_name":"SanidadCLM","name":"Sanidad CLM","id":1331796860,"id_str":"1331796860","indices":[106,117]}],"urls":[],"media":[{"id":1329467238844395522,"id_str":"1329467238844395522","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM3aO_W8AIOSnE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM3aO_W8AIOSnE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eZFKb7POW0","display_url":"pic.twitter.com\/eZFKb7POW0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329467558643306501\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":830,"h":462,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":830,"h":462,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"OMS","indices":[14,18]},{"text":"remdesivir","indices":[48,59]},{"text":"coronavirus","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[20,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfkV4qirDK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nxS6wW","display_url":"bit.ly\/3nxS6wW","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1329467538779103232,"id_str":"1329467538779103232","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM3rsVXYAANPTc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM3rsVXYAANPTc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aXiaUfHwRI","display_url":"pic.twitter.com\/aXiaUfHwRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329467547339681794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[71,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfkV4qirDK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nxS6wW","display_url":"bit.ly\/3nxS6wW","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1329466768641961984,"id_str":"1329466768641961984","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM2-3WXMAA4nfk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM2-3WXMAA4nfk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eTNowzwDlH","display_url":"pic.twitter.com\/eTNowzwDlH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329466784374775810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1170,"h":660,"resize":"fit"},"large":{"w":1170,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TnFNkuKl4e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-vacuna-gripe-neumococo-reduce-mortalidad-tosferina-covid-3181","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[88,111]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"pandemia","indices":[241,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[105,121]}],"urls":[],"media":[{"id":1329464882962501632,"id_str":"1329464882962501632","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM1RGpWEAAMeUw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM1RGpWEAAMeUw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H7xEV034AJ","display_url":"pic.twitter.com\/H7xEV034AJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329465478662729730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":820,"h":464,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":820,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Hematolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wd6u0V2khb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/el-grupo-espanol-de-mieloma-ha-tratado-a-casi-5-000-pacientes-en-ensayos-3200","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[86,109]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RosaUrbanos","name":"Rosa Urbanos","id":1211333190,"id_str":"1211333190","indices":[109,121]},{"screen_name":"unicomplutense","name":"Complutense","id":85343435,"id_str":"85343435","indices":[175,190]}],"urls":[],"media":[{"id":1329463720498565121,"id_str":"1329463720498565121","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM0NcIWEAErwTt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM0NcIWEAErwTt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rkEqCpTTIi","display_url":"pic.twitter.com\/rkEqCpTTIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329463800135905284\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Covid","indices":[206,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H91sTnJizc","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/97NOdXRXWV4","display_url":"youtu.be\/97NOdXRXWV4","indices":[256,279]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[114,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4WuFywu7uZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kko2Xj","display_url":"bit.ly\/2Kko2Xj","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1329462648929456135,"id_str":"1329462648929456135","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMzPEOXEAc9zyS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMzPEOXEAc9zyS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y1voy4bYDu","display_url":"pic.twitter.com\/y1voy4bYDu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329462656764416001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[97,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1329458698046103559,"id_str":"1329458698046103559","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMvpGCXYAc_jzr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMvpGCXYAc_jzr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6mwpAQ7ZVy","display_url":"pic.twitter.com\/6mwpAQ7ZVy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329458795781697541\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[30,43]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[87,102]},{"text":"Redacci\u00f3nM\u00e9dica","indices":[168,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UDtAChCCh9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/97NOdXRXWV4","display_url":"youtu.be\/97NOdXRXWV4","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1329458619818106881,"id_str":"1329458619818106881","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMvkinW4AEBFRq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMvkinW4AEBFRq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZiYZVZ8pr4","display_url":"pic.twitter.com\/ZiYZVZ8pr4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329458765939306510\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1009,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":1009,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[108,121]},{"text":"Covid19","indices":[166,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329458045118722053,"id_str":"1329458045118722053","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMvDFsWMAUFQob.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMvDFsWMAUFQob.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GuYOXieMhM","display_url":"pic.twitter.com\/GuYOXieMhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329458071916122112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[63,76]},{"text":"coronavirus","indices":[177,189]},{"text":"epidemi\u00f3logos","indices":[223,237]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[241,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMDETORRES","name":"JMDETORRES","id":261162773,"id_str":"261162773","indices":[29,40]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[106,115]}],"urls":[],"media":[{"id":1329457383752540161,"id_str":"1329457383752540161","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMucl6XIAE7nah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMucl6XIAE7nah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUOzssD2kV","display_url":"pic.twitter.com\/YUOzssD2kV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329457459409416193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1009,"h":569,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1009,"h":569,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[73,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_guijarro","name":"guijarro gonzalo","id":1000400143,"id_str":"1000400143","indices":[34,49]},{"screen_name":"SaludExtremadur","name":"Salud Extremadura","id":179845272,"id_str":"179845272","indices":[90,106]}],"urls":[],"media":[{"id":1329456394198724611,"id_str":"1329456394198724611","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMti_iWMAMecJb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMti_iWMAMecJb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KlWmZdDHRn","display_url":"pic.twitter.com\/KlWmZdDHRn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329456810638577665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1017,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1017,"h":562,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"sanidadp\u00fablica","indices":[193,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329455809605021697,"id_str":"1329455809605021697","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMtA9wWMAE00cA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMtA9wWMAE00cA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZIJejNuXU","display_url":"pic.twitter.com\/kZIJejNuXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329456079240126465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1017,"h":566,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1017,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329455732551528454,"id_str":"1329455732551528454","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMs8etXMAYsRac.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMs8etXMAYsRac.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0wmmq894np","display_url":"pic.twitter.com\/0wmmq894np","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329455740298334209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":435,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[96,104]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[115,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_pro","name":"Antonio fdez_pro #MantenLaDistancia","id":535401612,"id_str":"535401612","indices":[23,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1329454889886507008,"id_str":"1329454889886507008","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMsLbiXYAAeCPK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMsLbiXYAAeCPK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2GD7XqQvB8","display_url":"pic.twitter.com\/2GD7XqQvB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329455435905200130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1010,"h":566,"resize":"fit"},"medium":{"w":1010,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[61,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paparicio3","name":"Pilar Aparicio","id":2207603358,"id_str":"2207603358","indices":[26,37]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[76,87]}],"urls":[],"media":[{"id":1329453991672094721,"id_str":"1329453991672094721","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMrXJbXIAEUfUu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMrXJbXIAEUfUu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4BODwHjAn5","display_url":"pic.twitter.com\/4BODwHjAn5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329454223608647684\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1016,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":1016,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9s8IRzQlvZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/las-tres-claves-de-farmaindustria-que-explican-su-papel-contra-el-covid-19-3514","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[63,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMDETORRES","name":"JMDETORRES","id":261162773,"id_str":"261162773","indices":[29,40]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[106,115]}],"urls":[],"media":[{"id":1329453537290579975,"id_str":"1329453537290579975","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMq8suXcAcZSIy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMq8suXcAcZSIy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aiIDnCorTC","display_url":"pic.twitter.com\/aiIDnCorTC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329453552423546881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1012,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":1012,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[97,107]},{"text":"Covid19","indices":[161,169]},{"text":"coronavirus","indices":[223,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329452642427400192,"id_str":"1329452642427400192","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMqInGW8AAmU8U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMqInGW8AAmU8U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o8H3TF6E1Q","display_url":"pic.twitter.com\/o8H3TF6E1Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329452655228366855\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1012,"h":559,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":1012,"h":559,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[81,94]},{"text":"listeria","indices":[160,169]},{"text":"coronavirus","indices":[254,266]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMDETORRES","name":"JMDETORRES","id":261162773,"id_str":"261162773","indices":[47,58]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[124,133]}],"urls":[],"media":[{"id":1329451100743872513,"id_str":"1329451100743872513","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMou34XMAEaS84.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMou34XMAEaS84.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocQGrHJ5Se","display_url":"pic.twitter.com\/ocQGrHJ5Se","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329451195568676865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":571,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":571,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[108,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1329451052551335941,"id_str":"1329451052551335941","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMosEWXcAUbjsu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMosEWXcAUbjsu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o7fw5f8cUU","display_url":"pic.twitter.com\/o7fw5f8cUU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329451078497263623\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_guijarro","name":"guijarro gonzalo","id":1000400143,"id_str":"1000400143","indices":[18,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1329450453730549765,"id_str":"1329450453730549765","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMoJNkXYAUrMKs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMoJNkXYAUrMKs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9gtb6qXUQJ","display_url":"pic.twitter.com\/9gtb6qXUQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329450471157882888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1020,"h":565,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1020,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Extremadura","indices":[48,60]},{"text":"Covid19","indices":[128,136]},{"text":"\u00e9bola","indices":[190,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_guijarro","name":"guijarro gonzalo","id":1000400143,"id_str":"1000400143","indices":[18,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1329448985321496588,"id_str":"1329448985321496588","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMmzvUXYAwVFJl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMmzvUXYAwVFJl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQwP7AJY4m","display_url":"pic.twitter.com\/SQwP7AJY4m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329449040153546760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1013,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1013,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Sanidad","indices":[12,20]},{"text":"covid","indices":[69,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[95,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329447933683654662,"id_str":"1329447933683654662","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMl2hqXYAYmxKV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMl2hqXYAYmxKV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sASzs0R64P","display_url":"pic.twitter.com\/sASzs0R64P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329447942130962434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":660,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":660,"h":412,"resize":"fit"},"medium":{"w":660,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[63,76]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[171,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_guijarro","name":"guijarro gonzalo","id":1000400143,"id_str":"1000400143","indices":[24,39]},{"screen_name":"SaludExtremadur","name":"Salud Extremadura","id":179845272,"id_str":"179845272","indices":[80,96]}],"urls":[],"media":[{"id":1329447349224153095,"id_str":"1329447349224153095","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMlUgYXIAcqf0r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMlUgYXIAcqf0r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DYhEYP5gGp","display_url":"pic.twitter.com\/DYhEYP5gGp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329447383567044611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1010,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1010,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"tecnolog\u00eda","indices":[228,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_pro","name":"Antonio fdez_pro #MantenLaDistancia","id":535401612,"id_str":"535401612","indices":[29,38]}],"urls":[],"media":[{"id":1329446924152414212,"id_str":"1329446924152414212","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMk7w3XIAQmNzE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMk7w3XIAQmNzE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YgOxuZxuHM","display_url":"pic.twitter.com\/YgOxuZxuHM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329446936802418690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":992,"h":569,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":569,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_pro","name":"Antonio fdez_pro #MantenLaDistancia","id":535401612,"id_str":"535401612","indices":[31,40]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[57,65]}],"urls":[],"media":[{"id":1329446322890567684,"id_str":"1329446322890567684","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMkYw_XcAQyTa1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMkYw_XcAQyTa1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/scAP3RsoQ1","display_url":"pic.twitter.com\/scAP3RsoQ1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329446348173807616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"saludp\u00fablica","indices":[228,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_pro","name":"Antonio fdez_pro #MantenLaDistancia","id":535401612,"id_str":"535401612","indices":[49,58]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[75,83]}],"urls":[],"media":[{"id":1329445070609772545,"id_str":"1329445070609772545","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMjP34W8AEIumd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMjP34W8AEIumd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b2uvgrouzt","display_url":"pic.twitter.com\/b2uvgrouzt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329445133943787525\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1019,"h":573,"resize":"fit"},"large":{"w":1019,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329443118693937153,"id_str":"1329443118693937153","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMheQbW8AEJ3t5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMheQbW8AEJ3t5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8GXmzlx7uQ","display_url":"pic.twitter.com\/8GXmzlx7uQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329444353719349258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[88,101]},{"text":"Covid19","indices":[251,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paparicio3","name":"Pilar Aparicio","id":2207603358,"id_str":"2207603358","indices":[34,45]}],"urls":[],"media":[{"id":1329444046062936079,"id_str":"1329444046062936079","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMiUPJW4A8mP-o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMiUPJW4A8mP-o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LapzUG4njk","display_url":"pic.twitter.com\/LapzUG4njk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329444064698241029\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1009,"h":527,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"medium":{"w":1009,"h":527,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[61,74]},{"text":"coronavirus","indices":[118,130]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[207,220]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[223,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paparicio3","name":"Pilar Aparicio","id":2207603358,"id_str":"2207603358","indices":[26,37]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[76,87]}],"urls":[],"media":[{"id":1329442444887330817,"id_str":"1329442444887330817","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMg3CTWEAEK2cr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMg3CTWEAEK2cr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HjyG5yS4rb","display_url":"pic.twitter.com\/HjyG5yS4rb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329442467431800834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1013,"h":566,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1013,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[138,151]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[154,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329441421020028933,"id_str":"1329441421020028933","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMf7cGW4AUS7I4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMf7cGW4AUS7I4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TrFrZjXBos","display_url":"pic.twitter.com\/TrFrZjXBos","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329441752592297990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1013,"h":563,"resize":"fit"},"large":{"w":1013,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8Ef7WjS5f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329441538330517511,"id_str":"1329441538330517511","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMgCRHW4Ac-akp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMgCRHW4Ac-akp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aVca9gwrbk","display_url":"pic.twitter.com\/aVca9gwrbk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329441714982055938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[33,46]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[74,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UDtAChCCh9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/97NOdXRXWV4","display_url":"youtu.be\/97NOdXRXWV4","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329440764032655364,"id_str":"1329440764032655364","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMfVMoXIAQE6va.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMfVMoXIAQE6va.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iTQm91AKW2","display_url":"pic.twitter.com\/iTQm91AKW2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329440875756314630\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1928,"h":1285,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Covid_19","indices":[23,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z9dGsofFzj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/test-coronavirus-farmacias-enfermeria-denuncia-ue-focos-contagio--3428","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[190,213]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"test","indices":[50,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QJNh0Ox4me","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329439236639117314,"id_str":"1329439236639117314","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMd8SpXUAIMXEZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMd8SpXUAIMXEZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ouwjwaAluD","display_url":"pic.twitter.com\/ouwjwaAluD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329439261951717378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[26,30]},{"text":"2MIR21","indices":[77,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/41US7oWcX4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-examen-plazos-resultados-definitivos-ministerio-sanidad-5777","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1329437084847906829,"id_str":"1329437084847906829","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnMb_CmXIA0ZDly.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnMb_CmXIA0ZDly.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I37i1SzUAj","display_url":"pic.twitter.com\/I37i1SzUAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329437104846336002\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QJNh0Ox4me","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fiy5HN","display_url":"bit.ly\/3fiy5HN","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329436283349905408,"id_str":"1329436283349905408","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMbQYyWMAAEKXa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMbQYyWMAAEKXa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cWVFSM9ZQc","display_url":"pic.twitter.com\/cWVFSM9ZQc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329436317525155851\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialC\u00e1ncerDeP\u00e1ncreas","indices":[7,34]},{"text":"infograf\u00eda","indices":[70,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[37,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3neA6iWt5n","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35ADeb7","display_url":"bit.ly\/35ADeb7","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1329408329530167298,"id_str":"1329408329530167298","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMB1QsXUAIUoNb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMB1QsXUAIUoNb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EicVXxEYva","display_url":"pic.twitter.com\/EicVXxEYva","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329434756480643074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":559,"h":337,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":559,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":559,"h":337,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[25,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KGvkOvI7FG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/la-sefh-premiada-por-su-labor-frente-a-las-enfermedades-poco-frecuentes-1458","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[96,119]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[55,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CcristobalR","name":"CcristobalRM","id":1016427668609347586,"id_str":"1016427668609347586","indices":[124,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCvpalvU9C","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-cuanto-dura-anos-decadas-celulas-memoria-investigacion-4818","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[141,164]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"test","indices":[35,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[105,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyuDsC0HI4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-segunda-fase-test-serologico-residencias-enero-9333","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[124,147]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[21,29]},{"text":"huelga","indices":[77,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1NKxyKKDg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-nacional-aplazada-cesm-presion-asistencial-coronavirus-responsabilidad-2263","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[97,120]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[104,114]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[118,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[15,26]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[229,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5jmDXUUgUI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-ninos-obesidad-adolescentes-factor-de-riesgo-protocolo-sanidad-5666","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[243,266]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"Huelgam\u00e9dica","indices":[10,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3oDcIkpUY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-aplazada-culpa-ministerio-sanidad-2161","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[104,127]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hE1Gy4En0H","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-prediccion-gravedad-pacientes-covid-clinico-4552","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[85,108]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[11,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1329418023451680768,"id_str":"1329418023451680768","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKphXW4AAOeZN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKphXW4AAOeZN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cnghDihuRb","display_url":"pic.twitter.com\/cnghDihuRb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329418036193980417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":603,"resize":"fit"},"large":{"w":1025,"h":603,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[11,22]},{"text":"test","indices":[84,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[24,40]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[43,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1329417712750243847,"id_str":"1329417712750243847","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKXb6XMAcU_Bb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKXb6XMAcU_Bb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9KbucuKCTl","display_url":"pic.twitter.com\/9KbucuKCTl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329417722346737667\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[12,26]},{"text":"Covid_19","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1329417313284722689,"id_str":"1329417313284722689","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKALyXEAEeXnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMKALyXEAEeXnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f1KcKh5k2l","display_url":"pic.twitter.com\/f1KcKh5k2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329417325754322945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1241,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":849,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[11,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[96,119]}]},"97":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZeneca","name":"AstraZeneca","id":62465691,"id_str":"62465691","indices":[38,50]},{"screen_name":"TheLancet","name":"The Lancet","id":27013292,"id_str":"27013292","indices":[99,109]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[202,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAvaZMf6j5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-vacuna-oxford-astrazeneca-resultados-inmunidad-adultos-mayores-the-lancet-fase-dos-3763","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[216,239]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"diabetes","indices":[17,26]},{"text":"coronavirus","indices":[105,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1329416459706118145,"id_str":"1329416459706118145","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMJOf9XMAEhKfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMJOf9XMAEhKfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mYEuN6SgSB","display_url":"pic.twitter.com\/mYEuN6SgSB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329416465552912384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIFnacional","name":"CSIF Nacional","id":606132473,"id_str":"606132473","indices":[11,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329415479195209733,"id_str":"1329415479195209733","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMIVbRWEAUeath.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMIVbRWEAUeath.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hunhakGWSR","display_url":"pic.twitter.com\/hunhakGWSR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329415486661124097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wK8Hg6hIl7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/ninos-7-anos-trastorno-deficit-atencion-hiperactividad-tdah-experimentan-deterioro-funcional-persistente-5747","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[76,99]}]},"101":{"hashtags":[{"text":"Term\u00f3metro","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWTPL8IJGG","expanded_url":"https:\/\/backend.redaccionmedica.net\/admin-v7\/previo-termometro\/cristina-henriquez-de-luna-gsk-lanza-una-campana-para-prevenir-el-tabaquismo-entre-los-mas-jovenes--6570","display_url":"backend.redaccionmedica.net\/admin-v7\/previ\u2026","indices":[85,108]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[77,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBWctkqwvy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/331jbAK","display_url":"bit.ly\/331jbAK","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1329410919324151810,"id_str":"1329410919324151810","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMEMAbXcAIlJaY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMEMAbXcAIlJaY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UV7f7lXrMo","display_url":"pic.twitter.com\/UV7f7lXrMo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329410937107984391\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1367,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OlY46FLDc7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/tdah-coste-social-economico-australia-trastorno-deficit-atencion-tdah-estudio-2196","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[76,99]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329410336810733569,"id_str":"1329410336810733569","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMDqGZWEAEhajv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMDqGZWEAEhajv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CFGG8nE1nr","display_url":"pic.twitter.com\/CFGG8nE1nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329410559540948992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":816,"h":468,"resize":"fit"},"large":{"w":816,"h":468,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yH4sOSLIQZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/ley-igualdad-trans-psiquiatria-despatologizacion-oms1022","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[65,88]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AcademiaAmir","name":"Academia AMIR | Medicina Est\u00e9tica","id":1097478228242034688,"id_str":"1097478228242034688","indices":[87,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lmw9TCJgav","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-como-afecta-el-uso-de-la-mascarilla-a-la-piel--7973","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[59,82]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329408560938283011,"id_str":"1329408560938283011","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMCCuwW8AMjgya.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMCCuwW8AMjgya.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zlYe2QayBi","display_url":"pic.twitter.com\/zlYe2QayBi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329408752928387072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[135,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andonilor","name":"Andoni Lorenzo","id":257390813,"id_str":"257390813","indices":[26,36]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andonilor","name":"Andoni Lorenzo","id":257390813,"id_str":"257390813","indices":[44,54]},{"screen_name":"fep_pacientes","name":"Foro Espa\u00f1ol de Pacientes","id":198867180,"id_str":"198867180","indices":[70,84]}],"urls":[],"media":[{"id":1329406420899475456,"id_str":"1329406420899475456","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMAGKfWMAAE4i1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMAGKfWMAAE4i1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2m7SScpFtf","display_url":"pic.twitter.com\/2m7SScpFtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329407238361001986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":817,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":817,"h":467,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"telefarmacia","indices":[125,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Murciasalud","name":"Murciasalud","id":200064920,"id_str":"200064920","indices":[105,117]}],"urls":[],"media":[{"id":1329404284224593921,"id_str":"1329404284224593921","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL-JywW4AE4g82.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL-JywW4AE4g82.jpg","url":"https:\/\/t.co\/42ei1loXJ4","display_url":"pic.twitter.com\/42ei1loXJ4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329405281214869504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":838,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":838,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[71,80]}],"urls":[],"media":[{"id":1329402322846412800,"id_str":"1329402322846412800","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL8XoDW8AAT5EX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL8XoDW8AAT5EX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6tJC1M2Aya","display_url":"pic.twitter.com\/6tJC1M2Aya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329402692180058113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":833,"h":467,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":833,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Ceuta","indices":[11,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7lqQZKnroF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kN9sEl","display_url":"bit.ly\/3kN9sEl","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1329402482473185281,"id_str":"1329402482473185281","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL8g6tWMAEqL8E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL8g6tWMAEqL8E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lp9Cp84wk7","display_url":"pic.twitter.com\/lp9Cp84wk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329402550853001216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"industriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRXXBU95c3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-coronavirus-sanofi-gsk-adyuvante-clave-dosis-5222","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[98,121]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"telemedicina","indices":[54,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeCarandell","name":"Carandell Euge","id":2878275861,"id_str":"2878275861","indices":[33,47]}],"urls":[],"media":[{"id":1329401530177499138,"id_str":"1329401530177499138","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL7pfIXMAIIZFC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL7pfIXMAIIZFC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r3oDKofZTo","display_url":"pic.twitter.com\/r3oDKofZTo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329401592605503488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":829,"h":459,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":829,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"pandemia","indices":[134,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeCarandell","name":"Carandell Euge","id":2878275861,"id_str":"2878275861","indices":[49,63]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeCarandell","name":"Carandell Euge","id":2878275861,"id_str":"2878275861","indices":[63,77]},{"screen_name":"ibsalut","name":"Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)","id":608023546,"id_str":"608023546","indices":[118,126]}],"urls":[],"media":[{"id":1329399606308909060,"id_str":"1329399606308909060","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL55gKWMAQDhDs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL55gKWMAQDhDs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S3ltX3vK1e","display_url":"pic.twitter.com\/S3ltX3vK1e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329400176616878088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":830,"h":468,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":830,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"Industria","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/drA01kZ1qC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/una-campana-infantil-de-gsk-para-evitar-el-tabaco-y-concienciar-sobre-asma-2926","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[87,110]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[164,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valonson","name":"Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez","id":277046803,"id_str":"277046803","indices":[22,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1329397567306731520,"id_str":"1329397567306731520","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL4C0SWEAAKxth.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL4C0SWEAAKxth.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e8hHOOYcPF","display_url":"pic.twitter.com\/e8hHOOYcPF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329397578920849409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":825,"h":465,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":825,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[93,116]},{"url":"https:\/\/t.co\/68DIbUc6YL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cantabriaes\/status\/1329380443695804418","display_url":"twitter.com\/cantabriaes\/st\u2026","indices":[119,142]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[59,70]},{"screen_name":"valonson","name":"Vicente Alonso N\u00fa\u00f1ez","id":277046803,"id_str":"277046803","indices":[111,120]},{"screen_name":"SaludExtremadur","name":"Salud Extremadura","id":179845272,"id_str":"179845272","indices":[168,184]}],"urls":[],"media":[{"id":1329396342003806213,"id_str":"1329396342003806213","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL27frXMAU2V0f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL27frXMAU2V0f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rbuthwh6Mr","display_url":"pic.twitter.com\/Rbuthwh6Mr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329396819160424449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":836,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":836,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[78,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NlyWXUzJDQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/VX5XhinEewI","display_url":"youtu.be\/VX5XhinEewI","indices":[187,210]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Extremadura","indices":[11,23]},{"text":"Covid_19","indices":[70,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329395749877112834,"id_str":"1329395749877112834","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL2ZB1W4AI5taX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnL2ZB1W4AI5taX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bB53cVwNWq","display_url":"pic.twitter.com\/bB53cVwNWq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329395760497111042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[116,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[124,147]},{"url":"https:\/\/t.co\/sYuaUkUI7O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WHO_Europe\/status\/1329371493101416448","display_url":"twitter.com\/WHO_Europe\/sta\u2026","indices":[150,173]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[48,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1329390988004126720,"id_str":"1329390988004126720","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLyD2eXcAAt0Og.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLyD2eXcAAt0Og.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qydCtmExZH","display_url":"pic.twitter.com\/qydCtmExZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329391151741358080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1011,"h":566,"resize":"fit"},"medium":{"w":1011,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[104,112]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[232,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329390391938920448,"id_str":"1329390391938920448","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLxhJ9WMAA9JEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLxhJ9WMAA9JEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Eb1rJjDMrU","display_url":"pic.twitter.com\/Eb1rJjDMrU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329390405394305025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1022,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":1022,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5jmDXUUgUI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-ninos-obesidad-adolescentes-factor-de-riesgo-protocolo-sanidad-5666","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[75,98]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrDPalacios","name":"David Palacios","id":804990216478085120,"id_str":"804990216478085120","indices":[25,37]},{"screen_name":"SEMERGENMADRID","name":"SEMERGEN MADRID","id":587370649,"id_str":"587370649","indices":[54,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1329389561127051264,"id_str":"1329389561127051264","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLwwy8XIAAOCIX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLwwy8XIAAOCIX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/glLcuaGjZd","display_url":"pic.twitter.com\/glLcuaGjZd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329389575685496833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1022,"h":567,"resize":"fit"},"medium":{"w":1022,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"huelga","indices":[73,80]},{"text":"HuelgaM\u00e9dicos24N","indices":[91,108]},{"text":"Covid","indices":[194,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1NKxz2m1Q","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-nacional-aplazada-cesm-presion-asistencial-coronavirus-responsabilidad-2263","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[213,236]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngeMall","name":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez","id":320639702,"id_str":"320639702","indices":[37,46]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngeMall","name":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez","id":320639702,"id_str":"320639702","indices":[19,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1329388563000156162,"id_str":"1329388563000156162","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLv2soXYAIs-s3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLv2soXYAIs-s3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QheJBiobJ5","display_url":"pic.twitter.com\/QheJBiobJ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329388663738863619\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1019,"h":567,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1019,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329388099022024704,"id_str":"1329388099022024704","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLvbsLW8AAHymK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLvbsLW8AAHymK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y7WJlkKUL6","display_url":"pic.twitter.com\/Y7WJlkKUL6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329388175123476481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1013,"h":566,"resize":"fit"},"large":{"w":1013,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329387023803838464,"id_str":"1329387023803838464","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLudGrXcAADhHE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLudGrXcAADhHE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bbDiu67HBm","display_url":"pic.twitter.com\/bbDiu67HBm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329387097535475714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1019,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":1019,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329386430972497921,"id_str":"1329386430972497921","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLt6mNXEAEgh2y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLt6mNXEAEgh2y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1F2G1U0KPj","display_url":"pic.twitter.com\/1F2G1U0KPj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329386506612576258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1017,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1017,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[76,85]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1329386337238183937,"id_str":"1329386337238183937","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLt1JBW8AEqkmH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLt1JBW8AEqkmH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hdzx93sR9i","display_url":"pic.twitter.com\/hdzx93sR9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329386348181073920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329385872849068033,"id_str":"1329385872849068033","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLtaHCXYAE-6f_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLtaHCXYAE-6f_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XbrYW4sCxG","display_url":"pic.twitter.com\/XbrYW4sCxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329385979136921602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1012,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":1012,"h":570,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[{"text":"MedicinaInterna","indices":[0,16]},{"text":"41SEMI","indices":[17,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"#41SEMI Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[73,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZxAko4vHC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-interna\/41-congreso-semi-javier-de-la-fuente-distinto-formato-sigue-siendo-el-mismo-2717","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[111,134]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1329385195447967750,"id_str":"1329385195447967750","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLsyrhW4AYCNLp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLsyrhW4AYCNLp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S0wjKrxN1x","display_url":"pic.twitter.com\/S0wjKrxN1x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329385228905959424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[53,62]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1JrhgR14p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/angel-fernandez-expresidente-de-msd-se-incorpora-a-eversheds-sutherland-3670","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[75,98]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329384134918156288,"id_str":"1329384134918156288","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLr08vWMAAB1PO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLr08vWMAAB1PO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sPnMr4odYD","display_url":"pic.twitter.com\/sPnMr4odYD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329384194368294913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":1018,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]},{"text":"coronavirus","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329384020514365441,"id_str":"1329384020514365441","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLruSjW4AEVBvb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLruSjW4AEVBvb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OI5hsj0y3A","display_url":"pic.twitter.com\/OI5hsj0y3A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329384059135537153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":962,"h":541,"resize":"fit"},"medium":{"w":962,"h":541,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1JrhgR14p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/angel-fernandez-expresidente-de-msd-se-incorpora-a-eversheds-sutherland-3670","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[92,115]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salutcat","name":"Salut","id":110394456,"id_str":"110394456","indices":[119,128]}],"urls":[],"media":[{"id":1329383414898831360,"id_str":"1329383414898831360","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLrLCdXMAADiOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLrLCdXMAADiOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yg8pM585sp","display_url":"pic.twitter.com\/Yg8pM585sp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329383520989569032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1016,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":1016,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"OMS","indices":[14,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[20,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1329383284598509571,"id_str":"1329383284598509571","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLrDdDWEAM6Oh0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLrDdDWEAM6Oh0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MXj1umYWsU","display_url":"pic.twitter.com\/MXj1umYWsU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329383298855038977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":765,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1306,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[84,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osakidetzaEJGV","name":"Osakidetza","id":232150509,"id_str":"232150509","indices":[96,111]}],"urls":[],"media":[{"id":1329382160718049281,"id_str":"1329382160718049281","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLqCCRXMAEZ6sF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLqCCRXMAEZ6sF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SysVOQO8Q","display_url":"pic.twitter.com\/0SysVOQO8Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329382470580580352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1016,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1016,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[59,71]},{"text":"cronicidad","indices":[104,115]},{"text":"AP","indices":[178,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrDPalacios","name":"David Palacios","id":804990216478085120,"id_str":"804990216478085120","indices":[25,37]}],"urls":[],"media":[{"id":1329380915357884422,"id_str":"1329380915357884422","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLo5i8XIAYg5bZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLo5i8XIAYg5bZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cKg4fLTEgL","display_url":"pic.twitter.com\/cKg4fLTEgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329380928540569600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1003,"h":569,"resize":"fit"},"large":{"w":1003,"h":569,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GdjpbTkYSQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/contaminacion-alzheimer-mujeres-estudio-aire-aumenta-riesgo-demencia-9500","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[71,94]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[142,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrDPalacios","name":"David Palacios","id":804990216478085120,"id_str":"804990216478085120","indices":[25,37]}],"urls":[],"media":[{"id":1329380416621572096,"id_str":"1329380416621572096","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLochAW8AA6NrK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLochAW8AA6NrK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k6yLz58KcZ","display_url":"pic.twitter.com\/k6yLz58KcZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329380433155551233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1006,"h":564,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1006,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"m\u00e9dico","indices":[58,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrDPalacios","name":"David Palacios","id":804990216478085120,"id_str":"804990216478085120","indices":[43,55]},{"screen_name":"SEMERGENMADRID","name":"SEMERGEN MADRID","id":587370649,"id_str":"587370649","indices":[93,108]}],"urls":[],"media":[{"id":1329379650590666753,"id_str":"1329379650590666753","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLnv7UW8AEETWZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLnv7UW8AEETWZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3LvcEELEwH","display_url":"pic.twitter.com\/3LvcEELEwH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329379686879784961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":1015,"h":565,"resize":"fit"},"medium":{"w":1015,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngeMall","name":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez","id":320639702,"id_str":"320639702","indices":[26,35]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329378436389990401,"id_str":"1329378436389990401","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLmpQEW8AEgapM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLmpQEW8AEgapM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f1Vpi3BcHD","display_url":"pic.twitter.com\/f1Vpi3BcHD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329378461790707714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[{"text":"saludmental","indices":[242,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngeMall","name":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez","id":320639702,"id_str":"320639702","indices":[19,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1329377759206969344,"id_str":"1329377759206969344","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLmB1XWEAAngjb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLmB1XWEAAngjb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Aknpl5lk8O","display_url":"pic.twitter.com\/Aknpl5lk8O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329377836029898760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1008,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1008,"h":569,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngeMall","name":"Ang\u00e9lica Migu\u00e9lez","id":320639702,"id_str":"320639702","indices":[46,55]},{"screen_name":"ibsalut","name":"Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)","id":608023546,"id_str":"608023546","indices":[164,172]}],"urls":[],"media":[{"id":1329377138580082689,"id_str":"1329377138580082689","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLldtWXUAEIhiD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLldtWXUAEIhiD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2aWw9PKfoh","display_url":"pic.twitter.com\/2aWw9PKfoh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329377201142312962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":988,"h":565,"resize":"fit"},"large":{"w":988,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"158":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329376142659358720,"id_str":"1329376142659358720","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLkjvQXEAAOAHu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLkjvQXEAAOAHu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mZA1CSUBm","display_url":"pic.twitter.com\/1mZA1CSUBm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329376390861492226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1014,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329375558438969349,"id_str":"1329375558438969349","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLkBu3XYAU9ree.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLkBu3XYAU9ree.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Wdfc1cn5C","display_url":"pic.twitter.com\/4Wdfc1cn5C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329375583319552006\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":413,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":933,"h":566,"resize":"fit"},"medium":{"w":933,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1329375522237853697,"id_str":"1329375522237853697","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLj_oAWMAEMCHh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLj_oAWMAEMCHh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3N4FFmL21I","display_url":"pic.twitter.com\/3N4FFmL21I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329375560255086593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1450,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":849,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanidadGobCan","name":"Sanidad Gobcan","id":1176475213367787520,"id_str":"1176475213367787520","indices":[109,123]}],"urls":[],"media":[{"id":1329374635155222528,"id_str":"1329374635155222528","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLjL_XXcAAX4Yo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLjL_XXcAAX4Yo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XPt5RqblDO","display_url":"pic.twitter.com\/XPt5RqblDO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329374867351801856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":950,"h":560,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":950,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329374282883928066,"id_str":"1329374282883928066","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLi3fDWEAIopVT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLi3fDWEAIopVT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oVIkgQOf0o","display_url":"pic.twitter.com\/oVIkgQOf0o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329374324353077248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":939,"h":563,"resize":"fit"},"large":{"w":939,"h":563,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"163":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pqU10xbYX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/amazon-lanza-farmacia-online-vender-medicamentos-receta-9191","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[80,103]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludMadrid","name":"SaludMadrid","id":953996688670314496,"id_str":"953996688670314496","indices":[227,239]}],"urls":[],"media":[{"id":1329372566088192000,"id_str":"1329372566088192000","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLhTjfWEAAIY2m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLhTjfWEAAIY2m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FP3kZOZ77w","display_url":"pic.twitter.com\/FP3kZOZ77w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329372589685399552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":562,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":562,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[133,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NlyWXUzJDQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/VX5XhinEewI","display_url":"youtu.be\/VX5XhinEewI","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1329372298625900544,"id_str":"1329372298625900544","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLhD_HXYAAHAEL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLhD_HXYAAHAEL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OExaDMGekT","display_url":"pic.twitter.com\/OExaDMGekT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329372350580658176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":815,"h":415,"resize":"fit"},"medium":{"w":815,"h":415,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":346,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"166":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[10,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1329369764540674048,"id_str":"1329369764540674048","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLewe6XcAAxFfc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLewe6XcAAxFfc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d6wEigYsG0","display_url":"pic.twitter.com\/d6wEigYsG0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329369824464695299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":803,"h":426,"resize":"fit"},"large":{"w":803,"h":426,"resize":"fit"}}}]},"167":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ha05nGiDpk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/el-sas-nombra-a-dos-nuevos-subdirectores-economicos-en-granada-y-malaga-8883","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[84,107]}]},"168":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[224,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[63,79]}],"urls":[],"media":[{"id":1329369255444418561,"id_str":"1329369255444418561","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLeS2YXEAEDOXx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLeS2YXEAEDOXx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nFtTliE9h","display_url":"pic.twitter.com\/1nFtTliE9h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329369270082547713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":793,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":793,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[18,32]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Madrid","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329368168679305217,"id_str":"1329368168679305217","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLdTl3XcAEnZH5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLdTl3XcAEnZH5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9RX7EavLQ2","display_url":"pic.twitter.com\/9RX7EavLQ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329368182931533824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":801,"h":456,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":801,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[47,54]},{"text":"Covid19","indices":[161,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[1,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1329367609322713089,"id_str":"1329367609322713089","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLczCGXMAEIKqK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLczCGXMAEIKqK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V3ExfxEqrJ","display_url":"pic.twitter.com\/V3ExfxEqrJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329367690570584066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[31,43]},{"text":"Navarra","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1329367478225481728,"id_str":"1329367478225481728","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLcrZuWMAAStiG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLcrZuWMAAStiG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JRL5XXvFqN","display_url":"pic.twitter.com\/JRL5XXvFqN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329367508416143360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[113,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[1,15]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[166,182]}],"urls":[],"media":[{"id":1329367058199482368,"id_str":"1329367058199482368","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLcS9AWEAAdAqI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLcS9AWEAAdAqI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXe7eQi6nY","display_url":"pic.twitter.com\/XXe7eQi6nY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329367090793508864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCvpalNvyc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-inmunidad-cuanto-dura-anos-decadas-celulas-memoria-investigacion-4818","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"175":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[52,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAvaZLXvrx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-vacuna-oxford-astrazeneca-resultados-inmunidad-adultos-mayores-the-lancet-fase-dos-3763","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[111,134]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Piuchagarrido","name":"Pilar Garrido","id":906989050896293888,"id_str":"906989050896293888","indices":[18,32]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[134,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RISNSPRAf8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/mientras-llega-la-vacuna-del-coronavirus-hay-mucho-trabajo-por-delante--6847","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[106,129]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[93,107]}],"urls":[],"media":[{"id":1329366437039906816,"id_str":"1329366437039906816","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLbuzAXIAAyQEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLbuzAXIAAyQEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nq9tJJuN66","display_url":"pic.twitter.com\/Nq9tJJuN66","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329366456803479552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"178":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[11,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329366281464778755,"id_str":"1329366281464778755","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLblvcXEAMQwVF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLblvcXEAMQwVF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/if0z9acDv6","display_url":"pic.twitter.com\/if0z9acDv6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329366287701696514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"tests","indices":[45,51]},{"text":"Madrid","indices":[68,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[78,101]},{"url":"https:\/\/t.co\/CvjN3JnRzY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ComunidadMadrid\/status\/1329343603206918145","display_url":"twitter.com\/ComunidadMadri\u2026","indices":[103,126]}]},"180":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1329365874508259330,"id_str":"1329365874508259330","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLbODaXYAIldQC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLbODaXYAIldQC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eT1a1x0sri","display_url":"pic.twitter.com\/eT1a1x0sri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329365881596547072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[56,70]}],"urls":[],"media":[{"id":1329365433212932096,"id_str":"1329365433212932096","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLa0XdXEAAwZQj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLa0XdXEAAwZQj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ed2ccdCG44","display_url":"pic.twitter.com\/Ed2ccdCG44","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329365544311644160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iESg3JOuOo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/prueba-coronavirus-en-casa-aprobada-test-rapido-covid-fda-5284","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[39,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[58,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NlyWXUzJDQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/VX5XhinEewI","display_url":"youtu.be\/VX5XhinEewI","indices":[143,166]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abexDaVinci","name":"ABEX Excelencia Rob\u00f3tica","id":2362440456,"id_str":"2362440456","indices":[59,71]},{"screen_name":"airliquidegroup","name":"Air Liquide Group","id":104481993,"id_str":"104481993","indices":[72,88]},{"screen_name":"CARDIVAGROUP","name":"CARDIVA","id":885141807348240386,"id_str":"885141807348240386","indices":[89,102]},{"screen_name":"FMC_ES","name":"FreseniusMedCare Esp","id":829757666406887424,"id_str":"829757666406887424","indices":[103,110]},{"screen_name":"GEHealthcare","name":"GE Healthcare","id":15383592,"id_str":"15383592","indices":[111,124]},{"screen_name":"IpsenGroup","name":"Ipsen","id":274572056,"id_str":"274572056","indices":[125,136]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[137,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2CPoQOl9Xv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/AltosCargos9RM","display_url":"bit.ly\/AltosCargos9RM","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1329361945053569024,"id_str":"1329361945053569024","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLXpVDXIAANeJy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLXpVDXIAANeJy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocX5mVThej","display_url":"pic.twitter.com\/ocX5mVThej","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329362108207820800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1933,"h":1288,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329361804871544835,"id_str":"1329361804871544835","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLXhK1XMAMQbl6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLXhK1XMAMQbl6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FIWq0cKaQs","display_url":"pic.twitter.com\/FIWq0cKaQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329361834537791489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1766,"h":1177,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[28,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/glma4UJskH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IO0cCK","display_url":"bit.ly\/2IO0cCK","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1329359396741255168,"id_str":"1329359396741255168","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLVU_2XEAAiyz_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLVU_2XEAAiyz_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fqnZqJTIvr","display_url":"pic.twitter.com\/fqnZqJTIvr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329359411203158016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[61,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[95,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rQveFBFUT2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-fecha-incorporacion-residentes-salvador-illa-rueda-prensa-interterritorial-1504","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[113,136]}]},"188":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"covid","indices":[26,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[104,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xNILSdD6tC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-china-coronavac-inmunidad-respuesta-resultado-lancet-1620","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[118,141]}]},"189":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]},{"text":"coronavirus","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/foL7fZmkpz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/dermatologia\/covid-infecciones-transmision-sexual-its-espana-confinamiento-casos-comparacion-2019-2020-8005","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/derm\u2026","indices":[83,106]}]},"190":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"vacuna","indices":[44,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VQhWnX6h7n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-pfizer-coronavirus-eficacia-eleva-95-analisis-final-4174","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[87,110]}]},"191":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[6,13]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rCxy6GRm1V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-familia-hijo-fallecidos-sanitarios-testimonio-2859","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[186,209]}]},"192":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLe8tBSz9G","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/purdue-pharma-multa-farmaceutica-opiaceos-estados-unidos-historia--8985","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[190,213]}]},"193":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"pruebasPCR","indices":[181,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3T5kCon8cv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-test-antigenos-europa-recomendacion-informe-positividad-1542","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[194,217]}]}}}