{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1329500439415582720,"1":1329455140844175360,"2":1329412266891096066,"3":1329409087071612928,"4":1329389486577487874},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Suscribite y ayudanos a seguir haciendo periodismo sat\u00edrico, como desde hace m\u00e1s de 17 a\u00f1os: https:\/\/t.co\/kk5QQo64uV. https:\/\/t.co\/zf8LQPtg7M","1":"Suscribite y ayudanos a seguir haciendo periodismo sat\u00edrico, como desde hace m\u00e1s de 17 a\u00f1os: https:\/\/t.co\/kk5QQonFmt. https:\/\/t.co\/JNH6soGd0U","2":"La verdad que a esta altura ya no s\u00e9 c\u00f3mo reaccionar porque #AsiNoHayBarcelonaQueAguante https:\/\/t.co\/Ey2c5vbdyt","3":"La contratapa del nuevo n\u00famero de Barcelona, que se consigue en kioscos y en https:\/\/t.co\/FCYSuY1bUb. https:\/\/t.co\/qbgIW42CZ0","4":"Suscribite y ayudanos a seguir haciendo periodismo sat\u00edrico, como desde hace m\u00e1s de 17 a\u00f1os: https:\/\/t.co\/kk5QQo64uV. https:\/\/t.co\/NEzYAt32QV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 19:03:00","1":"2020-11-19 16:03:00","2":"2020-11-19 13:12:38","3":"2020-11-19 13:00:00","4":"2020-11-19 11:42:07"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":10,"3":24,"4":4},"favorite_count":{"0":10,"1":16,"2":0,"3":95,"4":21},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kk5QQo64uV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/suscribiteabarcelonadigital","display_url":"bit.ly\/suscribiteabar\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329389633868853250,"id_str":"1329389633868853250","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLw1B7W8AI8TJT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLw1B7W8AI8TJT.png","url":"https:\/\/t.co\/zf8LQPtg7M","display_url":"pic.twitter.com\/zf8LQPtg7M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1329500439415582720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kk5QQonFmt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/suscribiteabarcelonadigital","display_url":"bit.ly\/suscribiteabar\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329389554357374976,"id_str":"1329389554357374976","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLwwZuWEAAW_9e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLwwZuWEAAW_9e.png","url":"https:\/\/t.co\/JNH6soGd0U","display_url":"pic.twitter.com\/JNH6soGd0U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1329455140844175360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"AsiNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[78,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manninodiego","name":"Diego","id":1247066830600093703,"id_str":"1247066830600093703","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ey2c5vbdyt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Herezeq\/status\/1329266666522472450","display_url":"twitter.com\/Herezeq\/status\u2026","indices":[107,130]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCYSuY1bUb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Barcelona473","display_url":"bit.ly\/Barcelona473","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329387559856771073,"id_str":"1329387559856771073","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLu8ToWEAELYXO.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLu8ToWEAELYXO.png","url":"https:\/\/t.co\/qbgIW42CZ0","display_url":"pic.twitter.com\/qbgIW42CZ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1329409087071612928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":518,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":895,"h":1176,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":895,"h":1176,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kk5QQo64uV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/suscribiteabarcelonadigital","display_url":"bit.ly\/suscribiteabar\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329389380289634304,"id_str":"1329389380289634304","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLwmRRXIAAnj6y.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnLwmRRXIAAnj6y.png","url":"https:\/\/t.co\/NEzYAt32QV","display_url":"pic.twitter.com\/NEzYAt32QV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1329389486577487874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":700,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}