{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1329515538905788424,"1":1329489610381123584,"2":1329488107943718912,"3":1329479766320304129,"4":1329428716569518085,"5":1329407719439261696,"6":1329387193048002560,"7":1329375183333978115,"8":1329348870258761729},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false},"text":{"0":":check_mark:Usa mascarilla\n:check_mark:L\u00e1vate las manos\n:check_mark:Mant\u00e9n la distancia\n:check_mark:Reduce el n\u00famero de personas con las que te re\u00fanes y prioriza hacerlo en espacios abiertos o bien ventilados\n \nFrente al #COVID19, no bajes la guardia.\n\n#EstoNoEsUnJuego \n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/KKCWREFgyw","1":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 19 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.541.574 \n:play_button_selector:Fallecidos: 42.291 \n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/apeRBABBxX\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/KkQDEm0n1Q","2":":face_with_medical_mask:El periodo de cuarentena es una medida sanitaria para que personas que hayan estado expuestas al #COVID19, no tengan contacto con otros durante el tiempo en el que pueden contagiar la infecci\u00f3n\n\n:backhand_index_pointing_right:Por ti, por los dem\u00e1s, respeta la cuarentena hasta el final\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/D9unKZETpp","3":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/9clwPInD7G","4":":thermometer_selector:Si presentas s\u00edntomas de #COVID19 o has tenido contacto estrecho con alguien diagnosticado, comun\u00edcate con el centro de salud o llama al tel\u00e9fono habilitado en tu CC.AA.\n\n:houses_selector:Y si tienes que aislarte en casa, sigue las indicaciones:\n https:\/\/t.co\/baw07p646Q\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/4hEqOZarlw","5":":loudspeaker: El Ministerio de Sanidad y @CruzRojaEsp presentan la campa\u00f1a \u201cMe gusto. Qui\u00e9rete mucho. En tus relaciones usa protecci\u00f3n\u201d\n\n\u00bfSu objetivo? :backhand_index_pointing_down:\n\n:play_button_selector:Informar, prevenir y sensibilizar a los j\u00f3venes de las diferentes infecciones de transmisi\u00f3n sexual\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/ksH7EruOcX\n\n#ITS https:\/\/t.co\/LKNpaRcXkm","6":"L\u00e1vate las manos siempre que manipules la #mascarilla y sigue las recomendaciones para hacer un uso adecuado:\n\n:face_with_medical_mask:C\u00f3mo se retira para que no se contamine\n:face_with_medical_mask:D\u00f3nde la guardo al quit\u00e1rmela\n:face_with_medical_mask:C\u00f3mo vuelvo a pon\u00e9rmela\n:face_with_medical_mask:Cu\u00e1ndo desecharla\n\nSigamos siendo RESPONSABLES\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/FiEJow0yM5","7":"\u00bfC\u00f3mo se realiza la vigilancia virol\u00f3gica y epidemiol\u00f3gica de la #gripe?\n\n\u00bfC\u00f3mo se desarrollan las vacunas?\n\n\u00bfC\u00f3mo se trabaja este a\u00f1o en gripe y #COVID19?\n\n:newspaper: Lo puedes leer en #NoticiasISCIII :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/n3zSiGYVGd\n\n:laptop_computer: V\u00eddeo completo de la jornada :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/kah8zYMO8x https:\/\/t.co\/SlrmDkcWG6","8":"\ud83e\ude9fConsulta las pautas sobre la ventilaci\u00f3n y purificaci\u00f3n del aire recogidas en la gu\u00eda elaborada por el @CSIC, para reducir el riesgo de contagio de #COVID19, seg\u00fan el volumen de la sala, el n\u00famero y edad de los ocupantes y la actividad.\n\nM\u00e1s:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/ZLUTPkUvYW https:\/\/t.co\/09fjwgns3y"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 20:03:00","1":"2020-11-19 18:19:58","2":"2020-11-19 18:14:00","3":"2020-11-19 17:40:51","4":"2020-11-19 14:18:00","5":"2020-11-19 12:54:34","6":"2020-11-19 11:33:00","7":"2020-11-19 10:45:16","8":"2020-11-19 09:00:43"},"retweet_count":{"0":21,"1":29,"2":36,"3":15,"4":22,"5":21,"6":59,"7":10,"8":32},"favorite_count":{"0":52,"1":20,"2":49,"3":0,"4":29,"5":0,"6":76,"7":0,"8":41},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[181,189]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[213,229]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[231,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324007856702717959,"id_str":"1324007856702717959","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324007856702717959\/img\/5R8pzQiRrBMe7DoA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324007856702717959\/img\/5R8pzQiRrBMe7DoA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KKCWREFgyw","display_url":"pic.twitter.com\/KKCWREFgyw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329515538905788424\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[205,225]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[227,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apeRBABBxX","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_254_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1329489527711395845,"id_str":"1329489527711395845","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNLrnfW8AU1Dwh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNLrnfW8AU1Dwh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KkQDEm0n1Q","display_url":"pic.twitter.com\/KkQDEm0n1Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329489610381123584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[98,106]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[257,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1313787263143346184,"id_str":"1313787263143346184","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCjhoXgAgAuGC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D9unKZETpp","display_url":"pic.twitter.com\/D9unKZETpp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329488107943718912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1012,"resize":"fit"},"small":{"w":484,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[259,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baw07p646Q","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1317012656956518400,"id_str":"1317012656956518400","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb4CJ6WMAAlXcc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb4CJ6WMAAlXcc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4hEqOZarlw","display_url":"pic.twitter.com\/4hEqOZarlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329428716569518085\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[45,57]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[42,53]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[256,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1284077078988689414,"id_str":"1284077078988689414","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FiEJow0yM5","display_url":"pic.twitter.com\/FiEJow0yM5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329387193048002560\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"gripe","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[149,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[104,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLUTPkUvYW","expanded_url":"https:\/\/www.ciencia.gob.es\/stfls\/MICINN\/Ministerio\/FICHEROS\/guia_para_ventilacion_en_aulas_csic.pdf","display_url":"ciencia.gob.es\/stfls\/MICINN\/M\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1327174140047056897,"id_str":"1327174140047056897","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsR2USW4AE8_n7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmsR2USW4AE8_n7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09fjwgns3y","display_url":"pic.twitter.com\/09fjwgns3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329348870258761729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1019,"h":735,"resize":"fit"},"large":{"w":1019,"h":735,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":490,"resize":"fit"}}}]}}}