{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve","35":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1329561300129755138,"1":1329557018953322505,"2":1329548379609833473,"3":1329538344590700547,"4":1329523722739470338,"5":1329522476079075334,"6":1329521070785835010,"7":1329517876479479813,"8":1329517246633422852,"9":1329516209923100675,"10":1329515624645660674,"11":1329514938738626567,"12":1329509708932190208,"13":1329503360664416256,"14":1329497294077620234,"15":1329490929699401732,"16":1329484839561678857,"17":1329480033459703812,"18":1329475328876699650,"19":1329469853112078346,"20":1329464600870473734,"21":1329463986379743234,"22":1329453178539155457,"23":1329448425906122755,"24":1329445070173564933,"25":1329437378570752003,"26":1329435132017696769,"27":1329434536082595849,"28":1329433576463589378,"29":1329430629965058051,"30":1329430117072957445,"31":1329428135893487617,"32":1329426259764506625,"33":1329425020054024192,"34":1329336011667746817,"35":1329263118996959233},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false},"text":{"0":"Craviotto: \"Me estoy dejando la piel por la plaza ol\u00edmpica\" https:\/\/t.co\/8DHNiB938p","1":"Fran Garrig\u00f3s y Estrella L\u00f3pez suman las primeras medallas en los Europeos de judo de Praga https:\/\/t.co\/ppgPgZTYEp","2":"El Consejo Europeo no consigue desbloquear los fondos de recuperaci\u00f3n https:\/\/t.co\/tW0N4wsH3b","3":"Vecinos de Ir\u00fan cruzan la frontera para hacerse un test en farmacias francesas https:\/\/t.co\/q0abdg4j1n","4":"El lunes empieza la desescalada en Catalu\u00f1a con la reapertura de bares y restaurantes\n\nInforma @auroraredon\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/OTSiwydgUo","5":"El Consejo Europeo dedica solo 20 minutos al bloqueo del fondo de recuperaci\u00f3n\n\nInforma @mcarazoseb\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/36sEu4G190","6":"Esta tarde se han realizado algo m\u00e1s de 200 nuevos traslados desde el muelle de Arguinegu\u00edn, donde a\u00fan quedan cerca de 1.500 personas\n\nInforma @FranPerazaA3\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/JNao0FLjN1","7":"El Congreso ha aprobado la ley Cela\u00e1 con el hemiciclo muy dividido, descartando la posibilidad de un gran pacto educativo \n\nInforma @M_Bartolome\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/xvfYDfxsFL","8":"\u00bfEn qu\u00e9 consiste la ley Cela\u00e1? Nuestro compa\u00f1ero @AitorLourido nos resume los principales puntos de la nueva ley educativa\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/vPpiJSnl0E","9":"La Audiencia de Barcelona archiva la denuncia por coacciones que present\u00f3 @cupnacional por la actuaci\u00f3n de la @policia en su sede, el #20S de 2017, donde se present\u00f3 sin orden judicial de registro y estuvo unas 8 horas | @linformatiu_tve @telediario_tve @rtvenoticias https:\/\/t.co\/WZDj6L4k9D","10":"El Congreso aprueba la pol\u00e9mica ley Cela\u00e1, la octava ley educativa de la democracia espa\u00f1ola\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/Q5G3NUBAB1","11":"Carmen Posadas recoge las andanzas de la perla m\u00e1s valiosa del mundo en 'La leyenda de la peregrina' https:\/\/t.co\/2yq5HFrBR3","12":"Los expertos piden consenso y pactos para una ley educativa que dure en el tiempo https:\/\/t.co\/96C1CDEYJt","13":"Supresi\u00f3n del castellano como lengua vehicular y limitaciones a la concertada, las claves de la 'ley Cela\u00e1' https:\/\/t.co\/qJbb5TVugT","14":"Leiva lanza su primer \u00e1lbum en directo, 'Madrid Nuclear', la grabaci\u00f3n de su \u00faltimo concierto antes de la pandemia https:\/\/t.co\/8MuwNIsvBK","15":"S\u00e1nchez justifica ante su militancia el apoyo de Bildu a los Presupuestos https:\/\/t.co\/T1ZxAsqIJg","16":"Familias espa\u00f1olas logran traer a sus hijos adoptivos pese a las restricciones por la COVID https:\/\/t.co\/aXfCQXcKJg","17":"Las vacunas de Moderna y Pfizer generan optimismo, pero tambi\u00e9n dudas https:\/\/t.co\/zGbbRHFD45","18":"M\u00e1s de 1.700 migrantes permanecen en Arguinegu\u00edn a la espera de un recurso de acogida mientras contin\u00faan los traslados https:\/\/t.co\/o4xrL2yQcn","19":"Ricky Rubio volver\u00e1 a Minnesota Timberwolves https:\/\/t.co\/xlDLSifeyG","20":"Catalu\u00f1a reabre la hosteler\u00eda el lunes hasta las 21:30 con limitaci\u00f3n de aforo https:\/\/t.co\/VxbWgcpuiP","21":":red_circle:\u00daLTIMA HORA | El Congreso tambi\u00e9n aprueba la reforma de las pensiones \n\n:play_button:DIRECTO en #Canal24horas\nhttps:\/\/t.co\/8EYA4cMHQY https:\/\/t.co\/VRya1wLlSP","22":"La inmunidad frente al coronavirus podr\u00eda durar a\u00f1os https:\/\/t.co\/6GZDHSGwox","23":"Los j\u00f3venes del S\u00e1hara, abocados a emigrar a Canarias por la crisis https:\/\/t.co\/JA29Oymhxh","24":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | El Congreso aprueba la nueva ley de Educaci\u00f3n, tambi\u00e9n conocida como 'Ley Cela\u00e1'.\n\n:television: En DIRECTO en el #Canal24horas\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/R2l1r0yS5P","25":":video_game: Hoy ha salido a la venta la PlayStation 5 en Espa\u00f1a y en Europa https:\/\/t.co\/hYxiXDS1Iw \n\n\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 evolucionando el mercado digital? Hablamos en el @telediario_tve con V\u00edctor Mart\u00ednez, de @AnaitGames y @mgonzalez_noli, director de @ZoomNet_tve https:\/\/t.co\/COT0KbmlRY","26":"La OMS ha recomendado no cerrar los colegios en esta segunda ola de coronavirus porque los ni\u00f1os y adolescentes \"no son los principales transmisores\" del coronavirus.\n\nInforma @cristina_olea :television: https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/EZrkB3e1v4","27":"Una de las rutas m\u00e1s peligrosas para los migrantes es la del S\u00e1hara Occidental, aunque est\u00e1 menos vigilada. All\u00ed, en Dajla, nuestra compa\u00f1era @AnaJimenezTV ha visto c\u00f3mo son las embarcaciones en las que se aventuran a hacer la traves\u00eda.\n\n:television: https:\/\/t.co\/zwCFNrTYj2 https:\/\/t.co\/Gl4ZdA0hG7","28":"Pablo Benavides, hermano de uno de los asesinados en la matanza de Atocha en 1977: \"Creemos que una persona con una moral m\u00ednima, ante una barbaridad como la que ocurri\u00f3, lo m\u00ednimo es pedir perd\u00f3n\" \n\nGarc\u00eda Juli\u00e1, ha salido de prisi\u00f3n este jueves https:\/\/t.co\/wINWFiUBG1 https:\/\/t.co\/6g3uefFij2","29":"La presidenta del BCE Christine Lagarde ha pedido que se desbloquee inmediatamente la negociaci\u00f3n del presupuesto europeo: \"Sin demora\", ha remarcado.\n\n:television: Lo cuenta @mcarazoseb https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/7ZqclMTmB6","30":"En menos de una hora, el Congreso votar\u00e1 las recomendaciones del Pacto de Toledo para que el Gobierno aborde los cambios.\n\n:television: Lo cuenta @M_Bartolome https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/vIzOjzPo0M","31":"Catalu\u00f1a reabre la hosteler\u00eda el pr\u00f3ximo lunes hasta las 21:30 con limitaci\u00f3n de aforo.\n\n:television: Lo cuenta @Claraa_Sedano https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/D4HnWDxZug","32":"El dictamen de la LOMLOE ha seguido mostrando la divisi\u00f3n este jueves en el pleno del Congreso.\n\n:television: Lo cuenta @M_Bartolome https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/KqHU3xW0sn","33":"La nueva ley de Educaci\u00f3n, la conocida como 'ley Cela\u00e1', se debate a esta hora en el Congreso.\n\n:television: Con\u00e9ctate al TD1 en directo: https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/lFZtyncCjc","34":"Las cartas de Van Gogh siguen revelando aspectos de la obra y de la vida del pintor https:\/\/t.co\/kQ8W1dURx4","35":"La pandemia altera las rutas migratorias y aboca a m\u00e1s personas a Canarias https:\/\/t.co\/EwdVMmaHZd"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true},"created_at":{"0":"2020-11-19 23:04:50","1":"2020-11-19 22:47:49","2":"2020-11-19 22:13:30","3":"2020-11-19 21:33:37","4":"2020-11-19 20:35:31","5":"2020-11-19 20:30:34","6":"2020-11-19 20:24:59","7":"2020-11-19 20:12:17","8":"2020-11-19 20:09:47","9":"2020-11-19 20:05:40","10":"2020-11-19 20:03:20","11":"2020-11-19 20:00:37","12":"2020-11-19 19:39:50","13":"2020-11-19 19:14:36","14":"2020-11-19 18:50:30","15":"2020-11-19 18:25:13","16":"2020-11-19 18:01:01","17":"2020-11-19 17:41:55","18":"2020-11-19 17:23:13","19":"2020-11-19 17:01:27","20":"2020-11-19 16:40:35","21":"2020-11-19 16:38:09","22":"2020-11-19 15:55:12","23":"2020-11-19 15:36:19","24":"2020-11-19 15:22:59","25":"2020-11-19 14:52:25","26":"2020-11-19 14:43:29","27":"2020-11-19 14:41:07","28":"2020-11-19 14:37:18","29":"2020-11-19 14:25:36","30":"2020-11-19 14:23:34","31":"2020-11-19 14:15:41","32":"2020-11-19 14:08:14","33":"2020-11-19 14:03:18","34":"2020-11-19 08:09:37","35":"2020-11-19 03:19:58"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":6,"4":3,"5":3,"6":9,"7":4,"8":6,"9":3,"10":4,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":2,"17":1,"18":0,"19":0,"20":3,"21":11,"22":0,"23":0,"24":19,"25":29,"26":12,"27":14,"28":8,"29":2,"30":2,"31":7,"32":1,"33":3,"34":0,"35":2},"favorite_count":{"0":7,"1":3,"2":2,"3":8,"4":9,"5":3,"6":5,"7":11,"8":21,"9":0,"10":6,"11":1,"12":4,"13":1,"14":4,"15":3,"16":3,"17":2,"18":0,"19":0,"20":2,"21":0,"22":3,"23":2,"24":0,"25":0,"26":21,"27":0,"28":0,"29":7,"30":6,"31":11,"32":4,"33":6,"34":3,"35":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","33":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","34":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","35":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8DHNiB938p","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/craviotto-estoy-dejando-piel-plaza-olimpica\/5720174\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605827057","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[60,83]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppgPgZTYEp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/fran-garrigos-estrella-lopez-suman-primeras-medallas-europeos-judo-praga\/5720175\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605825776","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tW0N4wsH3b","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/consejo-europeo-desbloquear-fondos-recuperacion\/5720154\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605823819","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[70,93]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0abdg4j1n","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/vecinos-irun-cruzan-frontera-para-hacerse-test-farmacias-francesas\/5720166\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605821531","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[79,102]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"auroraredon","name":"Aurora Red\u00f3n","id":244312190,"id_str":"244312190","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1329523458498199553,"id_str":"1329523458498199553","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329523458498199553\/img\/2CEAprkDmslIDaK0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329523458498199553\/img\/2CEAprkDmslIDaK0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OTSiwydgUo","display_url":"pic.twitter.com\/OTSiwydgUo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329523722739470338\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcarazoseb","name":"Marta Carazo","id":517802472,"id_str":"517802472","indices":[88,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329522449302626305,"id_str":"1329522449302626305","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329522449302626305\/pu\/img\/BfxVKAA1rPMoDJ-e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329522449302626305\/pu\/img\/BfxVKAA1rPMoDJ-e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/36sEu4G190","display_url":"pic.twitter.com\/36sEu4G190","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329522476079075334\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranPerazaA3","name":"Fran Peraza Abreu","id":268364604,"id_str":"268364604","indices":[143,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1329520351789813760,"id_str":"1329520351789813760","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329520351789813760\/img\/UeV4q5VBqmiDUfvq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329520351789813760\/img\/UeV4q5VBqmiDUfvq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JNao0FLjN1","display_url":"pic.twitter.com\/JNao0FLjN1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329521070785835010\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Bartolome","name":"Macarena Bartolom\u00e9","id":208061846,"id_str":"208061846","indices":[132,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1329517054794186754,"id_str":"1329517054794186754","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329517054794186754\/img\/jGuxN1VegFnSLfCf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329517054794186754\/img\/jGuxN1VegFnSLfCf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xvfYDfxsFL","display_url":"pic.twitter.com\/xvfYDfxsFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329517876479479813\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AitorLourido","name":"Aitor Lourido","id":82358231,"id_str":"82358231","indices":[49,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329516930013700096,"id_str":"1329516930013700096","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329516930013700096\/img\/4lpcW1v1BiyWcRcM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329516930013700096\/img\/4lpcW1v1BiyWcRcM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vPpiJSnl0E","display_url":"pic.twitter.com\/vPpiJSnl0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329517246633422852\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Palacios_Isabel","name":"Isabel Palacios","id":245995936,"id_str":"245995936","indices":[3,19]},{"screen_name":"cupnacional","name":"CUP Pa\u00efsos Catalans","id":91796121,"id_str":"91796121","indices":[95,107]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[131,139]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1329515204380528642,"id_str":"1329515204380528642","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329515204380528642\/img\/P9dKTBG2qDwcG5SA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329515204380528642\/img\/P9dKTBG2qDwcG5SA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q5G3NUBAB1","display_url":"pic.twitter.com\/Q5G3NUBAB1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329515624645660674\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2yq5HFrBR3","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/carmen-posadas-recoge-andanzas-perla-mas-valiosa-del-mundo-leyenda-peregrina\/5719895\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605815606","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[101,124]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96C1CDEYJt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/expertos-piden-consenso-pactos-para-ley-educativa-dure-tiempo\/5719884\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605814649","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[82,105]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJbb5TVugT","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/puntos-claves-ley-celaa\/5719881\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605812970","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[108,131]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8MuwNIsvBK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/leiva-lanza-su-primer-album-directo-madrid-nuclear-grabacion-su-ultimo-concierto-antes-pandemia\/5719904\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605811434","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[115,138]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T1ZxAsqIJg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sanchez-justifica-ante-su-militancia-apoyo-bildu-presupuestos\/5719868\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605810177","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[74,97]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aXfCQXcKJg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/familias-espanolas-logran-traer-hijos-adoptivos-pese-restricciones-covid\/5719894\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605808138","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[92,115]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGbbRHFD45","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/vacunas-moderna-pfizer-generan-optimismo-pero-tambien-dudas\/5719863\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605804616","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[70,93]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4xrL2yQcn","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/situacion-arguineguin-crisis-migratoria-canarias\/5719871\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605806152","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[119,142]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xlDLSifeyG","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/ricky-rubio-timberwolves-draft-anthony-edwards\/5719897\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605803475","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[45,68]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VxbWgcpuiP","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cataluna-reabre-hosteleria-lunes-hasta-2130-limitacion-aforo\/5719862\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605803475","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[79,102]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Canal24horas","indices":[95,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8EYA4cMHQY","expanded_url":"https:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[109,132]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6GZDHSGwox","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/inmunidad-frente-coronavirus-podria-durar-anos\/5719887\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605799825","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[53,76]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JA29Oymhxh","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sahara-migrantes-canarias-crisis\/5719872\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605799826","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hYxiXDS1Iw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/playz\/20201119\/ps5-novedades-memes-criticas\/2057746.shtml","display_url":"rtve.es\/playz\/20201119\u2026","indices":[76,99]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1329434907928633345,"id_str":"1329434907928633345","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329434907928633345\/pu\/img\/uRkVUfGxkoLjD4ti.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329434907928633345\/pu\/img\/uRkVUfGxkoLjD4ti.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EZrkB3e1v4","display_url":"pic.twitter.com\/EZrkB3e1v4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329435132017696769\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtvenoticias","name":"RTVE Noticias","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcarazoseb","name":"Marta Carazo","id":517802472,"id_str":"517802472","indices":[164,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1329430537514213378,"id_str":"1329430537514213378","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329430537514213378\/pu\/img\/nEsRTwsKpYL7ubE6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329430537514213378\/pu\/img\/nEsRTwsKpYL7ubE6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7ZqclMTmB6","display_url":"pic.twitter.com\/7ZqclMTmB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329430629965058051\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Bartolome","name":"Macarena Bartolom\u00e9","id":208061846,"id_str":"208061846","indices":[135,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1329430091928133636,"id_str":"1329430091928133636","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329430091928133636\/pu\/img\/eUhANBnyX7aEyvUr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329430091928133636\/pu\/img\/eUhANBnyX7aEyvUr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vIzOjzPo0M","display_url":"pic.twitter.com\/vIzOjzPo0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329430117072957445\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Claraa_Sedano","name":"Clara Sedano Cort\u00e9s","id":3190167262,"id_str":"3190167262","indices":[101,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329428112417968128,"id_str":"1329428112417968128","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329428112417968128\/pu\/img\/UhHmYGsE7gXzHyDt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329428112417968128\/pu\/img\/UhHmYGsE7gXzHyDt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D4HnWDxZug","display_url":"pic.twitter.com\/D4HnWDxZug","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329428135893487617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_Bartolome","name":"Macarena Bartolom\u00e9","id":208061846,"id_str":"208061846","indices":[109,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1329426224490405888,"id_str":"1329426224490405888","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329426224490405888\/pu\/img\/R9UZtwVydLajLxes.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329426224490405888\/pu\/img\/R9UZtwVydLajLxes.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KqHU3xW0sn","display_url":"pic.twitter.com\/KqHU3xW0sn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329426259764506625\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1329424978098393089,"id_str":"1329424978098393089","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329424978098393089\/pu\/img\/_ajk2m04XQ574Rtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329424978098393089\/pu\/img\/_ajk2m04XQ574Rtt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lFZtyncCjc","display_url":"pic.twitter.com\/lFZtyncCjc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1329425020054024192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kQ8W1dURx4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cartas-van-gogh-siguen-revelando-aspectos-obra-vida-del-pintor\/5705482\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605773356","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[84,107]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EwdVMmaHZd","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/crisis-ruta-canaria-migrantes\/5719239\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605746019","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[75,98]}]}}}