{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1325491376679772160,"1":1325490756581265410,"2":1325485477542158338,"3":1325483727535960066,"4":1325439653059694593,"5":1325430892865662977},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"A falta de la publicaci\u00f3n del BOJA, el presidente de la @AndaluciaJunta, @JuanMa_Moreno, ha citado a los bares como actividad esencial en su comparecencia p\u00fablica, como se puede ver en el v\u00eddeo a partir del minuto 27:\nhttps:\/\/t.co\/WjhzZKJHIB","1":"@qnoparelafiesta @JuanMa_Moreno @AndaluciaJunta A falta de confirmar las actividades esenciales con la publicaci\u00f3n del BOJA previsto para ma\u00f1ana, el presidente de la Junta ha citado los bares en su comparecencia, como se puede ver en el v\u00eddeo a partir del minuto 27:\nhttps:\/\/t.co\/WjhzZKJHIB","2":"Importante: en la provincia de Granada el cierre de la actividad no esencial ser\u00e1 total","3":"Consulta las actividades esenciales en #Andaluc\u00eda que NO estar\u00e1n sujetas al cierre a partir de las 18:00 h. del martes 10 de noviembre, seg\u00fan ha informado @JuanMa_Moreno,  presidente de la @AndaluciaJunta https:\/\/t.co\/FOKjAsqDds","4":":red_circle: Nuevas restricciones:\n\n:pushpin:Cierre perimetral de #Andaluc\u00eda se ampl\u00eda al 23 noviembre\n:pushpin:Cierre perimetral de todos los municipios\n:pushpin:Toque de queda se ampl\u00eda de 22:00 a 07:00\n:pushpin:Cierre de toda la actividad no esencial a las 18:00 h. En la provincia de Granada todo el d\u00eda","5":":small_blue_diamond:El total de hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda desciende por 2\u00ba d\u00eda \n:small_blue_diamond:Los ingresos en UCI siguen creciendo y acumulan 21 d\u00edas seguidos de incrementos\n\n:hospital: 08\/11: \u00daltimos #datos :right_arrow_curving_down:\n\nTotal: 3.151 (-46)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:2.696 (-59)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:455 (+13)\n\n:bar_chart::right_arrow:https:\/\/t.co\/pUohPpqBEb https:\/\/t.co\/qO3ME0EeJM"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-08 17:32:25","1":"2020-11-08 17:29:57","2":"2020-11-08 17:08:58","3":"2020-11-08 17:02:01","4":"2020-11-08 14:06:53","5":"2020-11-08 13:32:04"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":3,"3":17,"4":34,"5":2},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":3,"3":23,"4":13,"5":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[56,71]},{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[73,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjhzZKJHIB","expanded_url":"http:\/\/portavozgobierno-ondemand.shooowit.net\/2020_11_08_PTE_RP_MEDIDAS_COVID19.mp4","display_url":"portavozgobierno-ondemand.shooowit.net\/2020_11_08_PTE\u2026","indices":[218,241]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"qnoparelafiesta","name":"\uf8ffQueNoPareLaFiesta\uf8ff","id":126616619,"id_str":"126616619","indices":[0,16]},{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[17,31]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[32,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjhzZKJHIB","expanded_url":"http:\/\/portavozgobierno-ondemand.shooowit.net\/2020_11_08_PTE_RP_MEDIDAS_COVID19.mp4","display_url":"portavozgobierno-ondemand.shooowit.net\/2020_11_08_PTE\u2026","indices":[267,290]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[39,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[155,169]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[189,204]}],"urls":[],"media":[{"id":1325483681608306691,"id_str":"1325483681608306691","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUQYr3XEAM0bO7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUQYr3XEAM0bO7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FOKjAsqDds","display_url":"pic.twitter.com\/FOKjAsqDds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325483727535960066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":2000,"resize":"fit"},"small":{"w":272,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[47,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[28,36]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[40,50]},{"text":"datos","indices":[172,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pUohPpqBEb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/359n0FC","display_url":"bit.ly\/359n0FC","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1325430386441277441,"id_str":"1325430386441277441","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTf6f5XUAEc4ib.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTf6f5XUAEc4ib.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qO3ME0EeJM","display_url":"pic.twitter.com\/qO3ME0EeJM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325430892865662977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}