{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1325437921428602880,"1":1325257148327227392},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"NO AR. \u00c9 falso que c\u00e9dulas utilizadas em elei\u00e7\u00f5es dos Estados Unidos foram queimadas. https:\/\/t.co\/MYisXULNeQ https:\/\/t.co\/0bkfeOYoau","1":"Um salve \u00e0 equipe da @revistaazmina, vencedora neste ano do Pr\u00eamio Claudio Weber Abramo na categoria Inova\u00e7\u00e3o. Um trabalho de excel\u00eancia com quem tivemos a honra de concorrer! :sports_medal:"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 14:00:00","1":"2020-11-08 02:01:40"},"retweet_count":{"0":4,"1":3},"favorite_count":{"0":44,"1":44},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYisXULNeQ","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-cedulas-utilizadas-em-eleicoes-dos-estados-unidos-foram-queimadas\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324858166279131136,"id_str":"1324858166279131136","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLXe5rX0AAzOG7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLXe5rX0AAzOG7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0bkfeOYoau","display_url":"pic.twitter.com\/0bkfeOYoau","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1325437921428602880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaazmina","name":"Revista AzMina","id":3223002887,"id_str":"3223002887","indices":[21,35]}],"urls":[]}}}