{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1325564542898860034,"1":1325558100989014016,"2":1325532516242116610,"3":1325500308081025029,"4":1325487759973363712,"5":1325484281859280897,"6":1325484258568318979,"7":1325483944435982339,"8":1325355376238157825,"9":1325339906298814465,"10":1325317944402980864,"11":1325268553189175296,"12":1325248097396645888,"13":1325243416997924864,"14":1325243348530188288},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true},"text":{"0":"Lenin: n\u00fameros, datos e im\u00e1genes de los cr\u00edmenes del primer dictador comunista. \nUs\u00f3 el terror, la tortura y el asesinato para imponer su r\u00e9gimen totalitario. Y hoy en d\u00eda algunos que presumen de \"dem\u00f3cratas\" a\u00fan reivindican a ese tirano asesino... \nhttps:\/\/t.co\/PN5SDn3Avt","1":"La COPE oculta el proyecto anticristiano de Joe Biden mientras le ensalza como 'cat\u00f3lico'. \nLa emisora episcopal ya se inclin\u00f3 a favor de la abortista Clinton en 2016. \u00bfQu\u00e9 pesa m\u00e1s en ese medio, lo que dice su ideario o las alianzas del PP?\nhttps:\/\/t.co\/aE999yhKEj","2":"Lisa Azul 2020: un ejercicio de la Infanter\u00eda de Marina Espa\u00f1ola con militares de EEUU. \nMiembros de los US Marines y de la US Navy participaron junto al TEAR en estas maniobras en San Fernando. Pod\u00e9is ver aqu\u00ed una galer\u00eda de im\u00e1genes del ejercicio: \nhttps:\/\/t.co\/rNrIpE8zJg","3":"\u00abAbascal denuncia\u00bb: la distinta forma de titular de algunos medios ante un ataque. \nEn algunas redacciones, el sectarismo medi\u00e1tico ni siquiera se aparca ante un ataque contra la familia de un pol\u00edtico rival. Acabamos de tener un nuevo ejemplo de ello: \nhttps:\/\/t.co\/G5QrEOekPc","4":"Tres encapuchados atacan el negocio de la madre y de la hermana de Santiago Abascal. \nHan apedreado los cristales y han hecho una pintada en el escaparate. Todo mi apoyo y mi abrazo para Santiago y su familia.\nhttps:\/\/t.co\/ebBgF56z1C","5":"Lo que no cambiar\u00e1 despu\u00e9s de Trump.\nhttps:\/\/t.co\/iZxTM5CaxM","6":"Con el pa\u00eds al borde de la quiebra y las colas del hambre disparadas, este Gobierno todav\u00eda encuentra 196.000 euros para las Mujeres Progresistas y 180.000 para los Arcoiris. Lo primero es lo primero: https:\/\/t.co\/sqryjIe3Uq","7":"Vean los micr\u00f3fonos. Estaban todos. Y tambi\u00e9n los periodistas enemigos de toda la prensa que trata a Vox como su peor enemigo. Pues a sus audiencias les ocultaron todo lo visto y o\u00eddo. No informaron nada de los recursos de VOX ante el Constitucional en defensa de los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/YFDrMBHr0w","8":"Lenin: n\u00fameros, datos e im\u00e1genes de los cr\u00edmenes del primer dictador comunista. \nUs\u00f3 el terror, la tortura y el asesinato para imponer su r\u00e9gimen totalitario. Y hoy en d\u00eda algunos que presumen de \"dem\u00f3cratas\" a\u00fan reivindican a ese tirano asesino... \nhttps:\/\/t.co\/PN5SDn3Avt","9":"El papel del dirigente socialista Francisco Largo Caballero en la masacre de Paracuellos. \nLa matanza fue perpetrada siendo \u00e9l presidente del gobierno republicano y dur\u00f3 casi un mes. \u00bfEn qu\u00e9 cabeza cabe que se dediquen calles y monumentos a alguien as\u00ed?  \nhttps:\/\/t.co\/QxscpyViyD","10":"La COPE oculta el proyecto anticristiano de Joe Biden mientras le ensalza como 'cat\u00f3lico'. \nLa emisora episcopal ya se inclin\u00f3 a favor de la abortista Clinton en 2016. \u00bfQu\u00e9 pesa m\u00e1s en ese medio, lo que dice su ideario o las alianzas del PP?\nhttps:\/\/t.co\/aE999yhKEj","11":"Uds no saben quien es esta joven pelirroja. Era Vanessa Preger-McGillivray. Estudiaba Bellas Artes en Viena y se pagaba los estudios trabajando en el restaurante Salzamt, junto a la Sinagoga del centro. Fue asesinada por un terrorista islamista en Viena el pasado lunes. https:\/\/t.co\/FVHGuzQkVa","12":"Con un gobierno socialista-comunista que est\u00e1 arruinando Espa\u00f1a y salt\u00e1ndose la Constituci\u00f3n, el \"reto tit\u00e1nico\" de Pablo Casado es \"hundir a Vox\". Ya ni siquiera disimula: el PP se ha convertido en el mayordomo de la izquierda.  \nhttps:\/\/t.co\/9YCd9BUlOg https:\/\/t.co\/XFl35e62C7","13":"Almeida quiere un centro q combata a las 'fake news'.\nGarc\u00eda-Margallo apoyando a Biden.\nEn la Comisi\u00f3n de Igualdad, las diputadas del PP a favor de la Ley Integral contra la Violencia de G\u00e9nero.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 m\u00e1s necesit\u00e1is para entender q @populares es un pe\u00f3n m\u00e1s de la izquierda.","14":"Hoy hace 29 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 a Fabio Moreno. Ten\u00eda dos a\u00f1os. Los etarras sab\u00edan que iba en el coche con su padre guardia civil y no les import\u00f3\n\n\"El ni\u00f1o muri\u00f3 con la cabeza destrozada. Abrazado al cad\u00e1ver su padre repet\u00eda: 'Ya me lo han matado esos hijos de puta'\"\n#NoTeOlvidamos https:\/\/t.co\/WCqZWy5H5A"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-11-08 22:23:09","1":"2020-11-08 21:57:33","2":"2020-11-08 20:15:53","3":"2020-11-08 18:07:54","4":"2020-11-08 17:18:03","5":"2020-11-08 17:04:13","6":"2020-11-08 17:04:08","7":"2020-11-08 17:02:53","8":"2020-11-08 08:32:00","9":"2020-11-08 07:30:31","10":"2020-11-08 06:03:15","11":"2020-11-08 02:47:00","12":"2020-11-08 01:25:42","13":"2020-11-08 01:07:07","14":"2020-11-08 01:06:50"},"retweet_count":{"0":105,"1":89,"2":20,"3":103,"4":197,"5":7,"6":125,"7":779,"8":105,"9":154,"10":89,"11":4440,"12":35,"13":541,"14":2207},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":214,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":156,"9":0,"10":191,"11":0,"12":87,"13":0,"14":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5QrEOekPc","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/08\/abascal-denuncia-la-distinta-forma-de-titular-de-algunos-medios-ante-un-ataque\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlodi67","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":787895389,"id_str":"787895389","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZxTM5CaxM","expanded_url":"https:\/\/ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/11\/08\/lo-que-no-cambiara-despues-de-trump\/","display_url":"ceroenprogresismo.wordpress.com\/2020\/11\/08\/lo-\u2026","indices":[52,75]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PN5SDn3Avt","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2016\/11\/08\/lenin-numeros-datos-e-imagenes-de-los-crimenes-del-primer-dictador-comunista\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2016\/1\u2026","indices":[250,273]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aE999yhKEj","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/08\/la-cope-oculta-el-proyecto-anticristiano-de-joe-biden-mientras-le-ensalza-como-catolico\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[242,265]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YCd9BUlOg","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/488193849\/El-reto-titanico-que-se-ha-puesto-Casado-hundir-a-Vox-al-8-de-voto-en-3-anos.html","display_url":"esdiario.com\/488193849\/El-r\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1325247670823383044,"id_str":"1325247670823383044","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQ5vDLXcAQMZW7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQ5vDLXcAQMZW7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XFl35e62C7","display_url":"pic.twitter.com\/XFl35e62C7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elentirvigo\/status\/1325248097396645888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1274,"h":618,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCivicaCatalana","name":"Convivencia C\u00edvica","id":318541441,"id_str":"318541441","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}