{"screen_name":{"0":"eljueves","1":"eljueves","2":"eljueves","3":"eljueves","4":"eljueves","5":"eljueves","6":"eljueves","7":"eljueves","8":"eljueves","9":"eljueves","10":"eljueves","11":"eljueves","12":"eljueves","13":"eljueves","14":"eljueves","15":"eljueves","16":"eljueves","17":"eljueves","18":"eljueves","19":"eljueves","20":"eljueves","21":"eljueves","22":"eljueves","23":"eljueves","24":"eljueves","25":"eljueves","26":"eljueves","27":"eljueves","28":"eljueves","29":"eljueves"},"tweet_id":{"0":1325536751243436039,"1":1325530026847121409,"2":1325507135560699910,"3":1325492038457044992,"4":1325441161306234882,"5":1325440742454681603,"6":1325433617032634368,"7":1325432298922184706,"8":1325431174307737600,"9":1325412980436119552,"10":1325412931933270021,"11":1325412729742635008,"12":1325412163679375362,"13":1325408186489315329,"14":1325407423851532289,"15":1325406255696011265,"16":1325404613139439618,"17":1325402656731443200,"18":1325401098358841345,"19":1325393688785260544,"20":1325392231042326529,"21":1325391699049377793,"22":1325391376410955776,"23":1325389416043569152,"24":1325389025440624640,"25":1325388107554942976,"26":1325384780465266689,"27":1325380230664630272,"28":1325379884710064129,"29":1325379410103513089},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true},"text":{"0":"Tremendo. Jajajajajaja https:\/\/t.co\/aFMl6TwZWX","1":"\u00bfEn qu\u00e9 consiste un catal\u00e1n?\n\nhttps:\/\/t.co\/2ja6VtW6Sx","2":"\"Ya dormir\u00e9 cuando est\u00e9 muerto\"\n\nNo eres una #PersonaNormal si no has pronunciado esta frase unas 9 millones de veces a lo largo de tu vida\n\n\u00a1Nuevo cap\u00edtulo de la serie de @xManuelAlvarez!\n\nhttps:\/\/t.co\/nHSyPxM6Hl","3":"\u00a1Domingo de #Ranciofacts, t\u00fa!\n\n@pedroveraOyP nos congratula hoy con una colecci\u00f3n de vi\u00f1etas sobre esa cosa tan rancia que es a\u00f1adirle una traducci\u00f3n a los t\u00edtulos de las canciones extranjeras...\n\nhttps:\/\/t.co\/WPToVcdWzl","4":"Maem\u00eda la mandanguita...\nOs suenan? Los de @eljueves son brutales!! https:\/\/t.co\/011oQOi48f","5":":hamburger:Os revelamos c\u00f3mo fue la entrada de Trump a la Casa Blanca en otro de nuestros reportajes en vi\u00f1etas.\n\nPor @igor_f_f \n\nhttps:\/\/t.co\/Ynr98nmPJT","6":":upside-down_face: Esta fue la vi\u00f1eta con la que \"celebramos\" los 100 primeros d\u00edas de gobierno de Donald Trump https:\/\/t.co\/ZRNWZeRmBT","7":":man_getting_haircut_selector:Abascal se ti\u00f1e de rubio y toma rayos UVA para parecerse a\u00fan m\u00e1s a Trump :man_getting_massage_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/nvbj6FYNBy","8":":green_heart:Abascal y VOX, s\u00faperfans de Trump :orange_heart:\n\nPor Ter\u00e1n (@TrickyTrapper) \n\nhttps:\/\/t.co\/8mkl2NUKAC","9":"Aqu\u00ed una de mis aportaciones al universo de vi\u00f1etas de humor gr\u00e1fico sobre Trump, el \"Trumpiverso\" :grinning_face_with_sweat: https:\/\/t.co\/oKK7Gd5xOK","10":"Mira el Perri, como est\u00e1 metiendo la patita en El Jueves :beaming_face_with_smiling_eyes: https:\/\/t.co\/2bXIUvoyuQ","11":"Si quer\u00e9is ver a la pareja creativa guionista-dibujante mejor-peor avenida de la revista @eljueves (un premio Flippy lo acredita), algo as\u00ed como los Pimpinela del humor, contar en directo todos los entresijos del misterio que rodea al @hayhambre_comic no dud\u00e9is en conectaros. https:\/\/t.co\/uyF1EDFIEl","12":":woman_facepalming_selector: Melania Trump es sorprendida intentando votar 200 veces a Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/gfXW9Zsm6A","13":":bone: Trump proh\u00edbe la entrada de Yung Beef a EEUU porque \u00e9l es m\u00e1s de Pimp Flaco\n\nhttps:\/\/t.co\/euIF8zgGEm","14":":microbe: Trump reconoce que fren\u00f3 los tests para reducir los casos de coronavirus\n\nPor @maribelcarod \n\nhttps:\/\/t.co\/ao44u96syO","15":":Spain: Bert\u00edn Osborne afirma que quiere ser \"el Trump espa\u00f1ol\" \n\nhttps:\/\/t.co\/CoxHe6dQmT","16":":roll_of_paper: Con esta vi\u00f1eta dimos la bienvenida a Donald Trump a la Casa Blanca https:\/\/t.co\/qPVGTg11Bq","17":":skull: Trump ha sido una aut\u00e9ntica pesadilla para algunos...\n\n:sweat_droplets: \u00a1Y un sue\u00f1o h\u00famedo para otros!\n\nTe lo cuenta Irene M\u00e1rquez (@irenemqez) en este remake yankiespa\u00f1ol de \"Pesadilla en Elm Street\"\n\nhttps:\/\/t.co\/vtSRKhjXjE","18":":fire: Donald Trump niega el calentamiento global con el pelo en llamas \n\nhttps:\/\/t.co\/m74LIR0OmJ","19":":pile_of_poo:Despu\u00e9s de una de sus racistadas habituales, hicimos una encuesta para encontrarle nuevo mote a Donald Trump\n\nPor Ter\u00e1n (@TrickyTrapper) https:\/\/t.co\/v8R2xjGqCX","20":":eyes: En este reportaje de investigaci\u00f3n en vi\u00f1etas descubrimos la doble identidad del presidente de los EEUU\n\n:man_detective_2: De noche, cuando nadie le ve\u00eda, Donald Trump se convert\u00eda en...\n\nhttps:\/\/t.co\/7nQW5kpJsn","21":"Bueno, pues volvemos al cl\u00e1sico gobierno estadounidense de mierda, un poco de normalidad para ser 2020.","22":":United_States::middle_finger:Despedimos a Donald Trump con algunos de los mejores momentazos que nos ha dado #ByeByeTrump \n\n\u00a1ATENCI\u00d3N, HILO! :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/XQkztWOeYL","23":"Si sufres al menos 3 de los siguientes s\u00edntomas: \u00a1EST\u00c1S CONTAGIADO!\n\nhttps:\/\/t.co\/I1pzfLdecd","24":"Para acabar con la humanidad entera no es necesario un T-1000: con una Roomba basta\n\nhttps:\/\/t.co\/ZfqJyUywjZ","25":"Ojo que tengo nuevo crush https:\/\/t.co\/6bkgkIN5T1","26":"Estos son los 15 tipos de usuarios que puedes encontrarte en Forocoches. \u00bfReconoces a alguno?\n\nhttps:\/\/t.co\/yWcQfWRFWl","27":"Calla que lo veo hasta capaz de hacerlo :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/s4AkTBlxAU","28":"Estas son las 4 fases por las que pasa todo grupo de m\u00fasica:\n\nhttps:\/\/t.co\/wYup0CKsO9","29":"\u00bfCu\u00e1ntos de vosotros hab\u00e9is le\u00eddo \u201cCU\u00c1NTOS DE VOSOTROS EST\u00c1IS REVISITANDO EL ALA OESTE DE LA CASA BLANCA\u201d?"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 20:32:43","1":"2020-11-08 20:06:00","2":"2020-11-08 18:35:02","3":"2020-11-08 17:35:03","4":"2020-11-08 14:12:53","5":"2020-11-08 14:11:13","6":"2020-11-08 13:42:54","7":"2020-11-08 13:37:40","8":"2020-11-08 13:33:11","9":"2020-11-08 12:20:54","10":"2020-11-08 12:20:42","11":"2020-11-08 12:19:54","12":"2020-11-08 12:17:39","13":"2020-11-08 12:01:51","14":"2020-11-08 11:58:49","15":"2020-11-08 11:54:10","16":"2020-11-08 11:47:39","17":"2020-11-08 11:39:52","18":"2020-11-08 11:33:41","19":"2020-11-08 11:04:14","20":"2020-11-08 10:58:27","21":"2020-11-08 10:56:20","22":"2020-11-08 10:55:03","23":"2020-11-08 10:47:15","24":"2020-11-08 10:45:42","25":"2020-11-08 10:42:04","26":"2020-11-08 10:28:50","27":"2020-11-08 10:10:46","28":"2020-11-08 10:09:23","29":"2020-11-08 10:07:30"},"retweet_count":{"0":3,"1":5,"2":11,"3":16,"4":3,"5":8,"6":7,"7":24,"8":2,"9":3,"10":2,"11":5,"12":54,"13":14,"14":4,"15":8,"16":19,"17":7,"18":3,"19":16,"20":3,"21":195,"22":73,"23":3,"24":4,"25":5,"26":75,"27":8,"28":5,"29":6},"favorite_count":{"0":0,"1":22,"2":70,"3":62,"4":0,"5":49,"6":47,"7":221,"8":34,"9":0,"10":0,"11":0,"12":239,"13":83,"14":22,"15":50,"16":74,"17":36,"18":46,"19":106,"20":36,"21":1458,"22":362,"23":13,"24":27,"25":0,"26":273,"27":0,"28":9,"29":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","1":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","2":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","3":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","4":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","5":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","6":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","7":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","8":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","9":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","10":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","11":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","12":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","13":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","14":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","15":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","16":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","17":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","18":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","19":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","20":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","21":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","22":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","23":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","24":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","25":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","26":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","27":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","28":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","29":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juan_vela13","name":"Juan","id":544250259,"id_str":"544250259","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFMl6TwZWX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1325402656731443200","display_url":"twitter.com\/eljueves\/statu\u2026","indices":[40,63]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ja6VtW6Sx","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/mmmh\/espana-se-corre_3623\/5?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/mmmh\/espana-se\u2026","indices":[30,53]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PersonaNormal","indices":[45,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xManuelAlvarez","name":"Manuel \u00c1lvarez","id":439146785,"id_str":"439146785","indices":[172,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHSyPxM6Hl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Eaj850CcnIL","display_url":"ow.ly\/Eaj850CcnIL","indices":[190,213]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Ranciofacts","indices":[12,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroveraOyP","name":"Pedro Vera","id":110117638,"id_str":"110117638","indices":[31,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPToVcdWzl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aoMF50CcqyB","display_url":"ow.ly\/aoMF50CcqyB","indices":[197,220]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DarthKafka","name":"Darth Kafka","id":450824357,"id_str":"450824357","indices":[3,14]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[59,68]}],"urls":[],"media":[{"id":1325428737677152256,"id_str":"1325428737677152256","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTeahxXUAAzL7C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTeahxXUAAzL7C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/011oQOi48f","display_url":"pic.twitter.com\/011oQOi48f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DarthKafka\/status\/1325428783726391296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325428783726391296,"source_status_id_str":"1325428783726391296","source_user_id":450824357,"source_user_id_str":"450824357"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"igor_f_f","name":"Igor Fern\u00e1ndez","id":284120362,"id_str":"284120362","indices":[108,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ynr98nmPJT","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/reunion-trump-y-obama-casa-blanca_490?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/reunio\u2026","indices":[120,143]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325433583209734144,"id_str":"1325433583209734144","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTi0kyW4AAJRfi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTi0kyW4AAJRfi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZRNWZeRmBT","display_url":"pic.twitter.com\/ZRNWZeRmBT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1325433617032634368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nvbj6FYNBy","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/abascal-se-tine-rubio-y-toma-rayos-uva-para-parecerse-aun-mas-a-trump_4436?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/news\/abascal-s\u2026","indices":[83,106]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrickyTrapper","name":"\u00c1lvaro Ter\u00e1n","id":361416237,"id_str":"361416237","indices":[49,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8mkl2NUKAC","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/abascal-y-vox-superfans-trump-2_4441?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/abasca\u2026","indices":[67,90]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maribelcarod","name":"Maribel Carod","id":222503137,"id_str":"222503137","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Filiburcio","name":"Ricardo Peregrina","id":256899095,"id_str":"256899095","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bXIUvoyuQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1324797461865615360","display_url":"twitter.com\/eljueves\/statu\u2026","indices":[75,98]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maribelcarod","name":"Maribel Carod","id":222503137,"id_str":"222503137","indices":[3,16]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[107,116]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfXW9Zsm6A","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/melania-trump-es-sorprendida-intentando-votar-200-veces-a-biden_5139","display_url":"eljueves.es\/news\/melania-t\u2026","indices":[70,93]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euIF8zgGEm","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/trump-prohibe-entrada-yung-beef-a-eeuu-porque-el-es-mas-pimp-flaco_887","display_url":"eljueves.es\/news\/trump-pro\u2026","indices":[79,102]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maribelcarod","name":"Maribel Carod","id":222503137,"id_str":"222503137","indices":[80,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ao44u96syO","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/trump-reconoce-que-freno-tests-para-reducir-casos-coronavirus-2_4552?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/trump-\u2026","indices":[96,119]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CoxHe6dQmT","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/bertin-osborne-afirma-que-quiere-ser-el-trump-espanol_482?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/news\/bertin-os\u2026","indices":[61,84]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325404520894050304,"id_str":"1325404520894050304","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTIY7OWMAAgX58.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTIY7OWMAAgX58.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qPVGTg11Bq","display_url":"pic.twitter.com\/qPVGTg11Bq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1325404613139439618\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irenemqez","name":"Irene MC","id":760882255376052224,"id_str":"760882255376052224","indices":[119,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vtSRKhjXjE","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/pesadilla-donny-trumper-2_3731","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/pesadi\u2026","indices":[189,212]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m74LIR0OmJ","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/donald-trump-niega-calentamiento-global-pelo-llamas_1424?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/news\/donald-tr\u2026","indices":[69,92]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrickyTrapper","name":"\u00c1lvaro Ter\u00e1n","id":361416237,"id_str":"361416237","indices":[122,136]}],"urls":[],"media":[{"id":1325393383821631488,"id_str":"1325393383821631488","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmS-QqZXYAAiIzQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmS-QqZXYAAiIzQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v8R2xjGqCX","display_url":"pic.twitter.com\/v8R2xjGqCX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1325393688785260544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7nQW5kpJsn","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/doble-vida-donald-trump_699\/2","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/doble-\u2026","indices":[178,201]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"ByeByeTrump","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQkztWOeYL","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/trump-gana-premio-trump-mejor-presidente-2_826?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/news\/trump-gan\u2026","indices":[118,141]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1pzfLdecd","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/eres-adicto-a-series_3022\/2","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/eres-a\u2026","indices":[69,92]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZfqJyUywjZ","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/6-maneras-morir-mal_5158\/1","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/6-mane\u2026","indices":[85,108]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tuices","name":"Hola, soy Tuices","id":2225805020,"id_str":"2225805020","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bkgkIN5T1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dani_Gove\/status\/1325125149998284802","display_url":"twitter.com\/Dani_Gove\/stat\u2026","indices":[38,61]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWcQfWRFWl","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/15-tipos-usuario-forocoches_1675?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/15-tip\u2026","indices":[95,118]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyIsaMystery","name":"Natsumi Shunruri \u221e \u26e9\ufe0f\ud83d\udcae","id":2572858944,"id_str":"2572858944","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s4AkTBlxAU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1325152539717799936","display_url":"twitter.com\/eljueves\/statu\u2026","indices":[62,85]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYup0CKsO9","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/guia-para-sobrevivir-montando-grupo-musica_2552\/5","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/guia-p\u2026","indices":[62,85]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedroveraOyP","name":"Pedro Vera","id":110117638,"id_str":"110117638","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}