{"screen_name":{"0":"gonzo_blogger","1":"gonzo_blogger","2":"gonzo_blogger","3":"gonzo_blogger","4":"gonzo_blogger","5":"gonzo_blogger","6":"gonzo_blogger","7":"gonzo_blogger","8":"gonzo_blogger","9":"gonzo_blogger","10":"gonzo_blogger","11":"gonzo_blogger","12":"gonzo_blogger","13":"gonzo_blogger","14":"gonzo_blogger","15":"gonzo_blogger","16":"gonzo_blogger","17":"gonzo_blogger","18":"gonzo_blogger","19":"gonzo_blogger","20":"gonzo_blogger"},"tweet_id":{"0":1325537849354104834,"1":1325537023994826753,"2":1325532386818465798,"3":1325474600118067200,"4":1325463369235783681,"5":1325455234978766848,"6":1325410139470503936,"7":1325408862569115648,"8":1325403593449598976,"9":1325372143857627136,"10":1325371237271547905,"11":1325352169017577472,"12":1325352129998020609,"13":1325261701332291584,"14":1325257634488913923,"15":1325247517236269057,"16":1325245497091776512,"17":1325243390410305542,"18":1325236346882023424,"19":1325235554590601221,"20":1325231435033219072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false},"text":{"0":"Esta semana empiezo a trabajar de forma h\u00edbrida. Doy clases presenciales solo el martes y el jueves. El resto de la semana pues eso ;) perdiendo el tiempo en Twitter ;) Lo q est\u00e1n haciendo con la educaci\u00f3n en Espa\u00f1a es una verg\u00fcenza.","1":"@Elinsurrecto1 Racista Trump? No m\u00e1s que cualquier otro. Estados Unidos es una sociedad racista. Trump no es m\u00e1s racista que Obama o losClinton. Lo que pasa es que no se oculta bajo un lenguaje pol\u00edticamente correcto.","2":"De hecho en algunas ciudades alemanas se adopt\u00f3 recientemente la estrategia sueca. O sea, una ciencia llamada inmunolog\u00eda. Ciencia que ha sido olvidada por los militantes fan\u00e1ticos del culto biofascista Covidiano. https:\/\/t.co\/Bnguy1Opfo","3":"Un primo m\u00edo, mira su nivel de covidiota... A ver si se fue dice :face_with_tears_of_joy: \u00bfa ver si se que? Ni le he respondido porque si le respondo es para mandarle a tomar por culo. :face_with_rolling_eyes: https:\/\/t.co\/pDIgbtdUqI","4":"Que dice esta buena persona que la gente \"se est\u00e1 muriendo\" en las UCIS. Que antes nunca se habian muerto seg\u00fan parece. https:\/\/t.co\/ME0yRRV8ei","5":"Todos a casita a las 10. Que hay toque de queda. No te olvides de ponerte el bozal y obedecer lo que te ordenen. No te re\u00fanas con nadie. Ir al bar o al cine est\u00e1 prohibido. Todo est\u00e1 prohibido de hecho. Podr\u00edan fabricar mortadela con nosotros y seguir\u00edamos obedeciendo.#COVID1984","6":"Han dejado bonito el Palau de la Generalitat. Ayer noche seg\u00fan cuentan  un grupo \"negacionistas\" de los bares y el ocio nocturno lanzaron pintura roja sobre este emblem\u00e1tico edificio. #covid1984 https:\/\/t.co\/mdt4891cf2","7":"Qu\u00e9 dice el tipejo este.....que parece que los \"negacionistas\" son todos de ultraderecha. https:\/\/t.co\/DUEIG6Q5ca","8":"Siguen con su imb\u00e9cil discurso, calificando estas explosiones de justa rabia ante \"todo esto\" como \"disturbios negacionistas\" mientras se desangran ellos mismos por ese cese en cadena de la actividad econ\u00f3mica. As\u00ed pues, por favor, difundid @gonzo_blogger @doctor_papaya","9":"Ayer ese miedo fue desafiado en las tres capitales vascas. Se han contabilizado un total de 37. mil manifestantes en contra de todo eso y apoyando a la Hosteler\u00eda, que denunci\u00f3 en el comunicado final la farsa de tantos meses de restricciones seguidos por m\u00e1s \"contagios\". Que rule https:\/\/t.co\/yJFOajXXt7","10":"El Covidianismo extremo ha llegado ya a Lituania. Un pa\u00eds en el q estuve viviendo hasta 2016. En los otros dos pa\u00edses b\u00e1lticos apenas se ven mascarillas por la calle. https:\/\/t.co\/Y5PqyUZlNm","11":"@gonzo_blogger Es ausencia total de pedagog\u00eda democr\u00e1tica de los ciudadanos. En Espa\u00f1a se han vulnerado derechos democr\u00e1ticos fundamentales impensables en ning\u00fan pa\u00eds occidental. Una PsyOP dirigida por Ivan Redondo y una parte de las FFAA; \"O te comes el FASCISMO o te llamo 'facha' y asesino\"","12":"@gonzo_blogger En Espa\u00f1a estamos m\u00e1s aislados y dist\u00f3picos.\nToda la clase pol\u00edtica y medi\u00e1tica cay\u00f3 en una trampa de sobreactuaci\u00f3n y criminalizaci\u00f3n ciudadana ins\u00f3lita en ning\u00fan pa\u00eds.\nEl dif\u00edcil retorno al Estado de Derecho en un pa\u00eds donde las tvs han se\u00f1alado hasta a ni\u00f1os como criminales.","13":"Los libtards gringos son en el fondo una manada de freakies Mussolinianos. Creen que las grandes corporaciones tienen derecho a prohibirte expresar tu opini\u00f3n y son contrarios a la libertad de expresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/9gd4fee29u","14":"#GranBreta\u00f1a Diputado conservador Sir Charles Walker anunciando que votar\u00e1 contra 2\u00ba confinamiento. \"Yo no vivo con miedo al virus... Vivo con miedo a algo mucho m\u00e1s tenebroso que est\u00e1 escondido en las sombras\". https:\/\/t.co\/k7OaAenmbq","15":"Yo pienso igual. Algo se nos oculta. O m\u00e1s bien no somos capaces de verlo porque est\u00e1 a la vista de todos. https:\/\/t.co\/APPh5C9I5O","16":"Los maderos alardeando de su analfabetismo.... tampoco nos deber\u00eda sorprender demasiado. https:\/\/t.co\/9hBKeZrOcq","17":"El pucherazo explicado https:\/\/t.co\/fdpIRMZZrk","18":"\u00bfCuantos pol\u00edticos, funcionarios o due\u00f1os y presentadores de grandes medios de comunicaci\u00f3n se han suicidado por la situaci\u00f3n generada por el Covid-19? \n\nhttps:\/\/t.co\/a8EVofS0Lh","19":"He tenido que lidiar con  muchos Covidianos retrasados durante estos meses. Pero al que me gustar\u00eda restaurarle el careto es al carapatata este. Menudo animal de bellota apesebrada est\u00e1 hecho. https:\/\/t.co\/Cv9IbMJ16B","20":"As\u00ed es. :( https:\/\/t.co\/P6l1ALg9QG"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-11-08 20:37:05","1":"2020-11-08 20:33:48","2":"2020-11-08 20:15:22","3":"2020-11-08 16:25:45","4":"2020-11-08 15:41:07","5":"2020-11-08 15:08:48","6":"2020-11-08 12:09:36","7":"2020-11-08 12:04:32","8":"2020-11-08 11:43:36","9":"2020-11-08 09:38:37","10":"2020-11-08 09:35:01","11":"2020-11-08 08:19:15","12":"2020-11-08 08:19:06","13":"2020-11-08 02:19:46","14":"2020-11-08 02:03:36","15":"2020-11-08 01:23:24","16":"2020-11-08 01:15:23","17":"2020-11-08 01:07:00","18":"2020-11-08 00:39:01","19":"2020-11-08 00:35:52","20":"2020-11-08 00:19:30"},"retweet_count":{"0":3,"1":1,"2":11,"3":4,"4":7,"5":46,"6":10,"7":2,"8":3,"9":6,"10":2,"11":3,"12":4,"13":2,"14":52,"15":6,"16":4,"17":11,"18":24,"19":4,"20":3},"favorite_count":{"0":67,"1":0,"2":33,"3":0,"4":28,"5":0,"6":69,"7":11,"8":0,"9":0,"10":6,"11":0,"12":0,"13":6,"14":0,"15":56,"16":14,"17":14,"18":0,"19":28,"20":14},"user_location":{"0":"Daugavpils, Latvia","1":"Daugavpils, Latvia","2":"Daugavpils, Latvia","3":"Daugavpils, Latvia","4":"Daugavpils, Latvia","5":"Daugavpils, Latvia","6":"Daugavpils, Latvia","7":"Daugavpils, Latvia","8":"Daugavpils, Latvia","9":"Daugavpils, Latvia","10":"Daugavpils, Latvia","11":"Daugavpils, Latvia","12":"Daugavpils, Latvia","13":"Daugavpils, Latvia","14":"Daugavpils, Latvia","15":"Daugavpils, Latvia","16":"Daugavpils, Latvia","17":"Daugavpils, Latvia","18":"Daugavpils, Latvia","19":"Daugavpils, Latvia","20":"Daugavpils, Latvia"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"El insurrecto","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bnguy1Opfo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pradoisdead\/status\/1325483150991122432","display_url":"twitter.com\/pradoisdead\/st\u2026","indices":[214,237]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmen26801438","name":"carmen","id":789171424841785344,"id_str":"789171424841785344","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ME0yRRV8ei","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gracia_123i\/status\/1325462865709572097","display_url":"twitter.com\/Gracia_123i\/st\u2026","indices":[120,143]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"covid1984","indices":[184,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdt4891cf2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/isa_gilv\/status\/1325392180622528512","display_url":"twitter.com\/isa_gilv\/statu\u2026","indices":[195,218]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUEIG6Q5ca","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1325407895123619840","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[90,113]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325371230791327745,"id_str":"1325371230791327745","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSqHL7W4AEtlod.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSqHL7W4AEtlod.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y5PqyUZlNm","display_url":"pic.twitter.com\/Y5PqyUZlNm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1325371237271547905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":897,"h":709,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":537,"resize":"fit"},"medium":{"w":897,"h":709,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnaE13440046","name":"Anna E.","id":1205342369694060544,"id_str":"1205342369694060544","indices":[3,17]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[19,33]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnaE13440046","name":"Anna E.","id":1205342369694060544,"id_str":"1205342369694060544","indices":[3,17]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[19,33]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9gd4fee29u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aguywholikestuf\/status\/1325259807893254144","display_url":"twitter.com\/aguywholikestu\u2026","indices":[204,227]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"GranBreta\u00f1a","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elarchivoesp","name":"El archivo \ud83d\uddc3\u2660","id":2413046269,"id_str":"2413046269","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/APPh5C9I5O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JavierVillamor\/status\/1325233350492254214","display_url":"twitter.com\/JavierVillamor\u2026","indices":[107,130]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hBKeZrOcq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1325128128721776641","display_url":"twitter.com\/policia\/status\u2026","indices":[89,112]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325243388170481666,"id_str":"1325243388170481666","indices":[23,46],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQ11xDWMAIWQbU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQ11xDWMAIWQbU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fdpIRMZZrk","display_url":"pic.twitter.com\/fdpIRMZZrk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1325243390410305542\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":562,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":562,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":398,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"felipeFH9","name":"Asociaci\u00f3n por el Futuro de Nuestros Hijos","id":1237140016662487040,"id_str":"1237140016662487040","indices":[3,13]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cv9IbMJ16B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Q17Ufo\/status\/1325208590446030851","display_url":"twitter.com\/Q17Ufo\/status\/\u2026","indices":[193,216]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6l1ALg9QG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MonseGilDelgad1\/status\/1325222394785648640","display_url":"twitter.com\/MonseGilDelgad\u2026","indices":[11,34]}]}}}