{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1325581365778190336,"1":1325577256836747265,"2":1325558717874581505,"3":1325558715794087936,"4":1325542609813696516,"5":1325532903552512000,"6":1325531788534484994,"7":1325529166016557057,"8":1325521218972254208,"9":1325491888607158274,"10":1325491251517460485,"11":1325468417906929665,"12":1325468413502906368,"13":1325468120832565249,"14":1325467919837507584,"15":1325467179358294016,"16":1325463348138405888,"17":1325462978494337024,"18":1325454684467974146,"19":1325453027331993607,"20":1325438221828960257,"21":1325432689021890560,"22":1325427408741273601,"23":1325422820868972545,"24":1325393880309641216,"25":1325263017668464641,"26":1325249679592972289,"27":1325234328947863557,"28":1325228688858869763},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"text":{"0":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y siga de cerca la planeaci\u00f3n de nuestras historias e investigaciones.\n\nInformaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/oSkJMGvOZh","1":"El anuncio del actual gerente del @BancoRepublica , Juan Jos\u00e9 Echavarr\u00eda, de que no pondr\u00e1 su nombre a consideraci\u00f3n de la Junta Directiva del Banco para ser reelegido por cuatro a\u00f1os m\u00e1s no garantiza la llegada de Alberto Carrasquilla a ese cargo. \nhttps:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","2":"#Opini\u00f3n | \"Se\u00f1or Presidente, no estamos exigiendo que haga de Colombia el Ed\u00e9n; \u00fanicamente que paren las masacres y asesinatos.\" : @JFCaicedolvarez #RedPaz https:\/\/t.co\/YczTE2OAI8","3":"#Podcast El Dane revel\u00f3 este mes que en 2019 el 47 por ciento de los 11 millones de colombianos que viven en zonas rurales ten\u00edan ingresos por debajo de la l\u00ednea de la pobreza. Esa cifra puede ser mayor hoy, por la pandemia.\n@AkordePodcast\nhttps:\/\/t.co\/gRTm2aFSuo","4":"\u201cLo del l\u00edder Kimy Pern\u00eda Domic\u00f3 fue un crimen de Estado. Yo como miembro de facto recib\u00ed una llamada del Estado, de las Fuerzas Militares, recib\u00ed una orden del comandante Carlos Casta\u00f1o (...) de asesinar al l\u00edder Kimy Pern\u00eda Domic\u00f3\u201d, dijo Mancuso\nhttps:\/\/t.co\/fYLuYJTn15","5":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@AlvaroUribeVel no hab\u00eda dicho nada sobre la elecci\u00f3n de @JoeBiden, pero hoy sali\u00f3 con una carta en la que critica a @JuanManSantos y da unas puntadas sobre c\u00f3mo Biden deber\u00eda relacionarse con otros pa\u00edses y hasta c\u00f3mo manejar su deuda. \n\nhttps:\/\/t.co\/UZE0oHfBWe","6":"#ElijaSerS\u00faperAmigo para tener nuestro periodismo a la mano.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/EcEcVJwuEi","7":"@ArianaCarusi Hola Ariana, tuvimos una descoordinaci\u00f3n con la publicaci\u00f3n de este post y la publicaci\u00f3n del podcast como tal en la p\u00e1gina. \n\nSi intentas, ya te debe funcionar. Gracias por hacernos caer en la cuenta del error. \n\nSaludos, que lo disfrutes.","8":"#Podcast | Los campesinos pasan por una de las peores crisis de precios de sus productos, mientras que el Covid agrav\u00f3 las precarias condiciones de vida rural.\n\nLes contamos el panorama completo con expertos y agricultores en Nari\u00f1o, Antioquia y C\u00f3rdoba. \n\nhttps:\/\/t.co\/gRTm2aFSuo","9":"Sobre la confesi\u00f3n de Farc escribimos esta historia: \n\nhttps:\/\/t.co\/IaKUQO7Uch","10":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@German_Vargas acept\u00f3 en su columna el perd\u00f3n de las Farc por sus dos atentados, pero pide que se conozca toda la verdad. \n\nAdem\u00e1s, aprovech\u00f3 para echarle vainas al referendo del uribismo contra la JEP y al de @RoyBarreras contra Duque. \n\nhttps:\/\/t.co\/DWFl6tYfqJ","11":"\u00bfLe gusta el periodismo que hacemos?\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a hacer m\u00e1s y mejores investigaciones, al tiempo que disfruta de beneficios como cursos, talleres y charlas.\n\nAqu\u00ed encuentra toda la informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/K2kIbeI4VI","12":"Hace unos minutos bajamos este video para corregirlo porque ten\u00edamos un error de ortograf\u00eda. Pedimos disculpas por eso.","13":"Estos son las seis revelaciones de las interceptaciones a \u2018Cayita\u2019 Daza, quien renunci\u00f3 a la Unidad de Trabajo Legislativo de @AlvaroUribeVel y sali\u00f3 del pa\u00eds una vez estall\u00f3 el esc\u00e1ndalo.\n\nhttps:\/\/t.co\/or5Fid8KoK","14":":film_projector_selector: Cuando las cosas no salen bien en Bogot\u00e1, @ClaudiaLopez suele culpar a otros o repartir esas culpas con otros, en especial con el presidente @IvanDuque o con su antecesor, el exalcalde @EnriquePenalosa. https:\/\/t.co\/gerkXXnheD","15":"@Monicongo_ @CarlosCortes Hola, @Monicongo_ . Lo bajamos porque ten\u00edamos un error. En minutos lo volvemos a subir. Pedimos disculpas por eso. Saludos.","16":"@lacatabolica Hola, @lacatabolica. Justo por eso bajamos el video para corregirlo y en unos minutos lo volveremos a subir. Pedimos disculpas por eso.","17":"@mottafabian @ClaudiaLopez @IvanDuque @EnriquePenalosa Hola, @mottafabian. Justo por eso bajamos el video para corregirlo y en unos minutos lo volveremos a subir. Pedimos disculpas por eso.","18":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nInformaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/UibtUrpoSA","19":"Desde hace cinco meses, las redes sociales se llenaron de rostros de ni\u00f1as y j\u00f3venes sobre un fondo violeta, con el mensaje #BuscarlasHastaEncontrarlas.\nLa consigna es una estrategia de @Estamos_Listas, el primer movimiento pol\u00edtico de mujeres del pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/jvlSrCTPlT","20":"El Contralor @pipecordoba no solo tiene entrada en el Congreso, donde pr\u00e1cticamente toda la clase pol\u00edtica lo respalda, sino que, aunque apenas tiene 40 a\u00f1os, ha tejido una red de relaciones que le ha permitido tener conexiones en las Cortes y Palacio.\nhttps:\/\/t.co\/JIZCBpUmWP","21":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl presidente @IvanDuque oficialmente reactiv\u00f3 su agenda internacional viajando a la posesi\u00f3n del presidente electo de Bolivia, Luis Arce. \n\nhttps:\/\/t.co\/iVPjZroa5k","22":"@quemuen1 @ClaudiaLopez @IvanDuque @EnriquePenalosa Hola Carla, si te metes a la historia lo encuentras. \n\nO aqu\u00ed te dejamos el link: \n\nhttps:\/\/t.co\/uFxRLWdSE9","23":"#Opini\u00f3n | \"Detr\u00e1s del \"triage m\u00e9dico\" hay un gran \"triage social\" que prioriza las ayudas para aquellos que tienen m\u00e1s recursos econ\u00f3micos, sociales o culturales.\" : @BastienBosa #RedSocial https:\/\/t.co\/FN4Oarw5yN","24":":film_projector_selector:En su discurso, @ClaudiaLopez tiene un patr\u00f3n que se repite: culpa a otros o reparte culpas cuando las cosas no salen bien. Lo que muchos han descrito como una \u201clavada de manos\u201d, que no se da precisamente para evitar el contagio del covid. https:\/\/t.co\/szKukql6TE","25":"En las elecciones gringas estaba en juego la identidad de Estados Unidos :United_States: y la prevalencia de valores fundamentales como la igualdad y la libertad, que irradian al resto del mundo. Incluida Colombia :Colombia:.\n\nhttps:\/\/t.co\/hMtgW1lJYn","26":"La revocatoria de @IvanDuque que impulsa @RoyBarreras, y el desmonte de la @JEP_Colombia que promueve @AlvaroUribeVel son poco viables jur\u00eddica y pol\u00edticamente y no apuntan a los problemas de un pa\u00eds en pandemia.\n\nPero les da una agenda para 2022.\nhttps:\/\/t.co\/5EdeH1gGxl","27":"La estrategia #BuscarlasHastaEncontrarlas, que lidera el movimiento @Estamos_Listas, tiene antecedentes de campa\u00f1as de b\u00fasqueda de desaparecidos del conflicto, pero por primera vez se da desde un espacio de poder pol\u00edtico como el @ConcejoMedellin.\nhttps:\/\/t.co\/jvlSrCTPlT","28":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nHomicidios por violencia pol\u00edtica aumentaron 80% entre septiembre y octubre, seg\u00fan @CERAC.\n\nhttps:\/\/t.co\/8uNRAZ3am6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 23:30:00","1":"2020-11-08 23:13:40","2":"2020-11-08 22:00:00","3":"2020-11-08 22:00:00","4":"2020-11-08 20:56:00","5":"2020-11-08 20:17:26","6":"2020-11-08 20:13:00","7":"2020-11-08 20:02:34","8":"2020-11-08 19:31:00","9":"2020-11-08 17:34:27","10":"2020-11-08 17:31:55","11":"2020-11-08 16:01:11","12":"2020-11-08 16:01:10","13":"2020-11-08 16:00:00","14":"2020-11-08 15:59:12","15":"2020-11-08 15:56:16","16":"2020-11-08 15:41:02","17":"2020-11-08 15:39:34","18":"2020-11-08 15:06:37","19":"2020-11-08 15:00:02","20":"2020-11-08 14:01:12","21":"2020-11-08 13:39:13","22":"2020-11-08 13:18:14","23":"2020-11-08 13:00:00","24":"2020-11-08 11:05:00","25":"2020-11-08 02:25:00","26":"2020-11-08 01:32:00","27":"2020-11-08 00:31:00","28":"2020-11-08 00:08:35"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":5,"3":3,"4":10,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2,"9":1,"10":5,"11":2,"12":4,"13":30,"14":569,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":2,"20":1,"21":1,"22":1,"23":4,"24":22,"25":3,"26":4,"27":0,"28":2},"favorite_count":{"0":2,"1":11,"2":13,"3":1,"4":21,"5":23,"6":1,"7":1,"8":18,"9":8,"10":25,"11":40,"12":56,"13":52,"14":1186,"15":0,"16":0,"17":1,"18":5,"19":7,"20":6,"21":9,"22":3,"23":5,"24":73,"25":27,"26":32,"27":1,"28":6},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1322351826679848961,"id_str":"1322351826679848961","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oSkJMGvOZh","display_url":"pic.twitter.com\/oSkJMGvOZh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325581365778190336\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/aun-sin-echavarria-eleccion-carrasquilla-banrep-no-esta-cantada-79055","display_url":"lasillavacia.com\/aun-sin-echava\u2026","indices":[250,273]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[149,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[132,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YczTE2OAI8","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/de-enero-octubre-de-2020-setenta-masacres-colombia-77308","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[157,180]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AkordePodcast","name":"Ak\u00f6rde Podcast","id":3074869401,"id_str":"3074869401","indices":[225,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRTm2aFSuo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/paradoja-pobreza-del-campo-colombia-79076","display_url":"lasillavacia.com\/paradoja-pobre\u2026","indices":[240,263]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYLuYJTn15","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/confesion-mancuso-sobre-kimy-pernia-remueve-verdad-pendiente-los-paras-79061","display_url":"lasillavacia.com\/confesion-manc\u2026","indices":[248,271]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[16,31]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[73,82]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[133,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZE0oHfBWe","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230386","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230386","indices":[255,278]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1322692446724251651,"id_str":"1322692446724251651","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElslxboXYAM9RBo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElslxboXYAM9RBo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EcEcVJwuEi","display_url":"pic.twitter.com\/EcEcVJwuEi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325531788534484994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArianaCarusi","name":"Ariana Carusi","id":139743990,"id_str":"139743990","indices":[0,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRTm2aFSuo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/paradoja-pobreza-del-campo-colombia-79076","display_url":"lasillavacia.com\/paradoja-pobre\u2026","indices":[257,280]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IaKUQO7Uch","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/confesion-farc-sobre-atentado-vargas-pone-uribe-encrucijada-79033","display_url":"lasillavacia.com\/confesion-farc\u2026","indices":[55,78]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[16,30]},{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[226,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DWFl6tYfqJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230385","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230385","indices":[255,278]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[38,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1325468371933163521,"id_str":"1325468371933163521","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUCdi4XcAEfZ-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUCdi4XcAEfZ-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K2kIbeI4VI","display_url":"pic.twitter.com\/K2kIbeI4VI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325468417906929665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[126,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/or5Fid8KoK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-seis-cosas-revelan-los-audios-cayita-daza-sobre-uribismo-79029","display_url":"lasillavacia.com\/las-seis-cosas\u2026","indices":[190,213]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[45,58]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[144,154]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[188,204]}],"urls":[],"media":[{"id":1325466140856946690,"id_str":"1325466140856946690","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1325466140856946690\/img\/U1nLuzK6MlvCLAYo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1325466140856946690\/img\/U1nLuzK6MlvCLAYo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gerkXXnheD","display_url":"pic.twitter.com\/gerkXXnheD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325467919837507584\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monicongo_","name":"Miguel \ud83d\udc18\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a","id":992605216678797312,"id_str":"992605216678797312","indices":[0,11]},{"screen_name":"CarlosCortes","name":"Carlos Cort\u00e9s","id":38533136,"id_str":"38533136","indices":[12,25]},{"screen_name":"Monicongo_","name":"Miguel \ud83d\udc18\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a","id":992605216678797312,"id_str":"992605216678797312","indices":[32,43]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lacatabolica","name":"Catalina.","id":239610226,"id_str":"239610226","indices":[0,13]},{"screen_name":"lacatabolica","name":"Catalina.","id":239610226,"id_str":"239610226","indices":[20,33]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mottafabian","name":"Fabian Motta","id":65406128,"id_str":"65406128","indices":[0,12]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[13,26]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[27,37]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[38,54]},{"screen_name":"mottafabian","name":"Fabian Motta","id":65406128,"id_str":"65406128","indices":[61,73]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1323770394923380738,"id_str":"1323770394923380738","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El76KRmWMAIyW4a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El76KRmWMAIyW4a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UibtUrpoSA","display_url":"pic.twitter.com\/UibtUrpoSA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325454684467974146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"BuscarlasHastaEncontrarlas","indices":[124,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":1036480770733481984,"id_str":"1036480770733481984","indices":[186,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jvlSrCTPlT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/estamos-listas-busqueda-las-desaparecidas-tiene-voz-politica-79024","display_url":"lasillavacia.com\/estamos-listas\u2026","indices":[254,277]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pipecordoba","name":"Felipe C\u00f3rdoba Larrarte","id":29055849,"id_str":"29055849","indices":[13,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JIZCBpUmWP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/todos-quieren-pipe-y-pipe-quiere-todos-79010","display_url":"lasillavacia.com\/todos-quieren-\u2026","indices":[253,276]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[30,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iVPjZroa5k","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230383","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230383","indices":[157,180]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quemuen1","name":"CarlaGonzalez","id":1022534325240295425,"id_str":"1022534325240295425","indices":[0,9]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[10,23]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[24,34]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[35,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFxRLWdSE9","expanded_url":"https:\/\/youtube.com\/watch?feature=emb_title&v=Hxl33pnVFds","display_url":"youtube.com\/watch?feature=\u2026","indices":[136,159]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[180,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BastienBosa","name":"Bastien Bosa","id":2400673508,"id_str":"2400673508","indices":[167,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN4Oarw5yN","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/los-dilemas-del-triage-pandemia-77317","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[191,214]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[18,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szKukql6TE","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hxl33pnVFds&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=Hxl33p\u2026","indices":[242,265]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMtgW1lJYn","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/triunfo-biden-reivindica-los-limites-lo-aceptable-politica-79093","display_url":"lasillavacia.com\/triunfo-biden-\u2026","indices":[206,229]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[18,28]},{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[41,53]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[75,88]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[102,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EdeH1gGxl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/batalla-los-referendos-arranca-hoy-resolverse-2022-79062","display_url":"lasillavacia.com\/batalla-los-re\u2026","indices":[248,271]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"BuscarlasHastaEncontrarlas","indices":[14,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estamos_Listas","name":"Estamos Listas","id":1036480770733481984,"id_str":"1036480770733481984","indices":[68,83]},{"screen_name":"ConcejoMedellin","name":"Concejo de Medell\u00edn","id":492254979,"id_str":"492254979","indices":[230,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jvlSrCTPlT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/estamos-listas-busqueda-las-desaparecidas-tiene-voz-politica-79024","display_url":"lasillavacia.com\/estamos-listas\u2026","indices":[248,271]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CERAC","name":"#TodasLasV\u00edctimas","id":59253856,"id_str":"59253856","indices":[98,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uNRAZ3am6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230378","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230378","indices":[107,130]}]}}}