{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1325557691872403456,"1":1325541137680117760,"2":1325374384354324482,"3":1325368345705799685,"4":1325366513075941376,"5":1325365595127345153,"6":1325363652430598145,"7":1325359842782011393,"8":1325355729226788866,"9":1325355212572332033,"10":1325353951231926272,"11":1325351565272772608,"12":1325351034538119169,"13":1325350945845293057,"14":1325344676644331525,"15":1325344640409751552,"16":1325337231096221696,"17":1325333824046321665,"18":1325333778877849600,"19":1325308467582803975,"20":1325304459975667713,"21":1325301185813901314},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true},"text":{"0":"M\u00e1s de 85.000 universitarios sevillanos, obligados a volver a las clases \u00abon line\u00bb https:\/\/t.co\/Tx4SXGnrqX v\u00eda @abc_es\n@ldpsincomplejos","1":"El gobierno estatal de Georgia env\u00eda un equipo de investigaci\u00f3n al condado de Fulton tras detectar un \"problema\" en el recuento de los votos. https:\/\/t.co\/G0d5zWy7VE","2":"Una familia que lleva d\u00e9cadas luchando por la libertad mientras otros recog\u00edan nueces, a los que se han sumado el resto. Si \u00e9sto se lo hacen a otro partido no me quiero ni imaginar la que montarian. Apoyo y solidaridad con toda la familia de @Santi_ABASCAL https:\/\/t.co\/5m4icFJCWF","3":"@Libersailor @ldpsincomplejos \u00a1ESO! \u00a1ESO! \u00a1ES UN CRACK!","4":"Macarena Olona: \"\u00bfPor qu\u00e9 no se est\u00e1n haciendo test masivos? \u00bfPor qu\u00e9 no se est\u00e1n adoptando medidas sanitarias en nuestras fronteras? \u00bfPor qu\u00e9 no se aplica la Ley de Seguridad Nacional y las leyes sanitarias ordinarias? El estado de alarma es el \u00faltimo recurso a utilizar\"","5":"Ah\u00ed, ah\u00ed, luchando contra los enemigos de Espa\u00f1a: \n\n\"El reto tit\u00e1nico que se ha puesto Casado: hundir a Vox al 8% de voto en 3 a\u00f1os\"\nhttps:\/\/t.co\/c74twZ2CH6","6":":thumbs_up:Estamos ya en @esRadio preparando #FinDeEsRadio, mientras escuchamos a @ldpsincomplejos.\n:Japanese_symbol_for_beginner:Hoy hablaremos de animales, de c\u00f3mo prevenir el #ictus, de libros y de #WhitneyHouston.\n:spiral_calendar_selector:Todo en esta v\u00edspera del #DiaDeLaAlmudena, patrona de @MADRID \n:link:Enlace: https:\/\/t.co\/Th3JjLhN61 https:\/\/t.co\/8X4DSz6ELb","7":"Desayunando con don @AsisTimermans, don @carloscuestaEM, don @jaimeberenguer en el programa de don @ldpsincomplejos #losdones","8":"Buenos d\u00edas! \n\nAqu\u00ed ten\u00e9is m\u00e1s detalles sobre las #MascarillasActivas de las que hablamos ayer en @sincomplejos__\n@ldpsincomplejos @esRadio.\n\nhttps:\/\/t.co\/4TRVgrn5eY v\u00eda @libertaddigital.\n\n#masarillas #biocida #proteccion #covid #pandemia #crisis #oportunidad","9":"Para la mayor\u00eda de los medios que @VOX_Congreso haya decidido defender los derechos de los espa\u00f1oles ante @TConstitucionE no ha merecido un espacio. Gracias a @ldpsincomplejos hoy he podido explicar en qu\u00e9 consisten los recursos. Aqu\u00ed est\u00e1 la entrevista. https:\/\/t.co\/QBZRVmW5XO","10":"Esto es memoria hist\u00f3rica.\nMirad la foto, HDLGP!! \n#NiOlvidoNiPerd\u00f3n https:\/\/t.co\/9xy8j4iuKO","11":"La historia del \u00e1rbol y las nueces se repite; el drama es que ahora los que siembran el odio y recogen las nueces son el gobierno de Espa\u00f1a. Mi condena a los b\u00e1rbaros y a sus mentores y todo mi apoyo a la familia Abascal. https:\/\/t.co\/2RBbOBHM2Z https:\/\/t.co\/fpiY5JAGhf","12":"El Gobierno pide no \"demonizar\" a los cargos de confianza y niega que Moncloa sea \"una agencia de colocaci\u00f3n\" de \"amigos\" y est\u00e9 copada por \"enchufados\" y \"pelotas\" https:\/\/t.co\/j06s96ruMK","13":"Nunca me podr\u00eda imaginar que AMLO iba a ser el \u00fanico dirigente internacional que se\u00f1alar\u00eda que el rey est\u00e1 desnudo.\n\nBiden y el anti trumpismo est\u00e1n jugando a hechos consumados irresponsablemente. Y quien sabe si no lo pagar\u00e1n caro. https:\/\/t.co\/Drv4TsFy2N","14":"Esto s\u00f3lo es delito si eres un ciudadano corriente y moliente. No es aplicable a vicepresidentes. https:\/\/t.co\/UODk9wcOSe","15":"Radicales atacan el comercio de la familia de @Santi_ABASCAL, y @sanchezcastejon no ha condenado este acto violento.\nDice @ldpsincomplejos: \"Est\u00e1n Gobernando con ellos, est\u00e1n manteniendo a #Sanchez en la Moncloa. Esto es lo que hacen los amigos de quienes sustentan al presidente\" https:\/\/t.co\/BJYICe6bMt","16":":rolled-up_newspaper_selector:\u00a1Ya est\u00e1 disponible el art\u00edculo de Federico Jim\u00e9nez Losantos en @libertaddigital \n\n:fountain_pen_selector:Se titula: 'Calvorova, Ivanovitch y Oliverov: el soviet desinformativo socialcomunista', y lo comentamos con @ldpsincomplejos en #SinComplejos\n\nhttps:\/\/t.co\/bxShrQYUJh","17":":bar_chart:#TuitEncuesta de @ldpsincomplejos en @esRadio, en la que pregunta sobre si va a volverse a plantear en Espa\u00f1a el #ConfinamientoDomiciliario: \n\n:house_with_garden:\u00bfCree que acabaremos el a\u00f1o confinados en casa?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:\u00a1Participe en #SinComplejos!","18":"Comienza @sincomplejos__ de @ldpsincomplejos en @esRadio https:\/\/t.co\/JR0SfzwEJh","19":"Protestas de los hosteleros en Murcia:\nhttps:\/\/t.co\/bJgoXVlcsL","20":"El presidente mexicano no felicitar\u00e1 de momento a Biden, hasta que se resuelvan los recursos en marcha: \u201cTenemos muy buena relaci\u00f3n con los dos candidatos, el presidente Trump ha sido muy respetuoso con nosotros y hemos logrado buenos acuerdos\". https:\/\/t.co\/nWhZIly1hN","21":"Esta noche tres ratas encapuchadas han atacado el negocio de mi madre y de mi hermana apedreando los cristales y dejando una pintada amenazante. \n\nMientras algunos se victimizan de manera falsaria, sus brigadistas atacan a los que previamente demonizan e incluso a sus familias. https:\/\/t.co\/Z4k2Pb3rl2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 21:55:56","1":"2020-11-08 20:50:09","2":"2020-11-08 09:47:32","3":"2020-11-08 09:23:32","4":"2020-11-08 09:16:15","5":"2020-11-08 09:12:36","6":"2020-11-08 09:04:53","7":"2020-11-08 08:49:45","8":"2020-11-08 08:33:24","9":"2020-11-08 08:31:21","10":"2020-11-08 08:26:20","11":"2020-11-08 08:16:51","12":"2020-11-08 08:14:45","13":"2020-11-08 08:14:23","14":"2020-11-08 07:49:29","15":"2020-11-08 07:49:20","16":"2020-11-08 07:19:54","17":"2020-11-08 07:06:21","18":"2020-11-08 07:06:11","19":"2020-11-08 05:25:36","20":"2020-11-08 05:09:40","21":"2020-11-08 04:56:40"},"retweet_count":{"0":20,"1":786,"2":449,"3":5,"4":210,"5":1218,"6":7,"7":10,"8":22,"9":1237,"10":389,"11":1507,"12":523,"13":44,"14":976,"15":190,"16":105,"17":171,"18":19,"19":103,"20":628,"21":10755},"favorite_count":{"0":0,"1":2333,"2":0,"3":0,"4":0,"5":4019,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":270,"20":1992,"21":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RubenValladare6","name":"Ruben Valladares","id":2383764689,"id_str":"2383764689","indices":[3,19]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[132,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tx4SXGnrqX","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/sevilla\/sevi-mas-85ooo-universitarios-sevillanos-obligados-volver-clases-line-202011081602_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/sevilla\/sevi-m\u2026","indices":[104,127]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0d5zWy7VE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1325527391993786374","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[142,165]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"Libersailor","name":"Libersail","id":790586815250063360,"id_str":"790586815250063360","indices":[19,31]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[32,48]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedropcelis","name":"Pedro Pineda Celis","id":1458192955,"id_str":"1458192955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c74twZ2CH6","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/488193849\/El-reto-titanico-que-se-ha-puesto-Casado-hundir-a-Vox-al-8-de-voto-en-3-anos.html","display_url":"esdiario.com\/488193849\/El-r\u2026","indices":[133,156]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"FinDeEsRadio","indices":[52,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"findesradio","name":"findesradio","id":1420395895,"id_str":"1420395895","indices":[3,15]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[32,40]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[89,105]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladonnaemobile_","name":"La donna \u00e8 mobile \ud83d\udc9a","id":283701345,"id_str":"283701345","indices":[3,19]},{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[41,55]},{"screen_name":"carloscuestaEM","name":"Carlos Cuesta","id":106467821,"id_str":"106467821","indices":[61,76]},{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[82,97]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[120,136]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"MascarillasActivas","indices":[64,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yesicasc","name":"Y\u00e9sica S\u00e1nchez","id":280621830,"id_str":"280621830","indices":[3,12]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[112,127]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[54,67]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"NiOlvidoNiPerd\u00f3n","indices":[68,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xy8j4iuKO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CCivicaCatalana\/status\/1325220566958280704","display_url":"twitter.com\/CCivicaCatalan\u2026","indices":[86,109]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_RuizBartolome","name":"\ud83d\udc1f JL Ruiz Bartolome","id":260161350,"id_str":"260161350","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UODk9wcOSe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Confilegal\/status\/1325115810109681664","display_url":"twitter.com\/Confilegal\/sta\u2026","indices":[117,140]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[66,80]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[84,100]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[86,102]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"TuitEncuesta","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[38,54]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[58,66]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[28,43]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[47,63]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[67,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JR0SfzwEJh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sincomplejos__\/status\/1325320647078277120","display_url":"twitter.com\/sincomplejos__\u2026","indices":[76,99]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJgoXVlcsL","expanded_url":"https:\/\/www.laverdad.es\/murcia\/protestas-murcia-acuerdo-20201107203610-nt.html","display_url":"laverdad.es\/murcia\/protest\u2026","indices":[39,62]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWhZIly1hN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lopezdoriga\/status\/1325228574253703168","display_url":"twitter.com\/lopezdoriga\/st\u2026","indices":[246,269]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}