{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1325548898094616577,"1":1325532387552481281,"2":1325485539139723264},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Joe Biden :United_States: tiene intenci\u00f3n de ordenar el uso de la mascarilla a nivel nacional, en colaboraci\u00f3n con los gobernadores y los alcaldes. \n\nOtro contraste con Donald Trump que se neg\u00f3 a usar mascarilla en p\u00fablico durante meses y acab\u00f3 contrayendo el coronavirus en octubre :no_entry:","1":"\u00bfC\u00f3mo le va a Suecia :Sweden: ahora con el coronavirus?\n\ufffc\nR\u00e9cord de contagios y el primer ministro en cuarentena: Suecia tambi\u00e9n padece la segunda ola de la pandemia. Pero a diferencia de sus vecinos, sigue confiando en las recomendaciones y no en las restricciones. :no_entry:","2":"Fernando Sim\u00f3n abre la puerta a un confinamiento domiciliario en Espa\u00f1a :Spain: por grupos de edad.\n\ufffc\nEl director del Centro de Coordinaci\u00f3n de Alertas y Emergencias Sanitarias cree que es una medida que \u00abpuede ser \u00fatil\u00bb \n\n:backhand_index_pointing_right: Han pasado 72 horas de un tuit a otro.  :no_entry: https:\/\/t.co\/ogZRoTKVtL"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-11-08 21:20:59","1":"2020-11-08 20:15:23","2":"2020-11-08 17:09:13"},"retweet_count":{"0":58,"1":114,"2":464},"favorite_count":{"0":564,"1":538,"2":1367},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogZRoTKVtL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LRsecreta\/status\/1324435570978861057","display_url":"twitter.com\/LRsecreta\/stat\u2026","indices":[263,286]}]}}}