{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1325457704706568193,"1":1325452399700537346,"2":1325437727165341697,"3":1325437435048824832,"4":1325437022660661249,"5":1325430834896265216,"6":1325411521896337408,"7":1325411021960466433,"8":1325385526120226818,"9":1325378164097486849,"10":1325377087914577921,"11":1325375981289431041,"12":1325368628540280832,"13":1325368084090253313,"14":1325368082295107584,"15":1325353708855685122,"16":1325342391780454402,"17":1325330793141592064,"18":1325243148046577664},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"@IdiazAyuso @GobAsturias @AdrianBarbon @ComunidadMadrid \"La m\u00e1xima autoridad en coronavirus no quiere que todas las personas con s\u00edntomas leves de coronavirus, como dolor de garganta, tos o dificultad para respirar, se hagan una prueba para diagnosticar si han contra\u00eddo el virus.\"\n\nVaya.\n\nhttps:\/\/t.co\/kEeADnh0a1","1":"@elmundoes Esto seg\u00fan Newtral, Maldita y el Gobierno NO es un bulo. Y vale ya.","2":"@PacoNarros @AlonsoDm2 Si quiere tocarse un poco pol\u00edticamente l\u00e9ase esto:\n\nhttps:\/\/t.co\/RilCZlRJBo","3":"@AlonsoDm2 Sin descaro alguno. Esto parece propaganda de tiempos de guerra.\n\nhttps:\/\/t.co\/WugwhFzYNB","4":"La serie Globalistas es cojonuda.\n\nEn la siguiente temporada se cargan el BREXIT y en la de despu\u00e9s confinamientos por hacer 0.5\u00b0C m\u00e1s de m\u00e1xima que el d\u00eda anterior.","5":"El nivel del discurso pol\u00edtico es argentino. https:\/\/t.co\/LVZ9IkYXM5","6":"@hermanntertsch La gente que no simpatiza con el comunismo deber\u00eda abandonar Twitter el d\u00eda que Trump salga de la Casa Blanca. Tenemos Parler.\n\nhttps:\/\/t.co\/5f4ktx902I","7":"Twitter haciendo de las suyas. https:\/\/t.co\/T3pgGaoRBC","8":"@Tonicanto1 Las elecciones en USA ya se han producido. Ya no hay inter\u00e9s globalista alguno en seguir con el circo COVID.\n\nSe ir\u00e1 desinflando poco a poco y Biden no tendr\u00e1 nada que hacer.","9":"@AdrickBateman @ccarballo50 Sabe que el circo se acaba pero hay que blanquear las locuras magufas y medievales que han propuesto y perpetrado.\n\nUn confinamento r\u00e1pido para recoger los b\u00e1rtulos al final es una excelente manera de taparlo todo.","10":"@Gandalf_FFFFFF Biden es un ped\u00f3filo cat\u00f3lico y neocon que lleva 40 a\u00f1os en pol\u00edtica. No cambiar\u00e1 nada.\n\nEl peligro es la otra comunista.","11":"@ccarballo50 \u00bfY qui\u00e9n mete miedo un virus que mata ancianos de 86 a\u00f1os que casi todos mueren de otra cosa o los medios de comunicaci\u00f3n todos los d\u00edas hablando de un apocalipsis v\u00edrico que no acaba de percibirse en ninguna parte con la televisi\u00f3n apagada?","12":"@ProgreAzote Perd\u00f3n por la autocita:\n\nhttps:\/\/t.co\/VyjQp9K1Br","13":"Con las elecciones USA acabadas iremos viendo m\u00e1s y m\u00e1s cosas como \u00e9sta.","14":"\"La m\u00e1xima autoridad en coronavirus ya no quiere que todas las personas con s\u00edntomas leves de coronavirus, como dolor de garganta, tos o dificultad para respirar, se hagan una prueba para diagnosticar si han contra\u00eddo el virus, sino que, sencillamente, se queden en casa.\"\n\nVaya. https:\/\/t.co\/JCDtoNjA90","15":"@JorgeBustos1 @PabloPardo1 Qu\u00e9 cachondos:\n\n- Si gana la derecha, la izquierda quemama las calles y est\u00e1 4 a\u00f1os con protestas y manifestaciones.\n- Si gana la izquierda, la derecha sigue madrugando para ir a trabajar.\n\nY la que divide es la derecha?\n\nTen\u00eda raz\u00f3n Trump: la prensa es enemiga del pueblo.","16":"@hermanntertsch En su speech se ha acordado de los 200 millones de miles de americanos muertos \"por\" COVID.\n\nS\u00ed, 200 millones de miles.","17":"El Senado ser\u00e1 Dem\u00f3crata. https:\/\/t.co\/dceM5ZZNFT","18":"Ah\u00ed tienen al senador Dem\u00f3crata celebrando sin mascarilla. https:\/\/t.co\/vVGj5C8Z7Y"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-08 15:18:37","1":"2020-11-08 14:57:32","2":"2020-11-08 13:59:14","3":"2020-11-08 13:58:04","4":"2020-11-08 13:56:26","5":"2020-11-08 13:31:51","6":"2020-11-08 12:15:06","7":"2020-11-08 12:13:07","8":"2020-11-08 10:31:48","9":"2020-11-08 10:02:33","10":"2020-11-08 09:58:16","11":"2020-11-08 09:53:52","12":"2020-11-08 09:24:39","13":"2020-11-08 09:22:30","14":"2020-11-08 09:22:29","15":"2020-11-08 08:25:22","16":"2020-11-08 07:40:24","17":"2020-11-08 06:54:19","18":"2020-11-08 01:06:02"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":0,"4":3,"5":0,"6":0,"7":5,"8":2,"9":0,"10":0,"11":4,"12":0,"13":2,"14":8,"15":2,"16":1,"17":1,"18":1},"favorite_count":{"0":1,"1":21,"2":1,"3":5,"4":12,"5":11,"6":0,"7":22,"8":4,"9":8,"10":1,"11":43,"12":2,"13":19,"14":25,"15":3,"16":3,"17":1,"18":10},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[0,11]},{"screen_name":"GobAsturias","name":"Gobierno de Asturias","id":890838088443977728,"id_str":"890838088443977728","indices":[12,24]},{"screen_name":"AdrianBarbon","name":"Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83c\udf39","id":211250630,"id_str":"211250630","indices":[25,38]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[39,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kEeADnh0a1","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-alemania-cambia-estrategia-y-dejara-hacer-test-masivos-poblacion-202011061909_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[290,313]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PacoNarros","name":"Paco Narros","id":243806101,"id_str":"243806101","indices":[0,11]},{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[12,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RilCZlRJBo","expanded_url":"https:\/\/www.americanthinker.com\/articles\/2020\/11\/wait_just_a_minute_some_very_good_news_may_be_coming.html","display_url":"americanthinker.com\/articles\/2020\/\u2026","indices":[76,99]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WugwhFzYNB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1325411021960466433?s=19","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[77,100]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LVZ9IkYXM5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IreneMontero\/status\/1325154241728667648","display_url":"twitter.com\/IreneMontero\/s\u2026","indices":[45,68]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5f4ktx902I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1325411021960466433","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[144,167]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325410886119518209,"id_str":"1325410886119518209","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTOLbiW8AEz1Xt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTOLbiW8AEz1Xt.png","url":"https:\/\/t.co\/T3pgGaoRBC","display_url":"pic.twitter.com\/T3pgGaoRBC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1325411021960466433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1186,"h":363,"resize":"fit"},"large":{"w":1186,"h":363,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":208,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrickBateman","name":"Adrick Bateman","id":879293010986586116,"id_str":"879293010986586116","indices":[0,14]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[15,27]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gandalf_FFFFFF","name":"Gandulf el perezoso \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1057006228562460672,"id_str":"1057006228562460672","indices":[0,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[0,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VyjQp9K1Br","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1325368082295107584","display_url":"twitter.com\/patrilaselma\/s\u2026","indices":[38,61]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JCDtoNjA90","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1325007592729550848","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[280,303]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeBustos1","name":"Jorge Bustos","id":292464252,"id_str":"292464252","indices":[0,13]},{"screen_name":"PabloPardo1","name":"Pablo Pardo","id":19869433,"id_str":"19869433","indices":[14,26]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[0,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dceM5ZZNFT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Leonce\/status\/1325149373181947904","display_url":"twitter.com\/Leonce\/status\/\u2026","indices":[26,49]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vVGj5C8Z7Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NineDaves\/status\/1325136195962040322","display_url":"twitter.com\/NineDaves\/stat\u2026","indices":[59,82]}]}}}