{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1325482091501527040,"1":1325481558984306688,"2":1325480389905965063,"3":1325480346578792451,"4":1325424974367223813,"5":1325415146794135552,"6":1325411318002814982,"7":1325400085753163776,"8":1325391158823018497,"9":1325385921517281280,"10":1325385255428165636,"11":1325384742485766145,"12":1325384110248964096,"13":1325383145663967234,"14":1325321645473533953,"15":1325316667434545153,"16":1325313680385462273},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"As\u00ed ser\u00e1 el nuevo DNI 4.0 que el Gobierno quiere que todo ciudadano lleve en una \u2018app\u2019 https:\/\/t.co\/VPjPCCKrnZ","1":"La Polic\u00eda Nacional crea un canal en TikTok para sintonizar con la marcha de la \u2018juventud\u2019 https:\/\/t.co\/OeMXpNvoWq","2":"Eduardo Inda: \u00abS\u00e1nchez se sube el sueldo a la par que destruye en Espa\u00f1a 800.000 empleos\u00bb https:\/\/t.co\/wk3kowU5nC","3":"Esperanza Aguirre se va del plat\u00f3 en una indecente entrevista de laSexta https:\/\/t.co\/5YexKM89vK","4":":loudspeaker: Una marcha de polic\u00edas negacionistas recorre Madrid para protestar contra la vacuna y los abusos del Gobierno\nhttps:\/\/t.co\/q4RTh7uEW4","5":"Alb\u00f3ndigas en salsa de almendras: receta casera y muy f\u00e1cil :face_savoring_food::fork_and_knife_with_plate_selector:\nhttps:\/\/t.co\/okxf6Sq0y5","6":":television::tennis: Dolor, sacrificio y herm\u00e9tica vida privada: @RafaelNadal se sincera con @BertinOsborne pero no abre su casa \nhttps:\/\/t.co\/oSjTPajNZU","7":"Pollo con rayas blancas: por qu\u00e9 debes huir de \u00e9l cuando lo veas en el s\u00faper :poultry_leg::double_exclamation_mark_selector:\nhttps:\/\/t.co\/By6Vl7pNSU","8":"La colosal cifra que Do\u00f1a Letizia ha ahorrado en moda en 2020: un significativo y revelador gesto con su pa\u00eds :Spain::loudspeaker:\nhttps:\/\/t.co\/tK4V1nQfLM","9":"\u00a1Qu\u00e9 circo! En pleno estado de alarma, con toque de queda, y les pillan d\u00e1ndole al tema en la estaci\u00f3n del AVE de Zaragoza \n\nhttps:\/\/t.co\/vBZAAz4jUC","10":"Eduardo Madina sopapea a Pedro S\u00e1nchez con un zasca a cuenta de la mordaza del Gobierno \n\nhttps:\/\/t.co\/n6ll9BtnqI","11":"Ana Pastor se lleva un 'fact-check' en toda la cresta por presumir de despliegue informativo de laSexta ante la victoria de Biden \n\nhttps:\/\/t.co\/3xUlvp0I72","12":"Ferreras, tanto dar la vara con las elecciones de Estados Unidos y en el momento m\u00e1s relevante pillan a laSexta dando Superm\u00e1n \n\nhttps:\/\/t.co\/CecdXwvsCK","13":"Santiago Abascal (VOX): \u00abTres ratas encapuchadas han atacado la tienda de mi madre y mi hermana\u00bb \n\nhttps:\/\/t.co\/XjI2oZObOk","14":"Wyoming, Bardem y decenas de \u2018progres\u2019 claman contra el Ministerio de la Verdad y la Ley Mordaza https:\/\/t.co\/fxxVHYTKPv","15":"VOX demanda al \u2018jefe de la guerrilla digital\u2019 de Podemos por acusaci\u00f3n falsa, injuria y calumnia https:\/\/t.co\/2ZsDPLHaMh","16":"La pesadilla de Ferreras: 3 d\u00edas dando la turra con Biden y cuando le hacen presidente laSexta emit\u00eda Superm\u00e1n https:\/\/t.co\/CecdXwvsCK"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 16:55:31","1":"2020-11-08 16:53:24","2":"2020-11-08 16:48:45","3":"2020-11-08 16:48:35","4":"2020-11-08 13:08:33","5":"2020-11-08 12:29:30","6":"2020-11-08 12:14:17","7":"2020-11-08 11:29:39","8":"2020-11-08 10:54:11","9":"2020-11-08 10:33:22","10":"2020-11-08 10:30:44","11":"2020-11-08 10:28:41","12":"2020-11-08 10:26:10","13":"2020-11-08 10:22:21","14":"2020-11-08 06:17:58","15":"2020-11-08 05:58:11","16":"2020-11-08 05:46:19"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":25,"3":3,"4":4,"5":3,"6":2,"7":0,"8":8,"9":3,"10":4,"11":4,"12":1,"13":6,"14":11,"15":11,"16":3},"favorite_count":{"0":5,"1":3,"2":52,"3":22,"4":9,"5":3,"6":13,"7":5,"8":23,"9":7,"10":8,"11":15,"12":5,"13":19,"14":20,"15":30,"16":13},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPjPCCKrnZ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/tecnologia\/20201106\/sera-nuevo-dni-4-0-gobierno-quiere-ciudadano-lleve-app-noticia-689404392548\/","display_url":"periodistadigital.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[87,110]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OeMXpNvoWq","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/tecnologia\/herramientas\/20201108\/policia-nacional-crea-canal-tiktok-sintonizar-marcha-juventud-noticia-689404393069\/","display_url":"periodistadigital.com\/tecnologia\/her\u2026","indices":[91,114]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wk3kowU5nC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201108\/inda-sanchez-sube-sueldo-par-destruye-espana-800-000-empleos-noticia-689404393075\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[90,113]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5YexKM89vK","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201108\/esperanza-aguirre-plato-indecente-entrevista-lasexta-noticia-689404393144\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[73,96]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q4RTh7uEW4","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/ciencia\/salud\/20201108\/marcha-policias-negacionistas-recorre-madrid-protestar-vacuna-abusos-gobierno-noticia-689404393181\/","display_url":"periodistadigital.com\/ciencia\/salud\/\u2026","indices":[112,135]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okxf6Sq0y5","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/gastronomia\/recetas\/20201108\/albondigas-salsa-almendras-receta-casera-facil-video-689404393178\/","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/gastr\u2026","indices":[64,87]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafaelNadal","name":"Rafa Nadal","id":344634424,"id_str":"344634424","indices":[47,59]},{"screen_name":"BertinOsborne","name":"Bert\u00edn Osborne","id":337725553,"id_str":"337725553","indices":[75,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oSjTPajNZU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/tenis\/20201108\/dolor-sacrificio-hermetica-vida-privada-rafa-nadal-sincera-bertin-osborne-abre-casa-noticia-689404393169\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/tenis\u2026","indices":[112,135]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/By6Vl7pNSU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/ciencia\/salud\/nutricion\/20201108\/pollo-rayas-blancas-debes-huir-veas-super-noticia-689404393164\/","display_url":"periodistadigital.com\/ciencia\/salud\/\u2026","indices":[81,104]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tK4V1nQfLM","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/moda-y-estilo\/20201108\/colosal-cifra-dona-letizia-ahorrado-moda-2020-significativo-revelador-gesto-pais-noticia-689404393151\/","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/moda-\u2026","indices":[114,137]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBZAAz4jUC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/gente\/sucesos\/20201108\/policia-pilla-pleno-traqueteo-fiesta-intercambio-parejas-estacion-ave-zaragoza-noticia-689404393118\/","display_url":"periodistadigital.com\/gente\/sucesos\/\u2026","indices":[125,148]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6ll9BtnqI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201108\/eduardo-madina-acorrala-pedro-sanchez-clarificador-tuit-mordaza-mediatica-noticia-689404393054\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[90,113]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3xUlvp0I72","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201108\/fact-check-pastor-presumir-falso-lasexta-unica-dar-directo-triunfo-biden-noticia-689404393043\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[132,155]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CecdXwvsCK","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201108\/pesadilla-ferreras-3-dias-dando-turra-biden-le-presidente-lasexta-emitia-superman-noticia-689404393037\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[129,152]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XjI2oZObOk","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201108\/grave-coletas-rata-atacan-madre-santiago-abascal-noticia-689404393131\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[99,122]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fxxVHYTKPv","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/humor\/20201107\/wyoming-bardem-decenas-progres-claman-ministerio-ley-mordaza-video-689404392990\/","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/humor\u2026","indices":[97,120]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ZsDPLHaMh","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201107\/vox-demanda-jefe-guerrilla-digital-acusacion-falsa-injuria-calumnia-noticia-689404393006\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[97,120]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CecdXwvsCK","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201108\/pesadilla-ferreras-3-dias-dando-turra-biden-le-presidente-lasexta-emitia-superman-noticia-689404393037\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[111,134]}]}}}