{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1325566294574452736,"1":1325558722228260864,"2":1325551224712798216,"3":1325543672717463560,"4":1325536115152089088,"5":1325528591120130048,"6":1325526000567001088,"7":1325524238602702848,"8":1325521012482584576,"9":1325519709022814208,"10":1325513578691108864,"11":1325511405366374402,"12":1325505908374458368,"13":1325498366357364743,"14":1325490817121857537,"15":1325486238342713350,"16":1325484525074456577,"17":1325483934906523648,"18":1325483362442760194,"19":1325475676229496832,"20":1325471894108327944,"21":1325468464056766468,"22":1325468135722545152,"23":1325460623665340416,"24":1325447724859273216,"25":1325445478260019200,"26":1325438154711703553,"27":1325433136369561606,"28":1325430384331534337,"29":1325422923407122432,"30":1325419045726908417,"31":1325416845512478720,"32":1325415283553603584,"33":1325413590199840768,"34":1325407738386653185,"35":1325406266345353217,"36":1325400220436488192,"37":1325393808712994817,"38":1325392692398993409,"39":1325385103502176256,"40":1325377604057239552,"41":1325376342217674752,"42":1325376138114428928,"43":1325363358489587712,"44":1325362449814589440,"45":1325354885223735297,"46":1325347335006810112,"47":1325339819761938432,"48":1325332378131304448},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\n AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/FSqQ2OZV6P","1":"#SanidadHoy | :microbe: \u00bfPor qu\u00e9 el SARS-CoV-2 de la segunda ola es m\u00e1s #contagioso?\n\n:backhand_index_pointing_right:La cepa del #covid que predomina a nivel mundial ha demostrado tener una mayor capacidad de transmisi\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/vGzudMnaTj https:\/\/t.co\/VresUaOsL5","2":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/e3qjY5aRND","3":"#SanidadHoy | El Banco de Espa\u00f1a aboga por subir :dollar_banknote: los sueldos p\u00fablicos solo a sanitarios\n\nLo cuenta @Esther_Ortega_  :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZAZa3ui5Gw https:\/\/t.co\/Hy9fIcqySN","4":"Desde V\u00edrico | \"Voy a contar la cruda realidad de una :hospital: guardia en quir\u00f3fano\"\n\nhttps:\/\/t.co\/RYz9MHUcda https:\/\/t.co\/zNTwQJOFVo","5":"#Coronavirus | :microscope: Sanidad explica c\u00f3mo ventilar espacios cerrados y evitar #contagios\n\nhttps:\/\/t.co\/NGUDLMA1ez https:\/\/t.co\/J6Si42QWrk","6":"#DIRECTO | Italia :Italy: suma 32.616 casos de #coronavirus en 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/KjLFID3QcH","7":"#ElBistur\u00ed | :mobile_phone: Las farmacias \"hacen pi\u00f1a\" contra el desabastecimiento de #medicamentos \n\nhttps:\/\/t.co\/u4NsqBhTYJ","8":"Desde V\u00edrico | :hospital: \u201cPronaci\u00f3n a un hombre de 48 a\u00f1os con coronavirus y ya no hay camas UCI\u201d\n\n:backhand_index_pointing_right:El desesperanzador testimonio de una enfermera en Asturias sobre la situaci\u00f3n en la UCI\n\nhttps:\/\/t.co\/4mgryp2qCX https:\/\/t.co\/dRn8Q7e9yL","9":"#Coronavirus | :right_arrow_selector: \"T\u00fa 'habr\u00e1 que divertirse' puede ser la ruina de muchos otros\"  \n\nhttps:\/\/t.co\/2lTOJy1GoA","10":"#TecnologiaSanitaria | :microscope: Cetir Ascires introduce biomarcadores avanzados para el c\u00e1ncer de pr\u00f3stata\n\nhttps:\/\/t.co\/FvZhiJBHV4 https:\/\/t.co\/PcaZpZej19","11":"#Covid19 | Castilla y Le\u00f3n y Murcia prorrogan su confinamiento :keycap_1::keycap_4: d\u00edas m\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/v7CUbTacyE","12":"#PaisVasco :round_pushpin:|La Primaria vasca se 'libra' de la :memo: burocracia de bajas por contactos #covid\n\nhttps:\/\/t.co\/RPrQiZClWK https:\/\/t.co\/yqbnk8LLUT","13":":incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s...\n\n:newspaper: @redaccionmedica  ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\nPuedes dejar tu mensaje AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/dP9jVzc7w8","14":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! \n\n:right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/EU2VgziTuy","15":"#Coronavirus | Desde @SEMG_ES recomiendan una Navidad \"sin besos ni abrazos\" para evitar contagios de #Covid19 entre otras medidas\n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/V0WrRU53v2","16":"#LeccionesCovid19 | Entrevista a \u00c1ngel Benegas, nuevo presidente del @_CEEM :speaking_head_selector: \"La pandemia evidencia la falta de preparaci\u00f3n del sistema ante una crisis\"\n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vXantJ96yl","17":"#DIRECTO | :keycap_6: fallecidos con #Covid19 en residencias de mayores de #Andaluc\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1","18":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  Palabras de :red_heart_selector: a todos los sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Malaga\n\nPuedes enviar tus propias palabras AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/xEsUGxKVOY","19":"#ElBisturi :fountain_pen_selector: | Un agente clave detr\u00e1s de la resistencia del seguro de Salud al #covid\n\n https:\/\/t.co\/agV9OQ4fUo https:\/\/t.co\/8B2pekLcu6","20":"#Tecnolog\u00edaSanitaria :laptop_computer: | Una IA permite detectar casos de #coronavirus a trav\u00e9s de la tos y diferenciar los pacientes asintom\u00e1ticos \n\nhttps:\/\/t.co\/H0prZ9IKBn","21":"Desde #V\u00edrico | :man_health_worker_selector: M\u00e9dicos y enfermeros critican a un #influencer negacionista :speaking_head_selector:\"Ojal\u00e1 no tengas que ir a la UCI\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FSBHEwsOI3","22":"#Diabetes | Interna estandariza las recomendaciones tras el :hospital: alta hospitalaria\n\nLo cuenta @MarcosDoGo :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/QimKaUkcDj https:\/\/t.co\/jneYH3jZxi","23":"#Coronavirus | Niveles altos de az\u00facar en sangre :drop_of_blood: aumentan el riesgo de muerte\n\n:right_arrow_selector:La hiperglucemia como factor de riesgo es independiente de la diabetes, seg\u00fan este estudio basado en \u2018SEMI-Covid\u2019\n\nhttps:\/\/t.co\/pBxc82DqA0 https:\/\/t.co\/JO5NvLCcMO","24":"#Andaluc\u00eda decreta nuevas medidas para frenar los contagios de #coronavirus en la comunidad :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/KrjnziSLuk","25":"#Enfermeria | :speaking_head_selector: \"La realizaci\u00f3n de test #covid en farmacias vulnera :keycap_1::keycap_2: leyes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/azTMFuMLmo https:\/\/t.co\/Pk2fPhgO0T","26":"#Madrid | :hospital: El Zendal contar\u00e1 con #medicos de hospitales y \"nunca\" de Atenci\u00f3n Primaria\n\nLo cuenta @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/eIAvkULNUB https:\/\/t.co\/ap2LmpF2ri","27":"#Coronavirus | Atenci\u00f3n Primaria 'prescribe' una :Christmas_tree: #Navidad sin besos y abrazos :speaking_head_selector: \"Triste, pero segura\" \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\ncc\/ @SEMG_ES\n\nhttps:\/\/t.co\/V0WrRU53v2","28":"#Coronavirus | Asocian las #estatinas con hasta un :keycap_2::keycap_5:% menos de mortalidad\n\n:backhand_index_pointing_right:Un estudio concluye que su consumo no debe abandonarse con la enfermedad\n\nhttps:\/\/t.co\/l9xKD0ZMTA https:\/\/t.co\/YwSO1H0WYS","29":"#ElBisturi :fountain_pen_selector:| Obediencia con la :syringe: #gripe en el epicentro espa\u00f1ol del #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/IGhIdH4dQP https:\/\/t.co\/T0QgL24SVv","30":"#V\u00edrico :right_arrow_selector: Un #m\u00e9dico lamenta que haya personas que no cumplan con las medidas de prevenci\u00f3n ante el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/2lTOJxK5x2","31":"#DIRECTO | #Cantabria registra 157 pacientes hospitalizados por Covid-19 \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1 https:\/\/t.co\/TPAHj7TJwo","32":"#SaludHoy | Verg\u00e9s, sobre las autopruebas #PCR en la ESO :speaking_head_selector: \"No hace falta tanta t\u00e9cnica\"\n\n:backhand_index_pointing_right: La consejera de Salud catalana defiende que los alumnos se las hagan a s\u00ed mismos porque \"ya no son patitos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/DUhaBC9m7c https:\/\/t.co\/3wp4HAU2Ge","33":"#ElBistur\u00ed | :mobile_phone: Las farmacias \"hacen pi\u00f1a\" contra el desabastecimiento de medicamentos \n\ncc\/ @Farmaceuticos_\n\nhttps:\/\/t.co\/u4NsqB0j7b","34":"#MIR | Pacto MIR en #Murcia :right_arrow_selector: :keycap_3::keycap_6: horas seguidas de descanso y guardias mejor :dollar_banknote: pagadas\n\nLo cuenta @SoniaNavamar :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ddRRj5MpZN https:\/\/t.co\/TLeUbG1m7G","35":"#Coronavirus | :round_pushpin: #Madrid ampl\u00eda la realizaci\u00f3n de test de ant\u00edgenos a 13 zonas b\u00e1sicas de salud \n\nhttps:\/\/t.co\/0gIvdCVI0u","36":"#Coronavirus\u200d | :man_health_worker_selector: M\u00e9dicos y enfermeros tachan de \"poco fiable\" hacer test en farmacias\n\nhttps:\/\/t.co\/Su7aWLpAI2 https:\/\/t.co\/xStT3itBWa","37":"#Tecnolog\u00edaSanitaria :laptop_computer: | El tipo de tos diferencia a asintom\u00e1ticos y no contagiados de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/H0prZ9IKBn","38":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Sevilla\n\nEnv\u00eda tu mensaje de agradecimiento AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/BbhQnfFP2E","39":"#ElBisturi :fountain_pen_selector:| Fernando Sim\u00f3n se une a la :Christmas_tree: tradici\u00f3n navide\u00f1a m\u00e1s escatol\u00f3gica\n\nhttps:\/\/t.co\/Jkb8xgRcjr https:\/\/t.co\/FBi8bRp9g6","40":"#DerechoSanitario | Protecci\u00f3n de datos :backhand_index_pointing_right: petici\u00f3n m\u00e9dica para que la 'excepci\u00f3n #covid' perdure\n\nInforma @Esther_Ortega_  :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uCSNgNx35W https:\/\/t.co\/ln256TQcU6","41":"#DIRECTO | Las :face_with_medical_mask: #mascarillas no reducen el rendimiento ni los niveles de ox\u00edgeno al hacer deporte\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1 https:\/\/t.co\/tapoiYGgts","42":"#DIRECTO | Illa se r\u00fane con Sim\u00f3n, Silvia Calz\u00f3n y Alfredo Gonz\u00e1lez para evaluar la pandemia de #coronavirus\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1 https:\/\/t.co\/xtWFwWaG8a","43":":right_arrow_selector: Un m\u00e9dico de urgencias se lamenta de las personas que no cumplen con las medidas de prevenci\u00f3n ante el #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/2lTOJxK5x2","44":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. \n\nAQU\u00cd https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/oDuNcTKxuY","45":"#PoliticaSanitaria | :bookmark_tabs: An\u00e1lisis masivo de datos en #sanidad con inteligencia artificial en los #PGE2021 \n\nV\u00eda @Esther_Ortega_  :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/O2MOVohcsb https:\/\/t.co\/gmrGgxAF0i","46":"#SanidadPrivada | La Nueva Serenidad, una web para sanitarios con iniciativas frente al #covid\n\n:backhand_index_pointing_right: Ontex promueve esta iniciativa que busca ofrecer a los :man_health_worker_selector: sanitarios m\u00faltiples herramientas contra la #pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/Fk8tpqplFH","47":"#SanidadHoy | :memo: Partida espec\u00edfica en los #PGE2021 para profesionalizar la gesti\u00f3n sanitaria\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/61xorW37Vy https:\/\/t.co\/q3A1zkeP9Z","48":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/eHeUcdVmgb https:\/\/t.co\/JlIMUXTWrT"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false},"created_at":{"0":"2020-11-08 22:30:07","1":"2020-11-08 22:00:01","2":"2020-11-08 21:30:14","3":"2020-11-08 21:00:13","4":"2020-11-08 20:30:11","5":"2020-11-08 20:00:17","6":"2020-11-08 19:50:00","7":"2020-11-08 19:43:00","8":"2020-11-08 19:30:11","9":"2020-11-08 19:25:00","10":"2020-11-08 19:00:38","11":"2020-11-08 18:52:00","12":"2020-11-08 18:30:09","13":"2020-11-08 18:00:11","14":"2020-11-08 17:30:11","15":"2020-11-08 17:12:00","16":"2020-11-08 17:05:11","17":"2020-11-08 17:02:51","18":"2020-11-08 17:00:34","19":"2020-11-08 16:30:02","20":"2020-11-08 16:15:00","21":"2020-11-08 16:01:22","22":"2020-11-08 16:00:04","23":"2020-11-08 15:30:13","24":"2020-11-08 14:38:57","25":"2020-11-08 14:30:02","26":"2020-11-08 14:00:56","27":"2020-11-08 13:40:59","28":"2020-11-08 13:30:03","29":"2020-11-08 13:00:24","30":"2020-11-08 12:45:00","31":"2020-11-08 12:36:15","32":"2020-11-08 12:30:03","33":"2020-11-08 12:23:19","34":"2020-11-08 12:00:04","35":"2020-11-08 11:54:13","36":"2020-11-08 11:30:11","37":"2020-11-08 11:04:43","38":"2020-11-08 11:00:17","39":"2020-11-08 10:30:07","40":"2020-11-08 10:00:19","41":"2020-11-08 09:55:18","42":"2020-11-08 09:54:30","43":"2020-11-08 09:03:43","44":"2020-11-08 09:00:06","45":"2020-11-08 08:30:03","46":"2020-11-08 08:00:03","47":"2020-11-08 07:30:11","48":"2020-11-08 07:00:37"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":4,"4":0,"5":3,"6":1,"7":0,"8":4,"9":2,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":7,"17":4,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":5,"24":2,"25":2,"26":0,"27":1,"28":2,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":6,"34":1,"35":1,"36":0,"37":0,"38":1,"39":2,"40":0,"41":5,"42":0,"43":6,"44":0,"45":0,"46":1,"47":0,"48":0},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":0,"3":13,"4":2,"5":4,"6":1,"7":2,"8":5,"9":6,"10":0,"11":1,"12":2,"13":1,"14":0,"15":3,"16":10,"17":2,"18":2,"19":0,"20":1,"21":2,"22":1,"23":6,"24":0,"25":1,"26":0,"27":4,"28":4,"29":1,"30":0,"31":0,"32":0,"33":7,"34":5,"35":4,"36":6,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":7,"42":0,"43":3,"44":0,"45":0,"46":1,"47":0,"48":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1325566286663921664,"id_str":"1325566286663921664","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmVbg7rWMAAVs3K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmVbg7rWMAAVs3K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FSqQ2OZV6P","display_url":"pic.twitter.com\/FSqQ2OZV6P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325566294574452736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"contagioso","indices":[64,75]},{"text":"covid","indices":[91,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGzudMnaTj","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3l0xI6P","display_url":"buff.ly\/3l0xI6P","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1325558720810594305,"id_str":"1325558720810594305","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmVUoirWMAEVme6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmVUoirWMAEVme6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VresUaOsL5","display_url":"pic.twitter.com\/VresUaOsL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325558722228260864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1325551209793671168,"id_str":"1325551209793671168","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmVNzV9XUAAOtSg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmVNzV9XUAAOtSg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e3qjY5aRND","display_url":"pic.twitter.com\/e3qjY5aRND","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325551224712798216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[101,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZAZa3ui5Gw","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mO41GA","display_url":"buff.ly\/3mO41GA","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1325543671379398659,"id_str":"1325543671379398659","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmVG8jLWEAM984L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmVG8jLWEAM984L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hy9fIcqySN","display_url":"pic.twitter.com\/Hy9fIcqySN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325543672717463560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RYz9MHUcda","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2TSDqvL","display_url":"buff.ly\/2TSDqvL","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1325536113239470081,"id_str":"1325536113239470081","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmVAEm6XMAESFk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmVAEm6XMAESFk0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zNTwQJOFVo","display_url":"pic.twitter.com\/zNTwQJOFVo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325536115152089088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"contagios","indices":[74,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NGUDLMA1ez","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/32gvIQI","display_url":"buff.ly\/32gvIQI","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1325528589299748869,"id_str":"1325528589299748869","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmU5OqDWEAUvvAk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmU5OqDWEAUvvAk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J6Si42QWrk","display_url":"pic.twitter.com\/J6Si42QWrk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325528591120130048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[42,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KjLFID3QcH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201108","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[68,91]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"medicamentos","indices":[73,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4NsqBhTYJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/las-farmacias-hacen-pina-contra-el-desabastecimiento-de-medicamentos-5191","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/las-fa\u2026","indices":[89,112]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mgryp2qCX","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3oUsETZ","display_url":"buff.ly\/3oUsETZ","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1325521010712584194,"id_str":"1325521010712584194","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUyVhnXIAIm5eT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUyVhnXIAIm5eT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dRn8Q7e9yL","display_url":"pic.twitter.com\/dRn8Q7e9yL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325521012482584576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lTOJy1GoA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-contagios-irresponsabilidad-sanitarios-7860","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[84,107]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"TecnologiaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FvZhiJBHV4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3k1JGMd","display_url":"buff.ly\/3k1JGMd","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1325513577302794242,"id_str":"1325513577302794242","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUrk2AXIAIVHz4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUrk2AXIAIVHz4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PcaZpZej19","display_url":"pic.twitter.com\/PcaZpZej19","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325513578691108864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7CUbTacyE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/coronavirus-castilla-leon-murcia-confinamiento-14-dias-segunda-ola-4157","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[80,103]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"PaisVasco","indices":[0,10]},{"text":"covid","indices":[84,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RPrQiZClWK","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/364SHPz","display_url":"buff.ly\/364SHPz","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1325505907007115264,"id_str":"1325505907007115264","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUkmX7XUAAW8Vi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUkmX7XUAAW8Vi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yqbnk8LLUT","display_url":"pic.twitter.com\/yqbnk8LLUT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325505908374458368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[205,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1325498364952272896,"id_str":"1325498364952272896","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUdvXlXYAAgonX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUdvXlXYAAgonX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dP9jVzc7w8","display_url":"pic.twitter.com\/dP9jVzc7w8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325498366357364743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1325490804450865154,"id_str":"1325490804450865154","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmUW3ShXMAIeWAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmUW3ShXMAIeWAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EU2VgziTuy","display_url":"pic.twitter.com\/EU2VgziTuy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325490817121857537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Covid19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[21,29]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[136,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0WrRU53v2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-primaria-prescribe-navidad-sin-besos-abrazos-triste-segura-4811","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[150,173]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_CEEM","name":"CEEM","id":193294010,"id_str":"193294010","indices":[69,75]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[160,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vXantJ96yl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/estudiantes\/pandemia-coronavirus-evidencia-falta-preparacion-sistema-crisis-5333","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/estu\u2026","indices":[178,201]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[30,38]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[68,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgtrfS","display_url":"bit.ly\/3lgtrfS","indices":[80,103]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[102,114]},{"text":"Malaga","indices":[123,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1325483360974671873,"id_str":"1325483360974671873","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUQGBaWEAESiHU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUQGBaWEAESiHU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xEsUGxKVOY","display_url":"pic.twitter.com\/xEsUGxKVOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325483362442760194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"ElBisturi","indices":[0,10]},{"text":"covid","indices":[80,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/agV9OQ4fUo","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2IblaLJ","display_url":"buff.ly\/2IblaLJ","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1325475674765864960,"id_str":"1325475674765864960","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUJGoDXMAAnpAi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUJGoDXMAAnpAi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8B2pekLcu6","display_url":"pic.twitter.com\/8B2pekLcu6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325475676229496832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"coronavirus","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0prZ9IKBn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/coronavirus-tos-diferencia-asintomaticos-contagiados-8343","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[134,157]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[6,13]},{"text":"influencer","indices":[56,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FSBHEwsOI3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/criticas-influencer-negacionista-covid-uci-madrid-6839","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[118,141]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Diabetes","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[91,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QimKaUkcDj","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3l7VwWk","display_url":"buff.ly\/3l7VwWk","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1325468134074175490,"id_str":"1325468134074175490","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUCPsyXUAIZTdM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUCPsyXUAIZTdM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jneYH3jZxi","display_url":"pic.twitter.com\/jneYH3jZxi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325468135722545152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pBxc82DqA0","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/32bXnCh","display_url":"buff.ly\/32bXnCh","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1325460621920522243,"id_str":"1325460621920522243","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmT7ab1XUAM92Cv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmT7ab1XUAM92Cv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JO5NvLCcMO","display_url":"pic.twitter.com\/JO5NvLCcMO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325460623665340416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[63,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KrjnziSLuk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/coronavirus-andalucia-confinamiento-toque-queda-2932","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[95,118]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Enfermeria","indices":[0,11]},{"text":"covid","indices":[41,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azTMFuMLmo","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JLQ6mp","display_url":"buff.ly\/2JLQ6mp","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1325445476318142466,"id_str":"1325445476318142466","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTto2EXYAIm5l9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTto2EXYAIm5l9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pk2fPhgO0T","display_url":"pic.twitter.com\/Pk2fPhgO0T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325445478260019200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"medicos","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[99,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eIAvkULNUB","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/355CYRg","display_url":"buff.ly\/355CYRg","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1325438153319133184,"id_str":"1325438153319133184","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTm-lxWMAARLTa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTm-lxWMAARLTa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ap2LmpF2ri","display_url":"pic.twitter.com\/ap2LmpF2ri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325438154711703553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Navidad","indices":[51,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[111,120]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[129,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0WrRU53v2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-primaria-prescribe-navidad-sin-besos-abrazos-triste-segura-4811","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[139,162]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"estatinas","indices":[27,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l9xKD0ZMTA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2TV7iHD","display_url":"buff.ly\/2TV7iHD","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1325430382838296578,"id_str":"1325430382838296578","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTf6SeWMAIsF_-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTf6SeWMAIsF_-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YwSO1H0WYS","display_url":"pic.twitter.com\/YwSO1H0WYS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325430384331534337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ElBisturi","indices":[0,10]},{"text":"gripe","indices":[35,41]},{"text":"Covid","indices":[70,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGhIdH4dQP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mZ8SVo","display_url":"buff.ly\/3mZ8SVo","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1325422922090094592,"id_str":"1325422922090094592","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTZIBBXIAAdoMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTZIBBXIAAdoMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T0QgL24SVv","display_url":"pic.twitter.com\/T0QgL24SVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325422923407122432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"m\u00e9dico","indices":[14,21]},{"text":"coronavirus","indices":[101,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lTOJxK5x2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-contagios-irresponsabilidad-sanitarios-7860","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[116,139]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgtrfS","display_url":"bit.ly\/3lgtrfS","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1325416835131564032,"id_str":"1325416835131564032","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTTltVW4AAftGr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTTltVW4AAftGr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPAHj7TJwo","display_url":"pic.twitter.com\/TPAHj7TJwo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325416845512478720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1301,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"SaludHoy","indices":[0,9]},{"text":"PCR","indices":[42,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUhaBC9m7c","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/38gnoE3","display_url":"buff.ly\/38gnoE3","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1325415282152759298,"id_str":"1325415282152759298","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTSLUCW4AISN7T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTSLUCW4AISN7T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3wp4HAU2Ge","display_url":"pic.twitter.com\/3wp4HAU2Ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325415283553603584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[92,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4NsqB0j7b","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/las-farmacias-hacen-pina-contra-el-desabastecimiento-de-medicamentos-5191","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/las-fa\u2026","indices":[109,132]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]},{"text":"Murcia","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[103,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ddRRj5MpZN","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3evQEbc","display_url":"buff.ly\/3evQEbc","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1325407736708931587,"id_str":"1325407736708931587","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTLUHEXIAMN6y6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTLUHEXIAMN6y6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TLeUbG1m7G","display_url":"pic.twitter.com\/TLeUbG1m7G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325407738386653185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Madrid","indices":[17,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0gIvdCVI0u","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-test-antigenos-nuevas-zonas-salud-5554","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[98,121]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus\u200d","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Su7aWLpAI2","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jUCh15","display_url":"buff.ly\/3jUCh15","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325400218972659713,"id_str":"1325400218972659713","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTEehUXIAEIgRD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTEehUXIAEIgRD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xStT3itBWa","display_url":"pic.twitter.com\/xStT3itBWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325400220436488192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]},{"text":"coronavirus","indices":[87,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0prZ9IKBn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/coronavirus-tos-diferencia-asintomaticos-contagiados-8343","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[102,125]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Sevilla","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1325392690620616712,"id_str":"1325392690620616712","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmS9oUBXUAgUsz9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmS9oUBXUAgUsz9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BbhQnfFP2E","display_url":"pic.twitter.com\/BbhQnfFP2E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325392692398993409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ElBisturi","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jkb8xgRcjr","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2TVwnSP","display_url":"buff.ly\/2TVwnSP","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1325385102365511680,"id_str":"1325385102365511680","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmS2unkXUAAisY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmS2unkXUAAisY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FBi8bRp9g6","display_url":"pic.twitter.com\/FBi8bRp9g6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325385103502176256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]},{"text":"covid","indices":[81,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[106,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCSNgNx35W","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2TY9SN3","display_url":"buff.ly\/2TY9SN3","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1325377602748559360,"id_str":"1325377602748559360","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSv6FUWMAAg7UI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSv6FUWMAAg7UI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ln256TQcU6","display_url":"pic.twitter.com\/ln256TQcU6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325377604057239552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgtrfS","display_url":"bit.ly\/3lgtrfS","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1325376280397803521,"id_str":"1325376280397803521","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSutHLW8AEJVQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSutHLW8AEJVQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tapoiYGgts","display_url":"pic.twitter.com\/tapoiYGgts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325376342217674752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBZbJhsmq1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lgtrfS","display_url":"bit.ly\/3lgtrfS","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1325376129218326528,"id_str":"1325376129218326528","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSukT_XMAATnMs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSukT_XMAATnMs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xtWFwWaG8a","display_url":"pic.twitter.com\/xtWFwWaG8a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325376138114428928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":623,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[106,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lTOJxK5x2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-contagios-irresponsabilidad-sanitarios-7860","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[121,144]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1325362436279513088,"id_str":"1325362436279513088","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmSiHR0WMAAhdsa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmSiHR0WMAAhdsa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oDuNcTKxuY","display_url":"pic.twitter.com\/oDuNcTKxuY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325362449814589440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"PoliticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"sanidad","indices":[51,59]},{"text":"PGE2021","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[110,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O2MOVohcsb","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JERNSt","display_url":"buff.ly\/2JERNSt","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1325354883525070848,"id_str":"1325354883525070848","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSbPpnXUAAyi6b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSbPpnXUAAyi6b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gmrGgxAF0i","display_url":"pic.twitter.com\/gmrGgxAF0i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325354885223735297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"covid","indices":[88,94]},{"text":"pandemia","indices":[202,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fk8tpqplFH","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3mYoicq","display_url":"buff.ly\/3mYoicq","indices":[213,236]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"PGE2021","indices":[42,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[98,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61xorW37Vy","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/38eeKG8","display_url":"buff.ly\/38eeKG8","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1325339818415566848,"id_str":"1325339818415566848","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSNivtXMAApvmM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmSNivtXMAApvmM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q3A1zkeP9Z","display_url":"pic.twitter.com\/q3A1zkeP9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325339819761938432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHeUcdVmgb","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/350IrXX","display_url":"buff.ly\/350IrXX","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1325332362658451456,"id_str":"1325332362658451456","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmSGww2WEAAubXo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmSGww2WEAAubXo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JlIMUXTWrT","display_url":"pic.twitter.com\/JlIMUXTWrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1325332378131304448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}