{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1325493788949811200,"1":1325493783333654533,"2":1325493779588128769},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Sputnik T\u00fcrkiye\u2019nin hesab\u0131ndan at\u0131ld\u0131\u011f\u0131 iddia edilen tweet ise ba\u015fka bir kullan\u0131c\u0131ya ait. Sputnik\u2019in orijinal hesab\u0131 @sputnik_TR olarak kay\u0131tl\u0131. https:\/\/t.co\/HNBDFSZvOw","1":"Albayrak\u2019\u0131n hesab\u0131 Google Cache \u00fczerinden incelendi\u011finde de hacklendi\u011fini g\u00f6steren bir payla\u015f\u0131m olmad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Tweet Albayrak'a ait de\u011fil. https:\/\/t.co\/3qUOSgHgrf https:\/\/t.co\/ShD38P0klL","2":"Twitter hesaplar\u0131n\u0131n orijinal hesap oldu\u011fundan emin olun. Berat Albayrak Instagram hesab\u0131ndan payla\u015f\u0131m yaparak istifas\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Twitter hesab\u0131 ise kapal\u0131 ve 20.40 itibariyle konuyla ilgili bir tweet payla\u015fmad\u0131."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 17:42:00","1":"2020-11-08 17:41:59","2":"2020-11-08 17:41:58"},"retweet_count":{"0":74,"1":223,"2":233},"favorite_count":{"0":549,"1":1117,"2":1753},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sputnik_TR","name":"Sputnik T\u00fcrkiye","id":424893128,"id_str":"424893128","indices":[117,128]}],"urls":[],"media":[{"id":1325493309234700288,"id_str":"1325493309234700288","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUZJFkXYAANFla.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUZJFkXYAANFla.png","url":"https:\/\/t.co\/HNBDFSZvOw","display_url":"pic.twitter.com\/HNBDFSZvOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/teyitorg\/status\/1325493788949811200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":473,"h":436,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":473,"h":436,"resize":"fit"},"large":{"w":473,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qUOSgHgrf","expanded_url":"https:\/\/webcache.googleusercontent.com\/search?q=cache:PHM955rA7uwJ:https:\/\/twitter.com\/beratalbayrak+&cd=1&hl=tr&ct=clnk&gl=in","display_url":"webcache.googleusercontent.com\/search?q=cache\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1325492685839486979,"id_str":"1325492685839486979","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUYkzPXUAMe1AR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUYkzPXUAMe1AR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ShD38P0klL","display_url":"pic.twitter.com\/ShD38P0klL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/teyitorg\/status\/1325493783333654533\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":763,"h":516,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"large":{"w":763,"h":516,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}