{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1325583890162085888,"1":1325578856477102082,"2":1325574020880850947,"3":1325568792798359552,"4":1325563758274621445,"5":1325558923307470848,"6":1325553693773746176,"7":1325552435755163651,"8":1325548660776706048,"9":1325545549538406401,"10":1325543830679146496,"11":1325539904496001030,"12":1325538598024867840,"13":1325534817950306305,"14":1325533571499634688,"15":1325529368362409991,"16":1325528787203788801,"17":1325523502540214274,"18":1325518461112635393,"19":1325515431461982208,"20":1325513687336103936,"21":1325509410739908609,"22":1325508401477144577,"23":1325503547002286081,"24":1325503373462925315,"25":1325498663527981057,"26":1325493307502366720,"27":1325488274031435777,"28":1325483594861654016,"29":1325482219541032961,"30":1325478201511043073,"31":1325476024432418816,"32":1325473167125712905,"33":1325468476224524288,"34":1325465088443240449,"35":1325463103748919297,"36":1325458763978059778,"37":1325458069434871808,"38":1325453410276171786,"39":1325450499278188545,"40":1325448002023141377,"41":1325444558277185537,"42":1325442968623353857,"43":1325438296131055618,"44":1325437174230216708,"45":1325434625817186306,"46":1325432902000242690,"47":1325427867572908034,"48":1325423109365784576,"49":1325417800802963457,"50":1325412765637484547,"51":1325407992293056512,"52":1325402701908348928,"53":1325397669720809475,"54":1325392847365869568,"55":1325266801773727745,"56":1325261766578868224,"57":1325256853350199304,"58":1325251699955666944,"59":1325246666837024771,"60":1325241770335232000,"61":1325236599798587393,"62":1325231569179709440,"63":1325226715828920320},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false},"text":{"0":"[Lo + visto :eyes:] La respuesta de Rafael Cavada al tuitero que puso su cara en un envase de ketchup \u201calto en tongos\u201d https:\/\/t.co\/nqkmCIM1Gi","1":"De pel\u00edcula :face_screaming_in_fear: Gemelas se reencuentran gracias a TikTok: Estuvieron 24 a\u00f1os separadas por una superstici\u00f3n https:\/\/t.co\/JHxGKhgQEB","2":"#Columna :writing_hand_selector: | Diana Aurenque (@DAurenque): \u201cParece una estrategia reciclada para, nuevamente, desatender el mensaje pol\u00edtico de fondo. Si antes se criminalizaba la protesta y su descontento social, ahora se le infantiliza\u201d. https:\/\/t.co\/fxBNDVSZeb","3":"\u201cTan rid\u00edculo\u201d: El mensaje que le lanz\u00f3 Greta Thunberg a Donald Trump por la pol\u00e9mica en el conteo de votos :grimacing_face: https:\/\/t.co\/EtnKcGSYL6","4":"El primer transporte de residuos nucleares en nueve a\u00f1os en Alemania lleg\u00f3 este mi\u00e9rcoles a su destino tras dos d\u00edas de recorrido por el pa\u00eds, durante los que se han sucedido protestas ecologistas y algunos incidentes aislados. https:\/\/t.co\/5Z9cOdTi6I","5":"Los ac\u00fafenos, ruidos o pitidos que algunas personas escuchan en los o\u00eddos y la cabeza aunque no existan, pueden empeorar cuando se contrae el Covid-19, seg\u00fan un estudio https:\/\/t.co\/X14aZYW8hV","6":"Polic\u00eda italiana descubri\u00f3 casi una tonelada de coca\u00edna ligada a la mafia en una carga de mariscos chilenos https:\/\/t.co\/rt7gqOUzCo","7":"\"Hace un a\u00f1o Claudio Crespo me dispar\u00f3 perdigones a la cara. Hace un a\u00f1o que perd\u00ed mis ojos, y si, la he pasado mal\", escribi\u00f3 Gustavo Gatica en redes sociales https:\/\/t.co\/l1PJefM2dp","8":"Foto :camera_with_flash: | Indignaci\u00f3n en redes sociales por supermercado franc\u00e9s que vend\u00eda animales enteros en bandejas https:\/\/t.co\/5lBS1rxg95","9":"Bush felicita a Biden por su victoria sobre Trump y asegura que \"estas elecciones fueron en esencia justas\" https:\/\/t.co\/mrEDIijYXl","10":"M\u00e1s all\u00e1 del entusiasmo, el camino est\u00e1 lejos de ser f\u00e1cil si no quiere acudir a un partido pol\u00edtico. \u00bfLa raz\u00f3n? Adem\u00e1s de conseguir miles de firmas para inscribirse, hay que considerar millonarios recursos para echar a andar una campa\u00f1a https:\/\/t.co\/RONrvJsdoc","11":"\u00bfFue penal? :thinking_face: De nuevo en el ojo del hurac\u00e1n: hinchas de la UC estallan contra Julio Bascu\u00f1\u00e1n tras pol\u00e9mico penal cobrado en favor de Palestino :eyes: https:\/\/t.co\/Lllbr1OTxf","12":"[Lo + visto :eyes:]  \u201cMi voluntad es enfrentar a Pablo Longueira\u201d: Renato Gar\u00edn anuncia que postular\u00e1 para ser constituyente https:\/\/t.co\/rEcH3QEPir","13":"#Video | :television: \"Ac\u00e1 se ponen rojos para decir Plaza de la Dignidad\": El palo que tir\u00f3 Jos\u00e9 Antonio Neme por las diferencias en cobertura de manifestaciones sociales en EE.UU. y Chile https:\/\/t.co\/zz7Q8KTkQS","14":"El susto de la vida: Ni\u00f1o de 5 a\u00f1os se trag\u00f3 m\u00e1s de 100 bolitas magn\u00e9ticas :fearful_face: https:\/\/t.co\/0K9BdIDvxg","15":"Carabinero en servicio es denunciado por incendiar el auto y parte de la casa de su ex pareja https:\/\/t.co\/DxpHK94KFI","16":"#Columna :writing_hand_selector: | Florencio Ceballos: \"Considerando \u00e9xitos y fracasos -y fracasos que parec\u00edan \u00e9xitos- en general nos fue m\u00e1s bien que mal.\" https:\/\/t.co\/mfJF9pG4BV","17":"Preocupaci\u00f3n en Europa por el Covid-19: Espa\u00f1a registra la cifra m\u00e1s alta de muertes de su segunda ola https:\/\/t.co\/PNzOqoOXu3","18":"Las cinco claves que explican el dram\u00e1tico avance de la pandemia en Argentina https:\/\/t.co\/vKI9K78XAP","19":"Alarma en La Roja: prensa italiana asegura que la autoridad sanitaria no permitir\u00e1 salir del pa\u00eds a S\u00e1nchez y Vidal :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/3Mpou1Yjsg","20":"\"En tecnolog\u00eda, una de las claves para mitigar la discriminaci\u00f3n que generan los sistemas automatizados es que los sistemas sean dise\u00f1ados y desarrollados por grupos de trabajo diversos.\" https:\/\/t.co\/svLwFTzoLC","21":"La universidad norteamericana destaca que octubre ha sido el peor mes de la pandemia, con EE.UU. a\u00f1adiendo m\u00e1s de 100.000 casos al d\u00eda y Europa aumentando r\u00e1pidamente con records tambi\u00e9n diarios en buena parte de los pa\u00edses del continente. https:\/\/t.co\/THRDpmsBI2","22":"En este sentido, desde dicha cartera informaron que pasan a la fase 4 de \u201cApertura Inicial\u201d las comunas de El Monte, Renca, Quilicura, Maip\u00fa, La Reina, Pudahuel, San Jos\u00e9 de Maipo y Recoleta. https:\/\/t.co\/w0KEvMFqnY","23":"Trump se resiste a reconocer la derrota ante Biden y acusa que \"esta fue una elecci\u00f3n robada\" :thinking_face: https:\/\/t.co\/9LjMmk6O2h","24":"Video :television:  | Fan\u00e1ticos de los rieles hacen \"persecuciones\", se juntan a sacar fotos e im\u00e1genes y le dan valor al patrimonio ferroviario de Chile https:\/\/t.co\/7ybOazfOoB","25":"El gestor de la idea original, comenta a The Clinic las fechas estimadas para su rodaje y estreno, y detalla c\u00f3mo ha vivido este largo proceso https:\/\/t.co\/cdpjpQGuVX","26":"El tribunal argument\u00f3 que la medida fue aprobada en la C\u00e1mara por un qu\u00f3rum simple, cuando ten\u00eda que ser ratificada por un qu\u00f3rum calificado. https:\/\/t.co\/Sy8ThltBJj","27":"#Humor :grinning_squinting_face: | \u00a1Exclusivo! Los documentos que Penta present\u00f3 al SII para rebajar impuestos https:\/\/t.co\/g6Jbedd4ge","28":"#Columna :writing_hand_selector: | Pablo Valenzuela: Existen barreras que el voto electr\u00f3nico a\u00fan no puede vencer y que parecieran representar un obst\u00e1culo insuperable para reemplazar el voto tradicional https:\/\/t.co\/EbCN80yR4w","29":"#Video | :television: \"Pero si esto es tirar y abrazarse\": Van Rysselberghe pide esca\u00f1os reservados para la iglesia evang\u00e9lica en la Convenci\u00f3n Constitucional https:\/\/t.co\/Ydfv4dPDsS","30":"[Lo + visto :eyes:]  Guetos verticales, apoyo al Apruebo y choque con ministros: Cinco episodios que marcan la carrera pol\u00edtica de Rodrigo Delgado https:\/\/t.co\/HsDQthJ7W1","31":"\"He llorado y me he frustrado, pero a\u00fan sigo de pie\": La potente reflexi\u00f3n de Gustavo Gatica a un a\u00f1o de perder la vista a manos de Carabineros https:\/\/t.co\/l1PJefM2dp","32":"Foto :camera_with_flash: | Indignaci\u00f3n en redes sociales por supermercado franc\u00e9s que vend\u00eda animales enteros en bandejas https:\/\/t.co\/6ixrixYO0J","33":"Cosecha Propia :newspaper:|  Del voto por correo al padr\u00f3n digitalizado: opciones para hacer m\u00e1s f\u00e1cil el acto de votar https:\/\/t.co\/e7SBfJAnTj","34":"#Video | :television: \"Ac\u00e1 se ponen rojos para decir Plaza de la Dignidad\": La dura cr\u00edtica de Jos\u00e9 Antonio Neme sobre las diferencias en la cobertura de manifestaciones sociales en EE.UU. y Chile :eyes: https:\/\/t.co\/zz7Q8KTkQS","35":"Desde Stingo a JC Rodr\u00edguez: Encuesta Criteria revela las figuras que destacan en preferencias para ser constituyentes https:\/\/t.co\/gApT145Bh8","36":"Delgado respalda los cambios al Alto Mando de Carabineros y asegura que protocolos de la instituci\u00f3n \"han cambiado\" https:\/\/t.co\/sCsDavAzD2","37":"Que a usted no le pase :grinning_squinting_face: : Una profesora de M\u00e9xico sali\u00f3 pillada insultando a sus propios alumnos luego de que olvidara apagar su micr\u00f3fono durante una clase online https:\/\/t.co\/f4GAp1KsgW","38":"#Entrevista | :newspaper:  Rodrigo Jord\u00e1n: \u201cLos pol\u00edticos no est\u00e1n escuchando\u201d :writing_hand_selector: Por @ClaudiaAlamo https:\/\/t.co\/ibF4XzURwU","39":"#Video | :television: El viral del momento: As\u00ed se escucha Brayan Cort\u00e9s gritando \"Chapa\" despu\u00e9s de inhalar helio :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/f2KiVMnh6u","40":"[Lo + visto :eyes:]  Segundo retiro del 10 por ciento ser\u00e1 universal: Comisi\u00f3n aprueba el proyecto y lo despacha a Sala https:\/\/t.co\/is82Ze2Sho","41":"Contagiados de Covid-19 en \u00faltimas 24 horas superan los 1.500: estas son las regiones con mayor aumento de casos https:\/\/t.co\/avSY30RGxu","42":"El inicio de la relaci\u00f3n entre perros y humanos sigue siendo un misterio, aunque un nuevo estudio se\u00f1ala que la domesticaci\u00f3n se hab\u00eda completado hace, al menos, 11 mil a\u00f1os https:\/\/t.co\/Sel0J5KpHV","43":"#Columna :writing_hand_selector: | Susana Mu\u00f1oz: \u201cLos protocolos sanitarios nos obligan a vivir los rituales en grupos peque\u00f1os y muchas veces a distancia. Adaptar los rituales \u00edntimos a ceremonias virtuales, por ejemplo\" https:\/\/t.co\/VboXuH3lTE","44":"#Foto | :camera_with_flash: La fotograf\u00eda que record\u00f3 Joaqu\u00edn Lav\u00edn para felicitar a Joe Biden por su victoria en las elecciones de Estado Unidos :eyes: https:\/\/t.co\/bkFyN1d3IO","45":"Desbordes y dichos de Juan Guaid\u00f3 sobre intervenci\u00f3n extranjera en el estallido social: \"Yo no tengo ning\u00fan antecedente\" https:\/\/t.co\/qqsrA9I1xJ","46":"La estad\u00eda de V\u00edctor P\u00e9rez en el Gobierno estuvo lejos de ser tranquila y hubo al menos tres conflictos que marcaron su breve gesti\u00f3n. https:\/\/t.co\/8njo6UvxJN","47":"#Humor :grinning_squinting_face: | The Clinic tuvo acceso a los papeles que la empresa mostr\u00f3 como evidencia de gastos. Como podemos ver, todo est\u00e1 en orden :face_without_mouth::face_without_mouth:... https:\/\/t.co\/NmMiEVY4Zo","48":"\u201cEl tipo de razonamiento que requiere el dise\u00f1o de reglas constitucionales es sist\u00e9mico, pr\u00e1ctico y estrat\u00e9gico a la vez (\u2026) y s\u00f3lo se adquiere combinando reflexi\u00f3n y acci\u00f3n. No simplemente leyendo libros, ni tampoco puramente estando en la calle\u201d. https:\/\/t.co\/Rfjy04abum","49":"IPC de octubre sorprende: Costo de la vida registra fuerte alza y supera en m\u00e1s del doble las expectativas del mercado :face_with_open_mouth: https:\/\/t.co\/QnXU96UhPv","50":"The Clinic convers\u00f3 con dos expertos para saber si el rebrote de coronavirus que azota a Europa puede propagarse a otros continentes y si Chile debe prepararse para una masiva alza de casos importados de Covid-19 https:\/\/t.co\/7tiGWaGxWO","51":"\u201cEstaba ese sentimiento de \u201cyo quiero saber qu\u00e9 es lo que voy a votar, porque ahora tengo una real capacidad de cambiar la historia y de ser part\u00edcipe\u201d. Por eso yo creo que mucha gente vot\u00f3\u201d, se\u00f1ala Fernanda Benavides. https:\/\/t.co\/scVKnf0gF0","52":"Covid-19: Estas son las ocho comunas de la RM que avanzan a la fase 4 de \u201cApertura Inicial\u201d https:\/\/t.co\/k1kSUpmI9i","53":"The moonwalk :thinking_face: | Video :television: Misterioso bailar\u00edn irrumpe en plena conferencia en vivo de Pamela Jiles en el Congreso.\nMira el momento ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/yYKAushS0p","54":"#Columna :writing_hand_selector: | Fracturas dentro del privilegio: diseccionando el voto de clase https:\/\/t.co\/KQlx8KQYrU","55":"[Lo + visto :eyes:]  \u201cEst\u00e1n picados\u201d: El palo que le tir\u00f3 el gobierno a la oposici\u00f3n tras llegada de Rodrigo Delgado a Interior https:\/\/t.co\/n94reO2ega","56":"\"Soy parte de esos 2 millones de cesantes (...) De verdad, desde marzo que no tengo ning\u00fan ingreso\", se\u00f1al\u00f3 el comediante respecto a la complicada situaci\u00f3n econ\u00f3mica que atraviesa. https:\/\/t.co\/WyEbYxskV6","57":"Entrevista :rolled-up_newspaper_selector: | Andrea Wulf (@andrea_wulf) Y Su Superventas \u201cLa Invenci\u00f3n De La Naturaleza\u201d: \u201cMi libro lleg\u00f3 cuando est\u00e1bamos listos para conocer a Humboldt\u201d https:\/\/t.co\/EOkYyJXAQQ","58":"[Lo + visto :eyes:] \"Que lo hayan dado de alta no significa que est\u00e9 bien, significa que ahora tiene que vivir el proceso en casa y tiene que empezar su tratamiento\", asegur\u00f3 Deisy Alvear. https:\/\/t.co\/nbbZVarcTY","59":"La investigaci\u00f3n publicada en Frontiers in Public Health se\u00f1ala que los ac\u00fafenos empeoraron en el 40 % de las personas que mostraban s\u00edntomas de Covid-19 https:\/\/t.co\/fr4dYVaJJP","60":"Quienes conocen la relaci\u00f3n que ambos poseen hoy, explican que ya no es tan buena, que existen recriminaciones mutuas y que la investigaci\u00f3n en Puente Alto ha puesto los nervios de punta del actual edil y todo su entorno. https:\/\/t.co\/miScOOa6RJ","61":"[Lo + visto :eyes:] Videos :television: | \u201cEse es mi RUT, ah\u00ed lo tiene\u201d: Ministro Briones es increpado por transe\u00fantes en medio de pol\u00e9mica por solicitud de datos https:\/\/t.co\/3ZWgtd8Mqi","62":"Las piernas m\u00e1s largas del mundo las tiene una estadounidense o la barra de pan m\u00e1s larga supera la altitud de la torre de Pisa (Italia). Son algunos de los protagonistas de los r\u00e9cord Guinness 2021 :face_screaming_in_fear: https:\/\/t.co\/GGfhzt1CSk","63":"#Entrevista :newspaper: | Guadalupe Nettel, escritora mexicana: \u201cLas mujeres han mostrado ser tan buenas escritoras que no creo que exista un hombre que lo pueda cuestionar\u201d https:\/\/t.co\/adNydKJeEL"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true},"created_at":{"0":"2020-11-08 23:40:02","1":"2020-11-08 23:20:02","2":"2020-11-08 23:00:49","3":"2020-11-08 22:40:02","4":"2020-11-08 22:20:02","5":"2020-11-08 22:00:49","6":"2020-11-08 21:40:02","7":"2020-11-08 21:35:02","8":"2020-11-08 21:20:02","9":"2020-11-08 21:07:41","10":"2020-11-08 21:00:51","11":"2020-11-08 20:45:15","12":"2020-11-08 20:40:03","13":"2020-11-08 20:25:02","14":"2020-11-08 20:20:05","15":"2020-11-08 20:03:23","16":"2020-11-08 20:01:04","17":"2020-11-08 19:40:04","18":"2020-11-08 19:20:02","19":"2020-11-08 19:08:00","20":"2020-11-08 19:01:04","21":"2020-11-08 18:44:04","22":"2020-11-08 18:40:04","23":"2020-11-08 18:20:46","24":"2020-11-08 18:20:05","25":"2020-11-08 18:01:22","26":"2020-11-08 17:40:05","27":"2020-11-08 17:20:05","28":"2020-11-08 17:01:29","29":"2020-11-08 16:56:02","30":"2020-11-08 16:40:04","31":"2020-11-08 16:31:25","32":"2020-11-08 16:20:03","33":"2020-11-08 16:01:25","34":"2020-11-08 15:47:57","35":"2020-11-08 15:40:04","36":"2020-11-08 15:22:49","37":"2020-11-08 15:20:04","38":"2020-11-08 15:01:33","39":"2020-11-08 14:49:59","40":"2020-11-08 14:40:03","41":"2020-11-08 14:26:22","42":"2020-11-08 14:20:03","43":"2020-11-08 14:01:29","44":"2020-11-08 13:57:02","45":"2020-11-08 13:46:54","46":"2020-11-08 13:40:03","47":"2020-11-08 13:20:03","48":"2020-11-08 13:01:09","49":"2020-11-08 12:40:03","50":"2020-11-08 12:20:02","51":"2020-11-08 12:01:04","52":"2020-11-08 11:40:03","53":"2020-11-08 11:20:03","54":"2020-11-08 11:00:54","55":"2020-11-08 02:40:02","56":"2020-11-08 02:20:01","57":"2020-11-08 02:00:30","58":"2020-11-08 01:40:01","59":"2020-11-08 01:20:01","60":"2020-11-08 01:00:34","61":"2020-11-08 00:40:01","62":"2020-11-08 00:20:02","63":"2020-11-08 00:00:45"},"retweet_count":{"0":6,"1":2,"2":1,"3":6,"4":4,"5":4,"6":19,"7":64,"8":1,"9":3,"10":3,"11":0,"12":61,"13":29,"14":1,"15":30,"16":0,"17":10,"18":6,"19":1,"20":0,"21":5,"22":4,"23":2,"24":14,"25":1,"26":7,"27":20,"28":0,"29":31,"30":4,"31":593,"32":3,"33":4,"34":44,"35":4,"36":3,"37":1,"38":15,"39":1,"40":25,"41":8,"42":5,"43":0,"44":1,"45":5,"46":7,"47":9,"48":1,"49":18,"50":5,"51":3,"52":1,"53":2,"54":3,"55":1,"56":35,"57":1,"58":43,"59":0,"60":13,"61":14,"62":0,"63":9},"favorite_count":{"0":26,"1":33,"2":6,"3":62,"4":6,"5":11,"6":26,"7":173,"8":5,"9":29,"10":4,"11":4,"12":409,"13":136,"14":6,"15":21,"16":6,"17":13,"18":6,"19":9,"20":8,"21":10,"22":8,"23":14,"24":55,"25":17,"26":8,"27":18,"28":7,"29":72,"30":13,"31":2056,"32":3,"33":8,"34":170,"35":14,"36":11,"37":6,"38":50,"39":11,"40":223,"41":11,"42":41,"43":10,"44":6,"45":10,"46":17,"47":18,"48":5,"49":18,"50":12,"51":55,"52":4,"53":6,"54":6,"55":11,"56":144,"57":11,"58":83,"59":4,"60":14,"61":44,"62":5,"63":36},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nqkmCIM1Gi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gCXs30riVU1","display_url":"ow.ly\/gCXs30riVU1","indices":[114,137]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JHxGKhgQEB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AvcG30riVCA","display_url":"ow.ly\/AvcG30riVCA","indices":[106,129]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DAurenque","name":"Diana Aurenque","id":1115987020462084097,"id_str":"1115987020462084097","indices":[30,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fxBNDVSZeb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pnot30riSXE","display_url":"ow.ly\/pnot30riSXE","indices":[224,247]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EtnKcGSYL6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IBmR30riVU0","display_url":"ow.ly\/IBmR30riVU0","indices":[110,133]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Z9cOdTi6I","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZTWJ30riVCz","display_url":"ow.ly\/ZTWJ30riVCz","indices":[228,251]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X14aZYW8hV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MLap30riSXD","display_url":"ow.ly\/MLap30riSXD","indices":[169,192]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rt7gqOUzCo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qhQf30riVTZ","display_url":"ow.ly\/qhQf30riVTZ","indices":[108,131]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l1PJefM2dp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/he-llorado-y-me-he-frustrado-pero-aun-sigo-de-pie-la-potente-reflexion-de-gustavo-gatica-a-un-ano-de-perder-la-vista-a-manos-de-carabineros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/he-\u2026","indices":[160,183]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5lBS1rxg95","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FSwH30riVCy","display_url":"ow.ly\/FSwH30riVCy","indices":[104,127]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrEDIijYXl","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/bush-felicita-a-biden-por-su-victoria-sobre-trump-y-asegura-que-estas-elecciones-fueron-en-esencia-justas\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/bus\u2026","indices":[108,131]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RONrvJsdoc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8ULP30riSXC","display_url":"ow.ly\/8ULP30riSXC","indices":[238,261]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lllbr1OTxf","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/de-nuevo-en-el-ojo-del-huracan-hinchas-de-la-uc-estallan-contra-bascunan-tras-polemico-penal-cobrado-en-favor-de-palestino\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/de-\u2026","indices":[146,169]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rEcH3QEPir","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bDoX30riVTY","display_url":"ow.ly\/bDoX30riVTY","indices":[120,143]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz7Q8KTkQS","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/video-aca-se-ponen-rojos-para-decir-plaza-de-la-dignidad-la-dura-critica-de-neme-sobre-la-cobertura-de-manifestaciones-en-ee-uu\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/vid\u2026","indices":[179,202]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0K9BdIDvxg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kukQ30riVCx","display_url":"ow.ly\/kukQ30riVCx","indices":[77,100]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxpHK94KFI","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/carabinero-en-servicio-es-denunciado-por-incendiar-el-auto-y-parte-de-la-casa-de-su-ex-pareja\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/car\u2026","indices":[94,117]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfJF9pG4BV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ix4h30riSXB","display_url":"ow.ly\/ix4h30riSXB","indices":[137,160]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PNzOqoOXu3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JcCl30riVTX","display_url":"ow.ly\/JcCl30riVTX","indices":[103,126]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vKI9K78XAP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZczM30riVCw","display_url":"ow.ly\/ZczM30riVCw","indices":[78,101]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Mpou1Yjsg","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/alarma-en-la-roja-prensa-italiana-asegura-que-la-autoridad-sanitaria-no-permitira-salir-del-pais-a-sanchez-y-vidal\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/ala\u2026","indices":[118,141]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/svLwFTzoLC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wmvY30riSXA","display_url":"ow.ly\/wmvY30riSXA","indices":[188,211]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THRDpmsBI2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/el-mundo-supera-la-barrera-de-los-50-millones-de-casos-de-covid-19-segun-la-universidad-johns-hopkins\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/el-\u2026","indices":[240,263]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0KEvMFqnY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sblu30riVTW","display_url":"ow.ly\/sblu30riVTW","indices":[192,215]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LjMmk6O2h","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/trump-se-resiste-a-reconocer-la-derrota-ante-biden-y-acusa-que-esta-fue-una-eleccion-robada\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/tru\u2026","indices":[96,119]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ybOazfOoB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tdmd30riVCv","display_url":"ow.ly\/tdmd30riVCv","indices":[143,166]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdpjpQGuVX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kotY30riSXz","display_url":"ow.ly\/kotY30riSXz","indices":[143,166]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sy8ThltBJj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hMEc30riVTV","display_url":"ow.ly\/hMEc30riVTV","indices":[142,165]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Humor","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6Jbedd4ge","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/szmm30riVCu","display_url":"ow.ly\/szmm30riVCu","indices":[87,110]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EbCN80yR4w","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fkIZ30riSXy","display_url":"ow.ly\/fkIZ30riSXy","indices":[183,206]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ydfv4dPDsS","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/video-pero-si-esto-es-tirar-y-abrazarse-van-rysselberghe-pide-escanos-reservados-para-la-iglesia-evangelica-en-la-convencion-constitucional\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/vid\u2026","indices":[148,171]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HsDQthJ7W1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AjAg30riVTU","display_url":"ow.ly\/AjAg30riVTU","indices":[142,165]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l1PJefM2dp","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/he-llorado-y-me-he-frustrado-pero-aun-sigo-de-pie-la-potente-reflexion-de-gustavo-gatica-a-un-ano-de-perder-la-vista-a-manos-de-carabineros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/he-\u2026","indices":[144,167]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ixrixYO0J","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ilgR30riVCt","display_url":"ow.ly\/ilgR30riVCt","indices":[104,127]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7SBfJAnTj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hcCn30riSXx","display_url":"ow.ly\/hcCn30riSXx","indices":[110,133]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz7Q8KTkQS","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/video-aca-se-ponen-rojos-para-decir-plaza-de-la-dignidad-la-dura-critica-de-neme-sobre-la-cobertura-de-manifestaciones-en-ee-uu\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/vid\u2026","indices":[188,211]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gApT145Bh8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Hpyg30riVTT","display_url":"ow.ly\/Hpyg30riVTT","indices":[119,142]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCsDavAzD2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/delgado-respalda-los-cambios-al-alto-mando-de-carabineros-y-asegura-que-protocolos-de-la-institucion-han-cambiado\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/del\u2026","indices":[116,139]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f4GAp1KsgW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qo3x30riVCs","display_url":"ow.ly\/qo3x30riVCs","indices":[165,188]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaAlamo","name":"Claudia Alamo","id":107280372,"id_str":"107280372","indices":[76,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibF4XzURwU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eY8I30riSXw","display_url":"ow.ly\/eY8I30riSXw","indices":[90,113]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2KiVMnh6u","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/video-el-viral-del-momento-asi-se-escucha-brayan-cortes-gritando-chapa-despues-de-inhalar-helio\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/vid\u2026","indices":[108,131]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/is82Ze2Sho","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ij3L30riVTS","display_url":"ow.ly\/Ij3L30riVTS","indices":[115,138]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/avSY30RGxu","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/contagiados-de-covid-19-en-ultimas-24-horas-superan-los-1-500-estas-son-las-regiones-con-mayor-aumento-de-casos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/con\u2026","indices":[113,136]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sel0J5KpHV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qEtO30riVCr","display_url":"ow.ly\/qEtO30riVCr","indices":[174,197]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VboXuH3lTE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZF8y30riSXv","display_url":"ow.ly\/ZF8y30riSXv","indices":[201,224]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Foto","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bkFyN1d3IO","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/la-foto-que-recordo-joaquin-lavin-para-felicitar-a-joe-biden-por-su-victoria-en-las-elecciones-de-estado-unidos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/la-\u2026","indices":[130,153]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqsrA9I1xJ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/11\/08\/desbordes-y-dichos-de-juan-guaido-sobre-intervencion-extranjera-en-el-estallido-social-yo-no-tengo-ningun-antecedente\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/11\/08\/des\u2026","indices":[121,144]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8njo6UvxJN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WcBN30riVTR","display_url":"ow.ly\/WcBN30riVTR","indices":[135,158]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Humor","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmMiEVY4Zo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bquz30riVCq","display_url":"ow.ly\/bquz30riVCq","indices":[139,162]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rfjy04abum","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dSpk30riSXu","display_url":"ow.ly\/dSpk30riSXu","indices":[249,272]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnXU96UhPv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KEEx30riVTQ","display_url":"ow.ly\/KEEx30riVTQ","indices":[121,144]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tiGWaGxWO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/E6Vk30riVCp","display_url":"ow.ly\/E6Vk30riVCp","indices":[213,236]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/scVKnf0gF0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aFKF30riSXt","display_url":"ow.ly\/aFKF30riSXt","indices":[219,242]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1kSUpmI9i","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3ZvP30riVTP","display_url":"ow.ly\/3ZvP30riVTP","indices":[92,115]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYKAushS0p","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/py3u30riVCo","display_url":"ow.ly\/py3u30riVCo","indices":[136,159]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KQlx8KQYrU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sgSs30riSXs","display_url":"ow.ly\/sgSs30riSXs","indices":[78,101]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n94reO2ega","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bxQf30riVTO","display_url":"ow.ly\/bxQf30riVTO","indices":[123,146]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WyEbYxskV6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qPFn30riVCn","display_url":"ow.ly\/qPFn30riVCn","indices":[182,205]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andrea_wulf","name":"Andrea Wulf","id":636354519,"id_str":"636354519","indices":[29,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOkYyJXAQQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Msyu30riSXr","display_url":"ow.ly\/Msyu30riSXr","indices":[158,181]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nbbZVarcTY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ynLX30riVTN","display_url":"ow.ly\/ynLX30riVTN","indices":[184,207]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fr4dYVaJJP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9ig030riVCm","display_url":"ow.ly\/9ig030riVCm","indices":[154,177]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/miScOOa6RJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oCrL30riSXq","display_url":"ow.ly\/oCrL30riSXq","indices":[222,245]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ZWgtd8Mqi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bjm030riVTM","display_url":"ow.ly\/bjm030riVTM","indices":[147,170]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GGfhzt1CSk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9vnj30riVCl","display_url":"ow.ly\/9vnj30riVCl","indices":[201,224]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/adNydKJeEL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NkTt30riSXp","display_url":"ow.ly\/NkTt30riSXp","indices":[164,187]}]}}}