{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos","7":"aosfatos","8":"aosfatos","9":"aosfatos","10":"aosfatos","11":"aosfatos","12":"aosfatos","13":"aosfatos","14":"aosfatos","15":"aosfatos","16":"aosfatos","17":"aosfatos","18":"aosfatos","19":"aosfatos","20":"aosfatos","21":"aosfatos","22":"aosfatos","23":"aosfatos","24":"aosfatos","25":"aosfatos","26":"aosfatos","27":"aosfatos","28":"aosfatos","29":"aosfatos","30":"aosfatos","31":"aosfatos","32":"aosfatos","33":"aosfatos","34":"aosfatos","35":"aosfatos","36":"aosfatos","37":"aosfatos","38":"aosfatos","39":"aosfatos","40":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1329748827826511873,"1":1329741275944259584,"2":1329656669022904321,"3":1329656017647505417,"4":1329650355026743297,"5":1329649340793622528,"6":1329644636957265928,"7":1329638651781914624,"8":1329637679865221122,"9":1329637431000305665,"10":1329636625077465089,"11":1329635467512455171,"12":1329634601719959553,"13":1329634274815905792,"14":1329632038090059778,"15":1329630573380440068,"16":1329628031976148994,"17":1329627892389728260,"18":1329625847570046976,"19":1329624634145320963,"20":1329623566397165569,"21":1329623338784854016,"22":1329622919664857089,"23":1329622307837534210,"24":1329621092076498944,"25":1329619975431196674,"26":1329618144416161792,"27":1329618002308984832,"28":1329617975624740864,"29":1329617074210140160,"30":1329614900394668034,"31":1329614561889185794,"32":1329613422565203968,"33":1329612832284037122,"34":1329612655569506305,"35":1329611682927284224,"36":1329609416925208578,"37":1329609295625920518,"38":1329599102523502595,"39":1329598636871847937,"40":1329590281713414144},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false},"text":{"0":":high_voltage: \u201cAs checagens do debate da Band para a prefeitura de S\u00e3o Paulo\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/frv1QLyLnX","1":":high_voltage: \u201cAs checagens do debate da Band para a prefeitura do Rio\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/tRJGMiY8RP","2":":face_with_medical_mask: Covas sancionou apenas em 12\/11 o projeto de aux\u00edlio emergencial municipal devido \u00e0 pandemia do novo coronav\u00edrus. O texto foi proposto em abril pelo vereador Eduardo Suplicy (PT) e aprovado em 23\/10 pela C\u00e2mara Municipal. N\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de in\u00edcio de pagamento do benef\u00edcio. https:\/\/t.co\/eqbe3rZCQ9","3":"VERDADEIRO. \"O Bruno teve a oportunidade, h\u00e1 mais de oito meses, de aprovar uma renda solid\u00e1ria e n\u00e3o o fez\u201d, disse @GuilhermeBoulos  no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/5eYbo35y4k","4":":money_with_wings:Segundo o TCM-SP, em 2016 foi deixado no caixa da prefeitura um saldo de R$ 5,3 bilh\u00f5es e despesas financeiras de curto prazo no valor de R$ 2,1 bilh\u00f5es. Covas repete o argumento de Doria que confunde frustra\u00e7\u00e3o de receitas previstas no or\u00e7amento com rombo no caixa. https:\/\/t.co\/G4HpwWK8ie","5":"FALSO. \"O rombo or\u00e7ament\u00e1rio em 2017 era de R$ 7 bilh\u00f5es\u201d, disse @brunocovas no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe https:\/\/t.co\/pEZUJLijbQ\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n\n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/gcZnTMXcAY","6":"Em 2019, a GCM (Guarda Civil Metropolitana) de S\u00e3o Paulo possu\u00eda um efetivo de 6.106 guardas, enquanto o Rio de Janeiro,7.312. E \u00e9 fato que a capital paulista (12,3 milh\u00f5es de habitantes) \u00e9 quase duas vezes mais populosa que a fluminense (6,7 milh\u00f5es), segundo o IBGE. https:\/\/t.co\/URbdMlidpq","7":"VERDADEIRO. \"A GCM de S\u00e3o Paulo hoje tem um efetivo menor que a do Rio de Janeiro, tendo uma popula\u00e7\u00e3o o dobro da do Rio de Janeiro\", disse @GuilhermeBoulos no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/0aSAo61W13","8":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :clipboard: Em dezembro de 2017, o TRE-RJ condenou Paes por abuso de poder pol\u00edtico e econ\u00f4mico na campanha de Pedro Paulo \u00e0 Prefeitura do Rio em 2016. O TSE s\u00f3 deve julgar o caso \u2014 que ainda pode tornar Paes ineleg\u00edvel \u2014 depois do segundo turno. https:\/\/t.co\/Th6yTn6Vk8","9":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes IMPRECISO. \"Sou ficha limpa, n\u00e3o pesa nenhuma condena\u00e7\u00e3o contra mim\", disse @eduardopaes_ no #DebateBandRio. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/uRvf67hlEC","10":":baby: Segundo a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de setembro, 6.670 crian\u00e7as estavam esperando por uma vaga em creche. O n\u00famero citado por Boulos \u00e9 pr\u00f3ximo da demanda por creche citada do relat\u00f3rio de junho da secretaria. \u00c0 \u00e9poca, 22.732 crian\u00e7as esperavam por uma matr\u00edcula. https:\/\/t.co\/QEadzVc0Cp","11":"FALSO. \"Ainda h\u00e1 mais de 23 mil m\u00e3es esperando vaga para os seus filhos na creche\u201d, disse @GuilhermeBoulos no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button:https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/L5qLxlMvVY","12":":hospital: Dos oito hospitais citados, apenas dois foram entregues finalizados at\u00e9 o momento. Outras duas unidades antigas foram reabertas por conta da pandemia. H\u00e1 mais dois em obras e dois funcionando apenas parcialmente. https:\/\/t.co\/wZBreWbVLQ","13":"FALSO. \"[Fizemos] 8 novos hospitais\u201d, disse @brunocovas no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button:https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/1LWcw4pSa7","14":":balance_scale_selector: Em fev\/2019, o Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo entrou com uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica de improbidade administrativa contra Covas ap\u00f3s ruptura de um viaduto na cidade. Por\u00e9m, meses depois, a Justi\u00e7a decidiu excluir Covas da a\u00e7\u00e3o porque o fato ocorreu antes dele assumir a Prefeitura. https:\/\/t.co\/bxLwiJ2Z7b","15":"IMPRECISO. \"O MP entrou com uma a\u00e7\u00e3o contra voc\u00ea por improbidade administrativa.\", disse @GuilhermeBoulos  no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/NN9wkHEhYf","16":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :oncoming_police_car: Em 10 de mar\u00e7o de 2020, o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio cumpriu mandados de busca e apreens\u00e3o na Cidade das Artes e em outros endere\u00e7os ligados a Rafael Alves, empres\u00e1rio e irm\u00e3o do ex-presidente da Riotur, Marcelo Alves, mas ele n\u00e3o chegou a ser preso. https:\/\/t.co\/1nwOaozppg","17":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes VERDADEIRO. \"O Rafael [Alves] n\u00e3o foi preso. O Rafael foi acusado, investigado, mas n\u00e3o foi preso\", disse @MCrivella no #DebateBandRio. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/CW9PgHglg0","18":":dollar_banknote:Reportagem da @folha mostrou que grupo pol\u00edtico de Ricardo Nunes (MDB), candidato a vice na chapa de Covas, fatura ao menos R$ 1,4 milh\u00e3o\/ano com aluguel de creches \u00e0 Prefeitura de S\u00e3o Paulo. Os valores ultrapassam, em m\u00e9dia, par\u00e2metros que s\u00e3o refer\u00eancia da pr\u00f3pria prefeitura. https:\/\/t.co\/rkedjzOl0i","19":"VERDADEIRO. \"Algumas acusa\u00e7\u00f5es e suspeitas do Ricardo Nunes: sete pr\u00e9dios foram alugados por empresas de servidores ou ex-servidores ligados a Ricardo Nunes.\", disse @GuilhermeBoulos no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/pEZUJLijbQ\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020\n \n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/QphU01k0Tj","20":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :latin_cross_selector: Segundo o Painel Rio Covid-19, atualizado pela pr\u00f3pria Prefeitura do Rio, a cidade teve 12.844 mortes pela doen\u00e7a at\u00e9 esta quinta-feira (19), de acordo com o Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. https:\/\/t.co\/HLl0q21nsC","21":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes FALSO. \"Aqui est\u00e1 o SIM, Sistema de Informa\u00e7\u00e3o de Mortalidade, atualizado hoje. O Rio de Janeiro perdeu 11.893 [vidas pela Covid-19]\", disse @MCrivella no #DebateBandRio. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/gjmfTkBIuH","22":":face_with_medical_mask: Segundo o Boletim Di\u00e1rio Covid-19, publicado pela Prefeitura de S\u00e3o Paulo, o n\u00famero de casos de Covid-19 confirmados na cidade na \u00faltima quarta-feira (18) apresenta estabilidade, por\u00e9m o mesmo documento ressalta tend\u00eancia de leve e constante alta. https:\/\/t.co\/tPiaQZ4GP9","23":"@amorucula @GuilhermeBoulos Estamos fazendo e publicando \u00e0 medida que elas ficarem prontas. Daqui a pouco tem mais.","24":"IMPRECISO. \"Hoje [temos] estabilidade em rela\u00e7\u00e3o ao n\u00famero de casos [de Covid-19] em S\u00e3o Paulo.\", disse @brunocovas no #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Eleicoes2020 \n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/OX8PXHFyxf","25":":woman_office_worker:Acabou o debate da Band em S\u00e3o Paulo, mas nossa equipe ainda est\u00e1 trabalhando. \n\nPublicaremos novas checagens em breve! \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/pEZUJLijbQ\n\n#Eleicoes2020 \n \n#DebateNaBand","26":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :money_with_wings: No fim de 2016, a Prefeitura do Rio criou o projeto Atualiza Rio, para a atualiza\u00e7\u00e3o de dados cadastrais do IPTU na cidade. Segundo noticiou a imprensa na \u00e9poca, o projeto fez com que im\u00f3veis isentos passassem a pagar o imposto, e outros tiveram o imposto reajustado. https:\/\/t.co\/AdXhM2ZhnB","27":":hospital: 17% dos pacientes internados em S\u00e3o Paulo n\u00e3o residem na cidade, segundo levantamento de outubro da Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Nos seis hospitais privados da capital paulista 25% dos internados s\u00e3o de fora, segundo balan\u00e7o feito em novembro pela @VEJA. https:\/\/t.co\/YpUBC5cO9O","28":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes FALSO. \"Eu passei oito anos na Prefeitura e n\u00e3o tive aumento de imposto nenhum\", disse @eduardopaes_ no #DebateBandRio. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/Rpy8I3Sn4J","29":"VERDADEIRO. \"20% da popula\u00e7\u00e3o internada \u00e9 de fora da cidade de S\u00e3o Paulo\", disse @brunocovas\nno #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Eleicoes2020 \n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/fmIP7pRYxG","30":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :balance_scale_selector: Embora n\u00e3o seja r\u00e9u, Crivella foi apontado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico como protagonista de um suposto esquema de corrup\u00e7\u00e3o. As investiga\u00e7\u00f5es ainda est\u00e3o em curso e envolveria o pagamento de propina para libera\u00e7\u00e3o de ordens de pagamento na prefeitura. https:\/\/t.co\/ZUqqvZKEGW","31":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes INSUSTENT\u00c1VEL. \"Mas sem corrup\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sou r\u00e9u em nada, n\u00e3o respondo a absolutamente nada, como era no governo anterior\", disse @MCrivella no #DebateBandRio. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/1D6UosMXBY","32":":white_heavy_check_mark:Covas venceu o 1\u00aa turno em todas as 58 zonas eleitorais da cidade de S\u00e3o Paulo. O melhor resultado foi no Jardim Paulista (5\u00aa zona) onde o candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o teve 44,52% dos votos. O pior foi no Valo Velho (20\u00ba zona), no Cap\u00e3o Redondo, onde conseguiu 25,39% dos votos. https:\/\/t.co\/qHOSsJB8oX","33":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :mobile_phone_with_arrow: \u00c9 verdade que, quando a pol\u00edcia cumpria um mandado de busca e apreens\u00e3o na casa do empres\u00e1rio Rafael Alves em mar\u00e7o, Crivella telefonou para o telefone de Alves e quem atendeu foi um delegado. Por\u00e9m, o prefeito n\u00e3o foi denunciado nem julgado como 'chefe do QG da propina'. https:\/\/t.co\/GkbrBqvLQC","34":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes IMPRECISO. \"Uma cena que todos n\u00f3s vimos foi voc\u00ea ligando no dia que o Rafael Alves, chefe do QG da Propina com voc\u00ea, tava sendo preso, voc\u00ea ligou para ele e o delegado atendeu\", disse @eduardopaes no #DebateBandRio. \n\nSiga :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF81X3o\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/rRzfM1Npm8","35":"VERDADEIRO. \"Fui campe\u00e3o em todos os distritos eleitorais em S\u00e3o Paulo\", disse @brunocovas.\nno #DebateNaBand. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl\n\n#Eleicoes2020 \n#DebateNaBand https:\/\/t.co\/Ov0gyKTC3w","36":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio @EduardoPaes :money_bag: Em 2018, os conselheiros do TCM-RJ julgaram que o cancelamento de empenhos por Paes em 2016, \u00faltimo ano de sua gest\u00e3o, n\u00e3o foram irregulares e que haveria R$ 38,9 milh\u00f5es em caixa no fim do governo dele mesmo se todas as obriga\u00e7\u00f5es fossem pagas. https:\/\/t.co\/P1cEwKMibj","37":"@eduardopaes_ @MCrivella @BandRio VERDADEIRO. \"O Tribunal de Contas do Munic\u00edpio em 2018 atestou que a gente deixou recursos em caixa\", disse @eduardopaes no #DebateBandRio. \n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 #DebateNaBand https:\/\/t.co\/fWkBKBW8Az","38":"AO VIVO. Estamos checando as declara\u00e7\u00f5es de @brunocovas e @GuilhermeBoulos no debate da @BandTV em S\u00e3o Paulo. Aqui, voc\u00ea confere as principais verifica\u00e7\u00f5es dos dois candidatos que disputam o segundo turno das #Elei\u00e7\u00f5es2020 na cidade.\n\nAcompanhe :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl https:\/\/t.co\/g7wrsM6X4O","39":"AO VIVO. Estamos checando as declara\u00e7\u00f5es de @eduardopaes_ e @MCrivella no debate da @BandRio. Aqui, voc\u00ea confere as principais verifica\u00e7\u00f5es dos dois candidatos que disputam o segundo turno das #Elei\u00e7\u00f5es2020 no Rio.\n\nSiga :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY\n\n#DebateBandRio #DebateNaBand https:\/\/t.co\/Q7dT3LyHXW","40":"TEMPO REAL. Logo mais, \u00e0s 22h30, checaremos simultaneamente os debates da @BandTV em S\u00e3o Paulo, com @brunocovas e @GuilhermeBoulos, e no Rio, com @eduardopaes_ e @MCrivella. Fique ligado!\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/1IMwkacOMm"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 11:30:00","1":"2020-11-20 11:00:00","2":"2020-11-20 05:23:48","3":"2020-11-20 05:21:13","4":"2020-11-20 04:58:43","5":"2020-11-20 04:54:41","6":"2020-11-20 04:35:59","7":"2020-11-20 04:12:12","8":"2020-11-20 04:08:21","9":"2020-11-20 04:07:21","10":"2020-11-20 04:04:09","11":"2020-11-20 03:59:33","12":"2020-11-20 03:56:07","13":"2020-11-20 03:54:49","14":"2020-11-20 03:45:55","15":"2020-11-20 03:40:06","16":"2020-11-20 03:30:00","17":"2020-11-20 03:29:27","18":"2020-11-20 03:21:19","19":"2020-11-20 03:16:30","20":"2020-11-20 03:12:16","21":"2020-11-20 03:11:21","22":"2020-11-20 03:09:41","23":"2020-11-20 03:07:16","24":"2020-11-20 03:02:26","25":"2020-11-20 02:57:59","26":"2020-11-20 02:50:43","27":"2020-11-20 02:50:09","28":"2020-11-20 02:50:03","29":"2020-11-20 02:46:28","30":"2020-11-20 02:37:49","31":"2020-11-20 02:36:29","32":"2020-11-20 02:31:57","33":"2020-11-20 02:29:36","34":"2020-11-20 02:28:54","35":"2020-11-20 02:25:02","36":"2020-11-20 02:16:02","37":"2020-11-20 02:15:33","38":"2020-11-20 01:35:03","39":"2020-11-20 01:33:12","40":"2020-11-20 01:00:00"},"retweet_count":{"0":8,"1":4,"2":21,"3":26,"4":73,"5":92,"6":2,"7":8,"8":11,"9":3,"10":6,"11":12,"12":43,"13":49,"14":6,"15":6,"16":1,"17":2,"18":73,"19":58,"20":5,"21":7,"22":2,"23":0,"24":5,"25":0,"26":8,"27":1,"28":11,"29":3,"30":11,"31":4,"32":2,"33":2,"34":2,"35":3,"36":12,"37":13,"38":39,"39":27,"40":4},"favorite_count":{"0":30,"1":15,"2":101,"3":146,"4":310,"5":338,"6":57,"7":69,"8":47,"9":36,"10":79,"11":70,"12":200,"13":171,"14":76,"15":56,"16":19,"17":23,"18":242,"19":242,"20":45,"21":45,"22":42,"23":8,"24":58,"25":26,"26":55,"27":32,"28":90,"29":37,"30":75,"31":41,"32":60,"33":25,"34":19,"35":56,"36":68,"37":83,"38":219,"39":132,"40":24},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil","7":"Brasil","8":"Brasil","9":"Brasil","10":"Brasil","11":"Brasil","12":"Brasil","13":"Brasil","14":"Brasil","15":"Brasil","16":"Brasil","17":"Brasil","18":"Brasil","19":"Brasil","20":"Brasil","21":"Brasil","22":"Brasil","23":"Brasil","24":"Brasil","25":"Brasil","26":"Brasil","27":"Brasil","28":"Brasil","29":"Brasil","30":"Brasil","31":"Brasil","32":"Brasil","33":"Brasil","34":"Brasil","35":"Brasil","36":"Brasil","37":"Brasil","38":"Brasil","39":"Brasil","40":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","7":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","8":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","9":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","10":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","11":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","12":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","13":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","14":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","15":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","16":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","17":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","18":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","19":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","20":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","21":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","22":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","23":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","24":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","25":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","26":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","27":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","28":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","29":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","30":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","31":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","32":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","33":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","34":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","35":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","36":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","37":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","38":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","39":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","40":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frv1QLyLnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1329650160792711169","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1329\u2026","indices":[68,91]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tRJGMiY8RP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1329647568771575817","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1329\u2026","indices":[62,85]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329656360078897152,"id_str":"1329656360078897152","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPjaifXcAAM9EV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPjaifXcAAM9EV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqbe3rZCQ9","display_url":"pic.twitter.com\/eqbe3rZCQ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329656669022904321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[137,150]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[189,202]},{"text":"DebateNaBand","indices":[203,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[116,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1329655711744339969,"id_str":"1329655711744339969","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPi0zQXMAEIuyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPi0zQXMAEIuyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5eYbo35y4k","display_url":"pic.twitter.com\/5eYbo35y4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329656017647505417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329649559363006469,"id_str":"1329649559363006469","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPdOr2WMAU8HtM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPdOr2WMAU8HtM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G4HpwWK8ie","display_url":"pic.twitter.com\/G4HpwWK8ie","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329650355026743297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[80,93]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[132,145]},{"text":"DebateNaBand","indices":[147,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[65,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEZUJLijbQ","expanded_url":"https:\/\/aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1329649327862665216,"id_str":"1329649327862665216","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPdBNcXUAADNtp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPdBNcXUAADNtp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcZnTMXcAY","display_url":"pic.twitter.com\/gcZnTMXcAY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329649340793622528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329644112316862465,"id_str":"1329644112316862465","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPYRoBWEAEsTuZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPYRoBWEAEsTuZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/URbdMlidpq","display_url":"pic.twitter.com\/URbdMlidpq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329644636957265928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[160,173]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[214,227]},{"text":"DebateNaBand","indices":[228,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[140,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1329638339683692551,"id_str":"1329638339683692551","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPTBnSWMAcnP5A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPTBnSWMAcnP5A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0aSAo61W13","display_url":"pic.twitter.com\/0aSAo61W13","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329638651781914624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329637672265142273,"id_str":"1329637672265142273","indices":[284,307],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPSaw9XUAEvow2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPSaw9XUAEvow2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Th6yTn6Vk8","display_url":"pic.twitter.com\/Th6yTn6Vk8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329637679865221122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[140,154]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[195,208]},{"text":"DebateNaBand","indices":[209,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[123,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1329637421017870337,"id_str":"1329637421017870337","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPSMI_WMAEiY57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPSMI_WMAEiY57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uRvf67hlEC","display_url":"pic.twitter.com\/uRvf67hlEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329637431000305665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329636597768318980,"id_str":"1329636597768318980","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPRcOJW8AQi3i9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPRcOJW8AQi3i9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QEadzVc0Cp","display_url":"pic.twitter.com\/QEadzVc0Cp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329636625077465089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[110,123]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[163,176]},{"text":"DebateNaBand","indices":[177,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[90,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1329635455214743552,"id_str":"1329635455214743552","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPQZtzW8AA1iPb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPQZtzW8AA1iPb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L5qLxlMvVY","display_url":"pic.twitter.com\/L5qLxlMvVY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329635467512455171\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329634551795159040,"id_str":"1329634551795159040","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPPlITWEAAMwVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPPlITWEAAMwVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wZBreWbVLQ","display_url":"pic.twitter.com\/wZBreWbVLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329634601719959553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[59,72]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[112,125]},{"text":"DebateNaBand","indices":[126,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[44,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329634249050304514,"id_str":"1329634249050304514","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPPTgfWMAIPADX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPPTgfWMAIPADX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1LWcw4pSa7","display_url":"pic.twitter.com\/1LWcw4pSa7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329634274815905792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329632024685109250,"id_str":"1329632024685109250","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPNSCFW4AIWVOB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPNSCFW4AIWVOB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bxLwiJ2Z7b","display_url":"pic.twitter.com\/bxLwiJ2Z7b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329632038090059778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[110,123]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[162,175]},{"text":"DebateNaBand","indices":[176,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[89,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1329630547170254848,"id_str":"1329630547170254848","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPL8B6XYAApG11.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPL8B6XYAApG11.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NN9wkHEhYf","display_url":"pic.twitter.com\/NN9wkHEhYf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329630573380440068\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329627993656987653,"id_str":"1329627993656987653","indices":[299,322],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPJnZVXEAUUIvJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPJnZVXEAUUIvJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nwOaozppg","display_url":"pic.twitter.com\/1nwOaozppg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329628031976148994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[167,181]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[222,235]},{"text":"DebateNaBand","indices":[236,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[153,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1329627884957396993,"id_str":"1329627884957396993","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPJhEZW8AEPxGp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPJhEZW8AEPxGp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CW9PgHglg0","display_url":"pic.twitter.com\/CW9PgHglg0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329627892389728260\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"folha","name":"Folha de S.Paulo","id":14594813,"id_str":"14594813","indices":[15,21]}],"urls":[],"media":[{"id":1329625185113272323,"id_str":"1329625185113272323","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPHD6sW8AMc0Mv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPHD6sW8AMc0Mv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rkedjzOl0i","display_url":"pic.twitter.com\/rkedjzOl0i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329625847570046976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[186,199]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[240,253]},{"text":"DebateNaBand","indices":[256,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[166,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEZUJLijbQ","expanded_url":"https:\/\/aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1329624620203470848,"id_str":"1329624620203470848","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPGjCPXcAAgsLI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPGjCPXcAAgsLI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QphU01k0Tj","display_url":"pic.twitter.com\/QphU01k0Tj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329624634145320963\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329623557538713600,"id_str":"1329623557538713600","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPFlLgWEAAqJDO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPFlLgWEAAqJDO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLl0q21nsC","display_url":"pic.twitter.com\/HLl0q21nsC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329623566397165569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[202,216]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[257,270]},{"text":"DebateNaBand","indices":[271,284]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[188,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1329623331331567626,"id_str":"1329623331331567626","indices":[285,308],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPFYA0W8AorKq3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPFYA0W8AorKq3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjmfTkBIuH","display_url":"pic.twitter.com\/gjmfTkBIuH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329623338784854016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329622597424869377,"id_str":"1329622597424869377","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPEtSzXcAEJGYi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPEtSzXcAEJGYi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tPiaQZ4GP9","display_url":"pic.twitter.com\/tPiaQZ4GP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329622919664857089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amorucula","name":"emily","id":1267862989,"id_str":"1267862989","indices":[0,10]},{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[11,27]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[119,132]},{"text":"Eleicoes2020","indices":[173,186]},{"text":"DebateNaBand","indices":[188,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[104,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1329620790476738564,"id_str":"1329620790476738564","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPDEHZXEAQs1p6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPDEHZXEAQs1p6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OX8PXHFyxf","display_url":"pic.twitter.com\/OX8PXHFyxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329621092076498944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Eleicoes2020","indices":[162,175]},{"text":"DebateNaBand","indices":[179,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEZUJLijbQ","expanded_url":"https:\/\/aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[137,160]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329618137327804418,"id_str":"1329618137327804418","indices":[317,340],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPAprpXIAIJRqG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPAprpXIAIJRqG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AdXhM2ZhnB","display_url":"pic.twitter.com\/AdXhM2ZhnB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329618144416161792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VEJA","name":"VEJA","id":17715048,"id_str":"17715048","indices":[252,257]}],"urls":[],"media":[{"id":1329617939759292417,"id_str":"1329617939759292417","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPAeLpW4AE9NfX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPAeLpW4AE9NfX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YpUBC5cO9O","display_url":"pic.twitter.com\/YpUBC5cO9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329618002308984832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[151,165]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[206,219]},{"text":"DebateNaBand","indices":[220,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1329617968662261761,"id_str":"1329617968662261761","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPAf3UXMAEwIHJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPAf3UXMAEwIHJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rpy8I3Sn4J","display_url":"pic.twitter.com\/Rpy8I3Sn4J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329617975624740864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[96,109]},{"text":"Eleicoes2020","indices":[150,163]},{"text":"DebateNaBand","indices":[165,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329617052265549825,"id_str":"1329617052265549825","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO_qheXEAEPo0d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO_qheXEAEPo0d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fmIP7pRYxG","display_url":"pic.twitter.com\/fmIP7pRYxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329617074210140160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329614893046181888,"id_str":"1329614893046181888","indices":[298,321],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9s1wWMAA5ZrJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9s1wWMAA5ZrJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZUqqvZKEGW","display_url":"pic.twitter.com\/ZUqqvZKEGW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329614900394668034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[189,203]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[244,257]},{"text":"DebateNaBand","indices":[258,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[175,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1329614542352117760,"id_str":"1329614542352117760","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9YbUXcAA3otO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9YbUXcAA3otO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1D6UosMXBY","display_url":"pic.twitter.com\/1D6UosMXBY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329614561889185794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329613092188270593,"id_str":"1329613092188270593","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO8EBCXMAEAkYY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO8EBCXMAEAkYY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qHOSsJB8oX","display_url":"pic.twitter.com\/qHOSsJB8oX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329613422565203968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329612814030397440,"id_str":"1329612814030397440","indices":[322,345],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO7z00W4AAhRZ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO7z00W4AAhRZ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkbrBqvLQC","display_url":"pic.twitter.com\/GkbrBqvLQC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329612832284037122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[248,262]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[298,311]},{"text":"DebateNaBand","indices":[312,325]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[232,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF81X3o","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[273,296]}],"media":[{"id":1329612635978002434,"id_str":"1329612635978002434","indices":[326,349],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO7pdhW8AI6vO9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO7pdhW8AI6vO9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRzfM1Npm8","display_url":"pic.twitter.com\/rRzfM1Npm8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329612655569506305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[95,108]},{"text":"Eleicoes2020","indices":[149,162]},{"text":"DebateNaBand","indices":[164,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[79,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1329611549716205570,"id_str":"1329611549716205570","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO6qO4XUAIeaU-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO6qO4XUAIeaU-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ov0gyKTC3w","display_url":"pic.twitter.com\/Ov0gyKTC3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329611682927284224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[34,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329609408196829185,"id_str":"1329609408196829185","indices":[295,318],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4tlGW4AE8jX4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4tlGW4AE8jX4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P1cEwKMibj","display_url":"pic.twitter.com\/P1cEwKMibj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329609416925208578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DebateBandRio","indices":[158,172]},{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[213,226]},{"text":"DebateNaBand","indices":[227,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[25,33]},{"screen_name":"EduardoPaes","name":"Eduardo Paes","id":26231472,"id_str":"26231472","indices":[142,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1329609265141657604,"id_str":"1329609265141657604","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4lQLWMAQd1sM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4lQLWMAQd1sM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fWkBKBW8Az","display_url":"pic.twitter.com\/fWkBKBW8Az","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329609295625920518\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[209,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[44,55]},{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[58,74]},{"screen_name":"BandTV","name":"Band","id":246471130,"id_str":"246471130","indices":[88,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCEkcCTEzl","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-covas-e-boulos\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1329599062920851458,"id_str":"1329599062920851458","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOvTZ8W8AI185I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOvTZ8W8AI185I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g7wrsM6X4O","display_url":"pic.twitter.com\/g7wrsM6X4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329599102523502595\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[193,206]},{"text":"DebateBandRio","indices":[248,262]},{"text":"DebateNaBand","indices":[263,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[44,57]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[60,70]},{"screen_name":"BandRio","name":"Band Rio","id":78015385,"id_str":"78015385","indices":[84,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8p5GF8jyrY","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/checamos-o-debate-da-band-com-paes-e-crivella\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/checa\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1329597278710067200,"id_str":"1329597278710067200","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOtrjPW8AAP9r3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOtrjPW8AAP9r3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q7dT3LyHXW","display_url":"pic.twitter.com\/Q7dT3LyHXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329598636871847937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[189,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BandTV","name":"Band","id":246471130,"id_str":"246471130","indices":[74,81]},{"screen_name":"brunocovas","name":"Bruno Covas","id":18048666,"id_str":"18048666","indices":[100,111]},{"screen_name":"GuilhermeBoulos","name":"Guilherme Boulos 50","id":762402774260875265,"id_str":"762402774260875265","indices":[114,130]},{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[146,159]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[162,172]}],"urls":[],"media":[{"id":1329505398445969409,"id_str":"1329505398445969409","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNaHalWEAEbXPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNaHalWEAEbXPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1IMwkacOMm","display_url":"pic.twitter.com\/1IMwkacOMm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1329590281713414144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}