{"screen_name":{"0":"Autnomacabread1"},"tweet_id":{"0":1329799706646634497},"is_retweet":{"0":true},"text":{"0":"Vergonzoso programa el de Iker Jim\u00e9nez.\n\nVender miedo, miedo y m\u00e1s miedo. Chorradas. Un discapacitado haci\u00e9ndose pasar por v\u00edctima del COVID y m\u00fasica de terror al final. \n\nY lo ponen en prime time, justo antes de su serie estrella (La que se avecina), para que llegue a m\u00e1s gente."},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 14:52:11"},"retweet_count":{"0":89},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCORLEONE1902","name":"CORLEONE","id":1065996788971302912,"id_str":"1065996788971302912","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}