{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom","47":"elcomerciocom","48":"elcomerciocom","49":"elcomerciocom","50":"elcomerciocom","51":"elcomerciocom","52":"elcomerciocom","53":"elcomerciocom","54":"elcomerciocom","55":"elcomerciocom","56":"elcomerciocom","57":"elcomerciocom","58":"elcomerciocom","59":"elcomerciocom","60":"elcomerciocom","61":"elcomerciocom","62":"elcomerciocom","63":"elcomerciocom","64":"elcomerciocom","65":"elcomerciocom","66":"elcomerciocom","67":"elcomerciocom","68":"elcomerciocom","69":"elcomerciocom","70":"elcomerciocom","71":"elcomerciocom","72":"elcomerciocom","73":"elcomerciocom","74":"elcomerciocom","75":"elcomerciocom","76":"elcomerciocom","77":"elcomerciocom","78":"elcomerciocom","79":"elcomerciocom","80":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1329936427711426563,"1":1329932132379217928,"2":1329931151616643074,"3":1329930091300868097,"4":1329919095056297987,"5":1329912608636481538,"6":1329905952347353095,"7":1329905036336517122,"8":1329898923390078980,"9":1329897160708648971,"10":1329891212921344002,"11":1329890713442586630,"12":1329888094083031043,"13":1329887120673136641,"14":1329883486744965121,"15":1329881567163011076,"16":1329881097501552642,"17":1329872552471228419,"18":1329867360803692552,"19":1329862708032835585,"20":1329858346921435136,"21":1329857579686658048,"22":1329849345835937794,"23":1329845474623361026,"24":1329844508482293761,"25":1329844455885697034,"26":1329844072262094850,"27":1329843025619668994,"28":1329839425153449984,"29":1329837395525701635,"30":1329836906046238722,"31":1329835961870651396,"32":1329834389459652613,"33":1329831803016896514,"34":1329827633916485632,"35":1329825647850627075,"36":1329820961445715970,"37":1329814424480321536,"38":1329812243756720128,"39":1329809772959436805,"40":1329806108991565831,"41":1329803984148815872,"42":1329799157570170880,"43":1329797253985406982,"44":1329791020805074944,"45":1329790292325699588,"46":1329786190610960384,"47":1329782236686790658,"48":1329778677278707712,"49":1329773287883354112,"50":1329772525895757825,"51":1329766959685259264,"52":1329763199625932803,"53":1329761364789878786,"54":1329757535985954818,"55":1329755061162037248,"56":1329751880445157376,"57":1329748270667739136,"58":1329646904209145856,"59":1329644550630072320,"60":1329643605078716423,"61":1329638246691852293,"62":1329632465116336128,"63":1329631491035422723,"64":1329626593002745856,"65":1329622382173184008,"66":1329621002943336450,"67":1329618180176818176,"68":1329611587121016832,"69":1329608014945529856,"70":1329606976750448647,"71":1329606201047445504,"72":1329602937014939653,"73":1329597796287205377,"74":1329592865996099594,"75":1329588721025429504,"76":1329586263423406080,"77":1329583670924075008,"78":1329581953251762176,"79":1329576495854006278,"80":1329576333526044675},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false},"text":{"0":"Biden suma a cuatro veteranos de la era Obama a su equipo de la Casa Blanca https:\/\/t.co\/AZpVNNCH4m","1":"#CALCULADORA | Conozca el valor de su decimotercer sueldo del 2020. \u00bfCu\u00e1ndo se realiza el pago? \u00bb https:\/\/t.co\/AlNXCI3SIS https:\/\/t.co\/mqnaIhVtBS","2":"Trudeau implora limitar los contactos ante la escalada de casos de covid-19 en Canad\u00e1 https:\/\/t.co\/5veAUKJqYR","3":"Guaid\u00f3 sale a las calles para promover la consulta opositora en Venezuela https:\/\/t.co\/ThWADpwCro","4":"El Gobierno boliviano retoma la participaci\u00f3n en la Unasur, Celac y Alba https:\/\/t.co\/eGUEPfnPA6","5":"El conteo r\u00e1pido previo al censo de poblaci\u00f3n finalizar\u00e1 en el 2021 https:\/\/t.co\/V2Agpc7zZ2","6":"Un mill\u00f3n de contribuyentes fueron incluidos en el r\u00e9gimen impositivo de microempresas https:\/\/t.co\/W78ToIyeJ5","7":"#ATENCI\u00d3N | C\u00e1maras registran asalto a negocio de futbolista en #Ecuador. Jugador afectado se pronuncia #Video \u00bb https:\/\/t.co\/hLZSnlwQIC https:\/\/t.co\/0SzSYz7WML","8":"#Mundo | Inyecci\u00f3n letal para hombre por violaci\u00f3n y muerte de adolescente \u00bb https:\/\/t.co\/4PSdVEI88r https:\/\/t.co\/MmSdiYDiP3","9":"Quer\u00e9taro FC confirm\u00f3 el fichaje del tricolor Jefferson Montero  https:\/\/t.co\/GJKxttiiPW","10":"La autoridad electoral de Georgia se retracta y a\u00fan procesa resultados https:\/\/t.co\/48ds8UIsOy","11":"#F\u00fatbol | Antonio Valencia, exLiga de Quito, ya tiene equipo \u00bb https:\/\/t.co\/u2ZkzkgNxv https:\/\/t.co\/Ad7WBdK1wp","12":"#ATENCI\u00d3N | Paseos en globo aerost\u00e1tico en Imbabura. \u00bfC\u00f3mo realizar vuelos tur\u00edsticos? \u00bb https:\/\/t.co\/irOHOkcuei https:\/\/t.co\/75YBLhmveo","13":"Multan a Asociaci\u00f3n Uruguaya de F\u00fatbol por incumplimiento de norma sanitaria https:\/\/t.co\/QXDfZaClI9","14":"#Mundo | \u201cNo lancen a los ni\u00f1os\u201d. Curioso mensaje para padres atrasados \u00bb https:\/\/t.co\/ON1XGVDsTK https:\/\/t.co\/LoUnPMGvHl","15":"Las opciones de Trump de revertir la victoria de Biden se reducen tras recuento en Georgia https:\/\/t.co\/wsaBuPtQij","16":"#ATENCI\u00d3N | Alentador estudio sobre duraci\u00f3n de inmunidad al #covid19. \u00bfReinfecci\u00f3n? \u00bb  https:\/\/t.co\/Ybvzg1b42u https:\/\/t.co\/l8u5ZMT0gJ","17":"#Video | Muere en accidente el compositor Romualdo Brito, autor de El santo cach\u00f3n \u00bb https:\/\/t.co\/cmCrAcnT1S https:\/\/t.co\/99N4Uv2ueq","18":"Rusia marca nuevo r\u00e9cord de contagios por covid-19 https:\/\/t.co\/inuNYydyUk","19":"Gobiernos de Ecuador y Colombia tendr\u00e1n reuni\u00f3n virtual el 26 de noviembre https:\/\/t.co\/D2Rr6HrIZK","20":"#ATENCI\u00d3N | \u201cAumentos alarmantes\u201d. Pfizer pide autorizaci\u00f3n para suministrar su vacuna contra el #covid19 con urgencia \u00bb https:\/\/t.co\/o7Ryv8eUND https:\/\/t.co\/I754N7hAFk","21":"Tesoro de EE.UU. cancela programas de pr\u00e9stamos de emergencia ante el covid https:\/\/t.co\/MMjYFM2l5x","22":"CNE realiz\u00f3 taller de inducci\u00f3n para 40 auditores de las organizaciones pol\u00edticas de cara a las presidenciales 2021 https:\/\/t.co\/iMPQTBF7l8","23":"#Eliminatorias | Conmebol difunde #videos del VAR del partido Ecuador vs. Colombia. \u00bfFuera de juego? \u00bb https:\/\/t.co\/ANujhT2mzR https:\/\/t.co\/l96Kkpx43i","24":"#URGENTE | 13 095 #fallecidos en el contexto del #covid19 registra #Ecuador, seg\u00fan el Ministerio de Salud \u00bb https:\/\/t.co\/K9K0PUe3CJ https:\/\/t.co\/lG5nKJ2YE3","25":"#ATENCI\u00d3N | Qu\u00e9 pasa con el estado de las v\u00edas en #Quito. \u00bfPlan de repavimentaci\u00f3n? Epmmop se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/k1hoNxRZxP https:\/\/t.co\/SkHEsuWbE5","26":"#URGENTE | #Ecuador registra 594 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan el Ministerio de Salud \u00bb https:\/\/t.co\/K9K0PUe3CJ https:\/\/t.co\/YbXqSMd5G0","27":"Richard Carapaz anticipa que la Vueta Cicl\u00edstica al Ecuador ser\u00e1 competitiva https:\/\/t.co\/6lbCXpDy8J","28":"Polonia detecta covid-19 entre trabajadores de criadero de visones\nhttps:\/\/t.co\/2TWlThkZIe","29":"Una Minga de la Quite\u00f1idad reducida se har\u00e1 este s\u00e1bado 21 de noviembre, en el Centro Hist\u00f3rico https:\/\/t.co\/RTfn2cjJuM","30":"\u00bfQu\u00e9 implic\u00f3 el TLC con EE.UU. para Colombia y Per\u00fa? Dos voceros de los empresarios hacen un balance\nhttps:\/\/t.co\/0TGMvTYSUz","31":"#ATENCI\u00d3N | El santuario de la Virgen de El Quinche permanecer\u00e1 cerrado. \u00bfEventos virtuales? \u00bb https:\/\/t.co\/uAyQ6yMkhb https:\/\/t.co\/kxuSLdx1PY","32":"Gobiernos de Ecuador y Colombia tendr\u00e1n reuni\u00f3n virtual el 26 de noviembre\nhttps:\/\/t.co\/D2Rr6HrIZK","33":"Gabriel Neves eleva la lista de positivos por covid-19 en Uruguay a 14\nhttps:\/\/t.co\/EoBEWBOw18","34":"El santuario de la Virgen de El Quinche permanecer\u00e1 cerrado el fin de semana de este viernes 20 de noviembre\nhttps:\/\/t.co\/VU7AGCmoLN","35":"#ATENCI\u00d3N | El desempleo, la reducci\u00f3n de sueldos y la menor actividad econ\u00f3mica impactaron en el uso de la tarjeta de cr\u00e9dito en Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/NJYhRomUNA https:\/\/t.co\/GatFnyWHpy","36":"La conexi\u00f3n vial entre las provincias de El Oro y Guayas es vital pero tortuosa\nhttps:\/\/t.co\/fOw6E3yQa6","37":"#ATENCI\u00d3N | Estudios reportan lesiones card\u00edacas en pacientes con #covid19 \u00bb https:\/\/t.co\/FiMd8Qd608 https:\/\/t.co\/GTb4RIYmgS","38":"Rusia marca nuevo r\u00e9cord de contagios por covid-19\nhttps:\/\/t.co\/inuNYxVXvK","39":"#Videos | Circulan nuevas im\u00e1genes sobre el accionar de pareja de asaltantes en Quito. Una mujer se resisti\u00f3 al robo \u00bb https:\/\/t.co\/ot46YVjRDD https:\/\/t.co\/fwgVSjCMM0","40":"Centro Comit\u00e9 del Pueblo, del IESS, denuncia nueva inconsistencia sobre cifras de f\u00e1rmacos caducados\nhttps:\/\/t.co\/O2FKpwgW0M","41":"A pesar de la prohibici\u00f3n desde el 2011, la actividad minera no se ha detenido en el norte de Esmeraldas \u00bb https:\/\/t.co\/TMUyVcLlOa https:\/\/t.co\/4c1JejUWD5","42":"Presidente de Honduras pide ayuda mundial para enfrentar 'calamidad' por ciclones\nhttps:\/\/t.co\/ktHS0JUFKH","43":"Senescyt reconoci\u00f3 'problemas de comunicaci\u00f3n' con Linda Guam\u00e1n, una de las becarias con inconvenientes en su liquidaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/lCdrGQnx0b","44":"#ATENCI\u00d3N | Una espesa niebla se registr\u00f3 en el extremo norte de Quito este 20 de noviembre del 2020. Ocurrieron seis accidentes de tr\u00e1nsito \u00bb https:\/\/t.co\/4WJ0gWxmcX https:\/\/t.co\/JHWRpSClPZ","45":"Honduras suma 103 551 contagios de covid-19 y 2 853 muertos en 8 meses\nhttps:\/\/t.co\/t6kzDUZEfh","46":"#F\u00fatbol | Cristian Mart\u00ednez Borja extiende su contrato con Liga de Quito. Ten\u00eda ofertas de China, Arabia Saudita y M\u00e9xico \u00bb https:\/\/t.co\/XEGmNRwJ6o https:\/\/t.co\/wOMBO9oU3M","47":"Trump se reunir\u00e1 con legisladores de Michigan en intento desesperado por revertir la derrota\nhttps:\/\/t.co\/Lkjrtxe2ts","48":"#ATENCI\u00d3N | Familiares buscan a Dom\u00e9nica Toalombo, de 14 a\u00f1os, desaparecida en Quito \u00bb https:\/\/t.co\/cbiogVXyw2 https:\/\/t.co\/Nn8oCB37to","49":"#ATENCI\u00d3N | El primer lote de vacunas contra el #covid19 lleg\u00f3 a Am\u00e9rica Latina. \u00bfPa\u00eds beneficiado? \u00bb https:\/\/t.co\/uEgiUsEfGJ https:\/\/t.co\/fbzEq6re6B","50":"Un r\u00e9cord de nuevos contagios aumenta la presi\u00f3n en Alemania para endurecer las medidas\nhttps:\/\/t.co\/qjQyTxdzQJ","51":"Hong Kong suspende clases de primaria por miedo a nuevo brote de coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/Wp5a9Iis2p","52":"#Mundo | Al menos nueve personas murieron tras ser arrolladas por un cami\u00f3n mientras participaban en un cortejo f\u00fanebre \u00bb https:\/\/t.co\/VNbqWkUuGU https:\/\/t.co\/tD2qVb1jgW","53":"Varios heridos en ataque a pu\u00f1aladas en Alemania; sospechoso fue arrestado\nhttps:\/\/t.co\/KKZ1jnGJwe","54":"#EDITORIAL | 'Recorte de la inversi\u00f3n p\u00fablica en Quito'. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/srlg9EKItM https:\/\/t.co\/oVGuEMoYvm","55":"[ #Vi\u00f1eta ] Confesi\u00f3n de doble v\u00eda.\nLa #caricatura del d\u00eda por Luj\u00e1n.\nM\u00e1s caricaturas en \u00bb https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ https:\/\/t.co\/EM8Ss04z0c","56":"Francia cree superado lo peor de la segunda ola de covid-19\nhttps:\/\/t.co\/XOvLpXJLzk","57":"Amigos, compartimos parte de la #PortadaEC de este viernes 20 de noviembre del 2020. La ampliaci\u00f3n de estas y m\u00e1s noticias en https:\/\/t.co\/N73zaExB9c\n\nNo olviden revisar ediciones anteriores de El Comercio en: https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0 https:\/\/t.co\/m9s4q6001W","58":"La Secretar\u00eda del Deporte intervino a la AFE y convocar\u00e1 a elecciones https:\/\/t.co\/HID635Ace5","59":"Georgia confirma la victoria de Biden al completar el recuento manual https:\/\/t.co\/6dsY1Eyxcm","60":"#ATENCI\u00d3N | Tras difusi\u00f3n de im\u00e1genes de un asalto a restaurante en #Quito, nuevo #video registra otro ataque de pareja de asaltantes a panader\u00eda \u00bb  https:\/\/t.co\/vLgdoJPjXM https:\/\/t.co\/QlAVPGfQLI","61":"#Mundo | El pueblo que no recibir\u00e1 la luz del sol hasta enero del 2021 \u00bb https:\/\/t.co\/f9f981pgrs https:\/\/t.co\/gFUty8QswO","62":"El Salvador registra m\u00e1s de 1 200 personas desaparecidas este 2020 https:\/\/t.co\/ZmS6scrXsx","63":"#ATENCI\u00d3N | 100 personas trabajaban en mina ilegal en Esmeraldas. Funcionarios tem\u00edan llegar a la zona \u00bb https:\/\/t.co\/ozcQW9Z3Hl https:\/\/t.co\/Sdh4uopjZr","64":"#ATENCI\u00d3N | Nuevo sismo en #Ecuador, la noche de este 19 de noviembre \u00bb https:\/\/t.co\/1C5Hypbt8w https:\/\/t.co\/sywhWNhkMG","65":"#ATENCI\u00d3N | \u2018Chito\u2019 Vera firma contrato de su pr\u00f3xima pelea. \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 su rival? \u00bb https:\/\/t.co\/CpttPGQ7TL https:\/\/t.co\/o8agQJrcn5","66":"M\u00e9xico supera las 100 000 muertes por la covid-19 https:\/\/t.co\/UQ5GC292sX","67":"Rafael Nadal sigue firme en las Finales ATP y medir\u00e1 a Daniil Medvedev https:\/\/t.co\/ot2fTGzuoh","68":"#ATENCI\u00d3N | Ecuador mantendr\u00e1 fronteras cerradas con Colombia y Per\u00fa por el #covid19. Ministro Juan Carlos Zevallos se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/SyXz5XKCga https:\/\/t.co\/C9IuwOMwvt","69":"#LigaPro | Barcelona SC recupera el liderato de la segunda etapa ante Deportivo Cuenca \u00bb https:\/\/t.co\/IWwDigOPAq https:\/\/t.co\/dFrso35TVd","70":"Trump participar\u00e1 en la cumbre del foro APEC, este viernes 20 de noviembre del 2020 https:\/\/t.co\/7kZ87xL7I6","71":"#Video | \"Con insultos y apunt\u00e1ndonos\". Testimonio de una de las v\u00edctimas de asalto en restaurante de #Quito \u00bb https:\/\/t.co\/QsLsSH5PbN https:\/\/t.co\/4cV3UaHd2k","72":"#ATENCI\u00d3N | OMS desaconseja uso de remdesivir para pacientes con #covid19. \u00bfLa raz\u00f3n? \u00bb https:\/\/t.co\/Ay6og3whNf https:\/\/t.co\/ZJWo6ltetV","73":"#ATENCI\u00d3N | Ministerio de Salud dice que har\u00e1 pruebas de #covid19 a miembros de Juntas Receptoras del Voto \u00bb https:\/\/t.co\/8BbqkqgyPy https:\/\/t.co\/rWomTu4sIU","74":"Las autoridades hacen una evaluaci\u00f3n de la actividad minera ilegal en Los Ajos, en San Lorenzo https:\/\/t.co\/xWa4EPM8gD","75":"#Video | \"Me hizo mucha ilusi\u00f3n\". Gonzalo Plata, figura de Ecuador, se pronuncia por 'galleta' a James Rodr\u00edguez \u00bb https:\/\/t.co\/wgaptqEghx https:\/\/t.co\/PPXUwpAqbt","76":"#ATENCI\u00d3N | Los cupos disponibles para la universidad en la \u00faltima postulaci\u00f3n del segundo semestre del 2020. Detalles \u00bb https:\/\/t.co\/Lh1mBBDrjw https:\/\/t.co\/TVdiS2B3vL","77":"\u00bfC\u00f3mo se prepara Ecuador ante eventual alerta de contagios? Gobierno habla de la pandemia por #covid19 \u00bb https:\/\/t.co\/uIdOXMl6Dr https:\/\/t.co\/KWLxMyGk7d","78":"Hondure\u00f1os que huyeron de huracanes se exponen ahora al coronavirus en refugios abarrotados  https:\/\/t.co\/FCo2p1l0Tb","79":"Qu\u00edmicos de la miner\u00eda ilegal amenazan a los r\u00edos del Choc\u00f3 ecuatoriano \u00bb https:\/\/t.co\/28qTyGwQok https:\/\/t.co\/Cvfr6Ke5gJ","80":"Orense derrot\u00f3 a Liga de Portoviejo y se ilusiona con mantener la categor\u00eda https:\/\/t.co\/BdKoIJk3TE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 23:55:28","1":"2020-11-20 23:38:23","2":"2020-11-20 23:34:30","3":"2020-11-20 23:30:17","4":"2020-11-20 22:46:35","5":"2020-11-20 22:20:49","6":"2020-11-20 21:54:22","7":"2020-11-20 21:50:43","8":"2020-11-20 21:26:26","9":"2020-11-20 21:19:26","10":"2020-11-20 20:55:48","11":"2020-11-20 20:53:48","12":"2020-11-20 20:43:24","13":"2020-11-20 20:39:32","14":"2020-11-20 20:25:05","15":"2020-11-20 20:17:28","16":"2020-11-20 20:15:36","17":"2020-11-20 19:41:39","18":"2020-11-20 19:21:01","19":"2020-11-20 19:02:31","20":"2020-11-20 18:45:12","21":"2020-11-20 18:42:09","22":"2020-11-20 18:09:26","23":"2020-11-20 17:54:03","24":"2020-11-20 17:50:12","25":"2020-11-20 17:50:00","26":"2020-11-20 17:48:28","27":"2020-11-20 17:44:19","28":"2020-11-20 17:30:00","29":"2020-11-20 17:21:56","30":"2020-11-20 17:20:00","31":"2020-11-20 17:16:15","32":"2020-11-20 17:10:00","33":"2020-11-20 16:59:43","34":"2020-11-20 16:43:09","35":"2020-11-20 16:35:16","36":"2020-11-20 16:16:38","37":"2020-11-20 15:50:40","38":"2020-11-20 15:42:00","39":"2020-11-20 15:32:11","40":"2020-11-20 15:17:37","41":"2020-11-20 15:09:11","42":"2020-11-20 14:50:00","43":"2020-11-20 14:42:26","44":"2020-11-20 14:17:40","45":"2020-11-20 14:14:46","46":"2020-11-20 13:58:28","47":"2020-11-20 13:42:46","48":"2020-11-20 13:28:37","49":"2020-11-20 13:07:12","50":"2020-11-20 13:04:10","51":"2020-11-20 12:42:03","52":"2020-11-20 12:27:07","53":"2020-11-20 12:19:49","54":"2020-11-20 12:04:36","55":"2020-11-20 11:54:46","56":"2020-11-20 11:42:08","57":"2020-11-20 11:27:47","58":"2020-11-20 04:45:00","59":"2020-11-20 04:35:39","60":"2020-11-20 04:31:53","61":"2020-11-20 04:10:36","62":"2020-11-20 03:47:37","63":"2020-11-20 03:43:45","64":"2020-11-20 03:24:17","65":"2020-11-20 03:07:33","66":"2020-11-20 03:02:04","67":"2020-11-20 02:50:51","68":"2020-11-20 02:24:40","69":"2020-11-20 02:10:28","70":"2020-11-20 02:06:20","71":"2020-11-20 02:03:15","72":"2020-11-20 01:50:17","73":"2020-11-20 01:29:52","74":"2020-11-20 01:10:16","75":"2020-11-20 00:53:48","76":"2020-11-20 00:44:02","77":"2020-11-20 00:33:44","78":"2020-11-20 00:26:54","79":"2020-11-20 00:05:13","80":"2020-11-20 00:04:34"},"retweet_count":{"0":5,"1":14,"2":9,"3":5,"4":27,"5":26,"6":8,"7":19,"8":87,"9":3,"10":19,"11":7,"12":186,"13":14,"14":12,"15":23,"16":40,"17":33,"18":26,"19":9,"20":38,"21":7,"22":10,"23":21,"24":21,"25":31,"26":14,"27":22,"28":12,"29":6,"30":6,"31":8,"32":8,"33":6,"34":9,"35":29,"36":18,"37":70,"38":22,"39":110,"40":7,"41":8,"42":4,"43":23,"44":10,"45":3,"46":29,"47":10,"48":111,"49":180,"50":14,"51":22,"52":32,"53":15,"54":3,"55":6,"56":26,"57":19,"58":9,"59":9,"60":179,"61":47,"62":6,"63":11,"64":27,"65":28,"66":9,"67":7,"68":27,"69":24,"70":6,"71":16,"72":11,"73":31,"74":25,"75":23,"76":6,"77":6,"78":12,"79":16,"80":3},"favorite_count":{"0":15,"1":46,"2":12,"3":13,"4":31,"5":25,"6":9,"7":29,"8":262,"9":14,"10":18,"11":26,"12":713,"13":25,"14":20,"15":29,"16":71,"17":58,"18":29,"19":12,"20":104,"21":11,"22":10,"23":42,"24":21,"25":49,"26":15,"27":48,"28":11,"29":11,"30":6,"31":22,"32":9,"33":5,"34":17,"35":59,"36":25,"37":66,"38":20,"39":164,"40":11,"41":13,"42":13,"43":73,"44":22,"45":9,"46":143,"47":18,"48":79,"49":378,"50":21,"51":31,"52":44,"53":14,"54":6,"55":17,"56":49,"57":30,"58":13,"59":37,"60":289,"61":163,"62":17,"63":23,"64":105,"65":174,"66":14,"67":20,"68":57,"69":75,"70":15,"71":27,"72":21,"73":41,"74":31,"75":98,"76":17,"77":14,"78":7,"79":32,"80":7},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador","47":"Ecuador","48":"Ecuador","49":"Ecuador","50":"Ecuador","51":"Ecuador","52":"Ecuador","53":"Ecuador","54":"Ecuador","55":"Ecuador","56":"Ecuador","57":"Ecuador","58":"Ecuador","59":"Ecuador","60":"Ecuador","61":"Ecuador","62":"Ecuador","63":"Ecuador","64":"Ecuador","65":"Ecuador","66":"Ecuador","67":"Ecuador","68":"Ecuador","69":"Ecuador","70":"Ecuador","71":"Ecuador","72":"Ecuador","73":"Ecuador","74":"Ecuador","75":"Ecuador","76":"Ecuador","77":"Ecuador","78":"Ecuador","79":"Ecuador","80":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","47":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","48":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","49":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","50":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","51":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","52":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","53":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","54":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","55":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","56":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","57":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","58":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","59":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","60":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","61":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","62":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","63":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","64":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","65":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","66":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","67":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","68":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","69":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","70":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","71":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","72":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","73":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","74":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","75":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","76":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","77":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","78":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","79":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","80":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZpVNNCH4m","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/biden-obama-equipo-casa-blanca.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/bid\u2026","indices":[76,99]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CALCULADORA","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AlNXCI3SIS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35MPk0W","display_url":"bit.ly\/35MPk0W","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1329932123323723776,"id_str":"1329932123323723776","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTeOEoXcAAwj2B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTeOEoXcAAwj2B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mqnaIhVtBS","display_url":"pic.twitter.com\/mqnaIhVtBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329932132379217928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5veAUKJqYR","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trudeau-limitar-contactos-contagios-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[86,109]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThWADpwCro","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/juan-guaido-consulta-popular-venezuela.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/jua\u2026","indices":[74,97]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGUEPfnPA6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/bolivia-participa-unasur-celac-alba.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/bol\u2026","indices":[73,96]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2Agpc7zZ2","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ecuador-censo-poblacion-inec-encuestadores.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ecu\u2026","indices":[68,91]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W78ToIyeJ5","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/contribuyentes-regimen-impositivo-microempresas-sri.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/con\u2026","indices":[87,110]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Ecuador","indices":[64,72]},{"text":"Video","indices":[104,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLZSnlwQIC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nC7Xuq","display_url":"bit.ly\/3nC7Xuq","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329904924071694337,"id_str":"1329904924071694337","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTFe3hWEAEWDDj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTFe3hWEAEWDDj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SzSYz7WML","display_url":"pic.twitter.com\/0SzSYz7WML","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329905036336517122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PSdVEI88r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVvk3t","display_url":"bit.ly\/2IVvk3t","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329898901206429705,"id_str":"1329898901206429705","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTAASmXcAk8U6m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTAASmXcAk8U6m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MmSdiYDiP3","display_url":"pic.twitter.com\/MmSdiYDiP3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329898923390078980\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJKxttiiPW","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/queretaro-confirmo-fichaje-montero-mexico.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/quere\u2026","indices":[65,88]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48ds8UIsOy","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/autoridad-georgia-retracta-resultados-biden.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/aut\u2026","indices":[71,94]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"F\u00fatbol","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u2ZkzkgNxv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kLIGfH","display_url":"bit.ly\/3kLIGfH","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1329890703170789380,"id_str":"1329890703170789380","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS4jGiW4AQcTS3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS4jGiW4AQcTS3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ad7WBdK1wp","display_url":"pic.twitter.com\/Ad7WBdK1wp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329890713442586630\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irOHOkcuei","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36RYFUt","display_url":"bit.ly\/36RYFUt","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329888076232060933,"id_str":"1329888076232060933","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2KMbW8AUa0Pa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2KMbW8AUa0Pa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/75YBLhmveo","display_url":"pic.twitter.com\/75YBLhmveo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329888094083031043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":834,"h":918,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":834,"h":918,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QXDfZaClI9","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/multan-asociacion-uruguaya-incumplimiento-covid.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/multa\u2026","indices":[77,100]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ON1XGVDsTK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3315VMs","display_url":"bit.ly\/3315VMs","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329883473016918017,"id_str":"1329883473016918017","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSx-QHWEAEUOkT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSx-QHWEAEUOkT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LoUnPMGvHl","display_url":"pic.twitter.com\/LoUnPMGvHl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329883486744965121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wsaBuPtQij","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trump-elecciones-biden-recuento-georgia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[91,114]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[61,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ybvzg1b42u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ho1yni","display_url":"bit.ly\/2Ho1yni","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1329881090253860866,"id_str":"1329881090253860866","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSvzjoXMAIdzc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSvzjoXMAIdzc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l8u5ZMT0gJ","display_url":"pic.twitter.com\/l8u5ZMT0gJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329881097501552642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cmCrAcnT1S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kXYk7T","display_url":"bit.ly\/3kXYk7T","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329872393012187139,"id_str":"1329872393012187139","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSn5T4XEAMfGst.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSn5T4XEAMfGst.jpg","url":"https:\/\/t.co\/99N4Uv2ueq","display_url":"pic.twitter.com\/99N4Uv2ueq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329872552471228419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inuNYydyUk","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/rusia-nuevo-record-contagios-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/rus\u2026","indices":[51,74]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2Rr6HrIZK","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/gobiernos-ecuador-colombia-reunion-virtual.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/gob\u2026","indices":[75,98]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[97,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o7Ryv8eUND","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lR9JYj","display_url":"bit.ly\/3lR9JYj","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1329858323290710021,"id_str":"1329858323290710021","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSbGWFW4AUXx-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSbGWFW4AUXx-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I754N7hAFk","display_url":"pic.twitter.com\/I754N7hAFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329858346921435136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MMjYFM2l5x","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/tesoro-eeuu-cancelacion-prestamos-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tes\u2026","indices":[76,99]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iMPQTBF7l8","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cne-induccion-auditores-organizaciones-politicas.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cne\u2026","indices":[116,139]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"videos","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANujhT2mzR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pLsSx9","display_url":"bit.ly\/3pLsSx9","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1329845466800984065,"id_str":"1329845466800984065","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSPZ_7WEAE3vL3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSPZ_7WEAE3vL3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l96Kkpx43i","display_url":"pic.twitter.com\/l96Kkpx43i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329845474623361026\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"fallecidos","indices":[18,29]},{"text":"covid19","indices":[49,57]},{"text":"Ecuador","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9K0PUe3CJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35O1MgG","display_url":"bit.ly\/35O1MgG","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1329844363153772550,"id_str":"1329844363153772550","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOZwhWEAYZrOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOZwhWEAYZrOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lG5nKJ2YE3","display_url":"pic.twitter.com\/lG5nKJ2YE3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329844508482293761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[50,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1hoNxRZxP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35M3Q90","display_url":"bit.ly\/35M3Q90","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1329837208908537860,"id_str":"1329837208908537860","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSH5U4XIAQc6x1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSH5U4XIAQc6x1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkHEsuWbE5","display_url":"pic.twitter.com\/SkHEsuWbE5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329844455885697034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"Ecuador","indices":[11,19]},{"text":"covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K9K0PUe3CJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35O1MgG","display_url":"bit.ly\/35O1MgG","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329844031745093635,"id_str":"1329844031745093635","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOGd7W8AMFnw0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOGd7W8AMFnw0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YbXqSMd5G0","display_url":"pic.twitter.com\/YbXqSMd5G0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329844072262094850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lbCXpDy8J","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/carapaz-anticipa-vueta-ecuador-competitiva.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/carap\u2026","indices":[77,100]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TWlThkZIe","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/polonia-covid19-trabajadores-criadero-visones.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/pol\u2026","indices":[67,90]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RTfn2cjJuM","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/minga-quitenidad-centro-historico-quito.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/min\u2026","indices":[96,119]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0TGMvTYSUz","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/tlc-eeuu-colombia-peru-ecuador.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tlc\u2026","indices":[101,124]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uAyQ6yMkhb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nJiyny","display_url":"bit.ly\/3nJiyny","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1329835955038117891,"id_str":"1329835955038117891","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSGwV2W4AM2H8T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSGwV2W4AM2H8T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kxuSLdx1PY","display_url":"pic.twitter.com\/kxuSLdx1PY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329835961870651396\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2Rr6HrIZK","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/gobiernos-ecuador-colombia-reunion-virtual.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/gob\u2026","indices":[75,98]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoBEWBOw18","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/neves-eleva-lista-positivos-uruguay.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/neves\u2026","indices":[71,94]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VU7AGCmoLN","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/santuario-virgen-quinche-cerrado-operativos.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/san\u2026","indices":[109,132]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJYhRomUNA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35LQLwC","display_url":"bit.ly\/35LQLwC","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1329825640833540096,"id_str":"1329825640833540096","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR9X-cW4AAtqRc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR9X-cW4AAtqRc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GatFnyWHpy","display_url":"pic.twitter.com\/GatFnyWHpy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329825647850627075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOw6E3yQa6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/conexion-oro-guayas-via-ampliacion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/con\u2026","indices":[80,103]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FiMd8Qd608","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hn4sZu","display_url":"bit.ly\/2Hn4sZu","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329814419371601920,"id_str":"1329814419371601920","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRzKzPWMAAhPp_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRzKzPWMAAhPp_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GTb4RIYmgS","display_url":"pic.twitter.com\/GTb4RIYmgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329814424480321536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inuNYxVXvK","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/rusia-nuevo-record-contagios-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/rus\u2026","indices":[51,74]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Videos","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ot46YVjRDD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35OYQ3H","display_url":"bit.ly\/35OYQ3H","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1329809763086049280,"id_str":"1329809763086049280","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRu7xOXIAA4tU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRu7xOXIAA4tU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fwgVSjCMM0","display_url":"pic.twitter.com\/fwgVSjCMM0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329809772959436805\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O2FKpwgW0M","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/iess-inconsistencia-cifras-farmacos-caducados.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ies\u2026","indices":[101,124]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TMUyVcLlOa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UJsVex","display_url":"bit.ly\/2UJsVex","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1329803967912665089,"id_str":"1329803967912665089","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRpqchW4AEkpF_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRpqchW4AEkpF_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4c1JejUWD5","display_url":"pic.twitter.com\/4c1JejUWD5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329803984148815872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktHS0JUFKH","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/presidente-honduras-ayuda-calamidad-ciclones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pre\u2026","indices":[82,105]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCdrGQnx0b","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/senescyt-problemas-becarios-linda-guaman.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/sen\u2026","indices":[122,145]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4WJ0gWxmcX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nDRXbt","display_url":"bit.ly\/3nDRXbt","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1329791015067279362,"id_str":"1329791015067279362","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRd4faXYAIFK4C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRd4faXYAIFK4C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JHWRpSClPZ","display_url":"pic.twitter.com\/JHWRpSClPZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329791020805074944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6kzDUZEfh","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/honduras-casos-contagios-muertes-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/hon\u2026","indices":[71,94]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"F\u00fatbol","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEGmNRwJ6o","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IZ0ZAU","display_url":"bit.ly\/2IZ0ZAU","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1329786185762402314,"id_str":"1329786185762402314","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRZfY2W8AoGcCV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRZfY2W8AoGcCV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOMBO9oU3M","display_url":"pic.twitter.com\/wOMBO9oU3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329786190610960384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lkjrtxe2ts","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trump-legisladores-michigan-derrota-gobierno.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[93,116]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cbiogVXyw2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVg3PX","display_url":"bit.ly\/2IVg3PX","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329778671918469120,"id_str":"1329778671918469120","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRSqBmXUAA1r-q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRSqBmXUAA1r-q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nn8oCB37to","display_url":"pic.twitter.com\/Nn8oCB37to","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329778677278707712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uEgiUsEfGJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IURv9K","display_url":"bit.ly\/2IURv9K","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329773283055706122,"id_str":"1329773283055706122","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRNwWhXIAo5mwc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRNwWhXIAo5mwc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fbzEq6re6B","display_url":"pic.twitter.com\/fbzEq6re6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329773287883354112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjQyTxdzQJ","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/record-contagios-covid19-restricciones-alemania.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/rec\u2026","indices":[88,111]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wp5a9Iis2p","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/hong-kong-suspende-clases-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/hon\u2026","indices":[77,100]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VNbqWkUuGU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33286j2","display_url":"bit.ly\/33286j2","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1329763195574226944,"id_str":"1329763195574226944","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRElLuXEAA2Bn2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRElLuXEAA2Bn2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tD2qVb1jgW","display_url":"pic.twitter.com\/tD2qVb1jgW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329763199625932803\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KKZ1jnGJwe","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/heridos-ataque-punaladas-hombre-alemania.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/her\u2026","indices":[75,98]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/srlg9EKItM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3921bua","display_url":"bit.ly\/3921bua","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329757531363811334,"id_str":"1329757531363811334","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_be5XIAYtKRX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_be5XIAYtKRX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oVGuEMoYvm","display_url":"pic.twitter.com\/oVGuEMoYvm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329757535985954818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Vi\u00f1eta","indices":[2,9]},{"text":"caricatura","indices":[39,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/caricatuEC","display_url":"bit.ly\/caricatuEC","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329755046125375489,"id_str":"1329755046125375489","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ9K0qWEAEggw6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ9K0qWEAEggw6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EM8Ss04z0c","display_url":"pic.twitter.com\/EM8Ss04z0c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329755061162037248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":596,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":596,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOvLpXJLzk","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/francia-peor-ola-coronavirus-rebrote.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fra\u2026","indices":[60,83]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"PortadaEC","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N73zaExB9c","expanded_url":"http:\/\/www.elcomercio.com\/","display_url":"elcomercio.com","indices":[126,149]},{"url":"https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/impresoEC","display_url":"bit.ly\/impresoEC","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1329748265374511104,"id_str":"1329748265374511104","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ3AIZW8AAqj85.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ3AIZW8AAqj85.png","url":"https:\/\/t.co\/m9s4q6001W","display_url":"pic.twitter.com\/m9s4q6001W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329748270667739136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":426,"h":541,"resize":"fit"},"medium":{"w":426,"h":541,"resize":"fit"},"large":{"w":426,"h":541,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HID635Ace5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kLAHiz","display_url":"bit.ly\/3kLAHiz","indices":[70,93]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6dsY1Eyxcm","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/georgia-confirma-victoria-biden-recuento.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/geo\u2026","indices":[70,93]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[68,74]},{"text":"video","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLgdoJPjXM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35OYQ3H","display_url":"bit.ly\/35OYQ3H","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1329643365835694085,"id_str":"1329643365835694085","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPXmLKXYAUc7oy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPXmLKXYAUc7oy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QlAVPGfQLI","display_url":"pic.twitter.com\/QlAVPGfQLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329643605078716423\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f9f981pgrs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36VdfKX","display_url":"bit.ly\/36VdfKX","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329638240610119682,"id_str":"1329638240610119682","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPS72NXcAI0vAF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPS72NXcAI0vAF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gFUty8QswO","display_url":"pic.twitter.com\/gFUty8QswO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329638246691852293\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZmS6scrXsx","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/salvador-registro-desaparecidas-fiscalia-datos.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/sal\u2026","indices":[67,90]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozcQW9Z3Hl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIDPRH","display_url":"bit.ly\/2UIDPRH","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329631466402275331,"id_str":"1329631466402275331","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPMxiUW4AMViXE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPMxiUW4AMViXE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sdh4uopjZr","display_url":"pic.twitter.com\/Sdh4uopjZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329631491035422723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Ecuador","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1C5Hypbt8w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KlRuw5","display_url":"bit.ly\/2KlRuw5","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1329626533208711168,"id_str":"1329626533208711168","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPISYvW4AArq5B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPISYvW4AArq5B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sywhWNhkMG","display_url":"pic.twitter.com\/sywhWNhkMG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329626593002745856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpttPGQ7TL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Rfpfr","display_url":"bit.ly\/35Rfpfr","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329622316993699842,"id_str":"1329622316993699842","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPEc-HXYAIe5tg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPEc-HXYAIe5tg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o8agQJrcn5","display_url":"pic.twitter.com\/o8agQJrcn5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329622382173184008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":567,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UQ5GC292sX","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/mexico-muertes-covid-coronavirus-contagiados.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/mex\u2026","indices":[50,73]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ot2fTGzuoh","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/rafael-nadal-firme-finales-atp.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/rafae\u2026","indices":[71,94]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[76,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SyXz5XKCga","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pHTI9f","display_url":"bit.ly\/3pHTI9f","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1329611553738551296,"id_str":"1329611553738551296","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO6qd3XcAAXhF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO6qd3XcAAXhF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C9IuwOMwvt","display_url":"pic.twitter.com\/C9IuwOMwvt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329611587121016832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"LigaPro","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWwDigOPAq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35K70dy","display_url":"bit.ly\/35K70dy","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329608007202770945,"id_str":"1329608007202770945","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO3cB_WEAEU9vO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO3cB_WEAEU9vO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dFrso35TVd","display_url":"pic.twitter.com\/dFrso35TVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329608014945529856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7kZ87xL7I6","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trump-participa-cumbre-foro-china.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[84,107]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]},{"text":"Quito","indices":[102,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QsLsSH5PbN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pKvgUL","display_url":"bit.ly\/3pKvgUL","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1329606185461411840,"id_str":"1329606185461411840","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO1x_eW8AAAhlI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO1x_eW8AAAhlI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4cV3UaHd2k","display_url":"pic.twitter.com\/4cV3UaHd2k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329606201047445504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ay6og3whNf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IVtq2T","display_url":"bit.ly\/2IVtq2T","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1329602907352731648,"id_str":"1329602907352731648","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOyzLkWEAA4iN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOyzLkWEAA4iN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZJWo6ltetV","display_url":"pic.twitter.com\/ZJWo6ltetV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329602937014939653\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8BbqkqgyPy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nGL7lm","display_url":"bit.ly\/3nGL7lm","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1329597790197059587,"id_str":"1329597790197059587","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOuJUrXEAMa-Qc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOuJUrXEAMa-Qc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWomTu4sIU","display_url":"pic.twitter.com\/rWomTu4sIU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329597796287205377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xWa4EPM8gD","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/mina-san-lorenzo-evaluacion-fallecidos.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/min\u2026","indices":[95,118]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wgaptqEghx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35JOodI","display_url":"bit.ly\/35JOodI","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1329588713219878914,"id_str":"1329588713219878914","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOl4-TW8AIHMSb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOl4-TW8AIHMSb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPXUwpAqbt","display_url":"pic.twitter.com\/PPXUwpAqbt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329588721025429504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lh1mBBDrjw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3feon9i","display_url":"bit.ly\/3feon9i","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1329586256607649794,"id_str":"1329586256607649794","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOjp-tXIAIVey0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOjp-tXIAIVey0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TVdiS2B3vL","display_url":"pic.twitter.com\/TVdiS2B3vL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329586263423406080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIdOXMl6Dr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ISnUOr","display_url":"bit.ly\/2ISnUOr","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329583626284097541,"id_str":"1329583626284097541","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOhQ3_W4AUNd_D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOhQ3_W4AUNd_D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KWLxMyGk7d","display_url":"pic.twitter.com\/KWLxMyGk7d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329583670924075008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FCo2p1l0Tb","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/honduras-huracanes-covid19-albergues-distanciamiento.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/hon\u2026","indices":[93,116]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28qTyGwQok","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IN9T4d","display_url":"bit.ly\/2IN9T4d","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329576472248512515,"id_str":"1329576472248512515","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOawdIW8AMZZm7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOawdIW8AMZZm7.png","url":"https:\/\/t.co\/Cvfr6Ke5gJ","display_url":"pic.twitter.com\/Cvfr6Ke5gJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1329576495854006278\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdKoIJk3TE","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/orense-derroto-liga-portoviejo-descenso.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/orens\u2026","indices":[76,99]}]}}}