{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1329936322644086785,"1":1329936223113277441,"2":1329935893071802369,"3":1329935751421767680,"4":1329934526110453765,"5":1329933808116838401,"6":1329932378073141248,"7":1329931286690074625,"8":1329930040168112134,"9":1329928770875236358,"10":1329927575339212800,"11":1329926447105011719,"12":1329926257388244997,"13":1329926226014842885,"14":1329926004714909696,"15":1329925740259893248,"16":1329925615030587393,"17":1329925127228829697,"18":1329924576449540104,"19":1329923817960071171,"20":1329923742902972419,"21":1329923556063395842,"22":1329923273958846466,"23":1329923179620560896,"24":1329922967640346628,"25":1329922642468593665,"26":1329922474570620932,"27":1329922011884384257,"28":1329921831156002823,"29":1329921714948513792,"30":1329921448748736513,"31":1329921225376854016,"32":1329920896488906767,"33":1329920191212511232,"34":1329919463517466626,"35":1329918707309699077,"36":1329918130139885568,"37":1329917929241063426,"38":1329917449786040320,"39":1329917012756328448,"40":1329916189787742209,"41":1329916026121822214,"42":1329914944410824710,"43":1329914100038721537,"44":1329913673691914242,"45":1329913235244539912,"46":1329912035686162438,"47":1329912000969924609,"48":1329911936746655751,"49":1329911835684954114,"50":1329911211383803905,"51":1329911160938917894,"52":1329910893547806721,"53":1329908642896900099,"54":1329906127245553664,"55":1329904019792420868,"56":1329903609736290309,"57":1329902412182720512,"58":1329901088099725313,"59":1329898572968587265,"60":1329897094707077123,"61":1329896891723755521,"62":1329896497190723584,"63":1329896060874072068,"64":1329895807714201600,"65":1329893545419960322,"66":1329891024668389376,"67":1329889852654022660,"68":1329889786446942210,"69":1329888516424282112,"70":1329887251166277632,"71":1329886903928311814,"72":1329885994477383680,"73":1329883478272466945,"74":1329882779123933188,"75":1329882205628207105,"76":1329880959756476419,"77":1329878448333053955,"78":1329875927904477188,"79":1329874079961260032,"80":1329873588896337922,"81":1329873415994552326,"82":1329872563774889986,"83":1329872510196862976,"84":1329870893875597314,"85":1329868549276446721,"86":1329868378392158209,"87":1329867012504506369,"88":1329866287443480579,"89":1329865956227682311,"90":1329865886661029893,"91":1329865865202982916,"92":1329865640153321475,"93":1329864758519074817,"94":1329863639881428998,"95":1329863348876431360,"96":1329862348207771648,"97":1329862159044632576,"98":1329862042044469254,"99":1329860886161481729,"100":1329860827919343624,"101":1329858651440492544,"102":1329858314692341762,"103":1329857136113881089,"104":1329856357005209604,"105":1329855794511273988,"106":1329854524325060608,"107":1329854523175624704,"108":1329854522135605252,"109":1329854145277419522,"110":1329853273852030979,"111":1329850764689362949,"112":1329849799840063489,"113":1329848248752889856,"114":1329847236897992707,"115":1329846382119751680,"116":1329845730698289165,"117":1329844785843236865,"118":1329844122174287878,"119":1329843514365145089,"120":1329843353559687171,"121":1329843219132260352,"122":1329843145920679937,"123":1329841199650369536,"124":1329840847119151108,"125":1329840694664589312,"126":1329840379395452935,"127":1329839686890696704,"128":1329838753670688769,"129":1329838377563279362,"130":1329838183538954244,"131":1329838176580612099,"132":1329837332934094848,"133":1329835671800909824,"134":1329833244666322946,"135":1329833159542894606,"136":1329833151963787265,"137":1329833130275049474,"138":1329832736484446211,"139":1329832309105811464,"140":1329830634974482436,"141":1329828117934993409,"142":1329828028374020099,"143":1329825755656835078,"144":1329825638874836996,"145":1329825598022307840,"146":1329824347805134854,"147":1329823976902832129,"148":1329823850280968193,"149":1329823716600143873,"150":1329823536383479812,"151":1329823075760803840,"152":1329821238978547714,"153":1329820569206919170,"154":1329820192541650945,"155":1329818438722838535,"156":1329818052783960064,"157":1329816732601561091,"158":1329815534511271941,"159":1329813018713206789,"160":1329810496531410947,"161":1329808223868743680,"162":1329807976169938945,"163":1329806978475061250,"164":1329806744109846528,"165":1329806680343912452,"166":1329806209432621064,"167":1329805675812302848,"168":1329805468445847554,"169":1329804924260032519,"170":1329804093288755208,"171":1329802951599255552,"172":1329802779494322180,"173":1329800842220892167,"174":1329800431984316416,"175":1329799925413056515,"176":1329797918220488704,"177":1329795396546256904,"178":1329792876637806594,"179":1329791755101884416,"180":1329790886906097666,"181":1329790370406920200,"182":1329787874091425795,"183":1329787855451918336,"184":1329786848902836225,"185":1329786632824885250,"186":1329786355493191684,"187":1329785331382685699,"188":1329784683207471104,"189":1329784392370237440,"190":1329784148098232321,"191":1329783282557460481,"192":1329782815471317003,"193":1329781108913958913,"194":1329780297186029568,"195":1329778735999037441,"196":1329777666195648512,"197":1329777539397660673,"198":1329776655418748941,"199":1329775991703658496,"200":1329774228854464513,"201":1329772749506678785,"202":1329772117303365636,"203":1329771750872260613,"204":1329770429591015426,"205":1329770230877458435,"206":1329769851972448257,"207":1329768506682974208,"208":1329767713112285185,"209":1329765197280636929,"210":1329764489357643778,"211":1329764482214670336,"212":1329763216856150016,"213":1329762916602671105,"214":1329762679284588544,"215":1329759996511391749,"216":1329757358038388737,"217":1329756902591434754,"218":1329756533341777920,"219":1329756181443866625,"220":1329755480588169217,"221":1329752052252233729,"222":1329743854925385728,"223":1329740027140698114,"224":1329737516476473347,"225":1329734995943038977,"226":1329732479461285888,"227":1329729967442317315,"228":1329727448485928960,"229":1329724930754285573,"230":1329722415534977024,"231":1329719985112035328,"232":1329719898277339137,"233":1329719613345689601,"234":1329717378079485952,"235":1329714864311427072,"236":1329712347200548865,"237":1329704793317765120,"238":1329697247920074754,"239":1329689695140384768,"240":1329682146320150529,"241":1329674594828087297,"242":1329667045315780608,"243":1329664528548814850,"244":1329662011312058368,"245":1329659495702802432,"246":1329656976297635840,"247":1329654461095174144,"248":1329653208256573441,"249":1329651945406083078,"250":1329649429834575872,"251":1329646911939354624,"252":1329644395239497728,"253":1329642440786120711,"254":1329641879655342080,"255":1329640860150079489,"256":1329640620982489091,"257":1329638543111630849,"258":1329638110637027331,"259":1329635612798971904,"260":1329634328599535616,"261":1329631813908779014,"262":1329629298924408838,"263":1329627427673346048,"264":1329626781347962881,"265":1329626215754436609,"266":1329625968567267329,"267":1329625744197251073,"268":1329624331060654080,"269":1329624292754075648,"270":1329624266350977024,"271":1329622067101229058,"272":1329622017654525954,"273":1329621748485066760,"274":1329619232297021442,"275":1329617061237166081,"276":1329616524647280642,"277":1329615332143665157,"278":1329614200172388359,"279":1329612845600960514,"280":1329611681207627778,"281":1329610329094057984,"282":1329609166399426561,"283":1329608161536380929,"284":1329607908204687360,"285":1329607454624264194,"286":1329606651037577218,"287":1329605513122885635,"288":1329605426174889987,"289":1329604990701359106,"290":1329604248276004864,"291":1329604133062635521,"292":1329603483809550341,"293":1329601615498780672,"294":1329599101814661120,"295":1329596584099799043,"296":1329596350363791361,"297":1329596007894708226,"298":1329595704382287874,"299":1329594067798388738,"300":1329592808496394240,"301":1329592042582908928,"302":1329591807907393537,"303":1329591550016450568,"304":1329590784555765760,"305":1329590395181948928,"306":1329589033740218371,"307":1329588656106057730,"308":1329586520014073856,"309":1329586406486929409,"310":1329583998646030339,"311":1329582192171905025,"312":1329581482415972352,"313":1329581174738522124,"314":1329581038247481355,"315":1329578971948781569,"316":1329578108035489792,"317":1329577713661857809,"318":1329576452585615364,"319":1329575339056619522},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":true,"48":true,"49":false,"50":true,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":true,"68":true,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":true,"81":false,"82":true,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":true,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":true,"100":false,"101":true,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":true,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":true,"118":false,"119":true,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":true,"135":true,"136":false,"137":false,"138":false,"139":true,"140":false,"141":false,"142":true,"143":true,"144":false,"145":false,"146":true,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":true,"153":false,"154":true,"155":false,"156":false,"157":true,"158":false,"159":false,"160":false,"161":true,"162":false,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":false,"169":true,"170":true,"171":false,"172":true,"173":true,"174":false,"175":true,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":true,"181":false,"182":true,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":true,"192":false,"193":false,"194":false,"195":true,"196":true,"197":false,"198":true,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":true,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":true,"216":false,"217":false,"218":false,"219":true,"220":true,"221":false,"222":true,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":true,"232":false,"233":true,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":true,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":true,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":true,"269":true,"270":false,"271":true,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":true,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":true,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":true,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":true,"297":false,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":true,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":false,"308":false,"309":true,"310":false,"311":true,"312":false,"313":false,"314":true,"315":false,"316":true,"317":false,"318":false,"319":false},"text":{"0":"YouTube incluir\u00e1 anuncios en algunos videos sin pagar por ello. \nhttps:\/\/t.co\/cxBgamuWH3 https:\/\/t.co\/Mj6qx44vIY","1":"La provincia de Misiones, en el nororiente de ese pa\u00eds, cre\u00f3 este ministerio para hacerle frente al fen\u00f3meno clim\u00e1tico. Se trata de un hecho in\u00e9dito en Am\u00e9rica Latina. :astonished_face:\nhttps:\/\/t.co\/QWGkPwgiUp","2":"La resistencia de las v\u00edctimas de despojo y desplazamiento forzado liderada por Yolanda Izquierdo en C\u00f3rdoba inspir\u00f3 \u201cUna tierra a\u00f1orada\u201d, la octava y \u00faltima f\u00e1bula de la nueva temporada de #DeOtraManera, que podr\u00e1 encontrar hoy en el @elespectador. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/VJrfJoGO0w https:\/\/t.co\/xgpqdH5UI9","3":"Maduro quiere hacerle un juicio p\u00fablico a los actuales diputados del Parlamento\nhttps:\/\/t.co\/6E4Pw2OI4D https:\/\/t.co\/oQ84ZxGJuG","4":"Camilo Villegas se luce en el RSM Classic.\nhttps:\/\/t.co\/CvwqXq6rxP https:\/\/t.co\/CS6Is4JOEC","5":"En fotos: la delicada situaci\u00f3n de los migrantes atrapados en un campo mexicano. \nhttps:\/\/t.co\/UWQc00dl5O https:\/\/t.co\/bINgDHgEbJ","6":"Descubren dibujo de Da Vinci con el \u201cverdadero\u201d rostro de Cristo\nhttps:\/\/t.co\/E7OUpo2VAh https:\/\/t.co\/I3KccCGvE6","7":"Fen\u00f3meno de la ni\u00f1a: M\u00e1s de 60.000 familias afectadas por temporada de lluvias en Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/o6LGreAvmJ","8":"\u201cHablar de mi padre en mi carrera es algo negativo\u201d, dice la senadora Nadia Blel en su conversaci\u00f3n con Ricardo De La Blanca para un nuevo episodio de #AprenderDeLosL\u00edderes. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/JlptpQEQ5n https:\/\/t.co\/n0qmgJdqg8","9":"El Black Friday en Venezuela reta a la hiperinflaci\u00f3n y al COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/5h1Mf86lL8 https:\/\/t.co\/jvGYItU0xB","10":"As\u00ed se prepara Cundinamarca para el tercer d\u00eda sin IVA del a\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/Jy1DPdcykB https:\/\/t.co\/n9IOEhWUKQ","11":":index_pointing_up_selector:Si le gust\u00f3 este recuento de los hechos que marcaron el #ParoNacional2019, lo invitamos a ver el documental completo aqu\u00ed: \n\nhttps:\/\/t.co\/fOiwXPheU9","12":"Previa: as\u00ed llegan los equipos a los cuartos de final de la Liga BetPlay. \nhttps:\/\/t.co\/wE4jAmLWk4 https:\/\/t.co\/mEn8BdRL9P","13":":backhand_index_pointing_right:#DocumentalesEE El abuso policial que deriv\u00f3 en la muerte del ciudadano Javier Ord\u00f3\u00f1ez caus\u00f3 una jornada cr\u00edtica el 9 de septiembre. Ahora, se vive un tiempo de calentamiento para volver a las calles. #ParoNacional https:\/\/t.co\/SBgCTzQdyn","14":"#DocumentalesEE A mediados de enero de 2020, la gente volvi\u00f3 a organizarse con la idea de sostener una protesta de largo aliento. Pero se atraves\u00f3 la pandemia del #COVID19 que encerr\u00f3 a la sociedad en sus casas...\n\n#ParoNacional2019 https:\/\/t.co\/vCVUVzbkH4","15":":backhand_index_pointing_right:8 de diciembre #ParoNacional2019 | Bajo la consigna #UnCantoXColombia se realiz\u00f3 un concierto itinerante organizado por decenas de artistas e int\u00e9rpretes locales. La caravana recorri\u00f3 siete kil\u00f3metros en una demostraci\u00f3n del descontento popular. #8D https:\/\/t.co\/9Ax7PBTfRm","16":"El Bajo Cauca sigue esperando la presencia institucional para detener la guerra. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/ArTbKFz9YT https:\/\/t.co\/9uom6FhoNS","17":":backhand_index_pointing_right:29 de noviembre #ParoNacional2019: Como apoyo a las protestas de d\u00edas anteriores, la guardia de los pueblos ind\u00edgenas del Cauca se moviliz\u00f3 hasta Bogot\u00e1 para sumarse a la protesta. #DocumentalesEE #29N https:\/\/t.co\/QcVJfrRXld","18":"Alfredo Guti\u00e9rrez brinda homenaje a la m\u00fasica africana con \u201cChampet\u00fa\u201d\nhttps:\/\/t.co\/zNB383lQBI https:\/\/t.co\/hQ4B1dFmOx","19":"#DilanCruz se convirti\u00f3 en un s\u00edmbolo de la protesta social con eco en otras ciudades. Las carreteras, calles, caminos y hasta las trochas del pa\u00eds se llenaron de miles de colombianos llamando al Ejecutivo a cesar la represi\u00f3n.\n\n#ParoNacional2019 https:\/\/t.co\/jHeEtZ8EBb","20":"Senado de M\u00e9xico aprueba despenalizaci\u00f3n del uso de la marihuana. \nhttps:\/\/t.co\/Rak6tjYPmm https:\/\/t.co\/pFyOdR9YOw","21":":backhand_index_pointing_right:26 al 28 de noviembre #ParoNacional2019: La primera respuesta a la muerte de #DilanCruz fue art\u00edstica. Los j\u00f3venes se manifestaron a trav\u00e9s del #ParoSuena y el #CacerolazoSinf\u00f3nico.\n\nVea el documental aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz https:\/\/t.co\/ISv9Pk6ITF","22":"Cient\u00edficos encuentran micropl\u00e1sticos en muestras de nieve del Everest\nhttps:\/\/t.co\/RQVRhrLBao https:\/\/t.co\/RFGGzglGUd","23":"#DocumentalesEE La noche del #25N el Hospital Universitario San Ignacio confirm\u00f3 el fallecimiento del estudiante de 18 a\u00f1os #DilanCruz, como consecuencia de las lesiones cerebrales que sufri\u00f3 por el disparo de un agente del Esmad. https:\/\/t.co\/05X5lFY9Cx","24":":backhand_index_pointing_right:D\u00eda 5 #ParoNacional2019: El #25N las mujeres fueron las protagonistas. Se sumaron a la protesta con una hist\u00f3rica convocatoria en la que hab\u00edan trabajado por varios meses para conmemorar el D\u00eda Internacional de la No Violencia contra las Mujeres. https:\/\/t.co\/yQD2M2Lwdm","25":"#23N Cuando las manifestaciones eran dispersadas, #DilanCruz devolvi\u00f3 un gas lacrim\u00f3geno que hab\u00eda lanzado la Polic\u00eda, y la respuesta fue ser impactado por un proyectil que dispar\u00f3 el Capit\u00e1n del #Esmad Manuel Cubillos, en la calle 19 con cra 4. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Dediywnt7w","26":"Los 4 infaltables de #Chunky y #LaRedZoocial nos unimos para darles varios tips que har\u00e1n incre\u00edblemente felices a los peluditos de todas las casas. No se pierdan ni un detalle aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/N7NhlWTfG6\n\n*Patrocinado por \n@ChunkyMascotas https:\/\/t.co\/VrPWKAeQYW","27":":backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:D\u00eda 3 #ParoNacional2019:  A las 11 a.m. el ambiente en Bogot\u00e1 se torn\u00f3 festivo y cultural. Los manifestantes acudieron a la carrera S\u00e9ptima, en cuesti\u00f3n de segundos, cayeron las primeras bombas aturdidoras y los gases lacrim\u00f3genos del Esmad. #23N https:\/\/t.co\/Zhp1hOmMKI","28":"#DocumentalesEE | El #22N de 2019 se decret\u00f3 en Bogot\u00e1 toque de queda, de 8 p.m. a 6 a.m. No hab\u00eda ocurrido en la capital desde 1977. Esa noche se desencadenaron equ\u00edvocas denuncias en redes sobre la presunta incursi\u00f3n de v\u00e1ndalos en conjuntos. https:\/\/t.co\/kfn2xIzYDV","29":"El editor general de El Espectador, Jorge Cardona Alzate, fue galardonado con el premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la Vida y obra de un periodista. Adem\u00e1s, El Espectador fue premiado en las categor\u00edas de Video, Caricatura, Cr\u00edtica y Est\u00edmulos al periodismo joven.\nhttps:\/\/t.co\/TnJOzBMlWR https:\/\/t.co\/KR9neAe8kM","30":":backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:D\u00eda 2 del #ParoNacional2019: El #22N continu\u00f3 la protesta espont\u00e1nea y entusiasta desde las primeras horas del d\u00eda. En la tarde, la desinformaci\u00f3n era la regla y empez\u00f3 una extra\u00f1a jornada, acompa\u00f1ada de la manipulaci\u00f3n y noticias falsas. https:\/\/t.co\/Mz5ngrlsV7","31":"Declaran calamidad p\u00fablica por la ola invernal en Uribia, La Guajira. \nhttps:\/\/t.co\/2vB8cGsni3 https:\/\/t.co\/wNEhPFHIC9","32":"Absuelven a alias \u201cDon Antonio\u201d en pleito por falso testimonio contra Silvia Gette\nhttps:\/\/t.co\/lQ6uhlaCIZ https:\/\/t.co\/x69liJNW70","33":"#ParoNacional2019 Al llegar la noche de ese #21N, cientos de personas siguieron en las calles con su grito de protesta. Con un detalle que ya era usual en Argentina o Chile, pero que en Colombia no se hab\u00eda visto \u2014o escuchado\u2014 en la historia reciente: \u201cel cacerolazo\u201d. https:\/\/t.co\/n0EDTpsFRc","34":":backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: D\u00eda 1 del #ParoNacional2019: Tras ocho horas de manifestaci\u00f3n social pac\u00edfica, hubo m\u00faltiples hechos de exceso y abuso policial contra manifestantes, vandalismo contra el transporte p\u00fablico y uso de artefactos explosivos artesanales por encapuchados. #21N https:\/\/t.co\/VAFHXHIOXp","35":"\u00bfGol a la U? Roy Barreras y Benedetti no renunciaron, fueron expulsados. \nhttps:\/\/t.co\/7mqHZKM3g0 https:\/\/t.co\/ktrsYF4725","36":"#DocumentalesEE :raised_fist:Al #ParoNacional2019 del #21N, convocado por centrales obreras, se unieron estudiantes, mujeres, afros, ind\u00edgenas, comunidad LGBT y campesinos que se volcaron a las calles a manifestar su desacuerdo. https:\/\/t.co\/7H7KJCQuLe","37":"#DocumentalesEE:video_camera: El #ParoNacional2019 fue una muestra de inconformismo ante el gobierno de @IvanDuque. El #21N fue el inicio de una jornada hist\u00f3rica para la manifestaci\u00f3n social en Colombia. Este es un recuento de los sucesos ocurridos hace un a\u00f1o. :backhand_index_pointing_down:\n\n:red_circle:https:\/\/t.co\/jZsif4OEww https:\/\/t.co\/zq4KsWZ0eT","38":"#TecnoEspectador Le contamos c\u00f3mo es el nuevo tel\u00e9fono de Xiaomi, que entra a competir con los celulares de gama alta.  https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/dnFVpuowK5","39":"D\u00eda sin IVA: as\u00ed se preparan las principales ciudades del pa\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/BE5l9MOrUL https:\/\/t.co\/sLwha5DKPs","40":"El paso devastador del hurac\u00e1n Iota por el archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, que afect\u00f3 el 98% de la infraestructura de la isla de Providencia, revivi\u00f3 el l\u00edo internacional que Colombia est\u00e1 librando con Nicaragua. \nhttps:\/\/t.co\/7AixnFu0KB","41":"Precios del petr\u00f3leo terminaron la semana con alzas por las vacunas del COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/jsKavssZGA https:\/\/t.co\/MAVJrYqrUu","42":"La senadora Nadia Blel, del partido Conservador, fue la invitada en el m\u00e1s reciente cap\u00edtulo de #AprenderDeLosL\u00edderes el #podcast de liderazgo en tiempos de pandemia. :speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/7PKOYyHWOK https:\/\/t.co\/a5tjRekP2R","43":"\"Si queremos cambiar los modelos de desarrollo, la integraci\u00f3n metropolitana y regional, es una forma de vencer esa competencia que se ha arraigado tanto en el municipalismo en los \u00faltimos a\u00f1os\": Rafael Forero, ingeniero y magister en desarrollo. \nhttps:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","44":"Cuando una hermana llora por Providencia...\nhttps:\/\/t.co\/6uqZyJp9bn https:\/\/t.co\/oSfYotif4S","45":"L\u00f3pez Obrador califica de \u201cpasquines\u201d a los medios por mostrar la crisis en M\u00e9xico\nhttps:\/\/t.co\/1BhWEa0hJH https:\/\/t.co\/Og8kFErnW6","46":"#SomosP\u00e1ramo Fortalecer las capacidades t\u00e9cnicas de los actores locales en los territorios de alta monta\u00f1a, es una herramienta que les permite identificar situaciones de riesgo y proponer soluciones acordes. #EuropaCreeEnColombia #EUGreenDeal Detalles :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/n5EGqH1ZcN https:\/\/t.co\/TiuhD5IKCT","47":"Colombia tendr\u00e1 hasta 2025 para eliminar minas antipersonal del territorio. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/yTmKkK6pzY https:\/\/t.co\/zUWuWIfNeb","48":"Los hallazgos de los cient\u00edficos, que se publican en la revista \u2018Current Biology\u2019, respaldan que hay m\u00e1s especies de abejas en el hemisferio norte que en el sur y m\u00e1s en ambientes \u00e1ridos y templados que en los tr\u00f3picos.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/9UYgpeuA5H","49":"#ENVIVO \"Un elemento central del Proceso de Paz para que Colombia pueda funcionar como pa\u00eds productor y tener una v\u00eda decente en lo rural, es el problema de las v\u00edas terciarias\": Patricia Boh\u00f3rquez, bi\u00f3loga y ambientalista.   \nhttps:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","50":"#EnVivo Paro Nacional de 2019, la protesta social que sacudi\u00f3 a Colombia\nhttps:\/\/t.co\/s2WSFBWMSR https:\/\/t.co\/OX540QNpH2","51":"#Video El Espectador gana cinco Premios de periodismo Sim\u00f3n Bol\u00edvar. \nhttps:\/\/t.co\/hCGHMnRRuy https:\/\/t.co\/lJmFMPmQ0E","52":"La temporada de lluvias ha afectado 308 municipios en Colombia y, al 19 de noviembre, ha dejado 26 personas fallecidas, 36 heridas y 8 desaparecidas.\nhttps:\/\/t.co\/uCASuXOKEr https:\/\/t.co\/4zcsZ1fIhC","53":"El Bajo Cauca sigue esperando la presencia institucional para detener la guerra. \nhttps:\/\/t.co\/eyZIrf4UR9 https:\/\/t.co\/no6KvNBTBR","54":"\u201cEst\u00e1 tenaz\u201d, fue el \u00faltimo mensaje que recibi\u00f3 @fidelcanoco de su hermana Marcela antes del paso del hurac\u00e1n de categor\u00eda 5 que destroz\u00f3 Providencia. En el siguiente encuentro le narr\u00f3 los dif\u00edciles instantes que vivi\u00f3 toda la comunidad.  https:\/\/t.co\/PMRh5d0EOH https:\/\/t.co\/waZzSJUX7Y","55":"\"La topograf\u00eda de nuestra regi\u00f3n altamente monta\u00f1osa no permite que la agroindustria a gran escala sea eficiente, ni econ\u00f3mica, ni ambiental, ni socialmente, porque esos modelos no son adecuados para esta topograf\u00eda\": \u00c1ngela P\u00e9rez, ingeniera forestal.\nhttps:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","56":"#Youtube anunci\u00f3 que solo los creadores que se vinculen a su Programa de Socios podr\u00e1n recibir porcentajes por esta monetizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Wv5PGaKNd5","57":"\"La agricultura convencional nos ha llevado al estado actual en donde la seguridad alimentaria del pa\u00eds y de Bogot\u00e1 proviene de afuera. Y en la pandemia nos dimos cuenta de la importancia de la producci\u00f3n local\": \u00d3mar Barbosa, magister en agroecolog\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","58":"La representante @angelamrobledo abog\u00f3 por un an\u00e1lisis independiente e imparcial relacionado con las problem\u00e1ticas que se presentan en el restablecimiento de derechos y acceso a la justicia de las v\u00edctimas de violencia sexual. https:\/\/t.co\/mdpe26m6Dm","59":"#M\u00e9xico La \u201cLey general para la regulaci\u00f3n del cannabis\u201d fue aprobada con 82 votos a favor, 18 en contra y siete abstenciones, pero a\u00fan ser\u00e1 analizada y discutida por la C\u00e1mara de Diputados. https:\/\/t.co\/dk3MHyr9IF","60":"#ENVIVO:blue_circle:La importancia del sistema agroalimentario regional est\u00e1 basado en la econom\u00eda rural y los nuevos v\u00ednculos urbano-rurales, que implican factores ambientales y el reconocimiento a la agricultura campesina, familiar y comunitaria. \nExpertos hablan:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/F2HdXujGK6 https:\/\/t.co\/kWNOq6T6Z4","61":"La importancia del sistema agroalimentario est\u00e1 basado en la econom\u00eda rural y los nuevos v\u00ednculos urbano-rurales, que implican tanto factores ambientales como de darle mayor relevancia y reconocimiento a la agricultura campesina, familiar y comunitaria.\nhttps:\/\/t.co\/ctoqa5dh94 https:\/\/t.co\/r4X2bvL2V1","62":"\u201cMi mayor \u00e9xito fue no dejarme vencer en la prohibici\u00f3n del asbesto\u201d, comparti\u00f3 la senadora Nadia Blel en #AprenderDeLosL\u00edderes. :backhand_index_pointing_right:Escuche el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/EGWxeNrlVj https:\/\/t.co\/ihTCLewCbK","63":"En Uribia, La Guajira, 757 familias han resultado damnificadas por las lluvias que ocasionaron inundaciones. Adem\u00e1s la alcald\u00eda report\u00f3 dos personas fallecidas. https:\/\/t.co\/O4DXZUt2qt","64":"JEP reafirma decisi\u00f3n de escuchar a exFarc por caso de G\u00f3mez Hurtado.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xxNzDOI68g https:\/\/t.co\/nYF6yy89c1","65":"#LigaBetPlay  Este s\u00e1bado, Equidad y Deportivo Cali abrir\u00e1n la fase final del certamen colombiano seguido de Am\u00e9rica vs. Atl\u00e9tico Nacional.  https:\/\/t.co\/zh8mb3uJer","66":".@IvanDuque,  quien record\u00f3 que denunci\u00f3 a Maduro ante la CPI antes de asumir su gesti\u00f3n y ya en ejercicio, dijo que ve \u201ccon buenos ojos\u201d un proceso contra el mandatario venezolano en la Corte Penal Internacional (CPI). https:\/\/t.co\/N1VFj8JWHg","67":"#EnVivo:round_pushpin: | Acomp\u00e1\u00f1ennos en Di\u00e1logo para la no Continuidad y la no Repetici\u00f3n del Conflicto en el Bajo Cauca Antioque\u00f1o, un espacio para entender por qu\u00e9 no para la guerra en esta regi\u00f3n del pa\u00eds. @ComisionVerdadC \n\nhttps:\/\/t.co\/jpm4zgbEcU","68":"Gobierno de Uruguay multa a la Celeste tras brote de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/CK2R1xAher https:\/\/t.co\/XfdK7RaCLI","69":"#TrabajoS\u00edHay \u201cEs Trabajo Local\u201d es la nueva iniciativa del Distrito para impulsar las microempresas locales. El programa ofrece un empleo temporal a j\u00f3venes, mujeres y personas mayores de 50 a\u00f1os. Conozca c\u00f3mo postularse.\nhttps:\/\/t.co\/HmmUFzWDmz","70":"#TecnoEspectador Con una c\u00e1mara de 108 megap\u00edxeles, bater\u00eda de alto rendimiento, y uno de los mejores procesadores 5G, Xiaomi quiere competir hombro a hombro con los equipos gama alta m\u00e1s potentes del mercado. https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/Oy7FLP0Bmy","71":"Nuevo asesinato de excombatiente de las Farc, esta vez en Puerto Caicedo (Putumayo). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/xXK8YFHx04 https:\/\/t.co\/Mq5uUEySjK","72":"Colombia no est\u00e1 obligada a comparecer ante la Corte Internacional por l\u00edo con Nicaragua. \nhttps:\/\/t.co\/7AixnFu0KB https:\/\/t.co\/G7GsZutPZf","73":"La fuerza p\u00fablica detuvo a \u00c1lvaro Boyaco en zona rural de la Macarena, Meta. El presidente tambi\u00e9n inform\u00f3 sobre la captura del guerrillero el Loco Germ\u00e1n, hombre cercano al l\u00edder subversivo Iv\u00e1n Mordisco.\nhttps:\/\/t.co\/I0RK2O4hpq https:\/\/t.co\/1q0ZiAn8FU","74":"El Teatro Jorge Eli\u00e9cer Gait\u00e1n trae entre el 21 y 22 de noviembre tanto virtual como presencialmente obras de teatro, m\u00fasica, danza urbana y show de marionetas, con el objetivo de que toda la familia se re\u00fana y se diviertan en familia. https:\/\/t.co\/1o9TTZ6aZU","75":"El editor general de El Espectador, Jorge Cardona Alzate, fue galardonado con el premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la Vida y obra de un periodista. Adem\u00e1s, El Espectador fue premiado en las categor\u00edas de Video, Caricatura, Cr\u00edtica y Est\u00edmulos al periodismo joven.\nhttps:\/\/t.co\/TaHWF7A0AU https:\/\/t.co\/4ymz91eiqs","76":"Se\u00f1al\u00f3 que la destrucci\u00f3n causada por el hurac\u00e1n Iota en el archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina es el mayor reto que enfrenta la regi\u00f3n del Caribe.\nhttps:\/\/t.co\/5Gmrzf28ks","77":"Tras cinco a\u00f1os de trabajo, las mujeres de La Mojana han conseguido recuperar 40 kil\u00f3metros de ca\u00f1o y sembrar vegetaci\u00f3n nativa en sus orillas.\nhttps:\/\/t.co\/9W0hhqgx1a","78":"Env\u00edan a la c\u00e1rcel a hombre que atac\u00f3 a su expareja con un machete en Santander. \nhttps:\/\/t.co\/4VlrMC3Nif https:\/\/t.co\/JoyAyhj4us","79":"El Black Friday en Venezuela reta a la hiperinflaci\u00f3n y al COVID-19\n\nhttps:\/\/t.co\/3TDmA8AA2d https:\/\/t.co\/GiVkruTFDL","80":"La temporada de lluvias ha afectado 308 municipios en Colombia y, al 19 de noviembre, ha dejado 26 personas fallecidas, 36 heridas y 8 desaparecidas.\nhttps:\/\/t.co\/KEtDY4FoaO https:\/\/t.co\/BGoWJfG3J6","81":"\u00bfGol a la U? Si bien ambos parlamentarios anunciaron hace un mes que daban un paso al costado y se apartaban de la colectividad, el partido termin\u00f3 expuls\u00e1ndolos, lo que implicar\u00eda que mantendr\u00edan su curul.\nhttps:\/\/t.co\/7mqHZKM3g0","82":"Tras el Di\u00e1logo para la No Repetici\u00f3n, organizado por la Comisi\u00f3n de la Verdad, todos los sectores sociales, pol\u00edticos y econ\u00f3micos de la regi\u00f3n coincidieron en que esto es lo que se necesita para parar y prevenir la repetici\u00f3n del conflicto armado. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/SVmXDn6l19","83":"Uno de los lugares tur\u00edsticos m\u00e1s populares y visitados de Colombia fue declarado sujeto de derechos luego de la resoluci\u00f3n de una acci\u00f3n de tutela, en la que se solicitaba la protecci\u00f3n cultural y ambiental del territorio. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nhttps:\/\/t.co\/FMylgz4ZfQ","84":"#Rating en Colombia del 19 de noviembre de 2020. \nhttps:\/\/t.co\/zJqaGKdXCp https:\/\/t.co\/jaatWqfLSO","85":"En fotos: la delicada situaci\u00f3n de los migrantes atrapados en un campo mexicano\n\nhttps:\/\/t.co\/UWQc00dl5O https:\/\/t.co\/UPgDfM5J8E","86":"Ancelotti habl\u00f3 del estado de \u00e1nimo de James Rodr\u00edguez y Yerry Mina. \nhttps:\/\/t.co\/d05C07tg2P https:\/\/t.co\/Ecy3FG7GOY","87":"#TecnoEspectador Xiaomi Mi 10T Pro: llega a Colombia un equipo para sacudir la gama alta. https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg  \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/9znrdDvcKl","88":"Cuando una hermana llora por Providencia...\nhttps:\/\/t.co\/6uqZyJp9bn https:\/\/t.co\/HS9NgGpbQd","89":"YouTube incluir\u00e1 anuncios en algunos videos sin pagar por ello.\nhttps:\/\/t.co\/cxBgamuWH3 https:\/\/t.co\/JUlqNkcUGi","90":"Piden a CPI que verifique actuaci\u00f3n de Fuerzas Militares en casos de violencia sexual\nhttps:\/\/t.co\/Qqv1vwl5Ad https:\/\/t.co\/vCo0sGjm1R","91":"\u00a1Sin luz! Estos son los barrios que tendr\u00e1n suspensi\u00f3n de energ\u00eda este s\u00e1bado en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/DvuBsXkkgK https:\/\/t.co\/yjgCcBAK0S","92":"YouTube incluir\u00e1 anuncios en algunos videos sin pagar por ello. Solo los creadores que se vinculen a su Programa de Socios podr\u00e1n recibir porcentajes por esta monetizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Dq4yiQvb4r https:\/\/t.co\/sywjksJto0","93":"Descarten a Rueda: el colombiano seguir\u00e1 al mando de la selecci\u00f3n de Chile\nhttps:\/\/t.co\/D69E9XoSUA https:\/\/t.co\/uDYSlNrOkS","94":"El Bajo Cauca sigue esperando la presencia institucional para detener la guerra.\nhttps:\/\/t.co\/eyZIrf4UR9 https:\/\/t.co\/mBN1TRcZgD","95":"Este viernes, el contralor general Carlos Felipe C\u00f3rdoba inform\u00f3 que orden\u00f3 reabrir la indagaci\u00f3n preliminar por posibles irregularidades en la construcci\u00f3n del puente Hisgaura, en Santander. \nhttps:\/\/t.co\/vwmL4893JF https:\/\/t.co\/lCBi14lnPh","96":"#LasIgualadas Sin tener el registro exacto, lo que sabemos es que el feminismo lleg\u00f3 a Am\u00e9rica Latina con la exigibilidad del derecho al voto y lleg\u00f3 para quedarse. Eso aqu\u00ed se le conoce como la primera ola. Para muchas historiadoras ya vamos en la cuarta. https:\/\/t.co\/w3COfXxphn https:\/\/t.co\/R1xVfHJaEJ","97":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: La Caba\u00f1a en la que antes se reun\u00edan los paramilitares para planear sus masacres en Norte de Santander, es ahora el lugar donde se re\u00fanen las mujeres de Juan Fr\u00edo para tejer un futuro lejos de la violencia. \n\n:headphone:https:\/\/t.co\/YMO2DxkfAa:headphone: https:\/\/t.co\/OdCzA21cMU","98":"La Cruz Roja anuncia que recibir\u00e1 donaciones en especie para los archipi\u00e9lagos.\nhttps:\/\/t.co\/h2iZIAjWgQ https:\/\/t.co\/QYCIOi6qVK","99":":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:Estos son los finalistas del Premio Nacional a la Defensa de los DD.HH. (@PremioNalDDHH). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SL5m6obLgd https:\/\/t.co\/Z3caRmVKia","100":"#Entrevista El hijo del defensor de derechos humanos habl\u00f3 con El Espectador sobre el caso y denunci\u00f3 que ni \u00e9l ni su familia han recibido protecci\u00f3n por parte del Estado, aunque est\u00e1n en riesgo.\nhttps:\/\/t.co\/m3y0EAOqAi","101":"As\u00ed lo determin\u00f3 la Convenci\u00f3n de Ottawa al aprobar una solicitud hecha por el alto comisionado para la Paz para tener una pr\u00f3rroga en el plazo para acabar con esos artefactos en el pa\u00eds. Hay 308 municipios con presencia de minas.:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\nhttps:\/\/t.co\/4oxszf5bdo","102":"#Cartagena se inund\u00f3 por el hurac\u00e1n... y por no tener drenaje pluvial. Desde 2008, en la capital de Bol\u00edvar se habla de la intervenci\u00f3n a las redes de alcantarillado y los canales pluviales, lo que evitar\u00eda que la ciudad se inunde cada vez que llueve.\nhttps:\/\/t.co\/MSUFAbok7w https:\/\/t.co\/wA0X17Id4o","103":"Colombia tendr\u00e1 hasta 2025 para eliminar minas antipersonal del terrritorio.\nhttps:\/\/t.co\/4lty1ss1xX https:\/\/t.co\/lcVv764zhf","104":"Inicia la tercera versi\u00f3n del \u201cFestival del cine al este\u201d en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/kDiwFQyE3d https:\/\/t.co\/69nhI7kBSY","105":"Desde hace casi 100 a\u00f1os las mujeres argentinas est\u00e1n sometidas a una ley que penaliza el aborto en casi todos los casos. Mariela Belski, directora ejecutiva de Amnist\u00eda Internacional Argentina, dice que es probable que el proyecto se convierta en ley.\nhttps:\/\/t.co\/RNnbJqC3a6","106":"\u00bfPor qu\u00e9 es indispensable el cloud para el teletrabajo? Vea este an\u00e1lisis de un experto en ciberseguridad sobre la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de las empresas. M Talks   #Empresasm\u00e1sdigitales. \nhttps:\/\/t.co\/DUlPNYlJRW https:\/\/t.co\/iBK9YLjedc","107":"El estudio incluye negocios informales, pero que pueden tener un proceso de formalizaci\u00f3n en todos los sentidos.\nhttps:\/\/t.co\/yHeqw1A8lh\n\n*Patrocinado por @URosario","108":"El @Poligran, dentro de su proceso de formaci\u00f3n y de manera extracurricular, propicia espacios de aprendizaje para fortalecer el desarrollo profesional de sus estudiantes. Conozca los reconocimientos que han logrado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rOYObbk6Oc\n\nContenido patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/NUHIQtV7Tw","109":"Declaran calamidad p\u00fablica por la ola invernal en Uribia, La Guajira.\nhttps:\/\/t.co\/2vB8cGsni3 https:\/\/t.co\/oPD0oc6fvp","110":"Los expertos de la OMS basaron sus conclusiones en el an\u00e1lisis de cuatro ensayos cl\u00ednicos en los que se compar\u00f3 la eficacia de diferentes tratamientos y en los que participaron m\u00e1s de 7.000 pacientes.\nhttps:\/\/t.co\/YKeE8URwMk","111":"#An\u00e1lisis Este tipo de negcoios se han convertido en la opci\u00f3n laboral para una gran parte de la poblaci\u00f3n desempleada. Se trata, en general, de una opci\u00f3n de sobrevivencia, con altos niveles de informalidad.\nhttps:\/\/t.co\/V6MnR15EzO","112":"Previa: as\u00ed llegan los equipos a los cuartos de final de la Liga BetPlay https:\/\/t.co\/Fuvr0dc0lH https:\/\/t.co\/hWEXokhVCs","113":"#Apple defiende decisi\u00f3n sobre privacidad y critica a #Facebook. https:\/\/t.co\/45WgRegbxr https:\/\/t.co\/eupfigETpI","114":"#LaPulla Si siente que a su gobierno se le est\u00e1 yendo la mano en autoritarismo, le traemos una herramienta esencial para reconocerlo: el tiran\u00f3metro.\nhttps:\/\/t.co\/hSsdpiZyAp https:\/\/t.co\/8HYFf3DV5A","115":"\u00bfPor qu\u00e9 el Golfo de Tribug\u00e1 es un tesoro natural en el Choc\u00f3? https:\/\/t.co\/dZR5DQXGhY https:\/\/t.co\/ddNRCk0mxh","116":"#Alerta La ola invernal deja 878 familias damnificadas en #Antioquia. https:\/\/t.co\/Wpv1hco5l3 https:\/\/t.co\/CYbcch8QVJ","117":"Jos\u00e9 Tito Hern\u00e1ndez gan\u00f3 la etapa 8 de la Vuelta a Colombia 2020 \nhttps:\/\/t.co\/YdBT5n1pYS https:\/\/t.co\/OERH2IEsc5","118":"Colombia no est\u00e1 obligada a comparecer ante la Corte Internacional por l\u00edo con Nicaragua. https:\/\/t.co\/m2xrYQsxaq https:\/\/t.co\/UDv6Vmzzc9","119":"El editor general de El Espectador, Jorge Cardona Alzate, fue galardonado con el premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la Vida y obra de un periodista. Adem\u00e1s, El Espectador fue premiado en las categor\u00edas de Video, Caricatura, Cr\u00edtica y Est\u00edmulos al periodismo joven.\nhttps:\/\/t.co\/gaCHr2xK15 https:\/\/t.co\/rgLakP3Dph","120":"La Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz neg\u00f3 el recurso de reposici\u00f3n en el que la familia del l\u00edder conservador asesinado ped\u00eda al tribunal transicional que no se realizaran estas audiencias. La fecha de estas diligencias ser\u00e1n el 10 y 11 de diciembre. :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/rlLU0FuWw9","121":"#An\u00e1lisi Los micronegocios se han convertido en la opci\u00f3n laboral para una gran parte de la poblaci\u00f3n desempleada. Se trata, en general, de una opci\u00f3n de sobrevivencia, con altos niveles de informalidad. https:\/\/t.co\/ty4xt7FEJq","122":"@EEColombia2020 | JEP reafirma decisi\u00f3n de escuchar a exFarc por caso de G\u00f3mez Hurtado. https:\/\/t.co\/XXBDUjitqA https:\/\/t.co\/P7EY1GAU1J","123":"La herencia cultural de Cusco est\u00e1 en riesgo por la construcci\u00f3n de un hotel. https:\/\/t.co\/MGYlqx1o8H https:\/\/t.co\/8pzCFSmux7","124":"Gobierno reivindica que San Andr\u00e9s sigue prestando servicios tur\u00edsticos. https:\/\/t.co\/PKbr90eHA1 https:\/\/t.co\/jBUx8haTLy","125":"Si bien @RoyBarreras y @AABenedetti anunciaron hace un mes que daban un paso al costado y se apartaban del  la colectividad, el @partidodelaucol termin\u00f3 expuls\u00e1ndolos, lo que implicar\u00eda que mantendr\u00edan su curul. https:\/\/t.co\/uJ7jfCWBA0","126":"Capturan a alias \u201c\u00c1lvaro Boyaco\u201d, jefe financiero de la disidencia de \u201cGentil Duarte\u201d. https:\/\/t.co\/OAhS59nDtl https:\/\/t.co\/zyKRr9VXMy","127":"\"No existe ninguna raz\u00f3n que justifique la violencia y en el Bajo Cauca le cerramos el paso a cualquier iniciativa que est\u00e9 basada en el uso de la violencia\": Max Yuri Gil (@maxgilr), coordinador Macro Territorial Antioquia Eje Cafetero Comisi\u00f3n de la Verdad. https:\/\/t.co\/9JQ9HyjvzY","128":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light: Con el homicidio de Bryan Steven Montes, conocido como \u2018Jairo L\u00f3pez\u2019, la cifra de firmantes del Acuerdo de paz asesinados llega a 242 en todo el pa\u00eds.\n\nhttps:\/\/t.co\/IaSP9dSmgZ","129":"#Tecnoespectador Xiaomi Mi 10T Pro, llega a Colombia un equipo para sacudir la gama alta https:\/\/t.co\/RIwjg6b8CT https:\/\/t.co\/l2jPE07aPm","130":"Contralor orden\u00f3 reabrir indagaci\u00f3n preliminar sobre puente Hisgaura. https:\/\/t.co\/k4hFykNQlJ https:\/\/t.co\/xKi0xcabBD","131":"Adriana Matiz ha sido una de las principales voces de defensa por una participaci\u00f3n pol\u00edtica 50-50 entre hombres y mujeres. Ella habla de por qu\u00e9 es importante la paridad y qu\u00e9 m\u00e1s debe tramitarse para complementar el C\u00f3digo Electoral. https:\/\/t.co\/bTimkB4ADI","132":"@EEColombia2020 | FARC alerta sobre un nuevo asesinato a excombatiente en Puerto Caicedo (Putumayo).  https:\/\/t.co\/iQuGrzQcDN https:\/\/t.co\/lGbXH6GfWD","133":"Uno de los informes m\u00e1s contundentes de la Cruz Roja advirti\u00f3 que el cambio clim\u00e1tico es una amenaza mucho mayor que la pandemia por COVID-19. :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/viZPoRGawF","134":"Argentina ser\u00e1 sede de la Copa Libertadores Femenina de 2021\nhttps:\/\/t.co\/7izlJPHgqm https:\/\/t.co\/AY7vcQ4SPN","135":"Con el fin de contribuir a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica e impulsar a los comercios, y en un trabajo de la mano de los comercios, Rappi incorpora en su plataforma a 7 restaurantes de la plaza La Perseverancia en Bogot\u00e1. :flexed_biceps: https:\/\/t.co\/4VpkT6pHuV","136":"Desde 2008, en Cartagena se habla de la intervenci\u00f3n a las redes de alcantarillado y los canales pluviales, lo que evitar\u00eda que la ciudad se inunde cada vez que llueve. https:\/\/t.co\/7zwNWHQcEp","137":"La crisis en Calabria (Italia) empeora con el arresto del presidente regional. https:\/\/t.co\/VlMsA7XKWG https:\/\/t.co\/Tk3jNG114p","138":"#ElPa\u00edsQueSo\u00f1amos | Con sus sistemas de compostaje, Luis les da una soluci\u00f3n a las familias para desechar los residuos org\u00e1nicos que ya no necesitan. Conoce m\u00e1s sobre su proyecto y vota por \u00e9l aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/7Z7aeBHHAm\n\nV\u00eda @TitanesCaracol https:\/\/t.co\/LxGNRv470D","139":"La resistencia de las v\u00edctimas de despojo y desplazamiento forzado liderada por Yolanda en este departamento inspir\u00f3 \u201cUna tierra a\u00f1orada\u201d, la octava y \u00faltima f\u00e1bula de la nueva temporada de #DeOtraManera. @UEenColombia @PnudColombia @ACNURamericas\n\nhttps:\/\/t.co\/0AWCKv5Ggg","140":"Nicacio Mart\u00ednez pidi\u00f3 que quitaran su imagen en campa\u00f1a contra cantos mis\u00f3ginos en el Ej\u00e9rcito. https:\/\/t.co\/lFmkfxHh0N https:\/\/t.co\/UJnkkg9uMr","141":"La Comisi\u00f3n Primera del Senado comenz\u00f3 la discusi\u00f3n de un proyecto que busca modificar dos art\u00edculos del C\u00f3digo Civil para reconocer como sujeto de derechos al no nacido desde la uni\u00f3n del \u00f3vulo y el espermatozoide. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cNaCB5AQ8k","142":"\"El conflicto armado en el Bajo Cauca est\u00e1 ligado a un hilo de dolor pero tambi\u00e9n de resistencia de las comunidades, los ind\u00edgenas, la comunidad LGBT, etc\": Kelly Echeverry (@Kelly_Echeverry), de @RutaPacificaM. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Sj0PhLj8Zd","143":"\"El Bajo Cauca es un territorio de desarrollo del conflicto pero tambi\u00e9n es una zona de esperanza para sus habitantes\": Leyner Palacios (@PalaciosLeyner), Comisionado de la Verdad (@ComisionVerdadC). :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/lOYN4etkee","144":"Publican poemario de Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez con composiciones in\u00e9ditas. https:\/\/t.co\/xOWMF6uY9B https:\/\/t.co\/e155UumSDW","145":"En apenas cinco d\u00edas @MillosFCoficial qued\u00f3 eliminado de la Liga y de la Copa BetPlay, el torneo que re\u00fane a los equipos de primera y segunda divisi\u00f3n del f\u00fatbol profesional colombiano. Se despidi\u00f3 as\u00ed de un 2020 muy malo. https:\/\/t.co\/hyu2YJEewo","146":"El tenista serbio super\u00f3 al alem\u00e1n Alexander Zverev y sigue en la b\u00fasqueda de su sexto t\u00edtulo en Londres.\nhttps:\/\/t.co\/MebirSC8TY","147":"Ordenan a Interjet atender peticiones y reclamos de sus usuarios. https:\/\/t.co\/ohsCaX587K https:\/\/t.co\/EY8CtcQbnp","148":"\u00bfEst\u00e1 sin trabajo? Este es el programa que ofrece 6.700 empleos en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/hpIPsKCbME https:\/\/t.co\/Yg7Sd0lc0d","149":"\u00a1Sin luz! Estos son los barrios que tendr\u00e1n suspensi\u00f3n de energ\u00eda este s\u00e1bado en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/pEOhgn4bUj https:\/\/t.co\/pNeIksylOi","150":"Opini\u00f3n: La paz en Colombia, un tren imparable. https:\/\/t.co\/s7beklTvjP https:\/\/t.co\/3Yr3qwkQQQ","151":"El defensor de derechos humanos asesinado en Oca\u00f1a hab\u00eda denunciado p\u00fablicamente amenazas en su contra. Su hijo, Jorge Esteban Solano, habl\u00f3 con El Espectador sobre el caso y denunci\u00f3 que ni \u00e9l ni su familia han recibido protecci\u00f3n por parte del Estado. https:\/\/t.co\/rNG3PpNFX0","152":"Los familiares D\u00edaz, qui\u00e9n fue desaparecido y asesinado el 10 de abril de 2003, aseguran en una misiva para la #JEP que en ocho meses no han recibido respuesta alguna de esta entidad sobre su petici\u00f3n de ser acreditadas como v\u00edctimas. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/j6mw8fbucs https:\/\/t.co\/3mhK639lHS","153":"La Corporaci\u00f3n Educativa Biling\u00fce de Santa Marta expuls\u00f3 a uno de sus alumnos por indicisplina, pero los jueces ordenaron reintegrarlo porque convive con un trastorno de d\u00e9ficit de atenci\u00f3n e hiperactividad. https:\/\/t.co\/wW6SFyjQSL","154":"\"No es que haya sido un corredor. Es que ah\u00ed hay una regi\u00f3n excluida. Miren de d\u00f3nde son los excombatientes y ver\u00e1n que son de Anor\u00ed, de C\u00e1ceres, de Taraz\u00e1, de Ituango, de Toledo, del sur de C\u00f3rdoba, de Peque, etc. Son municipios con muchos problemas sociales\": @Omar_FARC. :down_arrow_selector:","155":"Las reformas con las que Emiratos \u00c1rabes busca mostrar una imagen moderna del islam. \nhttps:\/\/t.co\/rHCRUERtEM https:\/\/t.co\/VcCsEl0YqA","156":"#Atenci\u00f3n Ideam alerta sobre niveles altos de los r\u00edos Magdalena y Cauca. https:\/\/t.co\/YeuquOQIFl https:\/\/t.co\/Tx0KIZ4iuD","157":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Fue una semana tranquila y sin muchas embarradas, pero con bastante debate. Especialmente por la investigaci\u00f3n sobre los audios de la operaci\u00f3n contra Iv\u00e1n M\u00e1rquez y Jes\u00fas Santrich. \n\nhttps:\/\/t.co\/jZiptQd1a0 https:\/\/t.co\/GIm4Mh3wlJ","158":"Hoy arranca la Feria Virtual Naci\u00f3n Emprendedora, de #InnpulsaColombia. El evento ofrecer\u00e1 alternativas de reactivaci\u00f3n enfocadas en financiaci\u00f3n y comercio electr\u00f3nico para los peque\u00f1os empresarios. https:\/\/t.co\/PlxZhwguAy https:\/\/t.co\/bkjaU4xKy2","159":"#Opini\u00f3n \u00bfQu\u00e9 son los cuidados y por qu\u00e9 afectan el avance de los derechos de mujeres? https:\/\/t.co\/alhVMpdrsD https:\/\/t.co\/MPcrE2MrLP","160":"El telescopio de Arecibo era uno de los m\u00e1s grandes del mundo, pesaba 900 toneladas, y fue una herramienta clave para muchos descubrimientos astron\u00f3micos. https:\/\/t.co\/XvIaBR5wWZ","161":"El 97 % de los militares v\u00edctimas de desplazamiento forzado eran soldados. (@ComisionVerdadC)\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/BBXaEbp2aW https:\/\/t.co\/RmKSg20OTX","162":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Es hora de que las bancadas democr\u00e1ticas del Congreso colombiano le pongan un freno a las reformas que crean m\u00e1s tipos penales y a las que incrementan la duraci\u00f3n de las penas. https:\/\/t.co\/ndSHWu6aNS","163":"La raz\u00f3n de ser de un mindefensa. https:\/\/t.co\/nX4GiQH0OO\nPor: @sevillanojarami https:\/\/t.co\/6cKLz4F2Tk","164":"\"Espero que las propuestas de hoy no se queden en papel, sino que se materialicen. El desaf\u00edo de la @ComisionVerdadC es hacer el puente entre las voces de hoy y los cambios estructurales de ma\u00f1ana\": Mathias Zeller, primer Secretario de la Embajada de Suiza (@SuizaColombia). :down_arrow_selector:","165":"Atornillar y revocar. https:\/\/t.co\/vqjGDgsKR9\nPor: Ana Cristina Restrepo Jim\u00e9nez https:\/\/t.co\/rhbUBr0Pgy","166":"Uno de los informes m\u00e1s contundentes de la Cruz Roja advirti\u00f3 que el cambio clim\u00e1tico es una amenaza mucho mayor que la pandemia por COVID-19. Este es el escenario ambiental y clim\u00e1tico que hemos enfrentado en los \u00faltimos a\u00f1os, seg\u00fan el reporte. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/308lt1zgNM","167":"Carlo Ancelotti, entrenador de @Everton, habl\u00f3 de James Rodr\u00edguez y Yerry Mina luego de la fecha eliminatoria\nhttps:\/\/t.co\/Sjsj4DstnH https:\/\/t.co\/TFxe568l7T","168":":warning_selector:Los expertos de la OMS basaron sus conclusiones en el an\u00e1lisis de cuatro ensayos cl\u00ednicos en los que se compar\u00f3 la eficacia de diferentes tratamientos. https:\/\/t.co\/9GdIdtCEe7","169":"\"Si el Bajo Cauca Antioque\u00f1o no se transforma de una manera profund\u00edsima, la posibilidad de que de ah\u00ed se irrigue el conflicto es alt\u00edsima\": @FranciscoDeRoux, presidente @ComisionVerdadC. https:\/\/t.co\/67kS53qXGU","170":"Los hallazgos de los cient\u00edficos, que se publican en la revista \u2018Current Biology\u2019, respaldan que hay m\u00e1s especies de abejas en el hemisferio norte que en el sur y m\u00e1s en ambientes \u00e1ridos y templados que en los tr\u00f3picos. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/9UYgpecYH7","171":"#ParoNacional Para este fin de semana, e incluso para algunos d\u00edas de la pr\u00f3xima semana, se tienen previstas algunas movilizaciones. Aqu\u00ed le contamos cu\u00e1les son. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Ush1WHiZtV","172":"San Andr\u00e9s y Providencia: el mensaje en la botella. https:\/\/t.co\/caSKakcHCL\nPor: Michelle Ar\u00e9valo Zuleta https:\/\/t.co\/pBOOrEeDBm","173":"En un comunicado la @FCFSeleccionCol asegura que los jugadores est\u00e1n dolidos por las derrotas ante Uruguay y Ecuador, pero unidos para seguir luchando por clasificar al #MundialDeCatar2022. James Rodr\u00edguez tambi\u00e9n se pronunci\u00f3. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/2Ca1sS0rIk","174":"Tras se\u00f1alar que el centro no existe en pol\u00edtica, @AABenedetti asegur\u00f3 que en estos momentos camina hacia el movimiento de @petrogustavo. No se sabe si aspirara al Senado en 2022 en su nombre, pero queda claro el apoyo a su candidatura presidencial. https:\/\/t.co\/PmU6a9kr1F","175":"Esta es la aventura de un ni\u00f1o que pas\u00f3 de comer sobras a jugar con su equipo del alma: @AsoDeporCali \n#RecomendadoEE :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/vQgQZ0SpSR","176":"Mujer gan\u00f3 tutela para que campanas de una iglesia en Caldas dejen de sonar cada hora. https:\/\/t.co\/Kc3zq6eZLx https:\/\/t.co\/iiYjtKKFot","177":"El Valle de Cocora, uno de los lugares tur\u00edsticos m\u00e1s populares y visitados de Colombia, donde se encuentra la mayor reserva de Palma de cera, fue declarado sujeto de derechos luego  de la resoluci\u00f3n de una acci\u00f3n de tutela. https:\/\/t.co\/vkyUTLiNR0","178":"El difunto expresidente venezolano Hugo Ch\u00e1vez habr\u00eda ideado un plan para manipular las elecciones en Estados Unidos, dice Sidney Powell, abogada de Donald Trump. https:\/\/t.co\/qsyo4yF1kt","179":"Romualdo Brito, autor de canciones interpretadas por Otto Serge y Rafael Ricardo, Diomedez D\u00edaz, Los Hermanos Zuleta, El Binomio de Oro, entre otros, falleci\u00f3 a causa de un accidente de tr\u00e1nsito. https:\/\/t.co\/lP97polBfc","180":"#PremioBibo Diecisiete a\u00f1os despu\u00e9s de su fundaci\u00f3n, en 2003, Masbosques contin\u00faa siendo una organizaci\u00f3n pionera en la implementaci\u00f3n de estrategias para la conservaci\u00f3n de los ecosistemas naturales de la mano de las comunidades que los habitan.:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/qt1CHIYL0Y https:\/\/t.co\/xH096JoaQz","181":":hushed_face:Los hallazgos de los cient\u00edficos respaldan que hay m\u00e1s especies de abejas en el hemisferio norte que en el sur. https:\/\/t.co\/1XeFSVFffm","182":"Progr\u00e1mese: As\u00ed ser\u00e1 la primera jornada de los cuartos de final de la #LigaBetPlayDimayor :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/0pDjPdtVWz https:\/\/t.co\/SAR7Kh7G3b","183":".@JBALVIN gana #GuinnessR\u00e9cord por sus 13 nominaciones al #LatinGrammy en un solo a\u00f1o. https:\/\/t.co\/EioS5iU9ZE https:\/\/t.co\/o5DfsJ0wIV","184":":clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:Estos son los finalistas del Premio Nacional a la Defensa de los DD.HH. (@PremioNalDDHH). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SL5m6nU9RD https:\/\/t.co\/Adk0JEQvMC","185":"Apple defiende decisi\u00f3n sobre privacidad y critica a Facebook https:\/\/t.co\/n6NZt4sJtv https:\/\/t.co\/9isJLiDKKl","186":"\u00bfHiperactividad o indisciplina? Corte falla a favor de adolescente expulsado de un colegio https:\/\/t.co\/ovnOcesmfK https:\/\/t.co\/Qi6FPvTl9H","187":"Fiscal\u00eda pide imputar a Juan Carlos Montes, quien grab\u00f3 a @petrogustavo recibiendo dinero, como \u201cpersona ausente\u201d. https:\/\/t.co\/A33RB0By7z https:\/\/t.co\/thLxfdV95R","188":"Polic\u00eda incauta 254 kilos de marihuana en una bodega abandonada de Soacha https:\/\/t.co\/4CSS1vLIsD https:\/\/t.co\/nxmTuIWojC","189":"Distrito entrega ayudas a familias afectadas por las fuertes lluvias https:\/\/t.co\/tCeH6zLkTx https:\/\/t.co\/z1OKtaLfIM","190":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/rjuNtOGhcM #lom\u00e1sle\u00eddo #atenci\u00f3n","191":"#PremioBibo @Zoonatura_sas investiga el ciclo de vida de insectos y cr\u00eda mariposas y cole\u00f3pteros con 30 familias de Otanche, Boyac\u00e1, mediante el manejo sostenible del bosque. Conozca m\u00e1s :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/ylKkwIP4JP https:\/\/t.co\/f5KxS7zZrT","192":":clapping_hands::clapping_hands:La pel\u00edcula inspirada en la vida de H\u00e9ctor Abad G\u00f3mez, m\u00e9dico que luch\u00f3 contra la injusticia social y en nombre de los derechos humanos y la salud, fue seleccionada como la cuota colombiana en los #Premios\u00d3scar 2021. https:\/\/t.co\/duXw87ofq5","193":":astonished_face::thinking_face: \u00bfVienen los robots a quedarse con nuestros trabajos? Estas son las conclusiones de una investigaci\u00f3n del MIT. https:\/\/t.co\/shF9VgjgH2 https:\/\/t.co\/JCa7LkegiS","194":"En #entrevista para @elespectador, el grafitero de Valencia, J. Warx, hace referencia al poder de comunicaci\u00f3n que tiene un meme y la soberbia que sobre ellos se ha cimentado la reputaci\u00f3n de los medios de comunicaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/noa1dOhAbF","195":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Juan Fr\u00edo (Norte de Santander) es la representaci\u00f3n de todo lo que se ha vivido en el conflicto colombiano. Sus habitantes padecieron el desplazamiento, el secuestro, la desaparici\u00f3n forzada, las masacres y la violencia sexual, entre otros cr\u00edmenes. https:\/\/t.co\/NnVPZ6HxKa","196":"Acomp\u00e1\u00f1enos hoy, desde las 9:30 a.m., en Di\u00e1logo para la no Continuidad y la no Repetici\u00f3n del Conflicto en el Bajo Cauca Antioque\u00f1o, un espacio para entender por qu\u00e9 no para la guerra en esta regi\u00f3n del pa\u00eds. @ComisionVerdadC  \n\nhttps:\/\/t.co\/SFUm5s5Y7A","197":".@petrogustavo asegur\u00f3 que, a pesar de que el proceso de Santrich fue un entrampamiento\u201d, los antiguos miembros de las Farc que volvieron a las armas no entendieron la importancia de la paz. https:\/\/t.co\/sZUKpFtG8P","198":"El pol\u00edtico turbio frente al bot\u00f3n rojo. https:\/\/t.co\/7AGt6uQpF5\nPor: Carlos Gran\u00e9s https:\/\/t.co\/534pQd3y3F","199":"Cifras de Medicina Legal indican que entre enero y septiembre de este a\u00f1o, 33 personas menores de 19 a\u00f1os se quitaron la vida en la capital. Dos de ellos ten\u00edan entre cinco y nueve a\u00f1os.  https:\/\/t.co\/BPy0f08C7l","200":"El aborto legal podr\u00eda ser una realidad en Argentina https:\/\/t.co\/RS1SWcJmeN https:\/\/t.co\/RIc9MLHrin","201":"El Juzgado Promiscuo Municipal de Pensilvania fall\u00f3 a favor de la demandante. La decisi\u00f3n del Juzgado ser\u00e1 apelada en segunda instancia.\nhttps:\/\/t.co\/5FbOwF9NuS","202":"Catar comienza la cuenta regresiva para el Mundial de 2022\nhttps:\/\/t.co\/79o0UpcHIz https:\/\/t.co\/NcezL9xaFG","203":"#LasIgualadas Lo \u00fanico claro es que si la palabra feminismo se us\u00f3 por primera vez en 1871 en Europa, para esa \u00e9poca de la colonia ya exist\u00edan textos feministas en Am\u00e9rica Latina como un poema de la escritora Sor Juan In\u00e9s de la Cruz. https:\/\/t.co\/F0v0Uj6S3t https:\/\/t.co\/iIMqQDSaRV","204":"Hoy arranca la Feria Virtual Naci\u00f3n Emprendedora, de Innpulsa Colombia https:\/\/t.co\/wyPNBnma1v https:\/\/t.co\/t5iJI61AXU","205":"Cifras de Medicina Legal indican que entre enero y septiembre de este a\u00f1o, 33 personas menores de 19 a\u00f1os se quitaron la vida en la capital. Dos de ellos ten\u00edan entre cinco y nueve a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/ULyjxcmyaK","206":"El Festival Nos Vemos en 16:9 abre convocatorias para j\u00f3venes creadores y profesionales en lo audiovisual\nhttps:\/\/t.co\/Arci5hr0tQ https:\/\/t.co\/ZC7iXa3NRZ","207":"#PremioBibo La Fundaci\u00f3n @ParqJaimeduque est\u00e1 convencida de que la restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica de los humedales Jaime Duque y Arrieros, como la conformaci\u00f3n de un bosque nativo promueve y fortalece la sostenibilidad ambiental en la regi\u00f3n. :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OyK47aRBvC https:\/\/t.co\/TIwFpebwMJ","208":"La Fiscal\u00eda le imput\u00f3 cargos a Tatiana Pi\u00f1eros Laverde, por presuntas irregularidades en un contrato por $4.000 millones con la entidad humanitaria, para brindar ayudas a familias vulnerables durante la emergencia sanitara.\nhttps:\/\/t.co\/auwckyOUGe","209":"Tras se\u00f1alar que el centro no existe en pol\u00edtica, el exsenador de la U asegur\u00f3 que en estos momentos camina hacia el movimiento de Gustavo Petro. No se sabe si aspirara al Senado en 2022 en su nombre, pero est\u00e1 claro el apoyo a su candidatura presidencial.\nhttps:\/\/t.co\/Yllg6oXybA","210":"Los resultados de Mike Pompeo tras su visita a Israel https:\/\/t.co\/o4suTegC7O https:\/\/t.co\/G2GtOGnpiS","211":"La #PortadaEE de hoy es: MAESTRO. :clapping_hands::clapping_hands:\nJorge Cardona Alzate, editor general de @elespectador, recibi\u00f3 ayer el @PNPSimonBolivar a la \u201cVida y obra de un periodista\u201d por su valioso legado durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os ejerciendo el oficio. \nhttps:\/\/t.co\/fQhkPng6aG https:\/\/t.co\/WZzb9gtBw7","212":"\u00a1Al\u00edstese! Estas son las pr\u00f3ximas movilizaciones convocadas en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/vGylXVR8yh https:\/\/t.co\/tUpu6XqwH0","213":"Fin de una era: el telescopio de Arecibo en Puerto Rico ser\u00e1 desmantelado https:\/\/t.co\/UWQO5eHque https:\/\/t.co\/S5AG7NvaLI","214":"\u201cEl presidente Trump gan\u00f3 por abrumadora mayor\u00eda y lo vamos a demostrar\u201d, dijo, por su parte, Sidney Powell.\nhttps:\/\/t.co\/zByHmro4nE","215":"#EditorialEE Paridad: un paso, aunque peque\u00f1o, hacia la igualdad. https:\/\/t.co\/G16IBnbq6m https:\/\/t.co\/qXnS2q4zDn","216":"La OMS se opone al uso del remdesivir contra el covid-19 https:\/\/t.co\/fx6Yf1BGza https:\/\/t.co\/wPwXc6BToS","217":"Covid-19, hacinamiento carcelario y la ausencia de una pol\u00edtica penal en Colombia https:\/\/t.co\/YYqGuHEWyk https:\/\/t.co\/JtIceteKvF","218":"#LaPulla Cuando est\u00e1bamos en medio de las masacres de septiembre, Duque dijo: \u201cMuchas personas han dicho volvieron las masacres, primero hablemos del nombre preciso \u201chomicidios colectivos\u201d. A\u00f1os antes, Uribe dijo que las masacres tienen \u201ccriterio social\u201d. https:\/\/t.co\/S5d8iDeDpx https:\/\/t.co\/1nHRbCIpaq","219":"La resistencia de las v\u00edctimas de despojo y desplazamiento forzado liderada por Yolanda Izquierdo en C\u00f3rdoba inspir\u00f3 \u201cUna tierra a\u00f1orada\u201d, la octava y \u00faltima f\u00e1bula de la nueva temporada de #DeOtraManera, que podr\u00e1 encontrar hoy en el @elespectador. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/VJrfJoGO0w https:\/\/t.co\/GmAUZIyKHv","220":"Alberto Gamero, entrenador de @MillosFCoficial: \"Uno quiere pelear t\u00edtulos, pero a veces no se puede\u201d\nhttps:\/\/t.co\/2zsc5NXMQs https:\/\/t.co\/mIiLeiBH1y","221":"\u00bfQu\u00e9 son los cuidados y por qu\u00e9 afectan el avance de los derechos de mujeres? https:\/\/t.co\/ZgEwRWTYfz https:\/\/t.co\/8PjK7Jr1nd","222":"Acomp\u00e1\u00f1enos hoy, desde las 9:30 a.m., en Di\u00e1logo para la no Continuidad y la no Repetici\u00f3n del Conflicto en el Bajo Cauca Antioque\u00f1o, un espacio para entender por qu\u00e9 no para la guerra en esta regi\u00f3n del pa\u00eds. @ComisionVerdadC \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SFUm5s5Y7A https:\/\/t.co\/uzvteT8G7c","223":"Luego de que fuera instalada la figura de un diablo, las opiniones se dividieron entre los que ped\u00edan que se bajara y los que no. Al final, Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn (EPM), encargados del alumbrado, opt\u00f3 por quitar esa figura del alumbrado.\nhttps:\/\/t.co\/OJQ34fZEyD","224":"Desde hace tres a\u00f1os, un grupo de expertos liderado por profesores e investigadores del MIT se dio a la tarea de examinar c\u00f3mo la tecnolog\u00eda modificar\u00e1 el sistema laboral.\nhttps:\/\/t.co\/YhUrEcWLxD","225":"Aconsejan no viajar para d\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias por pandemia en EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/9zmXTJjNGG https:\/\/t.co\/255xIe7Ah8","226":"Corte Suprema de Justicia tumb\u00f3 multa contra BBVA por m\u00e1s de $12.000 millones\nhttps:\/\/t.co\/DbOmhPk557 https:\/\/t.co\/YtsMkaEtEW","227":"\u201cContra el olvido\u201d es una serie documental que retrata el transitar de la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional de Colombia a trav\u00e9s de la pandemia para tratar de sobrevivir y proteger el legado que su m\u00fasica representa para el pa\u00eds y la humanidad.\nhttps:\/\/t.co\/QHGVbTVB0H","228":"Investigadores crean el primer mapa de las especies de abejas en todo el mundo\nhttps:\/\/t.co\/5qJE0Z9DD7 https:\/\/t.co\/R7cPXBLix6","229":"La mexicana lanza su nueva canci\u00f3n con la que, por primera vez, har\u00e1 parte de la banda sonora de \u201cQuererlo todo\u201d, una telenovela que se trasmite por Televisa y Univisi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/inpkTsHK5u","230":"El difunto expresidente venezolano Hugo Ch\u00e1vez habr\u00eda ideado un plan para manipular las elecciones en Estados Unidos, dice Sidney Powell, abogada de Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/ykVfEWlL1v","231":"Familia de Eudaldo D\u00edaz lleva ocho meses a la espera de su acreditaci\u00f3n como v\u00edctima en la JEP (@JEP_Colombia).  \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/j6mw8fbucs https:\/\/t.co\/NSKWt7k7IL","232":"La UE sigue sin decidir sobre presupuesto y paquete de recuperaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/z9dE5wqysX https:\/\/t.co\/gX3vIwVXzl","233":"JEP identific\u00f3 seis nuevas fosas comunes en cementerio de Dabeiba (Antioquia). \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/bNhfRG1fwr https:\/\/t.co\/wFgGGQ0Pa7","234":"Desde \u201cEl Leviat\u00e1n\u201d y \u201cEl concepto de lo pol\u00edtico\u201d se pueden encontrar algunas ideas sobre c\u00f3mo la pol\u00edtica hace del temor por el otro un elemento para controlar a la sociedad.\nhttps:\/\/t.co\/azyGLTPpO6","235":"El presidente destac\u00f3 el fuerte apoyo bipartidista que ha tenido Colombia, sin importar los cambios pol\u00edticos en la democracia de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/zfcMbDTjaq","236":"Un nuevo esc\u00e1ndalo de violaci\u00f3n de derechos humanos en la polic\u00eda chilena provoca la salida del general de Carabineros, Mario Rozas, quien era cuestionado desde las protestas de 2019.\nhttps:\/\/t.co\/rtXEkUFXcL","237":":clapping_hands:Uno de los lugares tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Colombia, donde se encuentra la mayor reserva de Palma de cera, fue declarado sujeto de derechos luego de la resoluci\u00f3n de una acci\u00f3n de tutela, en la que se solicitaba su protecci\u00f3n cultural y ambiental.\nhttps:\/\/t.co\/vqgqX6KVwl","238":"As\u00ed mismo, Lyle Newball ser\u00e1 el encargado de coordinar la gerencia general con las comunidades locales, por desginaci\u00f3n del presidente Iv\u00e1n Duque.\nhttps:\/\/t.co\/elNeSHxAvN","239":"Luego de que Estados Unidos confirmara a James Story como nuevo embajador en Venezuela, el primero en diez a\u00f1os, Nicol\u00e1s Maduro asegur\u00f3 que habr\u00eda tenido un di\u00e1logo con Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/yGCeGGlQzj","240":"Familia de Eudaldo D\u00edaz lleva ocho meses a la espera de su acreditaci\u00f3n como v\u00edctima en la JEP\n*V\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/S1eGuRnIRn https:\/\/t.co\/xKSNK4vExx","241":"Pese a que las lluvias en C\u00facuta dejaron m\u00e1s de 300 familias damnificadas, por el momento desde la vicepresidencia se comprometieron a reubicar solo 119, que viv\u00edan en el asentamiento 23 de Enero, arrasado por las corrientes.\n\nhttps:\/\/t.co\/EJY0naekZf","242":"Las respuestas del Gobierno a las acusaciones por supuestos actos de censura y perfilamientos\nhttps:\/\/t.co\/6vLtsXXBXE https:\/\/t.co\/vxOVTvHP23","243":"La pandemia ha hecho pasar por muchos apuros al sector hospitalario. Sin embargo, ha dejado invaluables aprendizajes a quienes han sido fundamentales para enfrentar las dificultades que gener\u00f3 el COVID-19. :backhand_index_pointing_down:Resumimos algunos de ellos.\nhttps:\/\/t.co\/acOq3fxZuG","244":"La enfermedad gener\u00f3 cambios en el sector, especialmente en lo que se refiere a oficinas. Un an\u00e1lisis se\u00f1al\u00f3 que la transici\u00f3n al trabajo a distancia podr\u00eda resultar tan \u2018grande\u2019 como lo que ocurri\u00f3 durante la revoluci\u00f3n industrial del siglo XIX.\nhttps:\/\/t.co\/joytS5SWUd","245":"#LatinGRAMMY Carlos Vives, Andr\u00e9s Cepeda, Fonseca y Rosal\u00eda son algunos de los ganadores de la jornada. :backhand_index_pointing_down:Conozca el listado completo, los mejores momentos de la gala y los homenajes de la noche m\u00e1s importante de la m\u00fasica latina aqu\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/G2SX9LXQ2S","246":"Se trata de la iglesia Nuestra Se\u00f1ora de Los Dolores, ubicada en Pensilvania, Caldas. Las campanas no han parado de sonar desde hace 58 a\u00f1os, luego de que un terremoto tumb\u00f3 la torre del reloj.\nhttps:\/\/t.co\/5FbOwF9NuS","247":"La defensa de la familia Mora Urrea radic\u00f3 una solicitud para que se declarara ilegal todo lo actuado contra sus defendidos y explic\u00f3 que el expediente se estructur\u00f3 bajo enga\u00f1os que se han repetido desde 2007 hasta hoy. #ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/2f19OsuQ1l","248":"\u2018El Pibe\u2019 Valderrama y su mensaje a los jugadores de la selecci\u00f3n de Colombia\nhttps:\/\/t.co\/9rJSfmySip https:\/\/t.co\/5CxOMssPxD","249":"Desde 2008, en la capital de Bol\u00edvar se habla de la intervenci\u00f3n a las redes de alcantarillado y los canales pluviales, lo que evitar\u00eda que la ciudad se inunde cada vez que llueve. Tras el hurac\u00e1n Iota y la ola invernal los problemas salieron a flote.\nhttps:\/\/t.co\/MSUFAbok7w","250":"La historia de un hombre que com\u00eda sobras de alimentos cuando ni\u00f1o y luego cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de jugar con su amado Deportivo Cali, que este s\u00e1bado (5:30 p.m., Win) visita a La Equidad en el duelo de ida de los cuartos de final de la Liga BetPlay.\nhttps:\/\/t.co\/xvU59fpKHZ","251":"La artista hispano-brit\u00e1nica reflexiona sobre los valores que comparte con el personaje de \u201cHis Dark Materials\u201d, serie de HBO, a quien califica de \u201chero\u00edna\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/4TsLY1OxO6","252":"Uno de los informes m\u00e1s contundentes de la Cruz Roja advirti\u00f3 que el cambio clim\u00e1tico es una amenaza mucho mayor que la pandemia por COVID-19. :backhand_index_pointing_down:Este es el escenario ambiental y clim\u00e1tico que hemos enfrentado en los \u00faltimos a\u00f1os, seg\u00fan el reporte.\nhttps:\/\/t.co\/8nDmmecjka","253":"En apenas cinco d\u00edas Millonarios qued\u00f3 eliminado de la Liga y de la Copa BetPlay, el torneo que re\u00fane a los equipos de primera y segunda divisi\u00f3n del f\u00fatbol profesional colombiano. Se despidi\u00f3 as\u00ed de un 2020 muy malo.\nhttps:\/\/t.co\/FZ8IJ6B12E","254":"En Sabaneta, Antioquia, este mi\u00e9rcoles falleci\u00f3 Jos\u00e9 Heliodoro Rubio, \u201cLolo\u201d (1955-2020), quien durante veintitr\u00e9s a\u00f1os protegi\u00f3 una vida imprescindible para el debate democr\u00e1tico en Colombia: la de Carlos Gaviria D\u00edaz.\nhttps:\/\/t.co\/ZM4rlZDCzW","255":"#LatinGrammy Tambi\u00e9n brillaron Rosal\u00eda, Bad Bunny, Mike Bah\u00eda, Andr\u00e9s Cepeda y Fonseca. Conozca aqu\u00ed el listado completo de ganadores, los homenajes y los mejores momentos de la ceremonia m\u00e1s importante de la m\u00fasica latina.\nhttps:\/\/t.co\/G2SX9LXQ2S","256":"Pese a que las lluvias opacaron ayer una nueva jornada de movilizaci\u00f3n, se vienen m\u00e1s protestas. Sin embargo, el movimiento social pierde fuerza. #An\u00e1lisis\nhttps:\/\/t.co\/AIJymm3QHc","257":"La Comisi\u00f3n Primera del Senado comenz\u00f3 la discusi\u00f3n de un proyecto que busca modificar dos art\u00edculos del C\u00f3digo Civil para reconocer como sujeto de derechos al no nacido desde la uni\u00f3n del \u00f3vulo y el espermatozoide. :backhand_index_pointing_down:Esto dicen las expertas.\nhttps:\/\/t.co\/19yOHBS8dy","258":"#DeOtraManera Una tierra a\u00f1orada. Yolanda, una tortuga morrocoy, tras ser desplazada de su territorio por un grupo de serpientes mapan\u00e1s y corales, se arm\u00f3 de valor y convoc\u00f3 a los dem\u00e1s animales para buscar justicia y regresar a sus tierras. \u00bfLo lograr\u00e1n? https:\/\/t.co\/VJrfJoYoS4 https:\/\/t.co\/r1hRuOna3B","259":"#LaPulla Bienvenidos a nuestro especial de autoritarismo para principiantes una charla magistral donde usted aprender\u00e1 a usar el tiran\u00f3metro. Una herramienta que le permitir\u00e1 identificar si su gobierno est\u00e1 mostrando s\u00edntomas de autoritarismo. https:\/\/t.co\/qZ9Dj7g9oK https:\/\/t.co\/WUlGLGlGay","260":"En un cuestionario, la Consejer\u00eda para las Comunicaciones de la Presidencia se manifest\u00f3 frente al caso Bieri y a otros hechos posiblemente irregulares en el sistema de medios p\u00fablicos. Asimismo respondi\u00f3 a los supuestos perfilamientos hechos por Du Brands.https:\/\/t.co\/ljlskglm49","261":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Mala semana para el periodismo colombiano\nhttps:\/\/t.co\/kSemW7gF4U\nPor: Cecilia Orozco Tasc\u00f3n https:\/\/t.co\/ddhiwaOmjv","262":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020:  Un di\u00e1logo para entender por qu\u00e9 no para la guerra en el Bajo Cauca\nhttps:\/\/t.co\/uGMma9ZLeD https:\/\/t.co\/nSCR18Tzoq","263":"La @FiscaliaCol le imput\u00f3 cargos a @TatianaPinerosL, por presuntas irregularidades en un contrato por $4.000 millones con la @cruzrojabogota, para entregar las ayudas a familias vulnerables durante la #pandemia. Ella se declar\u00f3 inocente. \nhttps:\/\/t.co\/hwsv4RMvaQ","264":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Elon Musk, director de Tesla, agita controversia sobre pruebas de virus\nhttps:\/\/t.co\/7HhHZK8fYN https:\/\/t.co\/DUbfu6bNuA","265":"La Fiscal\u00eda le imput\u00f3 cargos a Tatiana Pi\u00f1eros Laverde, por presuntas irregularidades en un contrato por $4.000 millones con la entidad humanitaria, para brindar ayudas a familias vulnerables durante la emergencia sanitara. https:\/\/t.co\/auwckyOUGe","266":"\u201cVoy caminando hacia la Colombia Humana\u201d: @AABenedetti  https:\/\/t.co\/Yllg6oXybA","267":"El abogado del excomandante del Ej\u00e9rcito, Nicacio Mart\u00ednez, le pidi\u00f3 a una organizaci\u00f3n de mujeres de Manizales que retirara la imagen del general de una campa\u00f1a que denunciaba cantos machistas de militares.\nhttps:\/\/t.co\/PSTPUbjlps","268":"Ma\u00f1ana, desde las 9:30 a.m., acomp\u00e1\u00f1enos en Di\u00e1logo para la no Continuidad y la no Repetici\u00f3n del Conflicto en el Bajo Cauca Antioque\u00f1o. Grandes mineros, empresarios, campesinos, excombatientes y miembros de la fuerza p\u00fablica har\u00e1n parte de este espacio.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/qie6xcrWe2","269":"Millonarios, dos eliminaciones en cinco d\u00edas. https:\/\/t.co\/1e1IlddGxQ https:\/\/t.co\/C6cim39hX3","270":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \u00bfQuiere estudiar? Sena abre cupos para formaci\u00f3n presencial y a distancia\nhttps:\/\/t.co\/WWGrpDqqz7 https:\/\/t.co\/Dcrl8CMoBd","271":"Seg\u00fan el informe \u201cEl fen\u00f3meno del desplazamiento forzado en miembros del Ej\u00e9rcito Nacional y sus familias (1985-2018)\u201d, el 25 % de los hechos de desplazamiento en el pa\u00eds fueron contra militares o sus seres queridos, es decir, 218.060 casos registrados. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/qucszorJ97","272":"Las campanas de esta iglesia de Pensilvania (Caldas) no han parado de sonar desde hace 58 a\u00f1os, luego de que un terremoto tumb\u00f3 la torre del reloj. Ahora deber\u00e1n parar por un fallo de tutela.\nhttps:\/\/t.co\/5FbOwF9NuS","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Cuarta temporada de \u201cThe Crown\u201d no gust\u00f3 a la familia real brit\u00e1nica\nhttps:\/\/t.co\/eF0xCC5C6y https:\/\/t.co\/Sh3S2z3h6u","274":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \u201cLo que sucedi\u00f3 el fin de semana era un desastre anunciado\u201d\nhttps:\/\/t.co\/2zoTI6Se0X https:\/\/t.co\/z76sF7fdNk","275":"El eventual baj\u00f3n en el PIB de Estados Unidos, vinculado a las medidas para mitigar la expansi\u00f3n del coronavirus, podr\u00eda prolongarse hasta por dos trimestres.\nhttps:\/\/t.co\/KhkJIeEj3a","276":"Ma\u00f1ana, desde las 9:30 a.m., acomp\u00e1\u00f1enos en Di\u00e1logo para la no Continuidad y la no Repetici\u00f3n del Conflicto en el Bajo Cauca Antioque\u00f1o, un espacio para entender por qu\u00e9 no para la guerra en esta regi\u00f3n del pa\u00eds. @ComisionVerdadC \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/dXtwOOObCZ https:\/\/t.co\/mSqY5Vlnou","277":"El estado estadounidense de Georgia complet\u00f3 un recuento manual de todos los votos emitidos all\u00ed en las elecciones presidenciales, y los resultados confirmaron la victoria de Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/8IYQQihmax","278":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \u00bfC\u00f3mo se forman los huracanes? Una breve explicaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/X3IkdZ696H https:\/\/t.co\/nbAJcXu7iX","279":"Protagonizado por Mar\u00eda Viloria, el cortometraje \u201cMemorias del cuerpo\u201d hizo parte del Festival de Cine por los Derechos Humanos.\nhttps:\/\/t.co\/d1kLxcVe6K","280":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \u201cMandados de esperanza\u201d, una apuesta desde el cine para apoyar la salud de los ni\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/1T3gSa5yBn https:\/\/t.co\/GB63ODafR0","281":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Si hay algo por lo que se caracteriza el colectivo Moiras es por darle valor, no solo a lo que tejen y bordan con sus manos, sino tambi\u00e9n a los sitios que frecuentan y que han resignificado con su presencia. \n\n:headphone:Nuevo episodio este 21 de noviembre:headphone: https:\/\/t.co\/EOEiYF6xSM","282":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Los conflictos internos de la selecci\u00f3n de Colombia\nhttps:\/\/t.co\/0MZQ5yMnEA https:\/\/t.co\/taVkLZEL5R","283":"Los desaf\u00edos de la econom\u00eda verde. https:\/\/t.co\/kz3ld6A7Bw https:\/\/t.co\/xOcpmPoLpd","284":"El m\u00e1ximo referente del equipo tricolor asegur\u00f3 que siente verg\u00fcenza tras las dos derrotas ante Uruguay y Ecuador, pero anim\u00f3 a James Rodr\u00edguez y compa\u00f1\u00eda a que se unan y logren la clasificaci\u00f3n a Catar 2022.\nhttps:\/\/t.co\/HvmJyrkm5c","285":"Suicidio a temprana edad, asunto que preocupa en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/W1gQjpIX9k https:\/\/t.co\/eRTmZh94zS","286":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Protestas en Tailandia: manifestantes usan patos inflables para defenderse de la polic\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/90d6Li3vcR https:\/\/t.co\/Io6bIm5DAS","287":"\u00bfPor qu\u00e9 sali\u00f3 el poderoso general, director de Carabineros en Chile? https:\/\/t.co\/k3iGURUFmg https:\/\/t.co\/EFrVeW2Fkt","288":"#LaPulla Le aplicamos el tiran\u00f3metro a Iv\u00e1n Duque y al uribismo. Los resultados lo sorprender\u00e1n.\nhttps:\/\/t.co\/VZNjdg1vVW https:\/\/t.co\/pnQGvVgdA2","289":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: La Caba\u00f1a en la que antes se reun\u00edan los paramilitares para planear sus masacres en Norte de Santander, es ahora el lugar donde se re\u00fanen las mujeres de Juan Fr\u00edo para tejer un futuro lejos de la violencia. \n\n:backhand_index_pointing_right:Nuevo episodio el 21 de noviembre. https:\/\/t.co\/kHXQsFdMAI","290":"\u00bfC\u00f3mo ha reaccionado el sector inmobiliario a la pandemia en Colombia? https:\/\/t.co\/yNCnhl5zxz https:\/\/t.co\/DSDmW5XkBw","291":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Hay 140.000 subsidios para quienes perdieron su trabajo por la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/YFr3tM5E0v https:\/\/t.co\/shcFFVpm2W","292":"Un colectivo de estudiantes del programa de cine entreg\u00f3 en septiembre a la oficina de bienestar universitario un informe con 39 casos de delitos sexuales cometidos por miembros de la instituci\u00f3n. Aseguran que la mayor\u00eda de casos llegaron al abuso sexual.\nhttps:\/\/t.co\/Nr7VWSvu1H","293":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre promesa de compraventa y contrato de compraventa? #TipLegal\nhttps:\/\/t.co\/YXnBqVl5QS https:\/\/t.co\/fCbdhldVUO","294":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Mujer fue apu\u00f1alada en medio de un atraco masivo en Transmilenio\nhttps:\/\/t.co\/uA0LJu7gSd https:\/\/t.co\/VRFX8dtGMU","295":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Avalan extinci\u00f3n de dominio a bienes de \u201ccerebro\u201d de desfalco a la Dian\nhttps:\/\/t.co\/uEd8AB1BMa https:\/\/t.co\/mcBhdxw60X","296":"Estos son los finalistas del Premio Nacional a la Defensa de los DD.HH. (@PremioNalDDHH). :clapping_hands:\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SL5m6obLgd https:\/\/t.co\/6dU7uF6pX1","297":"Latin Grammy 2020: Estos son todos los ganadores de la noche musical. \nhttps:\/\/t.co\/VqGvqrXLTy https:\/\/t.co\/1x4SqTsLX1","298":"Hospitales de Colombia: lecciones en medio de los apuros de la pandemia. https:\/\/t.co\/PaB9nFgOZ3 https:\/\/t.co\/cXUsHXKMiS","299":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Duque destaca Virgen que qued\u00f3 en pie tras hurac\u00e1n como muestra de \u201cfe\u201d\nhttps:\/\/t.co\/ENNPKEhBvo https:\/\/t.co\/CrxuDcKauE","300":"En un comunicado la FCC asegura que los jugadores est\u00e1n dolidos por las derrotas ante Uruguay y Ecuador, pero unidos para seguir luchando por clasificar al Mundial de Catar 2022. James Rodr\u00edguez tambi\u00e9n se pronunci\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/G4NmG4CZ80","301":"Centenares de mujeres se concentraron el 18 de noviembre frente al Congreso argentino para exigir la expedici\u00f3n de una ley de interrupci\u00f3n legal del embarazo. Esta es la novena vez que un proyecto de legalizaci\u00f3n del aborto se presenta en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/YVP4pRDFoH https:\/\/t.co\/xwfzMnKInu","302":"#DeOtraManera Una tierra a\u00f1orada. Yolanda, una tortuga morrocoy, tras ser desplazada de su territorio por un grupo de serpientes mapan\u00e1s y corales, se arm\u00f3 de valor y convoc\u00f3 a los dem\u00e1s animales para buscar justicia y regresar a sus tierras. \u00bfLo lograr\u00e1n? https:\/\/t.co\/bQr99XIu6l https:\/\/t.co\/99FXXS1P8M","303":"El diario Record asegura que el despido del entrenador portugu\u00e9s se dio en t\u00e9rminos cordiales con el presidente de la FCF, Ram\u00f3n Jesur\u00fan. En Colombia todos son rumores.\nhttps:\/\/t.co\/m1kCgiMAn0","304":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. Espera nuestro documental ma\u00f1ana 20 de noviembre a mediod\u00eda. #ParoNacional2019 https:\/\/t.co\/L6VDTojLMt","305":"#LasIgualadas A finales del siglo XIX las sufragistas, las que pelearon por el voto femenino, se encargaron de resignificar la palabra \u2018feminismo\u2019. \u00a1Gracias! La relacionaron con la lucha de las mujeres por la igualdad de derechos. https:\/\/t.co\/rBxa59DBGY https:\/\/t.co\/Ek5Rr8vvGD","306":"Primer alza en cinco semanas de peticiones de subsidio por desempleo en EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/zrGqft0bvW https:\/\/t.co\/a8yjiqz8Sm","307":"#LatinGRAMMY J Balvin, parte como favorito en los Latin Grammy gracias a sus trece nominaciones, y le sigue el puertorrique\u00f1o Bad Bunny con nueve.\nhttps:\/\/t.co\/G2SX9LXQ2S","308":"Corte Suprema revisar\u00e1 condena de nueve a\u00f1os contra el exfiscal Rodrigo Aldana. \nhttps:\/\/t.co\/3lH9Bq2k08 https:\/\/t.co\/mNUjzY1OJm","309":"En una carta dirigida a Eduardo Cifuentes, presidente @JEP_Colombia, dicen que no han recibido el plan de verdad del exgobernador de Sucre, Salvador Arana Sus, ni han sido notificados de su aceptaci\u00f3n como v\u00edctimas por parte de esta jurisdicci\u00f3n. @Ccajar  \nhttps:\/\/t.co\/GxqoEjmlB9","310":"El brote, identificado en el noroeste del pa\u00eds, hab\u00eda sido declarado el 1 de junio de este a\u00f1o y caus\u00f3 la muerte de 55 personas en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo.\nhttps:\/\/t.co\/jSr6SlWl2r","311":"#PremioBibo \u00bfSab\u00edas que las comunidades rurales son las protectoras de los bosque y ecosistemas m\u00e1s importantes del pa\u00eds? @ban_co2 nos cuenta sobre una estrategia que vincula a todos los actores sociales. :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/nksQV02270 https:\/\/t.co\/Dsoed5AhlK","312":"#Medell\u00edn La tem\u00e1tica de este a\u00f1o se bas\u00f3 en la idea de viajar por toda Colombia sin necesidad de salir de la ciudad, seg\u00fan confirm\u00f3 EPM.\nhttps:\/\/t.co\/soRFXaBAYB","313":"Las respuestas del Gobierno a las acusaciones por supuestos actos de censura y perfilamientos. https:\/\/t.co\/DnsZw6KrvC https:\/\/t.co\/rFYBaHOJhR","314":"Rafael Nadal sigue camino a su primer t\u00edtulo en el Torneo de Maestros. https:\/\/t.co\/Dt5R9hoi9B https:\/\/t.co\/HTJWN0ZrPx","315":"#Turismo \u00bfDormir\u00eda en un avi\u00f3n? Conozca 7 experiencia de \u2018vuelo\u2019 sin despegar del suelo. \nhttps:\/\/t.co\/qEAc6x9k1d https:\/\/t.co\/tbAs9j19aS","316":"#EnVivo \u00bfC\u00f3mo naci\u00f3 el formato de opini\u00f3n 'La Pulla'? En este conversatorio conoceremos su historia: https:\/\/t.co\/kgSgbqq2NW https:\/\/t.co\/8TnJFvwCj8","317":"#LaPulla Si siente que a su gobierno se le est\u00e1 yendo la mano en autoritarismo, le traemos una herramienta esencial para reconocerlo: el tiran\u00f3metro.\nhttps:\/\/t.co\/X583bZ0rvk https:\/\/t.co\/flCC8rH2xO","318":"Fotos del #ParoNacional19N de noviembre en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/KntMULpACl https:\/\/t.co\/dt1H0OOicJ","319":":cityscape_selector:\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre promesa de compraventa y contrato de compraventa? :backhand_index_pointing_down:En #TipLegal le contamos.\nhttps:\/\/t.co\/u1ot5knxnk https:\/\/t.co\/5VA0ptwLuZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 23:55:02","1":"2020-11-20 23:54:39","2":"2020-11-20 23:53:20","3":"2020-11-20 23:52:46","4":"2020-11-20 23:47:54","5":"2020-11-20 23:45:03","6":"2020-11-20 23:39:22","7":"2020-11-20 23:35:02","8":"2020-11-20 23:30:05","9":"2020-11-20 23:25:02","10":"2020-11-20 23:20:17","11":"2020-11-20 23:15:48","12":"2020-11-20 23:15:03","13":"2020-11-20 23:14:55","14":"2020-11-20 23:14:03","15":"2020-11-20 23:12:59","16":"2020-11-20 23:12:30","17":"2020-11-20 23:10:33","18":"2020-11-20 23:08:22","19":"2020-11-20 23:05:21","20":"2020-11-20 23:05:03","21":"2020-11-20 23:04:19","22":"2020-11-20 23:03:11","23":"2020-11-20 23:02:49","24":"2020-11-20 23:01:58","25":"2020-11-20 23:00:41","26":"2020-11-20 23:00:01","27":"2020-11-20 22:58:11","28":"2020-11-20 22:57:27","29":"2020-11-20 22:57:00","30":"2020-11-20 22:55:56","31":"2020-11-20 22:55:03","32":"2020-11-20 22:53:45","33":"2020-11-20 22:50:56","34":"2020-11-20 22:48:03","35":"2020-11-20 22:45:03","36":"2020-11-20 22:42:45","37":"2020-11-20 22:41:57","38":"2020-11-20 22:40:03","39":"2020-11-20 22:38:19","40":"2020-11-20 22:35:02","41":"2020-11-20 22:34:23","42":"2020-11-20 22:30:06","43":"2020-11-20 22:26:44","44":"2020-11-20 22:25:03","45":"2020-11-20 22:23:18","46":"2020-11-20 22:18:32","47":"2020-11-20 22:18:24","48":"2020-11-20 22:18:08","49":"2020-11-20 22:17:44","50":"2020-11-20 22:15:16","51":"2020-11-20 22:15:03","52":"2020-11-20 22:14:00","53":"2020-11-20 22:05:03","54":"2020-11-20 21:55:03","55":"2020-11-20 21:46:41","56":"2020-11-20 21:45:03","57":"2020-11-20 21:40:18","58":"2020-11-20 21:35:02","59":"2020-11-20 21:25:02","60":"2020-11-20 21:19:10","61":"2020-11-20 21:18:21","62":"2020-11-20 21:16:47","63":"2020-11-20 21:15:03","64":"2020-11-20 21:14:03","65":"2020-11-20 21:05:04","66":"2020-11-20 20:55:03","67":"2020-11-20 20:50:23","68":"2020-11-20 20:50:07","69":"2020-11-20 20:45:05","70":"2020-11-20 20:40:03","71":"2020-11-20 20:38:40","72":"2020-11-20 20:35:03","73":"2020-11-20 20:25:03","74":"2020-11-20 20:22:17","75":"2020-11-20 20:20:00","76":"2020-11-20 20:15:03","77":"2020-11-20 20:05:04","78":"2020-11-20 19:55:03","79":"2020-11-20 19:47:43","80":"2020-11-20 19:45:46","81":"2020-11-20 19:45:04","82":"2020-11-20 19:41:41","83":"2020-11-20 19:41:28","84":"2020-11-20 19:35:03","85":"2020-11-20 19:25:44","86":"2020-11-20 19:25:03","87":"2020-11-20 19:19:38","88":"2020-11-20 19:16:45","89":"2020-11-20 19:15:26","90":"2020-11-20 19:15:09","91":"2020-11-20 19:15:04","92":"2020-11-20 19:14:10","93":"2020-11-20 19:10:40","94":"2020-11-20 19:06:14","95":"2020-11-20 19:05:04","96":"2020-11-20 19:01:06","97":"2020-11-20 19:00:21","98":"2020-11-20 18:59:53","99":"2020-11-20 18:55:17","100":"2020-11-20 18:55:03","101":"2020-11-20 18:46:24","102":"2020-11-20 18:45:04","103":"2020-11-20 18:40:23","104":"2020-11-20 18:37:17","105":"2020-11-20 18:35:03","106":"2020-11-20 18:30:00","107":"2020-11-20 18:30:00","108":"2020-11-20 18:30:00","109":"2020-11-20 18:28:30","110":"2020-11-20 18:25:02","111":"2020-11-20 18:15:04","112":"2020-11-20 18:11:14","113":"2020-11-20 18:05:04","114":"2020-11-20 18:01:03","115":"2020-11-20 17:57:39","116":"2020-11-20 17:55:04","117":"2020-11-20 17:51:18","118":"2020-11-20 17:48:40","119":"2020-11-20 17:46:15","120":"2020-11-20 17:45:37","121":"2020-11-20 17:45:05","122":"2020-11-20 17:44:47","123":"2020-11-20 17:37:03","124":"2020-11-20 17:35:39","125":"2020-11-20 17:35:03","126":"2020-11-20 17:33:48","127":"2020-11-20 17:31:03","128":"2020-11-20 17:27:20","129":"2020-11-20 17:25:51","130":"2020-11-20 17:25:04","131":"2020-11-20 17:25:03","132":"2020-11-20 17:21:42","133":"2020-11-20 17:15:05","134":"2020-11-20 17:05:27","135":"2020-11-20 17:05:06","136":"2020-11-20 17:05:05","137":"2020-11-20 17:05:00","138":"2020-11-20 17:03:26","139":"2020-11-20 17:01:44","140":"2020-11-20 16:55:05","141":"2020-11-20 16:45:04","142":"2020-11-20 16:44:43","143":"2020-11-20 16:35:41","144":"2020-11-20 16:35:13","145":"2020-11-20 16:35:04","146":"2020-11-20 16:30:06","147":"2020-11-20 16:28:37","148":"2020-11-20 16:28:07","149":"2020-11-20 16:27:35","150":"2020-11-20 16:26:52","151":"2020-11-20 16:25:02","152":"2020-11-20 16:17:44","153":"2020-11-20 16:15:05","154":"2020-11-20 16:13:35","155":"2020-11-20 16:06:37","156":"2020-11-20 16:05:05","157":"2020-11-20 15:59:50","158":"2020-11-20 15:55:04","159":"2020-11-20 15:45:05","160":"2020-11-20 15:35:03","161":"2020-11-20 15:26:01","162":"2020-11-20 15:25:02","163":"2020-11-20 15:21:04","164":"2020-11-20 15:20:09","165":"2020-11-20 15:19:53","166":"2020-11-20 15:18:01","167":"2020-11-20 15:15:54","168":"2020-11-20 15:15:04","169":"2020-11-20 15:12:55","170":"2020-11-20 15:09:37","171":"2020-11-20 15:05:04","172":"2020-11-20 15:04:23","173":"2020-11-20 14:56:41","174":"2020-11-20 14:55:04","175":"2020-11-20 14:53:03","176":"2020-11-20 14:45:04","177":"2020-11-20 14:35:03","178":"2020-11-20 14:25:02","179":"2020-11-20 14:20:35","180":"2020-11-20 14:17:08","181":"2020-11-20 14:15:05","182":"2020-11-20 14:05:10","183":"2020-11-20 14:05:05","184":"2020-11-20 14:01:05","185":"2020-11-20 14:00:14","186":"2020-11-20 13:59:08","187":"2020-11-20 13:55:03","188":"2020-11-20 13:52:29","189":"2020-11-20 13:51:19","190":"2020-11-20 13:50:21","191":"2020-11-20 13:46:55","192":"2020-11-20 13:45:04","193":"2020-11-20 13:38:17","194":"2020-11-20 13:35:03","195":"2020-11-20 13:28:51","196":"2020-11-20 13:24:36","197":"2020-11-20 13:24:06","198":"2020-11-20 13:20:35","199":"2020-11-20 13:17:57","200":"2020-11-20 13:10:56","201":"2020-11-20 13:05:04","202":"2020-11-20 13:02:33","203":"2020-11-20 13:01:06","204":"2020-11-20 12:55:51","205":"2020-11-20 12:55:03","206":"2020-11-20 12:53:33","207":"2020-11-20 12:48:12","208":"2020-11-20 12:45:03","209":"2020-11-20 12:35:03","210":"2020-11-20 12:32:14","211":"2020-11-20 12:32:13","212":"2020-11-20 12:27:11","213":"2020-11-20 12:25:59","214":"2020-11-20 12:25:03","215":"2020-11-20 12:14:23","216":"2020-11-20 12:03:54","217":"2020-11-20 12:02:05","218":"2020-11-20 12:00:37","219":"2020-11-20 11:59:13","220":"2020-11-20 11:56:26","221":"2020-11-20 11:42:49","222":"2020-11-20 11:10:15","223":"2020-11-20 10:55:02","224":"2020-11-20 10:45:03","225":"2020-11-20 10:35:02","226":"2020-11-20 10:25:02","227":"2020-11-20 10:15:04","228":"2020-11-20 10:05:03","229":"2020-11-20 09:55:03","230":"2020-11-20 09:45:03","231":"2020-11-20 09:35:24","232":"2020-11-20 09:35:03","233":"2020-11-20 09:33:55","234":"2020-11-20 09:25:02","235":"2020-11-20 09:15:03","236":"2020-11-20 09:05:03","237":"2020-11-20 08:35:02","238":"2020-11-20 08:05:03","239":"2020-11-20 07:35:02","240":"2020-11-20 07:05:02","241":"2020-11-20 06:35:02","242":"2020-11-20 06:05:02","243":"2020-11-20 05:55:02","244":"2020-11-20 05:45:02","245":"2020-11-20 05:35:02","246":"2020-11-20 05:25:01","247":"2020-11-20 05:15:01","248":"2020-11-20 05:10:03","249":"2020-11-20 05:05:02","250":"2020-11-20 04:55:02","251":"2020-11-20 04:45:02","252":"2020-11-20 04:35:02","253":"2020-11-20 04:27:16","254":"2020-11-20 04:25:02","255":"2020-11-20 04:20:59","256":"2020-11-20 04:20:02","257":"2020-11-20 04:11:46","258":"2020-11-20 04:10:03","259":"2020-11-20 04:00:08","260":"2020-11-20 03:55:02","261":"2020-11-20 03:45:02","262":"2020-11-20 03:35:02","263":"2020-11-20 03:27:36","264":"2020-11-20 03:25:02","265":"2020-11-20 03:22:47","266":"2020-11-20 03:21:48","267":"2020-11-20 03:20:55","268":"2020-11-20 03:15:18","269":"2020-11-20 03:15:09","270":"2020-11-20 03:15:02","271":"2020-11-20 03:06:18","272":"2020-11-20 03:06:06","273":"2020-11-20 03:05:02","274":"2020-11-20 02:55:02","275":"2020-11-20 02:46:25","276":"2020-11-20 02:44:17","277":"2020-11-20 02:39:32","278":"2020-11-20 02:35:03","279":"2020-11-20 02:29:40","280":"2020-11-20 02:25:02","281":"2020-11-20 02:19:40","282":"2020-11-20 02:15:02","283":"2020-11-20 02:11:03","284":"2020-11-20 02:10:02","285":"2020-11-20 02:08:14","286":"2020-11-20 02:05:03","287":"2020-11-20 02:00:31","288":"2020-11-20 02:00:11","289":"2020-11-20 01:58:27","290":"2020-11-20 01:55:30","291":"2020-11-20 01:55:02","292":"2020-11-20 01:52:28","293":"2020-11-20 01:45:02","294":"2020-11-20 01:35:03","295":"2020-11-20 01:25:03","296":"2020-11-20 01:24:07","297":"2020-11-20 01:22:45","298":"2020-11-20 01:21:33","299":"2020-11-20 01:15:03","300":"2020-11-20 01:10:02","301":"2020-11-20 01:07:00","302":"2020-11-20 01:06:04","303":"2020-11-20 01:05:02","304":"2020-11-20 01:02:00","305":"2020-11-20 01:00:27","306":"2020-11-20 00:55:02","307":"2020-11-20 00:53:32","308":"2020-11-20 00:45:03","309":"2020-11-20 00:44:36","310":"2020-11-20 00:35:02","311":"2020-11-20 00:27:51","312":"2020-11-20 00:25:02","313":"2020-11-20 00:23:49","314":"2020-11-20 00:23:16","315":"2020-11-20 00:15:03","316":"2020-11-20 00:11:37","317":"2020-11-20 00:10:03","318":"2020-11-20 00:05:03","319":"2020-11-20 00:00:37"},"retweet_count":{"0":4,"1":10,"2":11,"3":1,"4":3,"5":0,"6":30,"7":5,"8":0,"9":6,"10":0,"11":5,"12":1,"13":7,"14":2,"15":3,"16":16,"17":1,"18":5,"19":5,"20":276,"21":2,"22":5,"23":2,"24":2,"25":6,"26":1,"27":3,"28":5,"29":5,"30":3,"31":7,"32":3,"33":5,"34":4,"35":13,"36":9,"37":142,"38":3,"39":2,"40":5,"41":3,"42":1,"43":1,"44":3,"45":1,"46":3,"47":5,"48":5,"49":2,"50":5,"51":4,"52":4,"53":2,"54":11,"55":2,"56":1,"57":3,"58":2,"59":9,"60":8,"61":3,"62":0,"63":12,"64":18,"65":0,"66":20,"67":7,"68":4,"69":5,"70":2,"71":30,"72":6,"73":4,"74":2,"75":9,"76":2,"77":11,"78":5,"79":2,"80":5,"81":4,"82":2,"83":19,"84":0,"85":1,"86":0,"87":1,"88":2,"89":3,"90":7,"91":0,"92":2,"93":2,"94":1,"95":5,"96":3,"97":9,"98":4,"99":7,"100":21,"101":4,"102":5,"103":1,"104":2,"105":6,"106":1,"107":1,"108":2,"109":10,"110":3,"111":2,"112":3,"113":3,"114":7,"115":104,"116":1,"117":3,"118":9,"119":2,"120":5,"121":3,"122":0,"123":5,"124":0,"125":3,"126":4,"127":3,"128":34,"129":4,"130":5,"131":2,"132":3,"133":20,"134":3,"135":2,"136":0,"137":0,"138":1,"139":5,"140":7,"141":1,"142":3,"143":2,"144":4,"145":0,"146":2,"147":3,"148":4,"149":1,"150":10,"151":13,"152":5,"153":2,"154":4,"155":2,"156":7,"157":2,"158":5,"159":6,"160":3,"161":13,"162":1,"163":2,"164":1,"165":2,"166":18,"167":3,"168":4,"169":6,"170":5,"171":2,"172":3,"173":4,"174":77,"175":2,"176":52,"177":12,"178":61,"179":12,"180":3,"181":1,"182":1,"183":4,"184":5,"185":0,"186":3,"187":10,"188":6,"189":1,"190":2,"191":3,"192":18,"193":14,"194":0,"195":5,"196":4,"197":14,"198":2,"199":13,"200":22,"201":1,"202":2,"203":3,"204":0,"205":4,"206":3,"207":5,"208":4,"209":12,"210":0,"211":71,"212":2,"213":3,"214":8,"215":5,"216":3,"217":3,"218":6,"219":2,"220":3,"221":2,"222":7,"223":1,"224":8,"225":0,"226":2,"227":3,"228":0,"229":0,"230":29,"231":16,"232":1,"233":27,"234":13,"235":1,"236":5,"237":121,"238":2,"239":3,"240":7,"241":1,"242":2,"243":5,"244":0,"245":3,"246":6,"247":1,"248":6,"249":4,"250":1,"251":2,"252":16,"253":1,"254":7,"255":2,"256":0,"257":2,"258":2,"259":13,"260":1,"261":4,"262":3,"263":4,"264":1,"265":3,"266":119,"267":4,"268":4,"269":6,"270":4,"271":11,"272":8,"273":5,"274":6,"275":1,"276":5,"277":16,"278":9,"279":2,"280":3,"281":2,"282":1,"283":9,"284":3,"285":9,"286":1,"287":0,"288":5,"289":8,"290":1,"291":2,"292":20,"293":4,"294":7,"295":6,"296":16,"297":4,"298":5,"299":7,"300":6,"301":9,"302":10,"303":5,"304":10,"305":3,"306":3,"307":1,"308":1,"309":30,"310":5,"311":5,"312":3,"313":3,"314":3,"315":2,"316":2,"317":21,"318":1,"319":3},"favorite_count":{"0":4,"1":0,"2":0,"3":7,"4":0,"5":7,"6":218,"7":21,"8":4,"9":12,"10":7,"11":19,"12":5,"13":48,"14":19,"15":13,"16":0,"17":15,"18":23,"19":35,"20":2631,"21":13,"22":30,"23":13,"24":20,"25":25,"26":3,"27":18,"28":14,"29":30,"30":19,"31":26,"32":7,"33":22,"34":26,"35":63,"36":30,"37":338,"38":9,"39":13,"40":14,"41":11,"42":7,"43":5,"44":17,"45":17,"46":0,"47":0,"48":0,"49":7,"50":0,"51":30,"52":9,"53":5,"54":21,"55":9,"56":7,"57":12,"58":15,"59":102,"60":36,"61":0,"62":20,"63":24,"64":0,"65":3,"66":49,"67":0,"68":0,"69":14,"70":9,"71":0,"72":41,"73":13,"74":0,"75":60,"76":7,"77":32,"78":36,"79":6,"80":0,"81":26,"82":0,"83":0,"84":6,"85":5,"86":27,"87":5,"88":19,"89":6,"90":18,"91":4,"92":0,"93":0,"94":15,"95":31,"96":10,"97":0,"98":9,"99":0,"100":35,"101":0,"102":23,"103":27,"104":17,"105":72,"106":3,"107":7,"108":4,"109":30,"110":12,"111":4,"112":0,"113":4,"114":33,"115":456,"116":11,"117":0,"118":47,"119":0,"120":0,"121":11,"122":2,"123":14,"124":11,"125":42,"126":70,"127":0,"128":0,"129":0,"130":40,"131":7,"132":1,"133":64,"134":0,"135":0,"136":7,"137":11,"138":1,"139":0,"140":24,"141":16,"142":0,"143":0,"144":24,"145":18,"146":0,"147":13,"148":8,"149":5,"150":29,"151":35,"152":0,"153":15,"154":0,"155":8,"156":21,"157":0,"158":8,"159":9,"160":24,"161":0,"162":5,"163":0,"164":0,"165":0,"166":0,"167":0,"168":10,"169":0,"170":0,"171":15,"172":0,"173":0,"174":569,"175":0,"176":892,"177":92,"178":275,"179":59,"180":0,"181":34,"182":0,"183":48,"184":0,"185":5,"186":7,"187":43,"188":20,"189":11,"190":5,"191":0,"192":107,"193":39,"194":1,"195":0,"196":0,"197":92,"198":0,"199":22,"200":300,"201":33,"202":0,"203":21,"204":5,"205":23,"206":13,"207":0,"208":18,"209":101,"210":6,"211":447,"212":23,"213":21,"214":47,"215":0,"216":26,"217":5,"218":32,"219":0,"220":0,"221":9,"222":0,"223":12,"224":18,"225":15,"226":10,"227":31,"228":30,"229":3,"230":149,"231":0,"232":3,"233":0,"234":32,"235":8,"236":17,"237":836,"238":2,"239":8,"240":16,"241":5,"242":12,"243":5,"244":10,"245":18,"246":46,"247":6,"248":77,"249":16,"250":22,"251":9,"252":59,"253":44,"254":23,"255":20,"256":15,"257":19,"258":0,"259":40,"260":5,"261":9,"262":18,"263":0,"264":13,"265":19,"266":1043,"267":9,"268":0,"269":0,"270":14,"271":0,"272":34,"273":32,"274":36,"275":4,"276":0,"277":165,"278":21,"279":11,"280":15,"281":0,"282":8,"283":43,"284":34,"285":66,"286":30,"287":6,"288":30,"289":0,"290":8,"291":10,"292":57,"293":15,"294":26,"295":38,"296":0,"297":21,"298":15,"299":56,"300":14,"301":32,"302":0,"303":28,"304":25,"305":18,"306":8,"307":12,"308":5,"309":0,"310":31,"311":0,"312":39,"313":1,"314":0,"315":22,"316":0,"317":61,"318":8,"319":2},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cxBgamuWH3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/youtube-incluira-anuncios-en-algunos-videos-sin-pagar-por-ello\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1329936321226412033,"id_str":"1329936321226412033","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTiCbCXEAE4rTm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTiCbCXEAE4rTm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mj6qx44vIY","display_url":"pic.twitter.com\/Mj6qx44vIY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329936322644086785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6E4Pw2OI4D","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-venezuela-maduro-quiere-un-juicio-publico-para-los-diputados-opositores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1329934290088566784,"id_str":"1329934290088566784","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTgMMdXIAAsUCh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTgMMdXIAAsUCh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQ84ZxGJuG","display_url":"pic.twitter.com\/oQ84ZxGJuG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329935751421767680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CvwqXq6rxP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pQBIcP","display_url":"bit.ly\/3pQBIcP","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1329934370799579141,"id_str":"1329934370799579141","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTgQ5IXcAUett3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTgQ5IXcAUett3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CS6Is4JOEC","display_url":"pic.twitter.com\/CS6Is4JOEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329934398481952774\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329934398481952774,"source_status_id_str":"1329934398481952774","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWQc00dl5O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-delicada-situacion-de-los-migrantes-atrapados-en-un-campo-mexicano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329933806732783619,"id_str":"1329933806732783619","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTfwD0XMAMec62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTfwD0XMAMec62.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bINgDHgEbJ","display_url":"pic.twitter.com\/bINgDHgEbJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329933808116838401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E7OUpo2VAh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/descubren-dibujo-de-da-vinci-con-el-verdadero-rostro-de-cristo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1329932347890929666,"id_str":"1329932347890929666","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTebJNXEAI3hT9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTebJNXEAI3hT9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I3KccCGvE6","display_url":"pic.twitter.com\/I3KccCGvE6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329932378073141248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o6LGreAvmJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/fenomeno-de-la-nina-mas-de-60000-familias-afectadas-por-temporada-de-lluvias-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[93,116]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[151,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JlptpQEQ5n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AgOF50CqGCO","display_url":"ow.ly\/AgOF50CqGCO","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1329930038062567430,"id_str":"1329930038062567430","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTcUsbXUAYzqx3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTcUsbXUAYzqx3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n0qmgJdqg8","display_url":"pic.twitter.com\/n0qmgJdqg8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329930040168112134\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5h1Mf86lL8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-black-friday-en-venezuela-reta-a-la-hiperinflacion-y-al-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329928769520459777,"id_str":"1329928769520459777","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTbK2vW4AEZpEF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTbK2vW4AEZpEF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jvGYItU0xB","display_url":"pic.twitter.com\/jvGYItU0xB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329928770875236358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jy1DPdcykB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/asi-se-prepara-cundinamarca-para-el-tercer-dia-sin-iva-del-ano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1329924665066868739,"id_str":"1329924665066868739","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTXb8dXUAMxTb7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTXb8dXUAMxTb7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n9IOEhWUKQ","display_url":"pic.twitter.com\/n9IOEhWUKQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329927575339212800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[58,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXPheU9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[127,150]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wE4jAmLWk4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/previa-asi-llegan-los-equipos-a-los-cuartos-de-final-de-la-liga-betplay\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1329926256192839684,"id_str":"1329926256192839684","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTY4j3W4AQIyyN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTY4j3W4AQIyyN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mEn8BdRL9P","display_url":"pic.twitter.com\/mEn8BdRL9P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329926257388244997\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[1,16]},{"text":"ParoNacional","indices":[202,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329926115159404546,"id_str":"1329926115159404546","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTYwWeXcAIiF65.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTYwWeXcAIiF65.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SBgCTzQdyn","display_url":"pic.twitter.com\/SBgCTzQdyn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329926226014842885\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"COVID19","indices":[163,171]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[215,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329925884783038470,"id_str":"1329925884783038470","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTYi8QXEAY9RFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTYi8QXEAY9RFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vCVUVzbkH4","display_url":"pic.twitter.com\/vCVUVzbkH4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329926004714909696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[16,33]},{"text":"UnCantoXColombia","indices":[53,70]},{"text":"8D","indices":[247,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329925572152217600,"id_str":"1329925572152217600","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329925572152217600\/pu\/img\/aBxsiSgfU3eejZyH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329925572152217600\/pu\/img\/aBxsiSgfU3eejZyH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Ax7PBTfRm","display_url":"pic.twitter.com\/9Ax7PBTfRm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329925740259893248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ArTbKFz9YT","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/rMEwlj","display_url":"is.gd\/rMEwlj","indices":[105,128]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[17,34]},{"text":"DocumentalesEE","indices":[182,197]},{"text":"29N","indices":[198,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329925065807458306,"id_str":"1329925065807458306","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTXzRVXcAI7WZ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTXzRVXcAI7WZ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QcVJfrRXld","display_url":"pic.twitter.com\/QcVJfrRXld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329925127228829697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNB383lQBI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/alfredo-gutierrez-presenta-su-disco-champetu\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329923987435122692,"id_str":"1329923987435122692","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTW0gFXcAQl7-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTW0gFXcAQl7-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hQ4B1dFmOx","display_url":"pic.twitter.com\/hQ4B1dFmOx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329924576449540104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"DilanCruz","indices":[0,10]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[229,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329923721293930505,"id_str":"1329923721293930505","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTWlAoXIAk4-C7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTWlAoXIAk4-C7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jHeEtZ8EBb","display_url":"pic.twitter.com\/jHeEtZ8EBb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329923817960071171\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rak6tjYPmm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/senado-de-mexico-aprueba-despenalizacion-del-uso-de-la-marihuana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1329923741741146120,"id_str":"1329923741741146120","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTWmMzW4AgUdMB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTWmMzW4AgUdMB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pFyOdR9YOw","display_url":"pic.twitter.com\/pFyOdR9YOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329923742902972419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[23,40]},{"text":"DilanCruz","indices":[78,88]},{"text":"ParoSuena","indices":[145,155]},{"text":"CacerolazoSinf\u00f3nico","indices":[161,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1329923284696256513,"id_str":"1329923284696256513","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329923284696256513\/pu\/img\/NDyYNeaWYZJSYWKK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329923284696256513\/pu\/img\/NDyYNeaWYZJSYWKK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ISv9Pk6ITF","display_url":"pic.twitter.com\/ISv9Pk6ITF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329923556063395842\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQVRhrLBao","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/encuentran-microplasticos-en-muestras-de-nieve-del-everest\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329921011438006274,"id_str":"1329921011438006274","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUHRoXMAIK5SI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUHRoXMAIK5SI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RFGGzglGUd","display_url":"pic.twitter.com\/RFGGzglGUd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329923273958846466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"25N","indices":[29,33]},{"text":"DilanCruz","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329923128454225921,"id_str":"1329923128454225921","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTWCgIXIAE1vne.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTWCgIXIAE1vne.jpg","url":"https:\/\/t.co\/05X5lFY9Cx","display_url":"pic.twitter.com\/05X5lFY9Cx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329923179620560896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[7,24]},{"text":"25N","indices":[29,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329922919619833857,"id_str":"1329922919619833857","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTV2WKXMAEm4we.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTV2WKXMAEm4we.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yQD2M2Lwdm","display_url":"pic.twitter.com\/yQD2M2Lwdm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329922967640346628\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"23N","indices":[0,4]},{"text":"DilanCruz","indices":[50,60]},{"text":"Esmad","indices":[196,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329922115840176128,"id_str":"1329922115840176128","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329922115840176128\/pu\/img\/oA-8DrsvYukwY57N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329922115840176128\/pu\/img\/oA-8DrsvYukwY57N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dediywnt7w","display_url":"pic.twitter.com\/Dediywnt7w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329922642468593665\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Chunky","indices":[21,28]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChunkyMascotas","name":"Chunky","id":4356807021,"id_str":"4356807021","indices":[226,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7NhlWTfG6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IfPGUw","display_url":"bit.ly\/2IfPGUw","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1325298127176396803,"id_str":"1325298127176396803","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmRnn_vW8AM5UbG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmRnn_vW8AM5UbG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VrPWKAeQYW","display_url":"pic.twitter.com\/VrPWKAeQYW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329922474570620932\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[8,25]},{"text":"23N","indices":[244,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329921962966208513,"id_str":"1329921962966208513","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTU-qWXUAEbHLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTU-qWXUAEbHLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zhp1hOmMKI","display_url":"pic.twitter.com\/Zhp1hOmMKI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329922011884384257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"22N","indices":[21,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329921783609372675,"id_str":"1329921783609372675","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTU0OMXMAMZMw0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTU0OMXMAMZMw0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kfn2xIzYDV","display_url":"pic.twitter.com\/kfn2xIzYDV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329921831156002823\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TnJOzBMlWR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3338UUQ","display_url":"bit.ly\/3338UUQ","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1329844824359493635,"id_str":"1329844824359493635","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSO0mpW4AMFo39.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSO0mpW4AMFo39.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KR9neAe8kM","display_url":"pic.twitter.com\/KR9neAe8kM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329921714948513792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[12,29]},{"text":"22N","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329921405425737729,"id_str":"1329921405425737729","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUeNWW4AEEAgt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUeNWW4AEEAgt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mz5ngrlsV7","display_url":"pic.twitter.com\/Mz5ngrlsV7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329921448748736513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2vB8cGsni3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/declaran-calamidad-publica-por-la-ola-invernal-en-uribia-la-guajira\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329921223992684544,"id_str":"1329921223992684544","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUTpdWMAA55ta.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUTpdWMAA55ta.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNEhPFHIC9","display_url":"pic.twitter.com\/wNEhPFHIC9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329921225376854016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQ6uhlaCIZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/absuelven-a-alias-don-antonio-en-pleito-por-falso-testimonio-contra-silvia-gette\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1329918229796577282,"id_str":"1329918229796577282","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTRlXNXYAID045.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTRlXNXYAID045.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x69liJNW70","display_url":"pic.twitter.com\/x69liJNW70","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329920896488906767\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[0,17]},{"text":"21N","indices":[44,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329919937507430400,"id_str":"1329919937507430400","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTTIw7XEAAV8I4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTTIw7XEAAV8I4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n0EDTpsFRc","display_url":"pic.twitter.com\/n0EDTpsFRc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329920191212511232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional2019","indices":[13,30]},{"text":"21N","indices":[254,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329919408878313476,"id_str":"1329919408878313476","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTSp_oW4AQ9h6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTSp_oW4AQ9h6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAFHXHIOXp","display_url":"pic.twitter.com\/VAFHXHIOXp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329919463517466626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mqHZKM3g0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/partido-de-la-u-expulsa-a-roy-barreras-y-benedetti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329918706206601218,"id_str":"1329918706206601218","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTSBF-XcAIyFFd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTSBF-XcAIyFFd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ktrsYF4725","display_url":"pic.twitter.com\/ktrsYF4725","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329918707309699077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[20,37]},{"text":"21N","indices":[42,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329918065916653570,"id_str":"1329918065916653570","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTRb0tWMAIxuq1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTRb0tWMAIxuq1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7H7KJCQuLe","display_url":"pic.twitter.com\/7H7KJCQuLe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329918130139885568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[20,37]},{"text":"21N","indices":[106,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif4OEww","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1329917719676915713,"id_str":"1329917719676915713","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTRHq3XEAEYVK7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTRHq3XEAEYVK7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zq4KsWZ0eT","display_url":"pic.twitter.com\/zq4KsWZ0eT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329917929241063426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1154,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[162,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1329917448200613893,"id_str":"1329917448200613893","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTQ33iXcAUcYPr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTQ33iXcAUcYPr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dnFVpuowK5","display_url":"pic.twitter.com\/dnFVpuowK5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329917449786040320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BE5l9MOrUL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dia-sin-iva-asi-se-preparan-las-principales-ciudades-del-pais\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1329916489114263554,"id_str":"1329916489114263554","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTQACqXIAIdbhR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTQACqXIAIdbhR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sLwha5DKPs","display_url":"pic.twitter.com\/sLwha5DKPs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329917012756328448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7AixnFu0KB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/colombia-no-esta-obligada-a-comparecer-ante-la-haya-por-lio-con-nicaragua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[210,233]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsKavssZGA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/precios-del-petroleo-terminaron-la-semana-con-alzas-por-las-vacunas-del-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329915850644725764,"id_str":"1329915850644725764","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTPa4LXIAQXuDS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTPa4LXIAQXuDS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MAVJrYqrUu","display_url":"pic.twitter.com\/MAVJrYqrUu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329916026121822214\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[96,117]},{"text":"podcast","indices":[121,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7PKOYyHWOK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qd4o50CqGBA","display_url":"ow.ly\/qd4o50CqGBA","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1329914942074589187,"id_str":"1329914942074589187","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTOl_fXEAM1Ra9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTOl_fXEAM1Ra9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a5tjRekP2R","display_url":"pic.twitter.com\/a5tjRekP2R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329914944410824710\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FLoWaKsMeaI&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=FLoWaK\u2026","indices":[248,271]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uqZyJp9bn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/cuando-una-hermana-llora-por-providencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1329913672450314245,"id_str":"1329913672450314245","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTNcFxWEAUTyqp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTNcFxWEAUTyqp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oSfYotif4S","display_url":"pic.twitter.com\/oSfYotif4S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329913673691914242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BhWEa0hJH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/coronavirus-en-mexico-lopez-obrador-tilda-de-sensacionalistas-a-los-medios-por-mostrar-la-crisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1329913146144854016,"id_str":"1329913146144854016","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTM9dIWEAAv0OY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTM9dIWEAAv0OY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Og8kFErnW6","display_url":"pic.twitter.com\/Og8kFErnW6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329913235244539912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"SomosP\u00e1ramo","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yTmKkK6pzY","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/lrgg5i","display_url":"is.gd\/lrgg5i","indices":[100,123]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FLoWaKsMeaI&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=FLoWaK\u2026","indices":[227,250]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s2WSFBWMSR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35QEfff","display_url":"bit.ly\/35QEfff","indices":[94,117]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCGHMnRRuy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-espectador-gana-cinco-premios-de-periodismo-simon-bolivar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329911159667961861,"id_str":"1329911159667961861","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTLJ07WMAUcT5I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTLJ07WMAUcT5I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lJmFMPmQ0E","display_url":"pic.twitter.com\/lJmFMPmQ0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329911160938917894\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uCASuXOKEr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IYvZk9","display_url":"bit.ly\/2IYvZk9","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1329873627186130944,"id_str":"1329873627186130944","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSpBJiW8AAdLFT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSpBJiW8AAdLFT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4zcsZ1fIhC","display_url":"pic.twitter.com\/4zcsZ1fIhC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329910893547806721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eyZIrf4UR9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/el-bajo-cauca-sigue-esperando-la-presencia-institucional-para-detener-la-guerra\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329908641755959297,"id_str":"1329908641755959297","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTI3Q-WEAE9_id.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTI3Q-WEAE9_id.jpg","url":"https:\/\/t.co\/no6KvNBTBR","display_url":"pic.twitter.com\/no6KvNBTBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329908642896900099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidelcanoco","name":"Fidel Cano Correa","id":50442705,"id_str":"50442705","indices":[48,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PMRh5d0EOH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SCHc50CqzN2","display_url":"ow.ly\/SCHc50CqzN2","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1329906124464795648,"id_str":"1329906124464795648","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTGkvVXMAAhq_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTGkvVXMAAhq_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/waZzSJUX7Y","display_url":"pic.twitter.com\/waZzSJUX7Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329906127245553664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FLoWaKsMeaI&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=FLoWaK\u2026","indices":[252,275]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Youtube","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wv5PGaKNd5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ctxq50CqzBX","display_url":"ow.ly\/Ctxq50CqzBX","indices":[130,153]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FLoWaKsMeaI&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=FLoWaK\u2026","indices":[253,276]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelamrobledo","name":"\u00c1ngela Mar\u00eda Robledo","id":165748292,"id_str":"165748292","indices":[17,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdpe26m6Dm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jgri50CqzzP","display_url":"ow.ly\/jgri50CqzzP","indices":[227,250]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9xico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dk3MHyr9IF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mlBm50CqyLz","display_url":"ow.ly\/mlBm50CqyLz","indices":[191,214]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2HdXujGK6","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FLoWaKsMeaI&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=FLoWaK\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1329896885126049794,"id_str":"1329896885126049794","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS-K8HWMAIP7WA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS-K8HWMAIP7WA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kWNOq6T6Z4","display_url":"pic.twitter.com\/kWNOq6T6Z4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329897094707077123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[106,127]},{"text":"podcast","indices":[141,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGWxeNrlVj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gGxr50CqGdj","display_url":"ow.ly\/gGxr50CqGdj","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1329896494678364161,"id_str":"1329896494678364161","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS90NlXUAE91N3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS90NlXUAE91N3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ihTCLewCbK","display_url":"pic.twitter.com\/ihTCLewCbK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329896497190723584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4DXZUt2qt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Hvvw50CqxVl","display_url":"ow.ly\/Hvvw50CqxVl","indices":[161,184]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xxNzDOI68g","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/62NkPm","display_url":"is.gd\/62NkPm","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329884105425776641,"id_str":"1329884105425776641","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSyjEBXcAE_SDT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSyjEBXcAE_SDT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nYF6yy89c1","display_url":"pic.twitter.com\/nYF6yy89c1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1329892277506908160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329892277506908160,"source_status_id_str":"1329892277506908160","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"65":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlay","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zh8mb3uJer","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8VHu50CqxQH","display_url":"ow.ly\/8VHu50CqxQH","indices":[141,164]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[1,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1VFj8JWHg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QJBH50Cqx4B","display_url":"ow.ly\/QJBH50Cqx4B","indices":[220,243]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CK2R1xAher","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35PkXXK","display_url":"bit.ly\/35PkXXK","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1329888763892408328,"id_str":"1329888763892408328","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2yOKXIAgIJ8j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2yOKXIAgIJ8j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XfdK7RaCLI","display_url":"pic.twitter.com\/XfdK7RaCLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329889747313983489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":300,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329889747313983489,"source_status_id_str":"1329889747313983489","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"69":{"hashtags":[{"text":"TrabajoS\u00edHay","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HmmUFzWDmz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/esta-sin-trabajo-este-es-el-programa-de-bogota-que-ofrece-6700-empleos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[223,246]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[252,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1329887249547276290,"id_str":"1329887249547276290","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS1aEyWMAIGWZe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS1aEyWMAIGWZe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Oy7FLP0Bmy","display_url":"pic.twitter.com\/Oy7FLP0Bmy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329887251166277632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXK8YFHx04","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/EZWwXe","display_url":"is.gd\/EZWwXe","indices":[109,132]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7AixnFu0KB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/colombia-no-esta-obligada-a-comparecer-ante-la-haya-por-lio-con-nicaragua\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329885993047093257,"id_str":"1329885993047093257","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS0Q79W8Akp1Lq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS0Q79W8Akp1Lq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G7GsZutPZf","display_url":"pic.twitter.com\/G7GsZutPZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329885994477383680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0RK2O4hpq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-alias-alvaro-boyaco-jefe-financiero-de-la-disidencia-de-gentil-duarte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1329883475260952577,"id_str":"1329883475260952577","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSx-YeXUAEmGc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSx-YeXUAEmGc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1q0ZiAn8FU","display_url":"pic.twitter.com\/1q0ZiAn8FU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329883478272466945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaHWF7A0AU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ktcm4L","display_url":"bit.ly\/2Ktcm4L","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1329843626944442369,"id_str":"1329843626944442369","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSNu57XMAE7MQ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSNu57XMAE7MQ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4ymz91eiqs","display_url":"pic.twitter.com\/4ymz91eiqs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329882205628207105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Gmrzf28ks","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-reivindica-que-san-andres-sigue-prestando-servicios-turisticos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[169,192]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9W0hhqgx1a","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/las-mujeres-mojaneras-lideresas-en-la-adaptacion-al-cambio-climatico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[144,167]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4VlrMC3Nif","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/envian-a-la-carcel-a-hombre-que-ataco-a-su-expareja-con-un-machete-en-santander\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329875926277115906,"id_str":"1329875926277115906","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSrG-UXUAIbhq_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSrG-UXUAIbhq_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JoyAyhj4us","display_url":"pic.twitter.com\/JoyAyhj4us","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329875927904477188\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TDmA8AA2d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kSZqBw","display_url":"bit.ly\/3kSZqBw","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329874065864224771,"id_str":"1329874065864224771","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSparvXcAMZf2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSparvXcAMZf2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GiVkruTFDL","display_url":"pic.twitter.com\/GiVkruTFDL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329874079961260032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mqHZKM3g0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/partido-de-la-u-expulsa-a-roy-barreras-y-benedetti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[207,230]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"Rating","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJqaGKdXCp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/rating-en-colombia-del-19-de-noviembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1329870892747337728,"id_str":"1329870892747337728","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmh-9WMAAng6L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmh-9WMAAng6L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jaatWqfLSO","display_url":"pic.twitter.com\/jaatWqfLSO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329870893875597314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWQc00dl5O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-delicada-situacion-de-los-migrantes-atrapados-en-un-campo-mexicano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329868493081210880,"id_str":"1329868493081210880","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSkWTgW8AAI03d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSkWTgW8AAI03d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UPgDfM5J8E","display_url":"pic.twitter.com\/UPgDfM5J8E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329868549276446721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":431,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d05C07tg2P","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/ancelotti-hablo-del-estado-de-animo-de-james-rodriguez-y-yerry-mina\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329868377297444866,"id_str":"1329868377297444866","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSkPkLW4AIgNtn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSkPkLW4AIgNtn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ecy3FG7GOY","display_url":"pic.twitter.com\/Ecy3FG7GOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329868378392158209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[133,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329867011246219270,"id_str":"1329867011246219270","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSjADPXYAYwJly.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSjADPXYAYwJly.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9znrdDvcKl","display_url":"pic.twitter.com\/9znrdDvcKl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329867012504506369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uqZyJp9bn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/cuando-una-hermana-llora-por-providencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1329866220460503043,"id_str":"1329866220460503043","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSiSBVW8AM-V_3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSiSBVW8AM-V_3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HS9NgGpbQd","display_url":"pic.twitter.com\/HS9NgGpbQd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329866287443480579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cxBgamuWH3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/youtube-incluira-anuncios-en-algunos-videos-sin-pagar-por-ello\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1329865932160774144,"id_str":"1329865932160774144","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSiBPVWMAAz0Qd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSiBPVWMAAz0Qd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JUlqNkcUGi","display_url":"pic.twitter.com\/JUlqNkcUGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329865956227682311\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qqv1vwl5Ad","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/piden-a-cpi-que-verifique-actuacion-de-fuerzas-militares-en-casos-de-violencia-sexual\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1329865813529153536,"id_str":"1329865813529153536","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSh6VZXUAAvaP-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSh6VZXUAAvaP-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vCo0sGjm1R","display_url":"pic.twitter.com\/vCo0sGjm1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329865886661029893\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvuBsXkkgK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-barrios-que-se-quedaran-sin-energia-este-sabado-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329865863818833920,"id_str":"1329865863818833920","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSh9QvW8AAvAJF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSh9QvW8AAvAJF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yjgCcBAK0S","display_url":"pic.twitter.com\/yjgCcBAK0S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329865865202982916\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D69E9XoSUA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3902326","display_url":"bit.ly\/3902326","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329864530013327365,"id_str":"1329864530013327365","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSgvn7WEAUduGR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSgvn7WEAUduGR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDYSlNrOkS","display_url":"pic.twitter.com\/uDYSlNrOkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329864704559173632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329864704559173632,"source_status_id_str":"1329864704559173632","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eyZIrf4UR9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/el-bajo-cauca-sigue-esperando-la-presencia-institucional-para-detener-la-guerra\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329863620625371136,"id_str":"1329863620625371136","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSf6sMXEAAzOfE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSf6sMXEAAzOfE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mBN1TRcZgD","display_url":"pic.twitter.com\/mBN1TRcZgD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329863639881428998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vwmL4893JF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/contralor-ordeno-reabrir-indagacion-preliminar-sobre-puente-hisgaura\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1329863347681054732,"id_str":"1329863347681054732","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSfqzZXUAw_hTF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSfqzZXUAw_hTF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lCBi14lnPh","display_url":"pic.twitter.com\/lCBi14lnPh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329863348876431360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3COfXxphn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9KuV50CoqvE","display_url":"ow.ly\/9KuV50CoqvE","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329862346563575810,"id_str":"1329862346563575810","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSewh8W4AInxqJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSewh8W4AInxqJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1xVfHJaEJ","display_url":"pic.twitter.com\/R1xVfHJaEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329862348207771648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2iZIAjWgQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/la-cruz-roja-anuncia-que-recibira-donaciones-en-especie-para-los-archipielagos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1329862036445163521,"id_str":"1329862036445163521","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSeeeqXcAEDh8d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSeeeqXcAEDh8d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QYCIOi6qVK","display_url":"pic.twitter.com\/QYCIOi6qVK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329862042044469254\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PremioNalDDHH","name":"Premio Nacional de Derechos Humanos Colombia","id":623261236,"id_str":"623261236","indices":[96,110]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3y0EAOqAi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-asesinato-de-mi-padre-es-parte-de-un-genocidio-hijo-del-lider-jorge-solano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[196,219]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSUFAbok7w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-inundaciones-en-cartagena-por-el-plan-de-drenaje-pluvial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1329858313253695489,"id_str":"1329858313253695489","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSbFwsWMAE7eh1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSbFwsWMAE7eh1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wA0X17Id4o","display_url":"pic.twitter.com\/wA0X17Id4o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329858314692341762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":522,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4lty1ss1xX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/colombia-tendra-hasta-2025-para-eliminar-minas-antipersonal-del-terrritorio\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329857130413903872,"id_str":"1329857130413903872","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSaA6RXUAAviWt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSaA6RXUAAviWt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lcVv764zhf","display_url":"pic.twitter.com\/lcVv764zhf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329857136113881089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":492,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":492,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":492,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDiwFQyE3d","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/asi-sera-la-tercera-version-del-festival-del-cine-al-este-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329856336717377541,"id_str":"1329856336717377541","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSZSthXcAUOUxv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSZSthXcAUOUxv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/69nhI7kBSY","display_url":"pic.twitter.com\/69nhI7kBSY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329856357005209604\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNnbJqC3a6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-aborto-legal-podria-ser-una-realidad-en-argentina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[253,276]}]},"106":{"hashtags":[{"text":"Empresasm\u00e1sdigitales","indices":[165,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUlPNYlJRW","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YfzRauVRMHA&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=YfzRau\u2026","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1329840770384322564,"id_str":"1329840770384322564","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLIoaW4AQAe1T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLIoaW4AQAe1T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iBK9YLjedc","display_url":"pic.twitter.com\/iBK9YLjedc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329854524325060608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"URosario","name":"URosario","id":65440006,"id_str":"65440006","indices":[155,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHeqw1A8lh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nFV4zp","display_url":"bit.ly\/3nFV4zp","indices":[113,136]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[3,12]},{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOYObbk6Oc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJjMks","display_url":"bit.ly\/3pJjMks","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1329452032550375425,"id_str":"1329452032550375425","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMplHIWEAEqf36.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMplHIWEAEqf36.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NUHIQtV7Tw","display_url":"pic.twitter.com\/NUHIQtV7Tw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329854522135605252\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2vB8cGsni3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/declaran-calamidad-publica-por-la-ola-invernal-en-uribia-la-guajira\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329854077103206400,"id_str":"1329854077103206400","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSXPLzXcAARkY_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSXPLzXcAARkY_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPD0oc6fvp","display_url":"pic.twitter.com\/oPD0oc6fvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329854145277419522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKeE8URwMk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-oms-se-opone-al-uso-del-remdesivir-contra-el-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[201,224]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6MnR15EzO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-panorama-de-los-micronegocios-frente-a-las-dinamicas-de-empleo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[209,232]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fuvr0dc0lH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pPTOLY","display_url":"bit.ly\/3pPTOLY","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329849449468801027,"id_str":"1329849449468801027","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSTB0hWMAMN2aO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSTB0hWMAMN2aO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hWEXokhVCs","display_url":"pic.twitter.com\/hWEXokhVCs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329849749508411392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329849749508411392,"source_status_id_str":"1329849749508411392","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Apple","indices":[0,6]},{"text":"Facebook","indices":[54,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/45WgRegbxr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QsBB50Cqlfg","display_url":"ow.ly\/QsBB50Cqlfg","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1329848247419080705,"id_str":"1329848247419080705","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSR72iXEAEXELC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSR72iXEAEXELC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eupfigETpI","display_url":"pic.twitter.com\/eupfigETpI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329848248752889856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSsdpiZyAp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tKCX50CpBKt","display_url":"ow.ly\/tKCX50CpBKt","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1329847233135710217,"id_str":"1329847233135710217","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSRA0CXEAkmRcs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSRA0CXEAkmRcs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8HYFf3DV5A","display_url":"pic.twitter.com\/8HYFf3DV5A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329847236897992707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dZR5DQXGhY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UHS49o","display_url":"bit.ly\/2UHS49o","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1329846359919390721,"id_str":"1329846359919390721","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSQN_DXcAEEgzF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSQN_DXcAEEgzF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ddNRCk0mxh","display_url":"pic.twitter.com\/ddNRCk0mxh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329846382119751680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Alerta","indices":[0,7]},{"text":"Antioquia","indices":[58,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wpv1hco5l3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4HuI50CqkY8","display_url":"ow.ly\/4HuI50CqkY8","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329845729205104643,"id_str":"1329845729205104643","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSPpRdXMAM3USc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSPpRdXMAM3USc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CYbcch8QVJ","display_url":"pic.twitter.com\/CYbcch8QVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329845730698289165\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":451,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YdBT5n1pYS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36TwAMn","display_url":"bit.ly\/36TwAMn","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329844731145318408,"id_str":"1329844731145318408","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOvLZXcAga8QD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOvLZXcAga8QD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OERH2IEsc5","display_url":"pic.twitter.com\/OERH2IEsc5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329844761407201286\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329844761407201286,"source_status_id_str":"1329844761407201286","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2xrYQsxaq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IV5fkG","display_url":"bit.ly\/2IV5fkG","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329843996391317504,"id_str":"1329843996391317504","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOEaOXIAAq0HG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOEaOXIAAq0HG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UDv6Vmzzc9","display_url":"pic.twitter.com\/UDv6Vmzzc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329844122174287878\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisi","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ty4xt7FEJq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pV6Y50Cqkyh","display_url":"ow.ly\/pV6Y50Cqkyh","indices":[204,227]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XXBDUjitqA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3flRrvU","display_url":"bit.ly\/3flRrvU","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1329843118649315329,"id_str":"1329843118649315329","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSNRUYXEAEvEpP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSNRUYXEAEvEpP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P7EY1GAU1J","display_url":"pic.twitter.com\/P7EY1GAU1J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329843145920679937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGYlqx1o8H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITUhwd","display_url":"bit.ly\/2ITUhwd","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1329841164900569090,"id_str":"1329841164900569090","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLfmGXEAIxNpW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLfmGXEAIxNpW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8pzCFSmux7","display_url":"pic.twitter.com\/8pzCFSmux7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329841199650369536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKbr90eHA1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nA9ukO","display_url":"bit.ly\/3nA9ukO","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329840683105071111,"id_str":"1329840683105071111","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLDjRXMAc_btz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSLDjRXMAc_btz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jBUx8haTLy","display_url":"pic.twitter.com\/jBUx8haTLy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329840847119151108\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[8,20]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[23,35]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[128,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJ7jfCWBA0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YEJi50CqkiC","display_url":"ow.ly\/YEJi50CqkiC","indices":[212,235]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAhS59nDtl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/395BCbp","display_url":"bit.ly\/395BCbp","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329840345664917504,"id_str":"1329840345664917504","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSKv6NXEAAxFRz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSKv6NXEAAxFRz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zyKRr9VXMy","display_url":"pic.twitter.com\/zyKRr9VXMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329840379395452935\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[{"text":"Tecnoespectador","indices":[21,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RIwjg6b8CT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nIe8NH","display_url":"bit.ly\/3nIe8NH","indices":[110,133]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k4hFykNQlJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/391PROo","display_url":"bit.ly\/391PROo","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329838159073566721,"id_str":"1329838159073566721","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIwohW4AEG2-d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIwohW4AEG2-d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKi0xcabBD","display_url":"pic.twitter.com\/xKi0xcabBD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329838183538954244\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bTimkB4ADI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HbTB50Cqh3i","display_url":"ow.ly\/HbTB50Cqh3i","indices":[236,259]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQuGrzQcDN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IM2Vgp","display_url":"bit.ly\/2IM2Vgp","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329835734346444801,"id_str":"1329835734346444801","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSGjftXMAEYxQT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSGjftXMAEYxQT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lGbXH6GfWD","display_url":"pic.twitter.com\/lGbXH6GfWD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329837332934094848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/viZPoRGawF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tEOT50CqgIK","display_url":"ow.ly\/tEOT50CqgIK","indices":[144,167]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7izlJPHgqm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36TJp9B","display_url":"bit.ly\/36TJp9B","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329833193244078089,"id_str":"1329833193244078089","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSEPlXWMAk5vcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSEPlXWMAk5vcR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AY7vcQ4SPN","display_url":"pic.twitter.com\/AY7vcQ4SPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329833212730888196\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329833212730888196,"source_status_id_str":"1329833212730888196","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zwNWHQcEp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rup150CqgHa","display_url":"ow.ly\/rup150CqgHa","indices":[169,192]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlMsA7XKWG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KsxeJm","display_url":"bit.ly\/2KsxeJm","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1329833115037085699,"id_str":"1329833115037085699","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSELCBWMAMu-2A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSELCBWMAMu-2A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tk3jNG114p","display_url":"pic.twitter.com\/Tk3jNG114p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329833130275049474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsQueSo\u00f1amos","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TitanesCaracol","name":"Titanes Caracol","id":1881183343,"id_str":"1881183343","indices":[228,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Z7aeBHHAm","expanded_url":"http:\/\/www.titanescaracol.com","display_url":"titanescaracol.com","indices":[199,222]},{"url":"https:\/\/t.co\/LxGNRv470D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TitanesCaracol\/status\/1328382328633225216","display_url":"twitter.com\/TitanesCaracol\u2026","indices":[244,267]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lFmkfxHh0N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1iW850Cqgy2","display_url":"ow.ly\/1iW850Cqgy2","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329830633393295363,"id_str":"1329830633393295363","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSB6lLXEAMDm7w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSB6lLXEAMDm7w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UJnkkg9uMr","display_url":"pic.twitter.com\/UJnkkg9uMr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329830634974482436\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNaCB5AQ8k","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ONea50CqfOt","display_url":"ow.ly\/ONea50CqfOt","indices":[218,241]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xOWMF6uY9B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/333RY0j","display_url":"bit.ly\/333RY0j","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1329825600375316488,"id_str":"1329825600375316488","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR9VnuXYAg1ANP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR9VnuXYAg1ANP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e155UumSDW","display_url":"pic.twitter.com\/e155UumSDW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329825638874836996\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MillosFCoficial","name":"Millonarios FC","id":192611378,"id_str":"192611378","indices":[21,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyu2YJEewo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r6H650CqfvW","display_url":"ow.ly\/r6H650CqfvW","indices":[223,246]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohsCaX587K","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36RNDOV","display_url":"bit.ly\/36RNDOV","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1329823965183930369,"id_str":"1329823965183930369","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR72cKW8AEx6nc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR72cKW8AEx6nc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EY8CtcQbnp","display_url":"pic.twitter.com\/EY8CtcQbnp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329823976902832129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hpIPsKCbME","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nJdxve","display_url":"bit.ly\/3nJdxve","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1329823809860460544,"id_str":"1329823809860460544","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7tZiW4AAPJEE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7tZiW4AAPJEE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yg7Sd0lc0d","display_url":"pic.twitter.com\/Yg7Sd0lc0d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329823850280968193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEOhgn4bUj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36TDd1l","display_url":"bit.ly\/36TDd1l","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329823657758224385,"id_str":"1329823657758224385","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7ki6W8AE9bpT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7ki6W8AE9bpT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pNeIksylOi","display_url":"pic.twitter.com\/pNeIksylOi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329823716600143873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7beklTvjP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kry217","display_url":"bit.ly\/2Kry217","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1329823520268881922,"id_str":"1329823520268881922","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7ciuWEAIsiNw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7ciuWEAIsiNw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Yr3qwkQQQ","display_url":"pic.twitter.com\/3Yr3qwkQQQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329823536383479812\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rNG3PpNFX0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GV0u50Cqfm8","display_url":"ow.ly\/GV0u50Cqfm8","indices":[254,277]}]},"152":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[131,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wW6SFyjQSL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/edb550CqeXT","display_url":"ow.ly\/edb550CqeXT","indices":[208,231]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHCRUERtEM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HiFTg7","display_url":"bit.ly\/2HiFTg7","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1329818398910525455,"id_str":"1329818398910525455","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR2ycLXMA8UYwT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR2ycLXMA8UYwT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VcCsEl0YqA","display_url":"pic.twitter.com\/VcCsEl0YqA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329818438722838535\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YeuquOQIFl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/l5LX50CqeF8","display_url":"ow.ly\/l5LX50CqeF8","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329818050485506050,"id_str":"1329818050485506050","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR2eKMXUAIfqtl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR2eKMXUAIfqtl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tx0KIZ4iuD","display_url":"pic.twitter.com\/Tx0KIZ4iuD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329818052783960064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[21,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"InnpulsaColombia","indices":[53,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlxZhwguAy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2LAp50Cq7EF","display_url":"ow.ly\/2LAp50Cq7EF","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1329815533223604226,"id_str":"1329815533223604226","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR0LoqW8AI2-Dm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR0LoqW8AI2-Dm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bkjaU4xKy2","display_url":"pic.twitter.com\/bkjaU4xKy2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329815534511271941\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alhVMpdrsD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zJ2M50Cq7A4","display_url":"ow.ly\/zJ2M50Cq7A4","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329813017492598785,"id_str":"1329813017492598785","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRx5M1WMAEQMSv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRx5M1WMAEQMSv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MPcrE2MrLP","display_url":"pic.twitter.com\/MPcrE2MrLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329813018713206789\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvIaBR5wWZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ugSO50Cq7w8","display_url":"ow.ly\/ugSO50Cq7w8","indices":[155,178]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[96,112]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndSHWu6aNS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Tn0350Cq79e","display_url":"ow.ly\/Tn0350Cq79e","indices":[199,222]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nX4GiQH0OO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36SYckG","display_url":"bit.ly\/36SYckG","indices":[49,72]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[120,136]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vqjGDgsKR9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IKsKgN","display_url":"bit.ly\/2IKsKgN","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1329793319317221376,"id_str":"1329793319317221376","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRf-naXMAATUVb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRf-naXMAATUVb.png","url":"https:\/\/t.co\/rhbUBr0Pgy","display_url":"pic.twitter.com\/rhbUBr0Pgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1329793429795172354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329793429795172354,"source_status_id_str":"1329793429795172354","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Everton","name":"Everton","id":15891449,"id_str":"15891449","indices":[47,55]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9GdIdtCEe7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KW4150Cq6kD","display_url":"ow.ly\/KW4150Cq6kD","indices":[154,177]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ush1WHiZtV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hekU50Cq63v","display_url":"ow.ly\/hekU50Cq63v","indices":[164,187]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/caSKakcHCL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UXxW3r","display_url":"bit.ly\/2UXxW3r","indices":[67,90]}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]},{"screen_name":"FCFSeleccionCol","name":"Selecci\u00f3n Colombia","id":1117317140,"id_str":"1117317140","indices":[38,54]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[50,62]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[123,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PmU6a9kr1F","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wLpf50Cqayr","display_url":"ow.ly\/wLpf50Cqayr","indices":[250,273]}]},"175":{"hashtags":[{"text":"RecomendadoEE","indices":[119,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[104,117]}],"urls":[]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kc3zq6eZLx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FYi350Cqas2","display_url":"ow.ly\/FYi350Cqas2","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329797917029371906,"id_str":"1329797917029371906","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRkKPOXEAIZaPq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRkKPOXEAIZaPq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iiYjtKKFot","display_url":"pic.twitter.com\/iiYjtKKFot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329797918220488704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkyUTLiNR0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m8go50Cqajs","display_url":"ow.ly\/m8go50Cqajs","indices":[225,248]}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsyo4yF1kt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TpV550Cq9Fb","display_url":"ow.ly\/TpV550Cq9Fb","indices":[163,186]}]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lP97polBfc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2ADp50Cqct2","display_url":"ow.ly\/2ADp50Cqct2","indices":[196,219]}]},"180":{"hashtags":[{"text":"PremioBibo","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1XeFSVFffm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Y8Q350Cq9qI","display_url":"ow.ly\/Y8Q350Cq9qI","indices":[113,136]}]},"182":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[86,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0pDjPdtVWz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kjqn4M","display_url":"bit.ly\/2Kjqn4M","indices":[109,132]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"GuinnessR\u00e9cord","indices":[15,30]},{"text":"LatinGrammy","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JBALVIN","name":"J BALVIN","id":44670915,"id_str":"44670915","indices":[1,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EioS5iU9ZE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rwOf50Cq9aB","display_url":"ow.ly\/rwOf50Cq9aB","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329787853816156161,"id_str":"1329787853816156161","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRbAe1XUAECUVN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRbAe1XUAECUVN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o5DfsJ0wIV","display_url":"pic.twitter.com\/o5DfsJ0wIV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329787855451918336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PremioNalDDHH","name":"Premio Nacional de Derechos Humanos Colombia","id":623261236,"id_str":"623261236","indices":[96,110]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6NZt4sJtv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pNRDIU","display_url":"bit.ly\/3pNRDIU","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1329786613656924160,"id_str":"1329786613656924160","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRZ4S4XMAABR4c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRZ4S4XMAABR4c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9isJLiDKKl","display_url":"pic.twitter.com\/9isJLiDKKl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329786632824885250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ovnOcesmfK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nIw8HC","display_url":"bit.ly\/3nIw8HC","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329786259540152320,"id_str":"1329786259540152320","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRZjrsWEAANBLZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRZjrsWEAANBLZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qi6FPvTl9H","display_url":"pic.twitter.com\/Qi6FPvTl9H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329786355493191684\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[58,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A33RB0By7z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wLb250Cq93S","display_url":"ow.ly\/wLb250Cq93S","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1329785330183114752,"id_str":"1329785330183114752","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRYtlkXEAAqUAu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRYtlkXEAAqUAu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/thLxfdV95R","display_url":"pic.twitter.com\/thLxfdV95R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329785331382685699\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4CSS1vLIsD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fgNw3j","display_url":"bit.ly\/3fgNw3j","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329784656544362501,"id_str":"1329784656544362501","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRYGYEXcAUimfw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRYGYEXcAUimfw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nxmTuIWojC","display_url":"pic.twitter.com\/nxmTuIWojC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329784683207471104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCeH6zLkTx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nIuYvK","display_url":"bit.ly\/3nIuYvK","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329784366554361871,"id_str":"1329784366554361871","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRX1fxXMA8Argy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRX1fxXMA8Argy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1OKtaLfIM","display_url":"pic.twitter.com\/z1OKtaLfIM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329784392370237440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"190":{"hashtags":[{"text":"lom\u00e1sle\u00eddo","indices":[72,83]},{"text":"atenci\u00f3n","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rjuNtOGhcM","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=548d15a0-2b37-11eb-926a-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"191":{"hashtags":[{"text":"PremioBibo","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]},{"screen_name":"Zoonatura_sas","name":"ZOONATURASAS","id":1205221213,"id_str":"1205221213","indices":[25,39]}],"urls":[]},"192":{"hashtags":[{"text":"Premios\u00d3scar","indices":[199,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duXw87ofq5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FKtO50Cq8Ls","display_url":"ow.ly\/FKtO50Cq8Ls","indices":[219,242]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shF9VgjgH2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aA3t50Cq9ly","display_url":"ow.ly\/aA3t50Cq9ly","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329781107588534273,"id_str":"1329781107588534273","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRU3zLXEAEVffN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRU3zLXEAEVffN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JCa7LkegiS","display_url":"pic.twitter.com\/JCa7LkegiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329781108913958913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[{"text":"entrevista","indices":[3,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noa1dOhAbF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qWLe50Cq8wF","display_url":"ow.ly\/qWLe50Cq8wF","indices":[220,243]}]},"195":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZUKpFtG8P","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L41v50Cq8yF","display_url":"ow.ly\/L41v50Cq8yF","indices":[191,214]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7AGt6uQpF5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UGX5Pw","display_url":"bit.ly\/2UGX5Pw","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1329768303397654528,"id_str":"1329768303397654528","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRJOf2XUAABS44.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRJOf2XUAABS44.png","url":"https:\/\/t.co\/534pQd3y3F","display_url":"pic.twitter.com\/534pQd3y3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1329768435102982144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329768435102982144,"source_status_id_str":"1329768435102982144","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BPy0f08C7l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Yu5x50Cq7Qt","display_url":"ow.ly\/Yu5x50Cq7Qt","indices":[188,211]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RS1SWcJmeN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ffXFx2","display_url":"bit.ly\/3ffXFx2","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1329774219731869697,"id_str":"1329774219731869697","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnROm36XIAEep0R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnROm36XIAEep0R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RIc9MLHrin","display_url":"pic.twitter.com\/RIc9MLHrin","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329774228854464513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FbOwF9NuS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/mujer-gano-tutela-para-que-campanas-de-una-iglesia-en-caldas-dejen-de-sonar-cada-hora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[137,160]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79o0UpcHIz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kOU1f1","display_url":"bit.ly\/3kOU1f1","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1329772050525921281,"id_str":"1329772050525921281","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRMom_XIAETVm-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRMom_XIAETVm-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NcezL9xaFG","display_url":"pic.twitter.com\/NcezL9xaFG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329772086584373252\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329772086584373252,"source_status_id_str":"1329772086584373252","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"203":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0v0Uj6S3t","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9sSd50CoqtW","display_url":"ow.ly\/9sSd50CoqtW","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1329771749030948867,"id_str":"1329771749030948867","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRMXD1W8AMsxtj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRMXD1W8AMsxtj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iIMqQDSaRV","display_url":"pic.twitter.com\/iIMqQDSaRV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329771750872260613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wyPNBnma1v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Xa5ZP","display_url":"bit.ly\/38Xa5ZP","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329770406048313344,"id_str":"1329770406048313344","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRLI41WMAABmAd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRLI41WMAABmAd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t5iJI61AXU","display_url":"pic.twitter.com\/t5iJI61AXU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329770429591015426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULyjxcmyaK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LiSq50CpOvY","display_url":"ow.ly\/LiSq50CpOvY","indices":[187,210]}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Arci5hr0tQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pLsbDP","display_url":"bit.ly\/3pLsbDP","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1329769836671619072,"id_str":"1329769836671619072","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRKnvvXUAAzE_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRKnvvXUAAzE_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZC7iXa3NRZ","display_url":"pic.twitter.com\/ZC7iXa3NRZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329769851972448257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[{"text":"PremioBibo","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]},{"screen_name":"ParqJaimeduque","name":"Fundaci\u00f3n Parque Jaime Duque","id":237042735,"id_str":"237042735","indices":[38,53]}],"urls":[]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/auwckyOUGe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-imputacion-a-una-alcaldesa-local-de-bogota-que-salpica-a-la-cruz-roja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[224,247]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yllg6oXybA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/voy-caminando-hacia-la-colombia-humana-armando-benedetti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[257,280]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4suTegC7O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kPBBuz","display_url":"bit.ly\/3kPBBuz","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1329764450207997953,"id_str":"1329764450207997953","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRFuNmXIAECZX3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRFuNmXIAECZX3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G2GtOGnpiS","display_url":"pic.twitter.com\/G2GtOGnpiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329764489357643778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[{"text":"PortadaEE","indices":[3,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[77,90]},{"screen_name":"PNPSimonBolivar","name":"Premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar","id":1227899270,"id_str":"1227899270","indices":[108,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQhkPng6aG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fj8cHY","display_url":"bit.ly\/3fj8cHY","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1329764060376813573,"id_str":"1329764060376813573","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRFXhXXUAUjqeJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRFXhXXUAUjqeJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZzb9gtBw7","display_url":"pic.twitter.com\/WZzb9gtBw7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329764482214670336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":591,"h":573,"resize":"fit"},"large":{"w":591,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":591,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGylXVR8yh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nI7K97","display_url":"bit.ly\/3nI7K97","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329763186422259712,"id_str":"1329763186422259712","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnREkpoXIAA_6sl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnREkpoXIAA_6sl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tUpu6XqwH0","display_url":"pic.twitter.com\/tUpu6XqwH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329763216856150016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWQO5eHque","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nTOu8X","display_url":"bit.ly\/3nTOu8X","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329762890556055553,"id_str":"1329762890556055553","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRETbcXIAEL_y0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRETbcXIAEL_y0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S5AG7NvaLI","display_url":"pic.twitter.com\/S5AG7NvaLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329762916602671105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zByHmro4nE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zy4i50CpOu5","display_url":"ow.ly\/zy4i50CpOu5","indices":[109,132]}]},"215":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G16IBnbq6m","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pMvVFq","display_url":"bit.ly\/3pMvVFq","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329759685411549184,"id_str":"1329759685411549184","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRBY3WXMAAku-e.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRBY3WXMAAku-e.png","url":"https:\/\/t.co\/qXnS2q4zDn","display_url":"pic.twitter.com\/qXnS2q4zDn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1329759707612016640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1329759707612016640,"source_status_id_str":"1329759707612016640","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fx6Yf1BGza","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lTr9Dy","display_url":"bit.ly\/3lTr9Dy","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1329757293488058369,"id_str":"1329757293488058369","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_NovXMAENybh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_NovXMAENybh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wPwXc6BToS","display_url":"pic.twitter.com\/wPwXc6BToS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329757358038388737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YYqGuHEWyk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HhrTTQ","display_url":"bit.ly\/2HhrTTQ","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329756877727666178,"id_str":"1329756877727666178","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-1b6XEAI_Pzh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-1b6XEAI_Pzh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JtIceteKvF","display_url":"pic.twitter.com\/JtIceteKvF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329756902591434754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S5d8iDeDpx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mWLM50CpBDx","display_url":"ow.ly\/mWLM50CpBDx","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1329756531043299331,"id_str":"1329756531043299331","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-hQaXcAM_D4G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-hQaXcAM_D4G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1nHRbCIpaq","display_url":"pic.twitter.com\/1nHRbCIpaq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329756533341777920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"MillosFCoficial","name":"Millonarios FC","id":192611378,"id_str":"192611378","indices":[46,62]}],"urls":[]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgEwRWTYfz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/394zcd5","display_url":"bit.ly\/394zcd5","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1329752030156615680,"id_str":"1329752030156615680","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6bRTW8AAbWLA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6bRTW8AAbWLA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8PjK7Jr1nd","display_url":"pic.twitter.com\/8PjK7Jr1nd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329752052252233729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OJQ34fZEyD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/u6Zx50CpLjw","display_url":"ow.ly\/u6Zx50CpLjw","indices":[245,268]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YhUrEcWLxD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/vienen-los-robots-a-quedarse-con-nuestros-trabajos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[172,195]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zmXTJjNGG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/26In50CpLi5","display_url":"ow.ly\/26In50CpLi5","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1329734994789535744,"id_str":"1329734994789535744","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQq7rnWEAADqSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQq7rnWEAADqSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/255xIe7Ah8","display_url":"pic.twitter.com\/255xIe7Ah8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329734995943038977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DbOmhPk557","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OHYQ50CpLhB","display_url":"ow.ly\/OHYQ50CpLhB","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1329732478207188993,"id_str":"1329732478207188993","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQopMnW4AEAmxB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQopMnW4AEAmxB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YtsMkaEtEW","display_url":"pic.twitter.com\/YtsMkaEtEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329732479461285888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QHGVbTVB0H","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/contra-el-olvido-serie-sobre-la-orquesta-sinfonica-nacional-de-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[239,262]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5qJE0Z9DD7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/egMq50CpLgi","display_url":"ow.ly\/egMq50CpLgi","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1329727447156318208,"id_str":"1329727447156318208","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQkEWfW4AAGbfx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQkEWfW4AAGbfx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R7cPXBLix6","display_url":"pic.twitter.com\/R7cPXBLix6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329727448485928960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inpkTsHK5u","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/ingrid-contreras-lanza-a-quien-quiero-enganar\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[171,194]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ykVfEWlL1v","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-fueron-manipuladas-con-un-plan-ideado-por-hugo-chavez-abogada-de-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[163,186]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[116,129]}],"urls":[]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z9dE5wqysX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mgnE50CpLep","display_url":"ow.ly\/mgnE50CpLep","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1329719897052602370,"id_str":"1329719897052602370","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQdM4KW4AIf4og.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQdM4KW4AIf4og.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gX3vIwVXzl","display_url":"pic.twitter.com\/gX3vIwVXzl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329719898277339137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNhfRG1fwr","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/F3KARL","display_url":"is.gd\/F3KARL","indices":[103,126]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azyGLTPpO6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/hobbes-schmitt-y-un-repaso-por-el-miedo-como-elemento-de-control-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[177,200]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfcMbDTjaq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/duque-espera-seguir-trabajando-estrechamente-con-el-gobierno-biden-harris\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[146,169]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rtXEkUFXcL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2ytF50CpL9L","display_url":"ow.ly\/2ytF50CpL9L","indices":[184,207]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vqgqX6KVwl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/el-valle-de-cocora-es-declarado-sujeto-de-derechos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[253,276]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/elNeSHxAvN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/susana-correa-encabezara-la-reconstruccion-de-san-andres-y-providencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[147,170]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yGCeGGlQzj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/maduro-sobre-un-posible-dialogo-con-trump-nos-hubieramos-entendido\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[183,206]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[100,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S1eGuRnIRn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LRX150CpKAh","display_url":"ow.ly\/LRX150CpKAh","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1329682144994734080,"id_str":"1329682144994734080","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP63ayXMAAgyLG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP63ayXMAAgyLG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKSNK4vExx","display_url":"pic.twitter.com\/xKSNK4vExx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329682146320150529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EJY0naekZf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/damnificados-en-cucuta-tras-ola-invernal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[227,250]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vLtsXXBXE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HfwR50CpKxM","display_url":"ow.ly\/HfwR50CpKxM","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1329667044103630849,"id_str":"1329667044103630849","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPtIblXMAEEQXs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPtIblXMAEEQXs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vxOVTvHP23","display_url":"pic.twitter.com\/vxOVTvHP23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329667045315780608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/acOq3fxZuG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/hospitales-de-colombia-lecciones-en-medio-de-los-apuros-de-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[235,258]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/joytS5SWUd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-ha-reaccionado-el-sector-inmobiliario-a-la-pandemia-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[247,270]}]},"245":{"hashtags":[{"text":"LatinGRAMMY","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2SX9LXQ2S","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/latin-grammy-2020-estos-son-todos-los-ganadores\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[235,258]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FbOwF9NuS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/mujer-gano-tutela-para-que-campanas-de-una-iglesia-en-caldas-dejen-de-sonar-cada-hora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[194,217]}]},"247":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[221,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2f19OsuQ1l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/detalles-ineditos-del-origen-del-caso-supercundi\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[239,262]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rJSfmySip","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mIiQ50CpKod","display_url":"ow.ly\/mIiQ50CpKod","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1329653205983236101,"id_str":"1329653205983236101","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPgi8kXEAU6bW_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPgi8kXEAU6bW_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5CxOMssPxD","display_url":"pic.twitter.com\/5CxOMssPxD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329653208256573441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MSUFAbok7w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-inundaciones-en-cartagena-por-el-plan-de-drenaje-pluvial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[252,275]}]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xvU59fpKHZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/deportivo-cali-historia-de-sergio-el-checho-angulo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[246,269]}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4TsLY1OxO6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/dafne-keen-sobre-his-dark-materials\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[158,181]}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8nDmmecjka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/cambio-climatico-y-desastres-naturales-una-estrecha-relacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[247,270]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FZ8IJ6B12E","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/millonarios-dos-eliminaciones-en-cinco-dias\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[218,241]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZM4rlZDCzW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/retrato-de-un-hombre-leal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[220,243]}]},"255":{"hashtags":[{"text":"LatinGrammy","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2SX9LXQ2S","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/latin-grammy-2020-estos-son-todos-los-ganadores\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[224,247]}]},"256":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[146,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AIJymm3QHc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-que-viene-y-como-pinta-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[156,179]}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19yOHBS8dy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/debate-reconocer-o-no-la-vida-desde-la-concepcion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[242,265]}]},"258":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"259":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qZ9Dj7g9oK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oXTk50CpByH","display_url":"ow.ly\/oXTk50CpByH","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1329635610538233859,"id_str":"1329635610538233859","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPQiwbXUAMECj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPQiwbXUAMECj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WUlGLGlGay","display_url":"pic.twitter.com\/WUlGLGlGay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329635612798971904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljlskglm49","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-respuestas-del-gobierno-a-las-acusaciones-por-supuestos-actos-de-censura-y-perfilamientos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[257,280]}]},"261":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kSemW7gF4U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5nIw50CpFgm","display_url":"ow.ly\/5nIw50CpFgm","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329631812860121088,"id_str":"1329631812860121088","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPNFs-WEAA6Btv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPNFs-WEAA6Btv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ddhiwaOmjv","display_url":"pic.twitter.com\/ddhiwaOmjv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329631813908779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGMma9ZLeD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yEmS50CpFf6","display_url":"ow.ly\/yEmS50CpFf6","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329629297586401282,"id_str":"1329629297586401282","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPKzS2W8AIA2Xb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPKzS2W8AIA2Xb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nSCR18Tzoq","display_url":"pic.twitter.com\/nSCR18Tzoq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329629298924408838\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[17,29]},{"screen_name":"TatianaPinerosL","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Tatiana Pineros L \ud83d\udc5f","id":1280230315,"id_str":"1280230315","indices":[49,65]}],"urls":[]},"264":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7HhHZK8fYN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ugeN50CpF5L","display_url":"ow.ly\/ugeN50CpF5L","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329626780131598336,"id_str":"1329626780131598336","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPIgwmXIAA7YIv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPIgwmXIAA7YIv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DUbfu6bNuA","display_url":"pic.twitter.com\/DUbfu6bNuA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329626781347962881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/auwckyOUGe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-imputacion-a-una-alcaldesa-local-de-bogota-que-salpica-a-la-cruz-roja\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[224,247]}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[42,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yllg6oXybA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/voy-caminando-hacia-la-colombia-humana-armando-benedetti\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[56,79]}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PSTPUbjlps","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/nicacio-martinez-pidio-que-quitaran-su-imagen-en-campana-contra-cantos-misoginos-en-el-ejercito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[208,231]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1e1IlddGxQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UGeEPR","display_url":"bit.ly\/2UGeEPR","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1329624231013965826,"id_str":"1329624231013965826","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPGMYZW4AI7DJq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPGMYZW4AI7DJq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C6cim39hX3","display_url":"pic.twitter.com\/C6cim39hX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329624257765253133\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329624257765253133,"source_status_id_str":"1329624257765253133","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"270":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWGrpDqqz7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yLIB50CpEMj","display_url":"ow.ly\/yLIB50CpEMj","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329624265226919941,"id_str":"1329624265226919941","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPGOX2XIAUbV7m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPGOX2XIAUbV7m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dcrl8CMoBd","display_url":"pic.twitter.com\/Dcrl8CMoBd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329624266350977024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FbOwF9NuS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/mujer-gano-tutela-para-que-campanas-de-una-iglesia-en-caldas-dejen-de-sonar-cada-hora\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[192,215]}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eF0xCC5C6y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZraN50CpEL7","display_url":"ow.ly\/ZraN50CpEL7","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1329621747092623362,"id_str":"1329621747092623362","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPD7zEXEAIWNTG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPD7zEXEAIWNTG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sh3S2z3h6u","display_url":"pic.twitter.com\/Sh3S2z3h6u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329621748485066760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2zoTI6Se0X","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nAYU50CpEan","display_url":"ow.ly\/nAYU50CpEan","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329619230963212289,"id_str":"1329619230963212289","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPBpVwXIAEtijT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPBpVwXIAEtijT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z76sF7fdNk","display_url":"pic.twitter.com\/z76sF7fdNk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329619232297021442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KhkJIeEj3a","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-pib-de-eeuu-podria-volver-a-caer-dice-miembro-de-la-fed\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[159,182]}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8IYQQihmax","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/georgia-termina-recuento-de-votos-joe-biden-gano-en-este-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[186,209]}]},"278":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3IkdZ696H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gcq750CpE78","display_url":"ow.ly\/gcq750CpE78","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1329614198784069633,"id_str":"1329614198784069633","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9EbbXEAERnD7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9EbbXEAERnD7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nbAJcXu7iX","display_url":"pic.twitter.com\/nbAJcXu7iX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329614200172388359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1kLxcVe6K","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/resena-del-cortometraje-memorias-del-cuerpo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[129,152]}]},"280":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1T3gSa5yBn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GZXL50CpE5e","display_url":"ow.ly\/GZXL50CpE5e","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1329611679701884935,"id_str":"1329611679701884935","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO6xzHXYAcXKKa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO6xzHXYAcXKKa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GB63ODafR0","display_url":"pic.twitter.com\/GB63ODafR0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329611681207627778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"282":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0MZQ5yMnEA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/52Nw50CpE3e","display_url":"ow.ly\/52Nw50CpE3e","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1329609165279518720,"id_str":"1329609165279518720","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4fcKW4AAOKJM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4fcKW4AAOKJM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taVkLZEL5R","display_url":"pic.twitter.com\/taVkLZEL5R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329609166399426561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kz3ld6A7Bw","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/los-desafios-de-la-economia-verde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1329608146852179969,"id_str":"1329608146852179969","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO3kKOW8AE6zzt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO3kKOW8AE6zzt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xOcpmPoLpd","display_url":"pic.twitter.com\/xOcpmPoLpd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329608161536380929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HvmJyrkm5c","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/el-pibe-valderrama-y-su-mensaje-a-los-jugadores-de-la-seleccion-de-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[209,232]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W1gQjpIX9k","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/suicidio-a-temprana-edad-asunto-que-preocupa-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1329607440929796096,"id_str":"1329607440929796096","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO27EdWMAAWUUm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO27EdWMAAWUUm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eRTmZh94zS","display_url":"pic.twitter.com\/eRTmZh94zS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329607454624264194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90d6Li3vcR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2hjC50CpE1L","display_url":"ow.ly\/2hjC50CpE1L","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1329606649426939904,"id_str":"1329606649426939904","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO2M_4XEAAqKMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO2M_4XEAAqKMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Io6bIm5DAS","display_url":"pic.twitter.com\/Io6bIm5DAS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329606651037577218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3iGURUFmg","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/por-que-salio-el-poderoso-general-director-de-carabineros-en-chile\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329605506281910274,"id_str":"1329605506281910274","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO1KdVWMAIvS9H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO1KdVWMAIvS9H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFrVeW2Fkt","display_url":"pic.twitter.com\/EFrVeW2Fkt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329605513122885635\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":497,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":497,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":497,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VZNjdg1vVW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PnWx50CpBxS","display_url":"ow.ly\/PnWx50CpBxS","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329605423800967170,"id_str":"1329605423800967170","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO1FqEW4AIkIOf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO1FqEW4AIkIOf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pnQGvVgdA2","display_url":"pic.twitter.com\/pnQGvVgdA2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329605426174889987\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yNCnhl5zxz","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/como-ha-reaccionado-el-sector-inmobiliario-a-la-pandemia-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329604235273580544,"id_str":"1329604235273580544","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO0AedWMAAd3r-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO0AedWMAAd3r-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DSDmW5XkBw","display_url":"pic.twitter.com\/DSDmW5XkBw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329604248276004864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFr3tM5E0v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CoeW50CpE0c","display_url":"ow.ly\/CoeW50CpE0c","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329604131795988489,"id_str":"1329604131795988489","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOz6c-XcAkXu2D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOz6c-XcAkXu2D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/shcFFVpm2W","display_url":"pic.twitter.com\/shcFFVpm2W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329604133062635521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nr7VWSvu1H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Z5W7J","display_url":"bit.ly\/38Z5W7J","indices":[256,279]}]},"293":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"TipLegal","indices":[104,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXnBqVl5QS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fxpY50CpDXa","display_url":"ow.ly\/fxpY50CpDXa","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1329601614265651200,"id_str":"1329601614265651200","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOxn6cXEAAgcwJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOxn6cXEAAgcwJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fCbdhldVUO","display_url":"pic.twitter.com\/fCbdhldVUO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329601615498780672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uA0LJu7gSd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3yJW50CpDVP","display_url":"ow.ly\/3yJW50CpDVP","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329599100237586444,"id_str":"1329599100237586444","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOvVk9XIAwqnCJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOvVk9XIAwqnCJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VRFX8dtGMU","display_url":"pic.twitter.com\/VRFX8dtGMU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329599101814661120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uEd8AB1BMa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q9ln50CpDUC","display_url":"ow.ly\/q9ln50CpDUC","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329596582833119232,"id_str":"1329596582833119232","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOtDC5XYAAv_UR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOtDC5XYAAv_UR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mcBhdxw60X","display_url":"pic.twitter.com\/mcBhdxw60X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329596584099799043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PremioNalDDHH","name":"Premio Nacional de Derechos Humanos Colombia","id":623261236,"id_str":"623261236","indices":[93,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SL5m6obLgd","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/4IMw12","display_url":"is.gd\/4IMw12","indices":[115,138]}]},"297":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VqGvqrXLTy","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/latin-grammy-2020-estos-son-todos-los-ganadores\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329595947186315266,"id_str":"1329595947186315266","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOseC7W4AIWHN2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOseC7W4AIWHN2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1x4SqTsLX1","display_url":"pic.twitter.com\/1x4SqTsLX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329596007894708226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaB9nFgOZ3","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/hospitales-de-colombia-lecciones-en-medio-de-los-apuros-de-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329595682852917249,"id_str":"1329595682852917249","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOsOqNXUAEGDs8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOsOqNXUAEGDs8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXUsHXKMiS","display_url":"pic.twitter.com\/cXUsHXKMiS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329595704382287874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENNPKEhBvo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/p3AT50CpDSh","display_url":"ow.ly\/p3AT50CpDSh","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1329594066590371840,"id_str":"1329594066590371840","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOqwlKWEAAA0L0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOqwlKWEAAA0L0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CrxuDcKauE","display_url":"pic.twitter.com\/CrxuDcKauE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329594067798388738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4NmG4CZ80","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/federacion-colombiana-de-futbol-desmiente-peleas-al-interior-de-la-seleccion\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[217,240]}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVP4pRDFoH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/375XAbV","display_url":"bit.ly\/375XAbV","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1329492281003565059,"id_str":"1329492281003565059","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNOL4TXYAMONaF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnNOL4TXYAMONaF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xwfzMnKInu","display_url":"pic.twitter.com\/xwfzMnKInu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329592042582908928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1kCgiMAn0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/en-portugal-confirman-la-salida-de-carlos-queiroz-de-la-seleccion-colombiana\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[169,192]}]},"304":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[230,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329253411733245952,"id_str":"1329253411733245952","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329253411733245952\/img\/AGzoH3clwGL2rfqs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329253411733245952\/img\/AGzoH3clwGL2rfqs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L6VDTojLMt","display_url":"pic.twitter.com\/L6VDTojLMt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329590784555765760\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rBxa59DBGY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ggVl50CoqB8","display_url":"ow.ly\/ggVl50CoqB8","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1329590393525194754,"id_str":"1329590393525194754","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOnax7XUAIte9f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOnax7XUAIte9f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ek5Rr8vvGD","display_url":"pic.twitter.com\/Ek5Rr8vvGD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329590395181948928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zrGqft0bvW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/primer-alza-en-cinco-semanas-de-peticiones-de-subsidio-por-desempleo-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1329589032414814209,"id_str":"1329589032414814209","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOmLjZXIAEJXLd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOmLjZXIAEJXLd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8yjiqz8Sm","display_url":"pic.twitter.com\/a8yjiqz8Sm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329589033740218371\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":470,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":470,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[{"text":"LatinGRAMMY","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2SX9LXQ2S","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/latin-grammy-2020-estos-son-todos-los-ganadores\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[147,170]}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3lH9Bq2k08","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-de-justicia-revisara-doble-instancia-del-exfiscal-rodrigo-aldana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329586518793523201,"id_str":"1329586518793523201","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOj5PbWEAE62pU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOj5PbWEAE62pU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mNUjzY1OJm","display_url":"pic.twitter.com\/mNUjzY1OJm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329586520014073856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[74,87]}],"urls":[]},"310":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jSr6SlWl2r","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/la-oms-decreta-el-fin-del-brote-de-ebola-en-el-noroeste-de-la-rd-del-congo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[167,190]}]},"311":{"hashtags":[{"text":"PremioBibo","indices":[13,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"312":{"hashtags":[{"text":"Medell\u00edn","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/soRFXaBAYB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-alumbrado-navideno-de-medellin-se-encendera-el-proximo-5-de-diciembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[138,161]}]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnsZw6KrvC","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-respuestas-del-gobierno-a-las-acusaciones-por-supuestos-actos-de-censura-y-perfilamientos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1329581140869586951,"id_str":"1329581140869586951","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOfANGXIAcAASe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOfANGXIAcAASe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFYBaHOJhR","display_url":"pic.twitter.com\/rFYBaHOJhR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329581174738522124\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dt5R9hoi9B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36MV2iy","display_url":"bit.ly\/36MV2iy","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329580953661022208,"id_str":"1329580953661022208","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOe1TsXIAAZxwD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOe1TsXIAAZxwD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HTJWN0ZrPx","display_url":"pic.twitter.com\/HTJWN0ZrPx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1329581009273237505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329581009273237505,"source_status_id_str":"1329581009273237505","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"315":{"hashtags":[{"text":"Turismo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qEAc6x9k1d","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/dormir-en-un-avion-7-experiencias-de-vuelo-sin-despegar-del-suelo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329578970254282753,"id_str":"1329578970254282753","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOdB27WEAExo51.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOdB27WEAExo51.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbAs9j19aS","display_url":"pic.twitter.com\/tbAs9j19aS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329578971948781569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"317":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X583bZ0rvk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VEd450CpBwz","display_url":"ow.ly\/VEd450CpBwz","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1329577710394478592,"id_str":"1329577710394478592","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOb4hlXEAA1FvY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOb4hlXEAA1FvY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/flCC8rH2xO","display_url":"pic.twitter.com\/flCC8rH2xO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329577713661857809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"318":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional19N","indices":[10,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KntMULpACl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/fotos-del-paro-nacional-del-19-de-noviembre-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1329576450920505345,"id_str":"1329576450920505345","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOavNrXYAEjiao.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOavNrXYAEjiao.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dt1H0OOicJ","display_url":"pic.twitter.com\/dt1H0OOicJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329576452585615364\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[85,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u1ot5knxnk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2VWa50CnsJM","display_url":"ow.ly\/2VWa50CnsJM","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1329575336154181632,"id_str":"1329575336154181632","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOZuU2XMAAhWID.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnOZuU2XMAAhWID.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5VA0ptwLuZ","display_url":"pic.twitter.com\/5VA0ptwLuZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1329575339056619522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}