{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1329914415106453509,"1":1329887769515200515,"2":1329880349770452992,"3":1329862168729313281,"4":1329854242132291584,"5":1329827283520155651,"6":1329817648683749376,"7":1329806508796809216,"8":1329805907769913345,"9":1329750059941027844,"10":1329731676990214144,"11":1329723354530639872,"12":1329722328205447168,"13":1329722069182009344,"14":1329721991163768832,"15":1329720025629020160,"16":1329719922843410432,"17":1329704638854164480,"18":1329700291416121345,"19":1329690644651061248,"20":1329576944522973189},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true},"text":{"0":"Lo tragedia que se cierne sobre Espa\u00f1a, es previsible aunque la gente s\u00f3lo est\u00e9 pensando en el puente de diciembre y en la fiestas de Navidad.","1":"Deseando que os pinchen esta mierda, matasanos. Ahora ya podr\u00e9is seguir haciendo el gilipollas pero en modo seguro. https:\/\/t.co\/k1li5DEeIE","2":"Leo en varios digitales sucios, que Biden ha ganado Georgia. \n\u00bfQu\u00e9 me pod\u00e9is decir?","3":"Archivado n tribunal federal y dirigido a la Corte Suprema: \nHemos confiscado ls servidores d Dominion n Alemania, estamos empezando a obtener algunos datos sin procesar\nEscuchen\nLas cosas que van a salir van a sacudir a ls globalistas hasta lo + profundo https:\/\/t.co\/QJPACBZHAn","4":"Me entero que el poblacho donde vivo, van a secuestrarlo otra semana m\u00e1s por 13 personas con gripe con m\u00e1s de 2.600 habitantes.\nY yo digo a la @ComunidadMadrid, que me voy a pasar esta ampliaci\u00f3n (como ya he estado haciendo), por debajo del culo.","5":"Solo un dato, el cine expa\u00f1ol no muere por culpa del covid, muere porque es una basura.\n\nQuer\u00e9is seguir produciendo mierda? Bien, lo hac\u00e9is con vuestro dinero...a llorar al r\u00edo.","6":"Hay que ser muy pero que muy sinverg\u00fcenza para hacer \u00e9sto (aparte de reirse de gente gilipollas y mermada) @telemadrid. https:\/\/t.co\/P132jiwgzb","7":"Vienen curvas https:\/\/t.co\/PHYkXpv0DA","8":"Hoy hace 45 a\u00f1os que muri\u00f3 el mejor gobernante que ha tenido nuestro pa\u00eds. DEP Francisco Franco.\nLa Espa\u00f1a que levant\u00f3 -y dej\u00f3-, una panda de malnacidos, la han convertido en un estercolero.\n\u00a1Arriba Espa\u00f1a!","9":"Si alguien quiere educaci\u00f3n concertada para sus hijos las paga el mismo   , no ?\nPues los que quieran  \n- Cambio de sexo \n- Tener una casa sin pagarla \n- Sem\u00e1foros de colorines \n- Abortar porque se han ca\u00eddo en el ciruelo de un colegui \nEso que lo paguen ellos https:\/\/t.co\/q8IiKSDzfH","10":"Hay que ser muy pero que muy sinverg\u00fcenza para hacer \u00e9sto (aparte de reirse de gente gilipollas y mermada) @telemadrid. https:\/\/t.co\/P132jiwgzb","11":"Alemania, contra los perros del estado covidiano https:\/\/t.co\/BWvjfWC9h9","12":"https:\/\/t.co\/9kqOAC4ORF\n\"Un nuevo estudio apunta a que la inmunidad frente al Covid-19 puede durar a\u00f1os...\"\njajajajajajajajaja....La pregunta ser\u00eda..\n\u00bfC\u00f3mo lo saben sino han pasado sino meses desde que se detect\u00f3 la \"enfermedad\"?\nDe locos\u00a1\u00a1\nNo he le\u00eddo ni el art\u00edculo, pa que :pleading_face:","13":"Este v\u00eddeo de Rub\u00e9n es lo m\u00e1s importante y grave en la \"historia democr\u00e1tica\" Espa\u00f1ola.\nAqu\u00ed no hay colores, nos incluye a todos de todas las ideolog\u00edas.\nCompartir y difundir, lleg\u00f3 el fin de la justicia. \nhttps:\/\/t.co\/TRb4urfmq9","14":"Hoy hace 45 a\u00f1os que muri\u00f3 el espa\u00f1ol m\u00e1s importante del siglo XX. El \u00faltimo patriota que ha gobernado nuestra maltratada naci\u00f3n, y gracias a quien, a pesar del acoso y derribo continuado los \u00faltimos 45 a\u00f1os, aun resistimos a duras penas. \u00a1Cu\u00e1nto se le echa de menos, mi general!","15":"Lloro de la risa cada vez que lo veo. :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/zghXHaqa9N","16":"A\u00fan recuerdo mi infancia, metiendo goles en el patio de un colegio concertado, como un aut\u00e9ntico fascista.","17":"Hoy hace 45 a\u00f1os que muri\u00f3 el mejor gobernante que ha tenido nuestro pa\u00eds. DEP Francisco Franco.\nLa Espa\u00f1a que levant\u00f3 -y dej\u00f3-, una panda de malnacidos, la han convertido en un estercolero.\n\u00a1Arriba Espa\u00f1a!","18":"Sobre los test de ant\u00edgenos Fernando Sim\u00f3n: \"no se pueden usar pruebas para lo que no est\u00e1n hechas\".\nNo como las PCR qu\u00e9 sirven b\u00e1sicamente para pruebas de paternidad y esclarecimiento de cr\u00edmenes y las usamos para detectar un virus.\nPayaso.","19":"Sobre los test de ant\u00edgenos Fernando Sim\u00f3n: \"no se pueden usar pruebas para lo que no est\u00e1n hechas\".\nNo como las PCR qu\u00e9 sirven b\u00e1sicamente para pruebas de paternidad y esclarecimiento de cr\u00edmenes y las usamos para detectar un virus.\nPayaso.","20":"Lo hacen para acojonaros y que os calleis y lo hag\u00e1is, os negais y punto, la multa es nula, me juego lo que quieran https:\/\/t.co\/xy96zU4pBn"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 22:27:59","1":"2020-11-20 20:42:07","2":"2020-11-20 20:12:38","3":"2020-11-20 19:00:23","4":"2020-11-20 18:28:53","5":"2020-11-20 16:41:46","6":"2020-11-20 16:03:28","7":"2020-11-20 15:19:12","8":"2020-11-20 15:16:49","9":"2020-11-20 11:34:54","10":"2020-11-20 10:21:51","11":"2020-11-20 09:48:47","12":"2020-11-20 09:44:42","13":"2020-11-20 09:43:40","14":"2020-11-20 09:43:22","15":"2020-11-20 09:35:33","16":"2020-11-20 09:35:09","17":"2020-11-20 08:34:25","18":"2020-11-20 08:17:08","19":"2020-11-20 07:38:48","20":"2020-11-20 00:07:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":0,"2":0,"3":88,"4":3,"5":125,"6":2,"7":28,"8":22,"9":5,"10":2,"11":6,"12":8,"13":42,"14":65,"15":337,"16":2774,"17":22,"18":11,"19":11,"20":50},"favorite_count":{"0":36,"1":9,"2":6,"3":0,"4":28,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":7,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":117,"18":0,"19":40,"20":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329887766650511361,"id_str":"1329887766650511361","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS14LJXYAEVhTg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS14LJXYAEVhTg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k1li5DEeIE","display_url":"pic.twitter.com\/k1li5DEeIE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElTrompetista78\/status\/1329887769515200515\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1378,"h":1130,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":558,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":984,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"17_Amaterasu_17","name":"Amaterasu_17 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1241327720530927616,"id_str":"1241327720530927616","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[143,159]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SheltonClyde3","name":"Shelton_Clyde","id":1239579164207874050,"id_str":"1239579164207874050","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"telemadrid","name":"Telemadrid","id":31430065,"id_str":"31430065","indices":[128,139]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329752137128144898,"id_str":"1329752137128144898","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6hfzW8AIf_8e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6hfzW8AIf_8e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PHYkXpv0DA","display_url":"pic.twitter.com\/PHYkXpv0DA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/claudette_87\/status\/1329752139003015173\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":294,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":467,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329752139003015173,"source_status_id_str":"1329752139003015173","source_user_id":2959371413,"source_user_id_str":"2959371413"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"0Viator2","name":"Viator2.0","id":1272995585960878086,"id_str":"1272995585960878086","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telemadrid","name":"Telemadrid","id":31430065,"id_str":"31430065","indices":[107,118]}],"urls":[],"media":[{"id":1329731644874518529,"id_str":"1329731644874518529","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQn4sNXcAE9Z2v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQn4sNXcAE9Z2v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P132jiwgzb","display_url":"pic.twitter.com\/P132jiwgzb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElTrompetista78\/status\/1329731676990214144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":584,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":331,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":996,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoMo53772865","name":"Diego","id":2258116099,"id_str":"2258116099","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9kqOAC4ORF","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/salud\/enfermedades\/abci-nuevo-estudio-apunta-inmunidad-frente-covid-19-puede-durar-anos-202011191448_noticia.html","display_url":"abc.es\/salud\/enfermed\u2026","indices":[21,44]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vxblc","name":"BelceVox \u2620\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ( Echenique fan account)","id":1240819333720346625,"id_str":"1240819333720346625","indices":[3,9]}],"urls":[],"media":[{"id":1329409088028094467,"id_str":"1329409088028094467","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMChaUXMAMOODC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMChaUXMAMOODC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zghXHaqa9N","display_url":"pic.twitter.com\/zghXHaqa9N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vxblc\/status\/1329409097322651650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":695,"h":1042,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":1042,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329409097322651650,"source_status_id_str":"1329409097322651650","source_user_id":1240819333720346625,"source_user_id_str":"1240819333720346625"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MagfcoMargarito","name":"Jos\u00e9 F. Pel\u00e1ez (Magn\u00edfico Margarito)","id":395213895,"id_str":"395213895","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}