{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo","112":"franceinfo","113":"franceinfo","114":"franceinfo","115":"franceinfo","116":"franceinfo","117":"franceinfo","118":"franceinfo","119":"franceinfo","120":"franceinfo","121":"franceinfo","122":"franceinfo","123":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1329921700448907264,"1":1329918695351734274,"2":1329914921723768832,"3":1329911145474498562,"4":1329906112213131264,"5":1329902337192824832,"6":1329898562344382464,"7":1329894787579858947,"8":1329891012513325058,"9":1329887627424755712,"10":1329880946284261377,"11":1329875913153028098,"12":1329872138086588419,"13":1329870614203658246,"14":1329855780418412550,"15":1329849489247653893,"16":1329848802912645121,"17":1329848230985789442,"18":1329846080515813377,"19":1329844455868833792,"20":1329843198324183040,"21":1329843090098688001,"22":1329841939320098816,"23":1329839424155250688,"24":1329838164580708353,"25":1329836341669093381,"26":1329834574365532161,"27":1329833632362590208,"28":1329829356320002050,"29":1329828098821345281,"30":1329826973154242567,"31":1329825581853143040,"32":1329823823315787776,"33":1329822339408801793,"34":1329822335575187464,"35":1329822331758391296,"36":1329822328033783808,"37":1329822324481265664,"38":1329822319729061888,"39":1329821806727888897,"40":1329820045141291014,"41":1329818663793389569,"42":1329816782484480007,"43":1329810612533211138,"44":1329808721053028352,"45":1329807462132682752,"46":1329806849294667778,"47":1329806286968524801,"48":1329804190437269508,"49":1329799912301596673,"50":1329798718128844800,"51":1329797144060989440,"52":1329796977937309702,"53":1329794481311322116,"54":1329790601252855811,"55":1329789594666102785,"56":1329789594607513604,"57":1329789445541867520,"58":1329788500946919427,"59":1329786576054874113,"60":1329784058147205123,"61":1329783020614791168,"62":1329783017234190336,"63":1329783013660614658,"64":1329783003967590401,"65":1329782994660446208,"66":1329782799478480898,"67":1329781038118096896,"68":1329780109474230278,"69":1329779026270052352,"70":1329777766619758593,"71":1329776508282560514,"72":1329776508181696514,"73":1329775677030232065,"74":1329774760193126400,"75":1329771476455624705,"76":1329762129411514368,"77":1329761408712663041,"78":1329757634174586880,"79":1329755871900012544,"80":1329752600535699459,"81":1329749521983803393,"82":1329749186301063169,"83":1329748994378043401,"84":1329748826333216771,"85":1329747699890065408,"86":1329746672562413570,"87":1329745050876715009,"88":1329738759265370112,"89":1329736492848181249,"90":1329736237880586241,"91":1329733130886975489,"92":1329727435068370956,"93":1329723660039450624,"94":1329719885220376577,"95":1329716110296576001,"96":1329713644704292867,"97":1329713593714151430,"98":1329712335531937793,"99":1329708560180195328,"100":1329707301931016192,"101":1329704223525789696,"102":1329703527258730498,"103":1329702624824860677,"104":1329700248311226370,"105":1329698494097997827,"106":1329697498697494528,"107":1329696573455015936,"108":1329694488915218433,"109":1329693505388752896,"110":1329692353670635520,"111":1329691105919705088,"112":1329688176202452993,"113":1329685911009775622,"114":1329684210307788802,"115":1329684207157862401,"116":1329684203894681600,"117":1329684197485785094,"118":1329684194063216641,"119":1329683394486300673,"120":1329680878969131008,"121":1329678361476513794,"122":1329673328118755328,"123":1329670984991993856},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false},"text":{"0":"Sahel, Alg\u00e9rie, Rwanda...Emmanuel Macron s'exprime sur sa diplomatie vis-\u00e0-vis de l'Afrique\n\nhttps:\/\/t.co\/hV7y1tsM63 https:\/\/t.co\/Kq1zWKzbmS","1":"Covid-19 : \"On a eu le droit, comme \u00e0 chaque fois, \u00e0 une forme de mise en sc\u00e8ne gouvernementale qui mime la consultation\", estime Olivier Faure\n\nhttps:\/\/t.co\/IoTejD2mAa https:\/\/t.co\/Xi5bcEDj4X","2":"Mort de Daniel Cordier : \"C'\u00e9tait un homme d'une grande humilit\u00e9 et tr\u00e8s cultiv\u00e9\", explique l'historien Dominique Lormier\n\nhttps:\/\/t.co\/b8wf20Ij7S https:\/\/t.co\/9Wt3SQ7VaW","3":"Doubs : un homme de 29 ans, \u00e9vad\u00e9 de prison, mis en examen pour \"vol \u00e0 main arm\u00e9e\" contre une sexag\u00e9naire\n\nhttps:\/\/t.co\/40gxTlflUg https:\/\/t.co\/Dka4S08FkS","4":"Mort de Daniel Cordier : \"Je garde le souvenir d'un homme qui montre qu'on peut changer dans la vie\", se rappelle son ami Marc Voinchet\n\nhttps:\/\/t.co\/60BXzg9VUE https:\/\/t.co\/maogh3DOBj","5":"Covid-19 : le virus a fait 386 morts \u00e0 l'h\u00f4pital en 24 heures, mais le nombre de patients en r\u00e9animation continue de d\u00e9cro\u00eetre\n\nhttps:\/\/t.co\/doacEiT07g https:\/\/t.co\/Kfdwb23Fp2","6":"D\u00e9c\u00e8s de Daniel Cordier : cinq choses \u00e0 savoir sur l'ancien r\u00e9sistant\n\nhttps:\/\/t.co\/m1BmKHRS1m https:\/\/t.co\/dpYLXxJ6C8","7":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Aucun policier\" ne pourra emp\u00eacher \"un citoyen de filmer\", assure G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/DnLRmaigIa https:\/\/t.co\/KonGaq2Fed","8":"Proc\u00e8s Daval : l\u2019\u00e9nigme d\u2019un accus\u00e9 \"atypique\" au c\u0153ur des d\u00e9bats\n\nhttps:\/\/t.co\/YEXUv2ltg1 https:\/\/t.co\/mGX8cnVjV6","9":"Visite de Jean Castex \u00e0 Brest : le syndicat Sud d\u00e9pose plainte pour entrave \u00e0 la libert\u00e9 de circulation\n\nhttps:\/\/t.co\/VHrTX0VAFl https:\/\/t.co\/vfzIrFGaoF","10":"\"Hors de question de rester ferm\u00e9s plus longtemps\" : les petits commer\u00e7ants ne veulent plus attendre apr\u00e8s le report du \"Black Friday\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qdVz2E0cSo https:\/\/t.co\/3TBCPoCkkZ","11":"\"S\u00e9curit\u00e9 globale\" : les d\u00e9put\u00e9s adoptent, en premi\u00e8re lecture, la mesure controvers\u00e9e sur la diffusion malveillante d'images des policiers\n\nhttps:\/\/t.co\/jG58SYxKhQ https:\/\/t.co\/QN1t9biRSs","12":"Covid-19 : les publics prioritaires pourront \u00eatre vaccin\u00e9s dans \"les premiers mois de 2021\", selon la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx https:\/\/t.co\/UYtbFEqtko","13":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : \"Je serai toujours pr\u00e9sente pour lui, quoi qu\u2019il arrive\", d\u00e9clare la m\u00e8re de l'accus\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/iYVbbAo3jb https:\/\/t.co\/nBNL66NjWF","14":"Des chiens d\u00e9tecteurs de Covid-19 vont-ils bient\u00f4t renifler des malades en France ?\n\nhttps:\/\/t.co\/2ehMUyJWxE https:\/\/t.co\/4hx51sTpLI","15":"Judo : \"Malgr\u00e9 tout ce qu'on vit, on a ce moment de joie\" se r\u00e9jouit Clarisse Agbegnenou, championne d'Europe pour la 5e fois\n\nhttps:\/\/t.co\/9w4Qv8qChd https:\/\/t.co\/rlt8PwEwJJ","16":"Covid-19 : attestations, commerces, couvre-feu... Quelles sont les pistes pour all\u00e9ger le confinement au 1er d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/1YXeCyT8Kq https:\/\/t.co\/2wd61zhWuh","17":"Haut-Karabakh : l'Unesco propose l'envoi d'une mission d'experts pour dresser \"un inventaire\" du patrimoine culturel local\n\nhttps:\/\/t.co\/sfiR4jW9Wp https:\/\/t.co\/64s7CBhsVk","18":"Les avocats de la famille d\u2019une jihadiste fran\u00e7aise d\u00e9tenue en Syrie demandent son rapatriement pour des raisons m\u00e9dicales\n\nhttps:\/\/t.co\/nhcIvUZgow https:\/\/t.co\/Ek4dhtXRBO","19":"Coronavirus : des infirmiers sous pression qui raccrochent la blouse\n\nhttps:\/\/t.co\/KrvcxluuIb https:\/\/t.co\/nrugIwX8QP","20":"Black Friday : accord sur un report d'une semaine si les commerces rouvrent d'ici l\u00e0\n\nhttps:\/\/t.co\/NpChlfciSp https:\/\/t.co\/NiM7qTOfb3","21":"Les scandales alimentaires se multiplient au Vietnam \u00e0 cause des pesticides. En juillet, 14 personnes ont \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9es apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 empoisonn\u00e9es par un p\u00e2t\u00e9 v\u00e9g\u00e9tal. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/ty5mV6UQtq","22":"D\u00e9couvrez le clip de \"Je suis Marseille\" de 13'Organis\u00e9 avec Akhenaton, Shurik'n et Le Rat Luciano\n\nhttps:\/\/t.co\/HA4blzq6Vr https:\/\/t.co\/eCVSUXSfcC","23":"Pourquoi le projet de loi de programmation de la recherche fait grincer des dents le monde universitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/KSFz7uSJBq https:\/\/t.co\/RbD1KyDnbM","24":"Covid-19 : Paris pourrait vacciner \"30 \u00e0 40%\" de la population \"d\u00e8s janvier\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ICTwqdNymI https:\/\/t.co\/1NIj1UVwpg","25":":red_circle: DIRECT. D\u00e9c\u00e8s de Daniel Cordier : un hommage national sera rendu, annonce Emmanuel Macron\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PutgaYpMMm https:\/\/t.co\/7OZnnHSNWg","26":"VIDEO. Petra De Sutter, une femme transgenre nomm\u00e9e ministre\n\nhttps:\/\/t.co\/NN0znTHcnT https:\/\/t.co\/ODvFAW3n12","27":"L\u2019apprentissage dans l'h\u00f4tellerie et les m\u00e9tiers de bouche boulevers\u00e9 par la crise sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/JAebst1ALP https:\/\/t.co\/oTIb3GiRLn","28":"L'Op\u00e9ra de Paris va lancer une plateforme num\u00e9rique de spectacles et masterclass\n\nhttps:\/\/t.co\/orgNoTLVC7 https:\/\/t.co\/HP4mPSitFL","29":"Trading en ligne : un pi\u00e8ge pour les \u00e9tudiants\n\nhttps:\/\/t.co\/DhA65Ai1TM https:\/\/t.co\/0KvvNykCZC","30":"Singapour : des scientifiques d\u00e9veloppent des \"fen\u00eatres intelligentes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/OTGYBck2XO https:\/\/t.co\/y0V5JS843h","31":"Violences carc\u00e9rales : un d\u00e9tenu accuse un surveillant de l'avoir violemment frapp\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/FLTQeFXrwf https:\/\/t.co\/w66ix1VNFO","32":":high_voltage: Daniel Cordier, avant-dernier Compagnon de la Lib\u00e9ration et ancien secr\u00e9taire de Jean Moulin, est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 100 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/2buSS67o0R https:\/\/t.co\/LOiNLCisQv","33":"Pour ne pas rester seuls, certains jeunes couples ont pris le risque de se confiner ensemble. On appelle \u00e7a le \"corona cuffing\". \u00c0 20 ans, Pierre et Emma ont opt\u00e9 pour ce rapprochement express .\n\nhttps:\/\/t.co\/QnAC2hKA14 https:\/\/t.co\/2TfUAMM7TC","34":"D\u00e9j\u00e0 difficile en temps normal, l'entr\u00e9e des jeunes dans le monde du travail se complique consid\u00e9rablement. Certains inscrits dans le dispositif \"garantie jeunes\" sont indemnis\u00e9s 500\u20ac\/mois pendant un an en \u00e9change d'une assiduit\u00e9 totale \u00e0 une formation.\n\nhttps:\/\/t.co\/nSzXZCCBl0 https:\/\/t.co\/HraM9aVDS8","35":"C\u00f4t\u00e9 \u00e9tudes, le moral aussi est en berne. Surtout pour les jeunes qui n\u2019ont ni v\u00e9cu la fin du lyc\u00e9e, ni le d\u00e9but des \u00e9tudes sup\u00e9rieures.\n\nhttps:\/\/t.co\/zzjc7DFcnY https:\/\/t.co\/3b2o5kHPez","36":"Les consultations psychologiques des jeunes explosent. \"J'ai de plus en plus de mal \u00e0 respirer, je ne suis plus capable de bouger ni de parler\", d\u00e9crit Ma\u00e9, une \u00e9tudiante de 21 ans, victime de crises d\u2019angoisse.\n\nhttps:\/\/t.co\/YJDFZrhOIK https:\/\/t.co\/wT7RmFRaBE","37":"Dans l\u2019Allier, qu\u2019ils soient \u00e9tudiants ou en apprentissage, les jeunes trouvent le temps long, se sentent isol\u00e9s, parfois d\u00e9prim\u00e9s. Et les r\u00e9seaux sociaux manquent cruellement de convivialit\u00e9.\n\nhttps:\/\/t.co\/3pAacsgJVP https:\/\/t.co\/YV2CsdGo6w","38":"\"C'est dur d'avoir 20 ans en 2020\", a reconnu Emmanuel Macron alors qu\u2019un confinement succ\u00e8de \u00e0 un autre en cette p\u00e9riode de Covid-19. Nous avons enqu\u00eat\u00e9 aupr\u00e8s de ces jeunes pour avoir leur ressenti. :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/coLyY3DbgF https:\/\/t.co\/UAyXZXwUPW","39":"Pol\u00e9mique autour d\u2019une subvention accord\u00e9e par la r\u00e9gion Pays de la Loire au groupe Lactalis\n\nhttps:\/\/t.co\/ctMyB2xirA https:\/\/t.co\/HKWBfLYKMO","40":"Covid-19 : la Banque alimentaire ouvre une plateforme en ligne pour sa traditionnelle collecte nationale\n\nhttps:\/\/t.co\/xVrthp53OE https:\/\/t.co\/TcBcgl1xuA","41":"L'ancien pr\u00e9sident Val\u00e9ry \u200bGiscard d'Estaing est sorti de l'h\u00f4pital\n\nhttps:\/\/t.co\/eC69lTJyPx https:\/\/t.co\/cuJA3Pzg1i","42":"PODCAST :play_button_selector: Salut l'info, le podcast d\u2019Astrapi et franceinfo pour les 7-11 ans :headphone: Charles de Gaulle, des astronautes dans l\u2019espace et un footballeur contre la pauvret\u00e9, c\u2019est l\u2019actu racont\u00e9e aux enfants. A \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/0dslS8uUjs https:\/\/t.co\/rsGALcsaaE","43":"Covid-19 : Emmanuel Macron s'exprimera mardi \u00e0 20 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/mdBgSsjgVU https:\/\/t.co\/B61K0Mv9ae","44":"Confinement : les jeunes en foyer sont \"cantonn\u00e9s \u00e0 des espaces de vie extr\u00eamement restreints\", alerte le directeur d'un foyer des Apprentis d'Auteuil\n\nhttps:\/\/t.co\/KJqdeFOjwb https:\/\/t.co\/IEaSKihYlP","45":"Les cons\u00e9quences du Covid-19 sont une \u00e9p\u00e9e de Damocl\u00e8s pour les enfants et les adolescents africains\n\nhttps:\/\/t.co\/grNSWgsavh https:\/\/t.co\/i6NnyOkWG5","46":":red_circle: DIRECT. Covid-19 : Emmanuel Macron s'exprimera mardi \u00e0 20 heures sur la gestion de la crise\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx https:\/\/t.co\/lReRI7XT7m","47":"Succ\u00e8s imm\u00e9diat du nouvel album des stars de la K-pop BTS qui lancent \"un message de gu\u00e9rison\" \u00e0 la plan\u00e8te\n\nhttps:\/\/t.co\/OFnKehYtLC https:\/\/t.co\/0nytpqehLM","48":"AUDIO :play_button_selector: Pourquoi Donald Trump ne reconnait-il pas les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle ? C\u2019est dans franceinfo junior, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Qh05SaQa3l https:\/\/t.co\/3lPb8QVQQF","49":"TRIBUNE : \"Nous n'accr\u00e9diterons pas nos journalistes pour couvrir les manifestations\"\n\nhttps:\/\/t.co\/EVLx1s6x0h https:\/\/t.co\/1H5jbRXqQu","50":"Malgr\u00e9 la fermeture des bars et restaurants, les ventes de beaujolais nouveau r\u00e9sistent\n\nhttps:\/\/t.co\/tNImsjHlwv https:\/\/t.co\/uqua7O8AKk","51":"Michel Fourniret : \"On pense peut-\u00eatre avoir mis le doigt sur la zone o\u00f9 a pu \u00eatre enterr\u00e9e Estelle\", r\u00e9agit l'avocat d'Eric Mouzin\n\nhttps:\/\/t.co\/OsvLUUgZW2 https:\/\/t.co\/vW7xKdRwBt","52":":megaphone: Plusieurs directeurs et directrices de r\u00e9dactions fran\u00e7aises, dont ceux de franceinfo, s'inqui\u00e8tent de la \"volont\u00e9 r\u00e9p\u00e9t\u00e9e du ministre de l'Int\u00e9rieur de porter atteinte \u00e0 la libert\u00e9 d'informer dans le cadre des manifestations\".\n\nhttps:\/\/t.co\/CsTGcVpVGP https:\/\/t.co\/8e9ALmXCKG","53":"R\u00e9gis Fassier, un des interpr\u00e8tes du monstre gentil Casimir, est mort\n\nhttps:\/\/t.co\/ALE6jgHz7n https:\/\/t.co\/qeUpnhj3Aq","54":"Pourquoi le \"Black Friday\" fait-il autant d\u00e9bat ?\n\nhttps:\/\/t.co\/A3kpDiTk7J","55":"AUDIO :play_button_selector: La Nouvelle-Z\u00e9lande ne vous laissera plus faire vos besoins dans la nature. :pile_of_poo: C\u2019est dans le Monde est \u00e0 nous, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/qoALzXaS75 https:\/\/t.co\/fA2dyn7iA4","56":"Afrique du Sud : le pr\u00e9dicateur milliardaire Shepherd Bushiri s'enfuit au Malawi pour \u00e9chapper \u00e0 la justice\n\nhttps:\/\/t.co\/pWD38ISk89 https:\/\/t.co\/UdCSrcLVEO","57":"\"Je n'arrive pas \u00e0 faire le deuil de ma vie en Angleterre\" : ces familles de Britanniques et d'Europ\u00e9ens d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9es par le Brexit\n\nhttps:\/\/t.co\/7Gjx4RduXx https:\/\/t.co\/qFoh6dK2bp","58":"Vaccin contre le Covid-19 : \"A l'heure actuelle, ce ne sont pas des r\u00e9sultats qui ont \u00e9t\u00e9 publi\u00e9s, c'est du storytelling, c'est de la communication\", temp\u00e8re un infectiologue\n\nhttps:\/\/t.co\/3bY9QFVp4G https:\/\/t.co\/cq8hHP7Vgq","59":"AUDIO :play_button_selector: Apple pr\u00eat payer \u00e0 nouveau pour en finir avec les accusations d\u2019obsolescence forc\u00e9e. C\u2019est dans Nouveau monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/mdZpwr22qQ https:\/\/t.co\/ViqwOglUmp","60":"Quand les anciens pr\u00e9sidents fran\u00e7ais tentent de devenir \u00e9crivain\n\nhttps:\/\/t.co\/cX2f3omds2 https:\/\/t.co\/OMNDUuuk9O","61":"Judit Polgar r\u00e9v\u00e8le que les \u00e9checs ne sont pas suffisamment ouverts aux femmes. \"La s\u00e9rie, c\u2019est bien, mais \u00e7a ne suffira pas\", assure la championne qui appelle \u00e0 \"faire entrer les \u00e9checs dans les \u00e9coles\u201d car ils donnent des outils pour la vie. https:\/\/t.co\/2yhOx8X6fv","62":"Judit Polgar est n\u00e9e en 1976, \u00e0 Budapest (Hongrie). Son p\u00e8re, psychanalyste, l\u2019initie aux \u00e9checs \u00e0 3 ans. Avec un but : prouver que le g\u00e9nie n\u2019est pas inn\u00e9 mais acquis, qu\u2019il se conquiert. https:\/\/t.co\/iGNKJ1BOdm","63":"La Hongroise Judit Polgar est en effet la premi\u00e8re \u00e0 jouer en tournoi international. C\u2019\u00e9tait \u00e0 la fin des ann\u00e9es 1980. \u201cBeaucoup d\u2019hommes refusaient de me serrer la main, confie-t-elle au NYTimes, l\u2019un d\u2019eux s\u2019est m\u00eame frapp\u00e9 la t\u00eate sur l\u2019\u00e9chiquier apr\u00e8s avoir perdu contre moi\". https:\/\/t.co\/UD3EoZB33C","64":"\u201cLe Jeu de la dame\u201d, (\u201cThe Queen\u2019s Gambit\u201d) raconte l\u2019histoire d\u2019une orpheline qui apprend \u00e0 jouer aux \u00e9checs et dont on suit le parcours brillant. L\u2019histoire se d\u00e9roule dans les ann\u00e9es 1960. Une pure fiction : il n\u2019y a jamais eu de championne d\u2019\u00e9checs \u00e0 cette \u00e9poque. https:\/\/t.co\/cOp7QsajwF","65":"\u201cLe Jeu de la dame\u201d, la s\u00e9rie qui cartonne sur Netflix, est-elle un fantasme ou le reflet de la r\u00e9alit\u00e9 ? Confrontation avec le v\u00e9cu de la meilleure joueuse d\u2019\u00e9checs :chess_pawn: du monde :trophy:, Judit Polgar. :right_arrow_curving_down_selector:   \n  \nhttps:\/\/t.co\/DB0OWRgDoZ https:\/\/t.co\/TxFIKfUSDh","66":"Proc\u00e8s de Jonathann Daval : d\u00e9\u00e7ue des r\u00e9ponses de l'accus\u00e9, la m\u00e8re d'Alexia lui souhaite un \"bon s\u00e9jour en prison\"\n\nhttps:\/\/t.co\/HH63OyplFs https:\/\/t.co\/pZbo1PnjJP","67":"\"Cela n'aboutit jamais \u00e0 rien en ce moment\" : le premier emploi encore plus dur \u00e0 d\u00e9crocher pour les jeunes\n\nhttps:\/\/t.co\/nSzXZCUccy https:\/\/t.co\/oxjZLEP5Ae","68":":microbe: Pour tenter de limiter les \"foyers \u00e9pid\u00e9miologiques\", les membres du personnel des Ehpad seront soumis \u00e0 des d\u00e9pistages hebdomadaires, pratiqu\u00e9s avec des tests antig\u00e9niques.\n\nRetour en :keycap_3: questions sur ce d\u00e9ploiement dans les Ehpad :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/kJOyE6nX9B https:\/\/t.co\/eEEqJ1EjQp","69":"APPEL A TEMOIGNAGES. Covid-19 : vous \u00eates soignant, avez \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif mais continuez de travailler ? Racontez-nous  :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dz8XT22enB https:\/\/t.co\/0RDBVhjfGz","70":"G\u00e9rarld Darmanin a envoy\u00e9 la notification de dissolution du CCIF\n\nhttps:\/\/t.co\/7Eloq1qxbQ https:\/\/t.co\/vFf1s3g2QI","71":"AUDIO :play_button_selector: D\u00e9confinement, commerces ferm\u00e9s, \"s\u00e9curit\u00e9 globale\"... C\u2019est dans le 8h30 franceinfo de Gabriel Attal, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/lGRSG4r7yD https:\/\/t.co\/i2MQBA5Cp1","72":"Covid-19 : \"Nous sommes sur la bonne voie\" pour rouvrir les petits commerces \"autour du 1er d\u00e9cembre\", estime Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/v6S8oFbbVX https:\/\/t.co\/eZM5cRLrp0","73":"Michel Fourniret a donn\u00e9 un lieu pr\u00e9cis o\u00f9 il dit avoir enterr\u00e9 le corps d'Estelle Mouzin\n\nhttps:\/\/t.co\/QwqLMbc9A0 https:\/\/t.co\/rGzWxxaQuk","74":"La loi Recherche d\u00e9finitivement adopt\u00e9e au Parlement, malgr\u00e9 une contestation raviv\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/a2ShyvpScJ https:\/\/t.co\/XCECcB0IaK","75":"AUDIO :play_button_selector: \"On va de plus en plus se chauffer \u00e0 l\u2019\u00e9lectricit\u00e9\" : Aymeric Godron, directeur marketing de Thermor. C\u2019est dans \u00c7a nous marque, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LmhqyJFNLt https:\/\/t.co\/SaDRvqYtah","76":":red_circle: EN DIRECT. Covid-19 : \"Nous sommes sur la bonne voie\" pour rouvrir les petits commerces \"autour du 1er d\u00e9cembre\", assure Jean Castex\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx https:\/\/t.co\/nw0bkPIr5d","77":"AUDIO :play_button_selector: Un num\u00e9ro vert pour les petits patrons et commer\u00e7ants en difficult\u00e9. C\u2019est dans C'est mon boulot, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Fe11OqqRmd https:\/\/t.co\/ZHy3HDO0ra","78":"#VraiOuFake :question_mark:Le patron d\u2019Amazon empoche-t-il en six secondes ce qu\u2019un salari\u00e9 moyen gagne en une vie de travail ?:magnifying_glass_tilted_right:\n\nhttps:\/\/t.co\/9jm0QUef8j https:\/\/t.co\/kPVl9ntmZz","79":"Covid-19 : le pic de la seconde vague a \u00e9t\u00e9 franchi, notamment gr\u00e2ce \u00e0 l'effet des couvre-feux, selon Sant\u00e9 publique France\n\nhttps:\/\/t.co\/5YKOVw4Wr9 https:\/\/t.co\/MXFI8wOJax","80":"\"Je ne mange plus, j'ai beaucoup d'insomnies\" : les consultations psychologiques des jeunes explosent\n\nhttps:\/\/t.co\/YJDFZr0dka https:\/\/t.co\/Ed4sR3Cygk","81":"Michel Fourniret hospitalis\u00e9 en r\u00e9animation \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Henri-Mondor de Cr\u00e9teil\n\nhttps:\/\/t.co\/rYeQoVtcZQ https:\/\/t.co\/tjkWJnIKlA","82":"Confinement : ce que contient le nouveau protocole sanitaire pour la r\u00e9ouverture de tous les commerces\n\nhttps:\/\/t.co\/irLHksndlI https:\/\/t.co\/dIoOmec9Ha","83":"\"Je vais annoncer l'arriv\u00e9e de nouveaux contrats de relance et de transition \u00e9cologique\", a d\u00e9clar\u00e9 Jean Castex. \"Nous continuons le travail de modernisation de notre pays malgr\u00e9 des circonstances tr\u00e8s difficiles\". https:\/\/t.co\/rT5Mi336GM","84":"AUDIO :play_button_selector: Jacques Pradel dans \"Affaires criminelles\" sur TFX : \"Je veux percer le myst\u00e8re du passage \u00e0 l'acte\". C\u2019est dans Info m\u00e9dias, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Paqg71j0T7 https:\/\/t.co\/6Ab9aWFza5","85":"\"Ce n'est s\u00fbrement pas le moment de se rel\u00e2cher\", a d\u00e9fendu Jean Castex. \"Nous verrons la semaine prochaine dans quelle mesure autour du 1er d\u00e9cembre, nous pourrons passer \u00e0 une nouvelle \u00e9tape\". https:\/\/t.co\/RIUF06a5k0","86":"En visite au CHU de Brest, le Premier ministre Jean Castex salue \"la solidarit\u00e9 bretonne\". https:\/\/t.co\/yN5SEosfPp","87":"Covid-19 : les tests antig\u00e9niques rapides d\u00e9ploy\u00e9s dans une trentaine de lyc\u00e9es franciliens d\u00e8s lundi\n\nhttps:\/\/t.co\/U4skC2Ekqm https:\/\/t.co\/usr1Olrmkf","88":"PODCAST :play_button_selector: Washington d'ici, la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine racont\u00e9e par les correspondants des radios francophones :headphone: L'\u00e9quipe Biden sur les rails, c'est \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/nRqsmmwSAP https:\/\/t.co\/QwjaA13Jxz","89":"DIRECT :red_circle: \"Je te souhaite un bon s\u00e9jour en prison, adieu\" : la m\u00e8re d'Alexia interpelle Jonathann Daval \u00e0 son proc\u00e8s\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/BtyI5m3e3O","90":":hospital: Elisa, Manon, Th\u00e9o et Laura ont d\u00e9barqu\u00e9 dans un service de r\u00e9animation quelques mois avant l'arriv\u00e9e du coronavirus. Ils ne se doutaient pas qu'ils allaient vivre une pand\u00e9mie mondiale. \n\nA d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cwsOOMLk8J https:\/\/t.co\/tzIrbk4hso","91":"AUDIO :play_button_selector: Ch\u00f4mage des jeunes : des raisons d'esp\u00e9rer. C\u2019est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/F33WXbc2ts https:\/\/t.co\/0tObiiBc00","92":"Covid-19 : une information judiciaire ouverte contre X apr\u00e8s la mort d'une r\u00e9sidente d'un Ehpad des Hauts-de-Seine en avril\n\nhttps:\/\/t.co\/K7L39KdQ2o https:\/\/t.co\/1oMYSWv7vb","93":"\"Pas d'entrain, pas d'envie\" : le blues des \u00e9tudiants de premi\u00e8re ann\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/zzjc7DWNfw https:\/\/t.co\/0eTQjGh500","94":"Confinement : vous pouvez acheter votre sapin de No\u00ebl \u00e0 partir du 20 novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/N1O1GCKGpw https:\/\/t.co\/UqbcZBGnpX","95":"Crise sociale li\u00e9e au Covid-19 : plusieurs \u00e9lus \u00e9crivent une lettre \u00e0 Jean Castex pour rappeler les engagements du gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/EWnsVP34hB https:\/\/t.co\/TZwg9G78aF","96":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le pic \u00e9pid\u00e9mique de la deuxi\u00e8me vague a sans doute \u00e9t\u00e9 franchi, estime Sant\u00e9 publique France\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx https:\/\/t.co\/utiWtyKd2g","97":"AUDIO :play_button_selector: Industrie : relocaliser ou r\u00e9industrialiser ? La question se pose dans le Brief \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/6TK6wkG4cG https:\/\/t.co\/xD6wALPQ4D","98":"Loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : G\u00e9rald Darmanin va proposer un amendement garantissant la libert\u00e9 de la presse, apr\u00e8s une r\u00e9union avec Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/7F6psJgAeL https:\/\/t.co\/i05slCOMXd","99":"AUDIO :play_button_selector: Qu'est ce qui se passe dans notre cerveau quand on entend sa chanson pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ? C\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oykeeAtQY4 https:\/\/t.co\/MoukmRAIWi","100":"Tests hebdomadaires dans les Ehpad : cela va \u201cdans le bon sens\u201d mais il faut que les \u201cstructures disposent des budgets\u201d, estime l'association AD-PA\n\nhttps:\/\/t.co\/dMvQW4abqc https:\/\/t.co\/yIhc2dBc4I","101":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : l'accus\u00e9 interrog\u00e9 sur sa personnalit\u00e9, le verdict probablement repouss\u00e9 \u00e0 samedi\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/iYVbbAo3jb https:\/\/t.co\/SLTZyTJU3N","102":"AUDIO :play_button_selector: Europe \u00c9cologie-les Verts fixe son calendrier pour la pr\u00e9sidentielle. C\u2019est dans le Brief politique, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ufj2K4maKA https:\/\/t.co\/AZh9ybv9tM","103":"Covid-19 : un collectif d\u2019avocats va d\u00e9poser un recours contre l\u2019obligation du port du masque d\u00e8s 6 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/Z6Ar1PWpIg https:\/\/t.co\/MZRSnzh5kF","104":"AUDIO :play_button_selector: Judit Polgar, la meilleure joueuse d\u2019\u00e9checs du monde, confronte son exp\u00e9rience \u00e0 la s\u00e9rie \"Le Jeu de la dame\". Elle est l'Etoile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/DB0OWRgDoZ https:\/\/t.co\/hVAdN47l4u","105":"AUDIO :play_button_selector: En Irlande, la disparition d'un dauphin nomm\u00e9 Fungie bouleverse les habitants de la p\u00e9ninsule de Dingle. C\u2019est dans En direct du monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/AngeYLvnTE https:\/\/t.co\/bwYFAnAJzL","106":"Isolement des malades du Covid-19 : \"C'est une piste qui est sur la table\", admet Gabriel Attal, \"\u00e7a m\u00e9rite un d\u00e9bat d\u00e9mocratique\" https:\/\/t.co\/5Wro9OR6pp","107":"Vacances de No\u00ebl : \"Il vaut mieux attendre la semaine prochaine plut\u00f4t que de se pr\u00e9cipiter\", d\u00e9clare Gabriel Attal, qui ne peut pas encore pr\u00e9ciser le jour o\u00f9 Emmanuel Macron s'exprimera https:\/\/t.co\/HETfpRa6Cy","108":"D\u00e9confinement : \"Il n\u2019y a absolument aucun mot tabou et je n\u2019ai pas de probl\u00e8me \u00e0 prononcer le mot d\u00e9confinement pour dire qu\u2019on n'y est pas\", d\u00e9clare Gabriel Attal https:\/\/t.co\/45iabTpO2C","109":"Pr\u00e9carit\u00e9 des jeunes : \"Dans quelques jours, tous les \u00e9tudiants boursiers, c\u2019est-\u00e0-dire 42% des \u00e9tudiants en France, vont recevoir automatiquement une prime de 150 euros\", annonce Gabriel Attal https:\/\/t.co\/SaBjla66xI","110":"Emploi des jeunes : \"On a mis en place un plan de 7 milliards d'euros\", rappelle Gabriel Attal, qui se f\u00e9licite du maintien du nombre de jeunes en apprentissage et du recrutement de jeunes en hausse \u00e0 la rentr\u00e9e https:\/\/t.co\/GdEiMH5GCj","111":"\"Les jeunes sont inquiets, souffrent mais en m\u00eame temps sont responsables dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9\", assure Gabriel Attal, le porte-parole du gouvernement https:\/\/t.co\/4w6m5Uv3Ga","112":"Amazon France accepte de reporter le Black Friday : \"Nous agissons en responsabilit\u00e9\", affirme son directeur g\u00e9n\u00e9ral\n\nhttps:\/\/t.co\/nIm8wAypHv https:\/\/t.co\/Z5zThmdkR2","113":"Covid-19 : l'OMS recommande de ne pas utiliser le remdesivir pour traiter les malades\n\nhttps:\/\/t.co\/0Wq5yOCcpX https:\/\/t.co\/Fd5EIsJcAN","114":"Trois jours de concert en ligne au festival \"Ici Demain\" pour offrir une vitrine \u00e0 la jeune cr\u00e9ation musicale (5\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/AHlf82LJOt https:\/\/t.co\/tkU1KGJmhc","115":"Covid-19 : trois questions sur le d\u00e9ploiement des tests antig\u00e9niques dans les Ehpad (4\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/r9N16KcbvF https:\/\/t.co\/2ngrtaI8Dq","116":"Covid-19 : un collectif d\u2019avocats va d\u00e9poser un recours contre l\u2019obligation du port du masque d\u00e8s 6 ans (3\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Z6Ar1PWpIg https:\/\/t.co\/I9IWLNNso4","117":"Election am\u00e9ricaine : le recomptage des voix confirme la victoire de Joe Biden dans l'Etat cl\u00e9 de G\u00e9orgie (1\/5)  :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/S7FuDnXwpB https:\/\/t.co\/dysMNsmsNa","118":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce vendredi matin  :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Htj0zggtlM","119":"\"Je n'arrive pas \u00e0 faire le deuil de ma vie en Angleterre\" : ces familles de Britanniques et d'Europ\u00e9ens d\u00e9j\u00e0 s\u00e9par\u00e9es par le Brexit\n\nhttps:\/\/t.co\/7Gjx4RduXx https:\/\/t.co\/WGxl4Pj9Ie","120":"Covid-19 : dans une s\u00e9rie documentaire, quatre infirmiers d\u00e9butants racontent comment ils ont v\u00e9cu l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/txXYzlyk1L https:\/\/t.co\/NQvODvqA6e","121":"Covid-19 : \"On a l'impression de rater notre jeunesse\", racontent ces jeunes confin\u00e9s \u00e0 la campagne\n\nhttps:\/\/t.co\/3pAacrZ8xf https:\/\/t.co\/njcd3DaMgD","122":"Election am\u00e9ricaine : le recomptage des voix confirme la victoire de Joe Biden dans l'\u00e9tat cl\u00e9 de G\u00e9orgie\n\nhttps:\/\/t.co\/S7FuDnFV11 https:\/\/t.co\/cjPwff3Yre","123":"Covid-19 : trois questions sur le d\u00e9ploiement des tests antig\u00e9niques dans les Ehpad\n\nhttps:\/\/t.co\/r9N16KcbvF https:\/\/t.co\/M1qP0yKAZo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 22:56:56","1":"2020-11-20 22:45:00","2":"2020-11-20 22:30:00","3":"2020-11-20 22:15:00","4":"2020-11-20 21:55:00","5":"2020-11-20 21:40:00","6":"2020-11-20 21:25:00","7":"2020-11-20 21:10:00","8":"2020-11-20 20:55:00","9":"2020-11-20 20:41:33","10":"2020-11-20 20:15:00","11":"2020-11-20 19:55:00","12":"2020-11-20 19:40:00","13":"2020-11-20 19:33:56","14":"2020-11-20 18:35:00","15":"2020-11-20 18:10:00","16":"2020-11-20 18:07:16","17":"2020-11-20 18:05:00","18":"2020-11-20 17:56:27","19":"2020-11-20 17:50:00","20":"2020-11-20 17:45:00","21":"2020-11-20 17:44:34","22":"2020-11-20 17:40:00","23":"2020-11-20 17:30:00","24":"2020-11-20 17:25:00","25":"2020-11-20 17:17:45","26":"2020-11-20 17:10:44","27":"2020-11-20 17:06:59","28":"2020-11-20 16:50:00","29":"2020-11-20 16:45:00","30":"2020-11-20 16:40:32","31":"2020-11-20 16:35:00","32":"2020-11-20 16:28:01","33":"2020-11-20 16:22:07","34":"2020-11-20 16:22:06","35":"2020-11-20 16:22:05","36":"2020-11-20 16:22:04","37":"2020-11-20 16:22:03","38":"2020-11-20 16:22:02","39":"2020-11-20 16:20:00","40":"2020-11-20 16:13:00","41":"2020-11-20 16:07:30","42":"2020-11-20 16:00:02","43":"2020-11-20 15:35:31","44":"2020-11-20 15:28:00","45":"2020-11-20 15:23:00","46":"2020-11-20 15:20:34","47":"2020-11-20 15:18:20","48":"2020-11-20 15:10:00","49":"2020-11-20 14:53:00","50":"2020-11-20 14:48:15","51":"2020-11-20 14:42:00","52":"2020-11-20 14:41:20","53":"2020-11-20 14:31:25","54":"2020-11-20 14:16:00","55":"2020-11-20 14:12:00","56":"2020-11-20 14:12:00","57":"2020-11-20 14:11:24","58":"2020-11-20 14:07:39","59":"2020-11-20 14:00:00","60":"2020-11-20 13:50:00","61":"2020-11-20 13:45:52","62":"2020-11-20 13:45:52","63":"2020-11-20 13:45:51","64":"2020-11-20 13:45:48","65":"2020-11-20 13:45:46","66":"2020-11-20 13:45:00","67":"2020-11-20 13:38:00","68":"2020-11-20 13:34:18","69":"2020-11-20 13:30:00","70":"2020-11-20 13:25:00","71":"2020-11-20 13:20:00","72":"2020-11-20 13:20:00","73":"2020-11-20 13:16:42","74":"2020-11-20 13:13:03","75":"2020-11-20 13:00:00","76":"2020-11-20 12:22:52","77":"2020-11-20 12:20:00","78":"2020-11-20 12:05:00","79":"2020-11-20 11:58:00","80":"2020-11-20 11:45:00","81":"2020-11-20 11:32:46","82":"2020-11-20 11:31:26","83":"2020-11-20 11:30:40","84":"2020-11-20 11:30:00","85":"2020-11-20 11:25:31","86":"2020-11-20 11:21:26","87":"2020-11-20 11:15:00","88":"2020-11-20 10:50:00","89":"2020-11-20 10:40:59","90":"2020-11-20 10:39:59","91":"2020-11-20 10:27:38","92":"2020-11-20 10:05:00","93":"2020-11-20 09:50:00","94":"2020-11-20 09:35:00","95":"2020-11-20 09:20:00","96":"2020-11-20 09:10:12","97":"2020-11-20 09:10:00","98":"2020-11-20 09:05:00","99":"2020-11-20 08:50:00","100":"2020-11-20 08:45:00","101":"2020-11-20 08:32:46","102":"2020-11-20 08:30:00","103":"2020-11-20 08:26:25","104":"2020-11-20 08:16:58","105":"2020-11-20 08:10:00","106":"2020-11-20 08:06:02","107":"2020-11-20 08:02:22","108":"2020-11-20 07:54:05","109":"2020-11-20 07:50:10","110":"2020-11-20 07:45:36","111":"2020-11-20 07:40:38","112":"2020-11-20 07:29:00","113":"2020-11-20 07:20:00","114":"2020-11-20 07:13:14","115":"2020-11-20 07:13:13","116":"2020-11-20 07:13:13","117":"2020-11-20 07:13:11","118":"2020-11-20 07:13:10","119":"2020-11-20 07:10:00","120":"2020-11-20 07:00:00","121":"2020-11-20 06:50:00","122":"2020-11-20 06:30:00","123":"2020-11-20 06:20:41"},"retweet_count":{"0":5,"1":10,"2":23,"3":8,"4":6,"5":10,"6":26,"7":24,"8":2,"9":93,"10":12,"11":12,"12":15,"13":1,"14":22,"15":10,"16":4,"17":5,"18":22,"19":23,"20":2,"21":19,"22":5,"23":5,"24":29,"25":11,"26":10,"27":2,"28":16,"29":8,"30":5,"31":2,"32":24,"33":3,"34":1,"35":0,"36":1,"37":0,"38":10,"39":13,"40":10,"41":102,"42":2,"43":28,"44":8,"45":8,"46":23,"47":3,"48":2,"49":47,"50":7,"51":10,"52":84,"53":29,"54":4,"55":5,"56":4,"57":2,"58":45,"59":12,"60":6,"61":5,"62":6,"63":1,"64":1,"65":20,"66":1,"67":6,"68":4,"69":7,"70":7,"71":3,"72":6,"73":22,"74":7,"75":2,"76":20,"77":4,"78":14,"79":11,"80":15,"81":53,"82":12,"83":2,"84":0,"85":1,"86":4,"87":4,"88":6,"89":8,"90":9,"91":3,"92":5,"93":27,"94":5,"95":9,"96":16,"97":2,"98":12,"99":4,"100":6,"101":1,"102":2,"103":33,"104":11,"105":7,"106":6,"107":5,"108":3,"109":7,"110":3,"111":21,"112":7,"113":48,"114":1,"115":5,"116":4,"117":2,"118":1,"119":8,"120":21,"121":36,"122":42,"123":2},"favorite_count":{"0":19,"1":38,"2":123,"3":17,"4":49,"5":30,"6":68,"7":84,"8":19,"9":176,"10":34,"11":31,"12":34,"13":20,"14":82,"15":71,"16":9,"17":21,"18":22,"19":36,"20":17,"21":0,"22":25,"23":15,"24":81,"25":62,"26":45,"27":12,"28":49,"29":20,"30":19,"31":11,"32":38,"33":16,"34":9,"35":2,"36":5,"37":3,"38":41,"39":12,"40":16,"41":581,"42":7,"43":84,"44":20,"45":29,"46":73,"47":21,"48":10,"49":86,"50":37,"51":25,"52":0,"53":65,"54":7,"55":10,"56":12,"57":16,"58":81,"59":4,"60":30,"61":28,"62":41,"63":10,"64":8,"65":79,"66":17,"67":24,"68":0,"69":9,"70":42,"71":3,"72":8,"73":35,"74":14,"75":11,"76":31,"77":15,"78":24,"79":44,"80":20,"81":90,"82":18,"83":10,"84":4,"85":20,"86":33,"87":22,"88":17,"89":73,"90":0,"91":10,"92":18,"93":109,"94":14,"95":18,"96":28,"97":6,"98":21,"99":15,"100":9,"101":7,"102":5,"103":166,"104":25,"105":29,"106":4,"107":15,"108":11,"109":19,"110":10,"111":64,"112":45,"113":72,"114":4,"115":8,"116":15,"117":11,"118":7,"119":28,"120":31,"121":199,"122":231,"123":4},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France","112":"Paris, France","113":"Paris, France","114":"Paris, France","115":"Paris, France","116":"Paris, France","117":"Paris, France","118":"Paris, France","119":"Paris, France","120":"Paris, France","121":"Paris, France","122":"Paris, France","123":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","112":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","113":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","114":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","115":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","116":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","117":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","118":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","119":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","120":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","121":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","122":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","123":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hV7y1tsM63","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/rwanda\/genocide-au-rwanda\/sahel-algerie-rwanda-emmanuel-macron-s-exprime-sur-sa-diplomatie-vis-a-vis-de-l-afrique_4189539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329921682602143744,"id_str":"1329921682602143744","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUuV6XMAAb80D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTUuV6XMAAb80D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kq1zWKzbmS","display_url":"pic.twitter.com\/Kq1zWKzbmS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329921700448907264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IoTejD2mAa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-on-a-eu-le-droit-comme-a-chaque-fois-a-une-forme-de-mise-en-scene-gouvernementale-qui-mime-la-consultation-estime-olivier-faure_4189569.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1329914915411406852,"id_str":"1329914915411406852","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTOkcKXMAQ29vA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTOkcKXMAQ29vA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xi5bcEDj4X","display_url":"pic.twitter.com\/Xi5bcEDj4X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329918695351734274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b8wf20Ij7S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/seconde-guerre-mondiale\/mort-de-daniel-cordier-c-etait-un-homme-d-une-grande-humilite-et-tres-cultive-explique-l-historien-dominique-lormier_4189541.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/second\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1329910254554013696,"id_str":"1329910254554013696","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTKVJHXYAAWK4N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTKVJHXYAAWK4N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Wt3SQ7VaW","display_url":"pic.twitter.com\/9Wt3SQ7VaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329914921723768832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/40gxTlflUg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/doubs-un-homme-de-29-ans-evade-de-prison-mis-en-examen-pour-vol-a-main-armee-contre-une-sexagenaire_4189531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1329907936488005639,"id_str":"1329907936488005639","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTIONpXIAcbMJY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTIONpXIAcbMJY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dka4S08FkS","display_url":"pic.twitter.com\/Dka4S08FkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329911145474498562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60BXzg9VUE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/seconde-guerre-mondiale\/mort-de-daniel-cordier-je-garde-le-souvenir-d-un-homme-qui-montre-qu-on-peut-changer-dans-la-vie-se-rappelle-son-ami-marc-voinchet_4189491.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/second\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1329901847528747008,"id_str":"1329901847528747008","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTCrygWMAARcG9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTCrygWMAARcG9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/maogh3DOBj","display_url":"pic.twitter.com\/maogh3DOBj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329906112213131264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/doacEiT07g","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-virus-a-fait-386-morts-a-l-hopital-en-24-heures-mais-le-nombre-de-patients-en-reanimation-continue-de-decroitre_4189503.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1329899762410254337,"id_str":"1329899762410254337","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTAya1W8AEuVwg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTAya1W8AEuVwg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kfdwb23Fp2","display_url":"pic.twitter.com\/Kfdwb23Fp2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329902337192824832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1BmKHRS1m","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/seconde-guerre-mondiale\/deces-de-daniel-cordier-cinq-choses-a-savoir-sur-l-ancien-resistant_4189391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/second\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329888353962094594,"id_str":"1329888353962094594","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2aXDW8AIYW10.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2aXDW8AIYW10.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dpYLXxJ6C8","display_url":"pic.twitter.com\/dpYLXxJ6C8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329898562344382464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnLRmaigIa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/gerald-darmanin\/securite-globale-aucun-policier-ne-pourra-empecher-un-citoyen-de-filmer-assure-gerald-darmanin_4189383.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/gera\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329888183669186561,"id_str":"1329888183669186561","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2QcqXYAEqDye.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2QcqXYAEqDye.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KonGaq2Fed","display_url":"pic.twitter.com\/KonGaq2Fed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329894787579858947\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YEXUv2ltg1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/proces-daval-lenigme-dun-accuse-atypique-au-coeur-des-debats_4189433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1329887906866081793,"id_str":"1329887906866081793","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2AVfXMAE3BN9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS2AVfXMAE3BN9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mGX8cnVjV6","display_url":"pic.twitter.com\/mGX8cnVjV6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329891012513325058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHrTX0VAFl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/visite-de-jean-castex-a-brest-le-syndicat-sud-depose-plainte-pour-entrave-a-la-liberte-de-circulation_4189481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329887613516443657,"id_str":"1329887613516443657","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS1vQrW8AkusH5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnS1vQrW8AkusH5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfzIrFGaoF","display_url":"pic.twitter.com\/vfzIrFGaoF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329887627424755712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdVz2E0cSo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/hors-de-question-de-rester-fermes-plus-longtemps-les-petits-commercants-ne-veulent-plus-attendre-apres-le-report-du-black-friday_4189007.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1329875985693597703,"id_str":"1329875985693597703","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSrKbqW4Ac04Uj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSrKbqW4Ac04Uj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3TBCPoCkkZ","display_url":"pic.twitter.com\/3TBCPoCkkZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329880946284261377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jG58SYxKhQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/securite-globale-les-deputes-adoptent-en-premiere-lecture-la-mesure-controversee-sur-la-diffusion-malveillante-d-images-des-policiers_4189431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1329870921214152708,"id_str":"1329870921214152708","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmjpAXUAQwK4y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmjpAXUAQwK4y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QN1t9biRSs","display_url":"pic.twitter.com\/QN1t9biRSs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329875913153028098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-pic-epidemique-a-sans-doute-ete-franchi-estime-sante-publique-france_4188799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1329870724874514434,"id_str":"1329870724874514434","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmYNlWMAIZ0Fp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmYNlWMAIZ0Fp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UYtbFEqtko","display_url":"pic.twitter.com\/UYtbFEqtko","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329872138086588419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYVbbAo3jb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-proces-daval-l-accuse-interroge-sur-sa-personnalite-le-verdict-probablement-repousse-a-samedi_4188771.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1329870604825137155,"id_str":"1329870604825137155","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmROXWEAM5xkV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSmROXWEAM5xkV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nBNL66NjWF","display_url":"pic.twitter.com\/nBNL66NjWF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329870614203658246\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ehMUyJWxE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/solidarites\/video-des-chiens-detecteurs-de-covid-19-vont-ils-bientot-renifler-des-malades-en-france_4189189.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329848971565690880,"id_str":"1329848971565690880","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSSmAMXcAAUamU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSSmAMXcAAUamU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4hx51sTpLI","display_url":"pic.twitter.com\/4hx51sTpLI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329855780418412550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9w4Qv8qChd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/judo-malgre-tout-ce-qu-on-vit-on-a-ce-moment-de-joie-se-rejouit-clarisse-agbegnenou-championne-d-europe-pour-la-5e-fois_4189381.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/judo-ma\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1329846632876216327,"id_str":"1329846632876216327","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSQd35WEAck0kz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSQd35WEAck0kz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rlt8PwEwJJ","display_url":"pic.twitter.com\/rlt8PwEwJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329849489247653893\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YXeCyT8Kq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-attestations-commerces-couvre-feu-quelles-sont-les-pistes-pour-alleger-le-confinement-au-1er-decembre_4189141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1329848773107986438,"id_str":"1329848773107986438","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSSac4XMAYydfF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSSac4XMAYydfF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2wd61zhWuh","display_url":"pic.twitter.com\/2wd61zhWuh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329848802912645121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sfiR4jW9Wp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-l-unesco-propose-l-envoi-d-une-mission-d-experts-pour-dresser-un-inventaire-du-patrimoine-culturel-local_4189285.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1329846496615948291,"id_str":"1329846496615948291","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSQV8SXYAMB_ls.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSQV8SXYAMB_ls.jpg","url":"https:\/\/t.co\/64s7CBhsVk","display_url":"pic.twitter.com\/64s7CBhsVk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329848230985789442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhcIvUZgow","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/jihadistes-francais\/les-avocats-de-la-famille-dune-jihadiste-francaise-detenue-en-syrie-demandent-son-rapatriement-pour-des-raisons-medicales_4189253.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/jihadis\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1329846057065451522,"id_str":"1329846057065451522","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSP8W1XEAIZbzn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSP8W1XEAIZbzn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ek4dhtXRBO","display_url":"pic.twitter.com\/Ek4dhtXRBO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329846080515813377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KrvcxluuIb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-des-infirmiers-sous-pression-qui-raccrochent-la-blouse_4189317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1329838162395402242,"id_str":"1329838162395402242","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIw05WEAISWJW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIw05WEAISWJW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nrugIwX8QP","display_url":"pic.twitter.com\/nrugIwX8QP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329844455868833792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NpChlfciSp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/black-friday-accord-sur-un-report-d-une-semaine-si-les-commerces-rouvrent-d-ici-la_4189335.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1329837687180849155,"id_str":"1329837687180849155","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIVKlXcAML2JG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIVKlXcAML2JG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NiM7qTOfb3","display_url":"pic.twitter.com\/NiM7qTOfb3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329843198324183040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HA4blzq6Vr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/rap\/decouvrez-le-clip-de-je-suis-marseille-de-13-organise-avec-akhenaton-shurik-n-et-le-rat-luciano_4189321.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1329837446125727752,"id_str":"1329837446125727752","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIHIlWMAg4kxu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSIHIlWMAg4kxu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eCVSUXSfcC","display_url":"pic.twitter.com\/eCVSUXSfcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329841939320098816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSFz7uSJBq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/pourquoi-le-projet-de-loi-de-programmation-de-la-recherche-fait-grincer-des-dents-le-monde-universitaire_4188875.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1329837215728476163,"id_str":"1329837215728476163","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSH5uSXIAMeqAb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSH5uSXIAMeqAb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RbD1KyDnbM","display_url":"pic.twitter.com\/RbD1KyDnbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329839424155250688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICTwqdNymI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-paris-pourrait-vacciner-30-a-40-de-la-population-des-janvier_4189291.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1329836640798470147,"id_str":"1329836640798470147","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSHYQgXcAMgvlu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSHYQgXcAMgvlu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1NIj1UVwpg","display_url":"pic.twitter.com\/1NIj1UVwpg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329838164580708353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PutgaYpMMm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/seconde-guerre-mondiale\/direct-deces-de-daniel-cordier-un-hommage-national-sera-rendu-annonce-emmanuel-macron_4189309.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/second\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1329836320030679041,"id_str":"1329836320030679041","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSHFljXYAEohXr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSHFljXYAEohXr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OZnnHSNWg","display_url":"pic.twitter.com\/7OZnnHSNWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329836341669093381\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NN0znTHcnT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/lgbt\/video-petra-de-sutter-une-femme-transgenre-nommee-ministre_4189259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/lgbt\/v\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1329834396304748546,"id_str":"1329834396304748546","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSFVnHXMAIQlu_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSFVnHXMAIQlu_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ODvFAW3n12","display_url":"pic.twitter.com\/ODvFAW3n12","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329834574365532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JAebst1ALP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/carriere\/formation\/lapprentissage-dans-l-hotellerie-et-les-metiers-de-bouche-bouleverse-par-la-crise-sanitaire_4189193.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1329833611919495171,"id_str":"1329833611919495171","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSEn9DWEAMczV_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSEn9DWEAMczV_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oTIb3GiRLn","display_url":"pic.twitter.com\/oTIb3GiRLn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329833632362590208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/orgNoTLVC7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/opera\/l-opera-de-paris-va-lancer-une-plateforme-numerique-de-spectacles-et-masterclass_4189261.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1329827500927676416,"id_str":"1329827500927676416","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR_EP1W8AAkipE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR_EP1W8AAkipE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HP4mPSitFL","display_url":"pic.twitter.com\/HP4mPSitFL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329829356320002050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DhA65Ai1TM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/bourse\/trading-en-ligne-un-piege-pour-les-etudiants_4189137.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/bours\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1329827293469044739,"id_str":"1329827293469044739","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR-4K_XcAMwqq_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR-4K_XcAMwqq_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0KvvNykCZC","display_url":"pic.twitter.com\/0KvvNykCZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329828098821345281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTGYBck2XO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/singapour-des-scientifiques-developpent-des-fenetresintelligentes_4189217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/s\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1329826961833791494,"id_str":"1329826961833791494","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR-k3jXEAYgi-S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR-k3jXEAYgi-S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y0V5JS843h","display_url":"pic.twitter.com\/y0V5JS843h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329826973154242567\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":698,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLTQeFXrwf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/prisons\/violences-carcerales-un-detenu-accuse-un-surveillant-de-l-avoir-violemment-frappe_4189015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/prison\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329824013863051266,"id_str":"1329824013863051266","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR75RgXYAIBEGm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR75RgXYAIBEGm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w66ix1VNFO","display_url":"pic.twitter.com\/w66ix1VNFO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329825581853143040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1268,"h":713,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2buSS67o0R","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/seconde-guerre-mondiale\/daniel-cordier-avant-dernier-compagnon-de-la-liberation-et-ancien-secretaire-de-jean-moulin-est-mort-a-l-age-de-100-ans_4189265.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/second\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329823791837540353,"id_str":"1329823791837540353","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7sWZW8AE8yxk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR7sWZW8AE8yxk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LOiNLCisQv","display_url":"pic.twitter.com\/LOiNLCisQv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329823823315787776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnAC2hKA14","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-ne-regrette-pas-du-tout-ces-tres-jeunes-couples-qui-ont-decide-de-passer-le-confinement-ensemble_4187991.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1329821986562904065,"id_str":"1329821986562904065","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR6DROWEAEUgTa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR6DROWEAEUgTa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2TfUAMM7TC","display_url":"pic.twitter.com\/2TfUAMM7TC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329822339408801793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSzXZCCBl0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/recherche-d-emploi\/premier-emploi\/cela-n-aboutit-jamais-a-rien-en-ce-moment-le-premier-emploi-encore-plus-dur-a-decrocher-pour-les-jeunes_4189023.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1329821918657191942,"id_str":"1329821918657191942","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR5_UQXIAYmuql.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR5_UQXIAYmuql.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HraM9aVDS8","display_url":"pic.twitter.com\/HraM9aVDS8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329822335575187464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzjc7DFcnY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/pas-d-entrain-pas-d-envie-le-blues-des-etudiants-de-premiere-annee_4188787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1329821849371480064,"id_str":"1329821849371480064","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR57SJXEAADO2Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR57SJXEAADO2Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b2o5kHPez","display_url":"pic.twitter.com\/3b2o5kHPez","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329822331758391296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJDFZrhOIK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/je-ne-mange-plus-j-ai-beaucoup-d-insomnies-les-consultations-psychologiques-des-jeunes-explosent_4188845.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1329821792723202048,"id_str":"1329821792723202048","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR53_HW8AAwOR1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR53_HW8AAwOR1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wT7RmFRaBE","display_url":"pic.twitter.com\/wT7RmFRaBE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329822328033783808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3pAacsgJVP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-on-a-l-impression-de-rater-notre-jeunesse-racontent-ces-jeunes-confines-a-la-campagne_4188053.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1329821723768868865,"id_str":"1329821723768868865","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR5z-PXUAEdjm8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR5z-PXUAEdjm8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YV2CsdGo6w","display_url":"pic.twitter.com\/YV2CsdGo6w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329822324481265664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coLyY3DbgF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1329817197506650116,"id_str":"1329817197506650116","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR1sgmW4AQzPzr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR1sgmW4AQzPzr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UAyXZXwUPW","display_url":"pic.twitter.com\/UAyXZXwUPW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329822319729061888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ctMyB2xirA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/alimentation\/lait-infantile-contamine\/polemique-autour-dune-subvention-accordee-par-la-region-pays-de-la-loire-au-groupe-lactalis_4189151.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/alimenta\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1329819038126632965,"id_str":"1329819038126632965","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR3XpcW8AUM0Um.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR3XpcW8AUM0Um.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HKWBfLYKMO","display_url":"pic.twitter.com\/HKWBfLYKMO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329821806727888897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xVrthp53OE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-banque-alimentaire-ouvre-une-plateforme-en-ligne-pour-sa-traditionnelle-collecte-nationale_4189179.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1329818783557558273,"id_str":"1329818783557558273","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR3I1GXIAEzfDt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR3I1GXIAEzfDt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TcBcgl1xuA","display_url":"pic.twitter.com\/TcBcgl1xuA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329820045141291014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eC69lTJyPx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/l-ancien-president-valery-giscard-d-estaing-est-sorti-de-l-hopital_4189153.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/l-an\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1329818601008869378,"id_str":"1329818601008869378","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR2-NDXMAIXkKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR2-NDXMAIXkKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cuJA3Pzg1i","display_url":"pic.twitter.com\/cuJA3Pzg1i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329818663793389569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dslS8uUjs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/salut-l-info\/podcast-charles-de-gaulle-des-astronautes-dans-lespace-et-un-footballeur-contre-la-pauvrete-cest-lactu-racontee-aux-enfants_4188965.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/s\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1329794333575417856,"id_str":"1329794333575417856","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRg5p0XEAAORrY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRg5p0XEAAORrY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rsGALcsaaE","display_url":"pic.twitter.com\/rsGALcsaaE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329816782484480007\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdBgSsjgVU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-emmanuel-macron-s-exprimera-mardi-a-20-heures_4189177.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1329810599648387073,"id_str":"1329810599648387073","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRvsdqXYAEoeQF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRvsdqXYAEoeQF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B61K0Mv9ae","display_url":"pic.twitter.com\/B61K0Mv9ae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329810612533211138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJqdeFOjwb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-les-jeunes-en-foyer-sont-cantonnes-a-des-espaces-de-vie-extremement-restreints-alerte-le-directeur-d-un-foyer-des-apprentis-d-auteuil_4189129.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1329806545182486531,"id_str":"1329806545182486531","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRsAdmXcAMsn-y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRsAdmXcAMsn-y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IEaSKihYlP","display_url":"pic.twitter.com\/IEaSKihYlP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329808721053028352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grNSWgsavh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/les-consequences-du-covid-19-sont-une-epee-de-damocles-pour-les-enfants-et-les-adolescents-africains_4188825.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329806413112209411,"id_str":"1329806413112209411","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRr4xmW8AM2ZWN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRr4xmW8AM2ZWN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i6NnyOkWG5","display_url":"pic.twitter.com\/i6NnyOkWG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329807462132682752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-pic-epidemique-a-sans-doute-ete-franchi-estime-sante-publique-france_4188799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329806711708901381,"id_str":"1329806711708901381","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRsKJ9W4AUHWuR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRsKJ9W4AUHWuR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lReRI7XT7m","display_url":"pic.twitter.com\/lReRI7XT7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329806849294667778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFnKehYtLC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/succes-immediat-du-nouvel-album-des-stars-de-la-k-pop-bts-qui-lancent-un-message-de-guerison-a-la-planete_4189121.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1329806256585011203,"id_str":"1329806256585011203","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRrvqfXcAMoHsl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRrvqfXcAMoHsl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nytpqehLM","display_url":"pic.twitter.com\/0nytpqehLM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329806286968524801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qh05SaQa3l","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/france-info-junior\/franceinfo-junior-pourquoi-donald-trump-ne-reconnait-il-pas-les-resultats-de-l-election-presidentielle_4165225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/f\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1329802491547033600,"id_str":"1329802491547033600","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRoUgoXIAAnCO0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRoUgoXIAAnCO0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3lPb8QVQQF","display_url":"pic.twitter.com\/3lPb8QVQQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329804190437269508\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EVLx1s6x0h","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/nous-n-accrediterons-pas-nos-journalistes-pour-couvrir-les-manifestations_4188835.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329798821304541184,"id_str":"1329798821304541184","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRk-36XIAATEW3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRk-36XIAATEW3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1H5jbRXqQu","display_url":"pic.twitter.com\/1H5jbRXqQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329799912301596673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tNImsjHlwv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/malgre-la-fermeture-des-bars-et-restaurants-les-ventes-de-beaujolais-nouveau-resistent_4188953.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329798709824073728,"id_str":"1329798709824073728","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRk4YnWMAAHoV_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRk4YnWMAAHoV_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uqua7O8AKk","display_url":"pic.twitter.com\/uqua7O8AKk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329798718128844800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsvLUUgZW2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-estelle-mouzin\/michel-fourniret-on-pense-peut-etre-avoir-mis-le-doigt-sur-la-zone-ou-a-pu-etre-enterree-estelle-reagit-l-avocat-d-eric-mouzin_4189093.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1329794635456188418,"id_str":"1329794635456188418","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRhLOaWEAI5Pv8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRhLOaWEAI5Pv8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vW7xKdRwBt","display_url":"pic.twitter.com\/vW7xKdRwBt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329797144060989440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALE6jgHz7n","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/regis-fassier-un-des-interpretes-du-monstre-gentil-casimir-est-mort_4189075.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1329794463586246659,"id_str":"1329794463586246659","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRhBOJW4AMWbq6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRhBOJW4AMWbq6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qeUpnhj3Aq","display_url":"pic.twitter.com\/qeUpnhj3Aq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329794481311322116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A3kpDiTk7J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/black-friday-pourquoi-fait-il-autant-debat_4187589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[51,74]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoALzXaS75","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/la-nouvelle-zelande-ne-vous-laissera-plus-faire-vos-besoins-dans-la-nature_4170047.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1329784517779976200,"id_str":"1329784517779976200","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRX-TIW8Agr9ge.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRX-TIW8Agr9ge.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fA2dyn7iA4","display_url":"pic.twitter.com\/fA2dyn7iA4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329789594666102785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWD38ISk89","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/afrique-du-sud-le-predicateur-milliardaire-shepherd-bushiri-s-enfuit-au-malawi-pour-echapper-a-la-justice_4188997.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1329788632560005121,"id_str":"1329788632560005121","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRbtz4XcAEbV2M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRbtz4XcAEbV2M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UdCSrcLVEO","display_url":"pic.twitter.com\/UdCSrcLVEO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329789594607513604\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Gjx4RduXx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/temoignages-je-n-arrive-pas-a-faire-le-deuil-de-ma-vie-en-angleterre-ces-familles-de-britanniques-et-d-europeens-deja-separees-par-le-brexit_4178957.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1329789065718341633,"id_str":"1329789065718341633","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRcHBhXIAEfAX6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRcHBhXIAEfAX6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qFoh6dK2bp","display_url":"pic.twitter.com\/qFoh6dK2bp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329789445541867520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3bY9QFVp4G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-a-l-heure-actuelle-ce-ne-sont-pas-des-resultats-qui-ont-ete-publies-c-est-du-storytelling-c-est-de-la-communication-tempere-un-infectiologue_4189085.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1329788488984768512,"id_str":"1329788488984768512","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRbldBXMAAg-OH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRbldBXMAAg-OH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cq8hHP7Vgq","display_url":"pic.twitter.com\/cq8hHP7Vgq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329788500946919427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mdZpwr22qQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/nouveau-monde-apple-pret-payer-a-nouveau-pour-en-finir-avec-les-accusations-dobsolescence-forcee_4170409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1329783655250735104,"id_str":"1329783655250735104","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRXMF9XMAA3tVl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRXMF9XMAA3tVl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ViqwOglUmp","display_url":"pic.twitter.com\/ViqwOglUmp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329786576054874113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cX2f3omds2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/quand-les-anciens-presidents-francais-tentent-de-devenir-ecrivain_4188885.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1329781107504640010,"id_str":"1329781107504640010","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRU3y3W8Aopsmu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRU3y3W8Aopsmu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OMNDUuuk9O","display_url":"pic.twitter.com\/OMNDUuuk9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329784058147205123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329782845196398597,"id_str":"1329782845196398597","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRWc8RW8AUVlwG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRWc8RW8AUVlwG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2yhOx8X6fv","display_url":"pic.twitter.com\/2yhOx8X6fv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329783020614791168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329782613154947073,"id_str":"1329782613154947073","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRWPb2XYAELsLK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRWPb2XYAELsLK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iGNKJ1BOdm","display_url":"pic.twitter.com\/iGNKJ1BOdm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329783017234190336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329781658762014720,"id_str":"1329781658762014720","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRVX4dW8AA0iz8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRVX4dW8AA0iz8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UD3EoZB33C","display_url":"pic.twitter.com\/UD3EoZB33C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329783013660614658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329781202891526152,"id_str":"1329781202891526152","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRU9WNXUAglpt8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRU9WNXUAglpt8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cOp7QsajwF","display_url":"pic.twitter.com\/cOp7QsajwF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329783003967590401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DB0OWRgDoZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/judit-polgar-la-meilleure-joueuse-dechecs-du-monde-confronte-son-experience-a-la-serie-le-jeu-de-la-dame_4170043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1329780866244112387,"id_str":"1329780866244112387","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRUpwGXcAMSuv6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRUpwGXcAMSuv6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TxFIKfUSDh","display_url":"pic.twitter.com\/TxFIKfUSDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329782994660446208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HH63OyplFs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/proces-de-jonathann-daval-decue-des-reponses-de-l-accuse-la-mere-d-alexia-lui-souhaite-un-bon-sejour-en-prison_4189091.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1329780858807607296,"id_str":"1329780858807607296","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRUpUZXYAAMFEA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRUpUZXYAAMFEA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pZbo1PnjJP","display_url":"pic.twitter.com\/pZbo1PnjJP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329782799478480898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSzXZCUccy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/recherche-d-emploi\/premier-emploi\/cela-n-aboutit-jamais-a-rien-en-ce-moment-le-premier-emploi-encore-plus-dur-a-decrocher-pour-les-jeunes_4189023.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1329776235212320769,"id_str":"1329776235212320769","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRQcMKWMAEazxh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRQcMKWMAEazxh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oxjZLEP5Ae","display_url":"pic.twitter.com\/oxjZLEP5Ae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329781038118096896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dz8XT22enB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/appel-a-temoignages-covid-19-vous-etes-soignant-avez-ete-teste-positif-mais-continuez-de-travailler-racontez-nous_4188871.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329777454030925826,"id_str":"1329777454030925826","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRRjInWMAIUWzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRRjInWMAIUWzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0RDBVhjfGz","display_url":"pic.twitter.com\/0RDBVhjfGz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329779026270052352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Eloq1qxbQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/gerarld-darmanin-a-envoye-la-notification-de-dissolution-du-ccif_4189019.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1329775835725897734,"id_str":"1329775835725897734","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRQE79XIAYROS_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRQE79XIAYROS_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vFf1s3g2QI","display_url":"pic.twitter.com\/vFf1s3g2QI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329777766619758593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lGRSG4r7yD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/deconfinement-commerces-fermes-securite-globale-le-8h30-franceinfo-de-gabriel-attal_4170583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1329757372949143553,"id_str":"1329757372949143553","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_SQwXIAEk7-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_SQwXIAEk7-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i2MQBA5Cp1","display_url":"pic.twitter.com\/i2MQBA5Cp1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329776508282560514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v6S8oFbbVX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-nous-sommes-sur-la-bonne-voie-pour-rouvrir-les-petits-commerces-autour-du-1er-decembre-estime-castex_4189061.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1329774849322078213,"id_str":"1329774849322078213","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRPLhUXUAUJY4X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRPLhUXUAUJY4X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eZM5cRLrp0","display_url":"pic.twitter.com\/eZM5cRLrp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329776508181696514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QwqLMbc9A0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-estelle-mouzin\/info-franceinfo-michel-fourniret-a-donne-un-lieu-precis-ou-il-dit-avoir-enterre-le-corps-d-estelle-mouzin_4189053.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1329775592187817985,"id_str":"1329775592187817985","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRP2wtW8AEO_-6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRP2wtW8AEO_-6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rGzWxxaQuk","display_url":"pic.twitter.com\/rGzWxxaQuk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329775677030232065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a2ShyvpScJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/la-loi-recherche-definitivement-adoptee-au-parlement-malgre-une-contestation-ravivee_4189045.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329774735056572416,"id_str":"1329774735056572416","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRPE3pWEAAS17c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRPE3pWEAAS17c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XCECcB0IaK","display_url":"pic.twitter.com\/XCECcB0IaK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329774760193126400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LmhqyJFNLt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/ca-nous-marque\/ca-nous-marque-on-va-de-plus-en-plus-se-chauffer-a-lelectricite-aymeric-gaudron-directeur-marketing-de-thermor_4145885.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1329756036333441024,"id_str":"1329756036333441024","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-EdeWEAAd4Rs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-EdeWEAAd4Rs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SaDRvqYtah","display_url":"pic.twitter.com\/SaDRvqYtah","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329771476455624705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-pic-epidemique-a-sans-doute-ete-franchi-estime-sante-publique-france_4188799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1329762050743169026,"id_str":"1329762050743169026","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRDii5XcAI7Eqj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRDii5XcAI7Eqj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nw0bkPIr5d","display_url":"pic.twitter.com\/nw0bkPIr5d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329762129411514368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fe11OqqRmd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/un-numero-vert-pour-les-petits-patrons-et-commercants-en-difficulte_4170027.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329756926377398280,"id_str":"1329756926377398280","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-4RJXEAg2XmU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-4RJXEAg2XmU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZHy3HDO0ra","display_url":"pic.twitter.com\/ZHy3HDO0ra","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329761408712663041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jm0QUef8j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/le-patron-damazon-empoche-t-il-en-six-secondes-ce-quun-salarie-moyen-gagne-en-une-vie-de-travail_4170031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329756580414427136,"id_str":"1329756580414427136","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-kIVXEAAi3I7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-kIVXEAAi3I7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kPVl9ntmZz","display_url":"pic.twitter.com\/kPVl9ntmZz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329757634174586880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5YKOVw4Wr9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-pic-de-la-seconde-vague-a-ete-franchi-notamment-grace-a-l-effet-des-couvre-feux-selon-sante-publique-france_4188889.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329750621449314305,"id_str":"1329750621449314305","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ5JRdXYAE1lxv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ5JRdXYAE1lxv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MXFI8wOJax","display_url":"pic.twitter.com\/MXFI8wOJax","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329755871900012544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJDFZr0dka","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/je-ne-mange-plus-j-ai-beaucoup-d-insomnies-les-consultations-psychologiques-des-jeunes-explosent_4188845.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1329749629647409152,"id_str":"1329749629647409152","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4PitXUAAJl0u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4PitXUAAJl0u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ed4sR3Cygk","display_url":"pic.twitter.com\/Ed4sR3Cygk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329752600535699459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rYeQoVtcZQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-estelle-mouzin\/info-franceinfo-michel-fourniret-hospitalise-en-reanimation-a-lhopital-henri-mondor-de-creteil_4188967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1329749432938663936,"id_str":"1329749432938663936","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4EF6WEAAiRzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4EF6WEAAiRzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjkWJnIKlA","display_url":"pic.twitter.com\/tjkWJnIKlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329749521983803393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irLHksndlI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-ce-que-contient-le-nouveau-protocole-sanitaire-pour-la-reouverture-de-tous-les-commerces_4188957.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1329749176452861955,"id_str":"1329749176452861955","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ31KbXUAMl-1V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ31KbXUAMl-1V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dIoOmec9Ha","display_url":"pic.twitter.com\/dIoOmec9Ha","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329749186301063169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329748929081176065,"id_str":"1329748929081176065","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ3qPSXcAIA_Qp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ3qPSXcAIA_Qp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rT5Mi336GM","display_url":"pic.twitter.com\/rT5Mi336GM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329748994378043401\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Paqg71j0T7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/jacques-pradel-dans-affaires-criminelles-sur-tfx-je-veux-percer-le-mystere-du-passage-a-l-acte_4170581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1329734015662829570,"id_str":"1329734015662829570","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQqCsFWMAICelC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQqCsFWMAICelC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Ab9aWFza5","display_url":"pic.twitter.com\/6Ab9aWFza5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329748826333216771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329747645762592768,"id_str":"1329747645762592768","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ2e28XMAEs3FT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ2e28XMAEs3FT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RIUF06a5k0","display_url":"pic.twitter.com\/RIUF06a5k0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329747699890065408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329746582955241472,"id_str":"1329746582955241472","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ1jEZXIAEPR4R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ1jEZXIAEPR4R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yN5SEosfPp","display_url":"pic.twitter.com\/yN5SEosfPp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329746672562413570\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U4skC2Ekqm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-les-tests-antigeniques-rapides-deployes-dans-une-trentaine-de-lycees-franciliens-des-lundi_4188941.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1329743947447595008,"id_str":"1329743947447595008","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQzEy3W8AAFQJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQzEy3W8AAFQJJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/usr1Olrmkf","display_url":"pic.twitter.com\/usr1Olrmkf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329745050876715009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nRqsmmwSAP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-d-ici\/podcast-l-equipe-biden-sur-les-rails_4188847.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1329733580285743109,"id_str":"1329733580285743109","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQppWLXEAU52nk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQppWLXEAU52nk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QwjaA13Jxz","display_url":"pic.twitter.com\/QwjaA13Jxz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329738759265370112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329735727429586946,"id_str":"1329735727429586946","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrmU6WEAI4z9l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrmU6WEAI4z9l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BtyI5m3e3O","display_url":"pic.twitter.com\/BtyI5m3e3O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329736492848181249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F33WXbc2ts","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-chomage-des-jeunes-des-raisons-d-esperer_4170411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1329733068261912577,"id_str":"1329733068261912577","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQpLivXcAEv1nk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQpLivXcAEv1nk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0tObiiBc00","display_url":"pic.twitter.com\/0tObiiBc00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329733130886975489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7L39KdQ2o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-une-information-judiciaire-ouverte-contre-x-apres-la-mort-d-une-residente-d-un-ehpad-des-hauts-de-seine-en-avril_4188837.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1329718502769430530,"id_str":"1329718502769430530","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQb7uDWEAIXaLz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQb7uDWEAIXaLz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1oMYSWv7vb","display_url":"pic.twitter.com\/1oMYSWv7vb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329727435068370956\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzjc7DWNfw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/pas-d-entrain-pas-d-envie-le-blues-des-etudiants-de-premiere-annee_4188787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329718209080143872,"id_str":"1329718209080143872","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQbqn-XMAASMgv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQbqn-XMAASMgv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0eTQjGh500","display_url":"pic.twitter.com\/0eTQjGh500","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329723660039450624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1O1GCKGpw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-vous-pouvez-acheter-votre-sapin-de-noel-a-partir-du-20-novembre_4188753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1329704676720304129,"id_str":"1329704676720304129","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQPW8AW4AETEPy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQPW8AW4AETEPy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UqbcZBGnpX","display_url":"pic.twitter.com\/UqbcZBGnpX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329719885220376577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EWnsVP34hB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/crise-sociale-liee-au-covid-19-plusieurs-elus-ecrivent-une-lettre-a-jean-castex-pour-rappeler-les-engagements-du-gouvernement_4188747.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/crise-s\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1329704379285450752,"id_str":"1329704379285450752","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQPFn-XMAA5Dc9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQPFn-XMAA5Dc9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TZwg9G78aF","display_url":"pic.twitter.com\/TZwg9G78aF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329716110296576001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZIGEYdKkEx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-le-pic-epidemique-a-sans-doute-ete-franchi-estime-sante-publique-france_4188799.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1329713605428867072,"id_str":"1329713605428867072","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQXeqCXcAA2HLp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQXeqCXcAA2HLp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/utiWtyKd2g","display_url":"pic.twitter.com\/utiWtyKd2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329713644704292867\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6TK6wkG4cG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-industrie-relocaliser-ou-reindustrialiser_4170039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1329712843248308226,"id_str":"1329712843248308226","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQWySsXEAIbHx7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQWySsXEAIbHx7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xD6wALPQ4D","display_url":"pic.twitter.com\/xD6wALPQ4D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329713593714151430\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7F6psJgAeL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/gerald-darmanin\/loi-securite-globale-gerald-darmanin-va-proposer-un-amendement-garantissant-la-liberte-de-la-presse_4187753.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/gera\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1329703537870315520,"id_str":"1329703537870315520","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQOUpdXIAAZXwe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQOUpdXIAAZXwe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i05slCOMXd","display_url":"pic.twitter.com\/i05slCOMXd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329712335531937793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oykeeAtQY4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/musique-qu-est-ce-qui-se-passe-dans-notre-cerveau-quand-on-entend-sa-chanson-preferee_4170565.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1329701491561684992,"id_str":"1329701491561684992","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQMdiXXYAA-eY1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQMdiXXYAA-eY1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MoukmRAIWi","display_url":"pic.twitter.com\/MoukmRAIWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329708560180195328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMvQW4abqc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/tests-hebdomadaires-dans-les-ehpad-cela-va-dans-le-bon-sens-mais-il-faut-que-les-structures-disposent-des-budgets-estime-l-association-ad-pa_4188745.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1329703044913696768,"id_str":"1329703044913696768","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQN39DWEAA1Tvf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQN39DWEAA1Tvf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yIhc2dBc4I","display_url":"pic.twitter.com\/yIhc2dBc4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329707301931016192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYVbbAo3jb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-proces-daval-l-accuse-interroge-sur-sa-personnalite-le-verdict-probablement-repousse-a-samedi_4188771.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1329704145801056263,"id_str":"1329704145801056263","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQO4CLWEAcrWWr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQO4CLWEAcrWWr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SLTZyTJU3N","display_url":"pic.twitter.com\/SLTZyTJU3N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329704223525789696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ufj2K4maKA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/europe-ecologie-les-verts-fixe-son-calendrier-pour-la-presidentielle_4170017.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1329701051738578949,"id_str":"1329701051738578949","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQMD75XYAU5MCh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQMD75XYAU5MCh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AZh9ybv9tM","display_url":"pic.twitter.com\/AZh9ybv9tM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329703527258730498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6Ar1PWpIg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-collectif-davocats-va-deposer-un-recours-contre-lobligation-du-port-du-masque-des-6-ans_4188743.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329702585515864069,"id_str":"1329702585515864069","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQNdNqXcAUukJ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQNdNqXcAUukJ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZRSnzh5kF","display_url":"pic.twitter.com\/MZRSnzh5kF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329702624824860677\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DB0OWRgDoZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/judit-polgar-la-meilleure-joueuse-dechecs-du-monde-confronte-son-experience-a-la-serie-le-jeu-de-la-dame_4170043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1329700171119271937,"id_str":"1329700171119271937","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQLQrVXIAEckfY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQLQrVXIAEckfY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hVAdN47l4u","display_url":"pic.twitter.com\/hVAdN47l4u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329700248311226370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AngeYLvnTE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-irlande-la-disparition-d-un-dauphin-nomme-fungie-bouleverse-les-habitants-de-la-peninsule-de-dingle_4170051.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1329685731590213633,"id_str":"1329685731590213633","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP-IL5XEAELInN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP-IL5XEAELInN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bwYFAnAJzL","display_url":"pic.twitter.com\/bwYFAnAJzL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329698494097997827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329697399057633283,"id_str":"1329697399057633283","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQI0wDW8AEIIe9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQI0wDW8AEIIe9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Wro9OR6pp","display_url":"pic.twitter.com\/5Wro9OR6pp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329697498697494528\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329696532774400000,"id_str":"1329696532774400000","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQH-8NXIAAIRn_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQH-8NXIAAIRn_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HETfpRa6Cy","display_url":"pic.twitter.com\/HETfpRa6Cy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329696573455015936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329694389938114561,"id_str":"1329694389938114561","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQGFlYXMAEgzm0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQGFlYXMAEgzm0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/45iabTpO2C","display_url":"pic.twitter.com\/45iabTpO2C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329694488915218433\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329693378645274624,"id_str":"1329693378645274624","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQFMW2XcAETyit.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQFMW2XcAETyit.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SaBjla66xI","display_url":"pic.twitter.com\/SaBjla66xI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329693505388752896\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329692258434682881,"id_str":"1329692258434682881","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQEJTGXcAECfxD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQEJTGXcAECfxD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GdEiMH5GCj","display_url":"pic.twitter.com\/GdEiMH5GCj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329692353670635520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329691044099846146,"id_str":"1329691044099846146","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQDAsQWEAAzgPf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQDAsQWEAAzgPf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4w6m5Uv3Ga","display_url":"pic.twitter.com\/4w6m5Uv3Ga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329691105919705088\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nIm8wAypHv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/amazon-france-accepte-de-reporter-le-black-friday-nous-agissons-en-responsabilite-affirme-son-directeur-general_4188731.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1329675169892339712,"id_str":"1329675169892339712","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP0hagXEAATZX-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP0hagXEAATZX-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z5zThmdkR2","display_url":"pic.twitter.com\/Z5zThmdkR2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329688176202452993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Wq5yOCcpX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-oms-recommande-de-ne-pas-utiliser-le-remdesivir-pour-traiter-les-malades_4188705.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1329672973624758273,"id_str":"1329672973624758273","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPyhkxXUAEt3Qd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPyhkxXUAEt3Qd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fd5EIsJcAN","display_url":"pic.twitter.com\/Fd5EIsJcAN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329685911009775622\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHlf82LJOt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/trois-jours-de-concert-en-ligne-au-festival-ici-demain-pour-offrir-une-vitrine-a-la-jeune-creation-musicale_4187843.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1329683976336924673,"id_str":"1329683976336924673","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8iBEXYAElV8o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8iBEXYAElV8o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tkU1KGJmhc","display_url":"pic.twitter.com\/tkU1KGJmhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329684210307788802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r9N16KcbvF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-trois-questions-sur-le-deploiement-des-tests-antigeniques-dans-les-ehpad_4187939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1329683873614229504,"id_str":"1329683873614229504","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8cCZXcAAcpQp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8cCZXcAAcpQp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ngrtaI8Dq","display_url":"pic.twitter.com\/2ngrtaI8Dq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329684207157862401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6Ar1PWpIg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-collectif-davocats-va-deposer-un-recours-contre-lobligation-du-port-du-masque-des-6-ans_4188743.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1329683804366245888,"id_str":"1329683804366245888","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8YAbXEAA9tUU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8YAbXEAA9tUU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I9IWLNNso4","display_url":"pic.twitter.com\/I9IWLNNso4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329684203894681600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7FuDnXwpB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-le-recomptage-des-voix-confirme-la-victoire-de-joe-biden-dans-l-etat-cle-de-georgie_4188701.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1329683654172405763,"id_str":"1329683654172405763","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8PQ6W8AMa2bU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8PQ6W8AMa2bU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dysMNsmsNa","display_url":"pic.twitter.com\/dysMNsmsNa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329684197485785094\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329683544373940224,"id_str":"1329683544373940224","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8I34XUAAJzfN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnP8I34XUAAJzfN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Htj0zggtlM","display_url":"pic.twitter.com\/Htj0zggtlM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329684194063216641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Gjx4RduXx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/temoignages-je-n-arrive-pas-a-faire-le-deuil-de-ma-vie-en-angleterre-ces-familles-de-britanniques-et-d-europeens-deja-separees-par-le-brexit_4178957.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1329670541016502272,"id_str":"1329670541016502272","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwT-mXEAAcZR4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwT-mXEAAcZR4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WGxl4Pj9Ie","display_url":"pic.twitter.com\/WGxl4Pj9Ie","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329683394486300673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txXYzlyk1L","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-dans-une-serie-documentaire-quatre-infirmiers-debutants-racontent-comment-ils-ont-vecu-l-epidemie_4187443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1329670221838348288,"id_str":"1329670221838348288","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwBZkW8AAwM32.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwBZkW8AAwM32.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NQvODvqA6e","display_url":"pic.twitter.com\/NQvODvqA6e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329680878969131008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3pAacrZ8xf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-on-a-l-impression-de-rater-notre-jeunesse-racontent-ces-jeunes-confines-a-la-campagne_4188053.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1329669622367465473,"id_str":"1329669622367465473","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPvegXXMAECLeW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPvegXXMAECLeW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/njcd3DaMgD","display_url":"pic.twitter.com\/njcd3DaMgD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329678361476513794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S7FuDnFV11","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-le-recomptage-des-voix-confirme-la-victoire-de-joe-biden-dans-l-etat-cle-de-georgie_4188701.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1329668723981099008,"id_str":"1329668723981099008","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPuqNnXIAAwGVq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPuqNnXIAAwGVq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cjPwff3Yre","display_url":"pic.twitter.com\/cjPwff3Yre","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329673328118755328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r9N16KcbvF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-trois-questions-sur-le-deploiement-des-tests-antigeniques-dans-les-ehpad_4187939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329670847297155073,"id_str":"1329670847297155073","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwlzlW8AEdV-o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwlzlW8AEdV-o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1qP0yKAZo","display_url":"pic.twitter.com\/M1qP0yKAZo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1329670984991993856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}