{"screen_name":{"0":"informate_infor"},"tweet_id":{"0":1329887005417877505},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Metro de Estocolmo, ayer, descrito por un compa\u00f1ero espa\u00f1ol. Los bozales donde est\u00e1n? Virus racista? DESPIERTEN A TODOS LOS QUE PUEDAN https:\/\/t.co\/1XSEJwxTem"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 20:39:04"},"retweet_count":{"0":27},"favorite_count":{"0":32},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/6IpnkGlun9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329886584523591681,"id_str":"1329886584523591681","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329886584523591681\/pu\/img\/VRvoHZJc_cPFKY7F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329886584523591681\/pu\/img\/VRvoHZJc_cPFKY7F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1XSEJwxTem","display_url":"pic.twitter.com\/1XSEJwxTem","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informate_infor\/status\/1329887005417877505\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]}}}