{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka","87":"LaRetuerka","88":"LaRetuerka","89":"LaRetuerka","90":"LaRetuerka","91":"LaRetuerka","92":"LaRetuerka","93":"LaRetuerka","94":"LaRetuerka","95":"LaRetuerka","96":"LaRetuerka","97":"LaRetuerka","98":"LaRetuerka","99":"LaRetuerka","100":"LaRetuerka","101":"LaRetuerka","102":"LaRetuerka","103":"LaRetuerka","104":"LaRetuerka","105":"LaRetuerka","106":"LaRetuerka","107":"LaRetuerka","108":"LaRetuerka","109":"LaRetuerka","110":"LaRetuerka","111":"LaRetuerka","112":"LaRetuerka","113":"LaRetuerka","114":"LaRetuerka","115":"LaRetuerka","116":"LaRetuerka","117":"LaRetuerka","118":"LaRetuerka","119":"LaRetuerka","120":"LaRetuerka","121":"LaRetuerka","122":"LaRetuerka","123":"LaRetuerka","124":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1329878803582218240,"1":1329878714742607874,"2":1329872727667322882,"3":1329872635589750786,"4":1329872585455235074,"5":1329872486520000514,"6":1329872283847041026,"7":1329872238431117315,"8":1329866759231447040,"9":1329863349241262080,"10":1329861504821305348,"11":1329861312118198280,"12":1329859354623954944,"13":1329859271106965508,"14":1329857016773406720,"15":1329856781489758213,"16":1329856467466407939,"17":1329856442288001027,"18":1329856414009991170,"19":1329856230148497408,"20":1329854930417553410,"21":1329854856270671873,"22":1329854834808410119,"23":1329854818052157440,"24":1329854500451053569,"25":1329844078180229123,"26":1329844049747058688,"27":1329844017266384896,"28":1329843985809018881,"29":1329843951772241922,"30":1329843923917959168,"31":1329843885737127941,"32":1329843862546812940,"33":1329843827042119681,"34":1329843802052419584,"35":1329843772520337414,"36":1329843740211621889,"37":1329843708309680130,"38":1329843642157174786,"39":1329843611094151172,"40":1329843584112209925,"41":1329843534715908096,"42":1329843433087897600,"43":1329843411248181248,"44":1329843316175859712,"45":1329843269409394691,"46":1329843036248018945,"47":1329842996892868612,"48":1329842945575497728,"49":1329842892773466112,"50":1329842863279136770,"51":1329842821268987906,"52":1329842713764704266,"53":1329842672731910144,"54":1329842650128797698,"55":1329842628435783682,"56":1329842599205740547,"57":1329842559762526213,"58":1329842528233918464,"59":1329842496780857344,"60":1329842453596221444,"61":1329842428455608325,"62":1329842392174907392,"63":1329842375028584455,"64":1329842352547127300,"65":1329842334398369794,"66":1329842308905308164,"67":1329842273929080832,"68":1329842240068448262,"69":1329842170799513601,"70":1329842137429585925,"71":1329767687547916288,"72":1329767661325201410,"73":1329767627552673792,"74":1329767597852798976,"75":1329767526562230274,"76":1329767500943421443,"77":1329767467120549890,"78":1329767419779424261,"79":1329767370441846790,"80":1329767324929363970,"81":1329767240380669958,"82":1329767187050082304,"83":1329767141344768000,"84":1329767116413734919,"85":1329767087909302273,"86":1329767060163923970,"87":1329767005373812738,"88":1329766988265234432,"89":1329766945563037697,"90":1329764754890559489,"91":1329764667904897025,"92":1329764631456440320,"93":1329764477898780673,"94":1329764449830506497,"95":1329764409464467457,"96":1329764376916742144,"97":1329764353969709060,"98":1329764331978956800,"99":1329764279483035652,"100":1329764248306774021,"101":1329764218330034177,"102":1329764165259587588,"103":1329764137229045761,"104":1329764081314783232,"105":1329764060624203778,"106":1329764038356721667,"107":1329764015967510528,"108":1329763994408787971,"109":1329763967317794823,"110":1329763940860104707,"111":1329763914591113216,"112":1329763884891254788,"113":1329763856491687944,"114":1329763819032375299,"115":1329763781874999297,"116":1329763758433067009,"117":1329763723234381825,"118":1329763697175179269,"119":1329763666431008768,"120":1329763631332986881,"121":1329763605676515332,"122":1329763539519746048,"123":1329763502194618370,"124":1329602493689573376},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true},"text":{"0":"VOX quedar\u00eda por delante de Podemos, PP, y la CUP en las elecciones catalanas del 14 F\nAunque la encuesta del Centro de Estudios de opini\u00f3n(CEO)le dan a VOX 8 diputados, 7 a Podemos, 8 al PP y6 a la CUP\nSolo VOX sigue subiendo en intenci\u00f3n de voto\nLos independentistas tiemblan!","1":"Adem\u00e1s del s\u00edndrome de Estocolmo, ahora ya sabemos que tambi\u00e9n existe el s\u00edndrome de Esto es el Colmo de Presupuestos.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/rMsBc2vQyE","2":"El duro de ETA, se \"raja\" y dice que quiere un mazap\u00e1n, que tiene hambre\" \n\nEl etarra orgulloso I\u00f1aki Bilbao abandona su huelga de hambre pese a decir que ir\u00eda \u00abhasta el final\u00bb: \n\nhttps:\/\/t.co\/Qz1pm0eW5Q","3":"@The_Panther_G72 @Macarena_Olona Mis padres con 82 a\u00f1os y ma\u00f1ana\n\nmi madre con unos cuantos,\n\ncuando le paso v\u00eddeos de Macarena\n\nOlona, se vienen arriba.\n\nMi padre;\n\nHay que ver Dani, lo bien que habla esta mujer y como pone a todos en su sitio.\nTiene seguidores de todas las edades y condici\u00f3n pol\u00edtica.\n:Spain::winking_face: https:\/\/t.co\/G241q66aXA","4":"JAAAAAAAAAA\n\nPablo Iglesias pos\u00f3 medio desnudo para vender su coche\n\n#TeamVox \n\nAs\u00ed era el anuncio con el que Pablo Iglesias pos\u00f3 medio desnudo para vender su coche https:\/\/t.co\/eF4gWa66GR","5":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain:\nEsta diputada del #PSOETA califica a los diputados de Bildu como \u201cmaravillosas personas\u201d.... Y entonces, \u00bfc\u00f3mo califica a las v\u00edctimas de ETA? :thinking_face:\nNo tienen ni moral, ni verg\u00fcenza ni dignidad.  https:\/\/t.co\/thdgv9PkPf","6":"Iglesias \u201crompe\u201d con el Rey en Twitter y ahonda la brecha abierta con la Monarqu\u00eda\n\nEl vicepresidente segundo deja de seguir a la cuenta oficial de la Casa Real, dos semanas despu\u00e9s de acudir junto a \u00e9l a un viaje oficial a Bolivia https:\/\/t.co\/CmRwmgSyBP","7":"Los etarras son asesinos \nTODOS\n#RendirseJamas\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#YoConMacarena\n\nUna diputada del PSOE en el Congreso ensalza a los diputados proetarras de Bildu: \"Son maravillosas personas\" https:\/\/t.co\/fXoOyKzL61","8":"Que me gusten @IdiazAyuso y @AlmeidaPP_ no significa que vaya a votar a Casado. Para Moncloa, a d\u00eda de hoy, mi voto es para Abascal, sin posibilidad de otra opci\u00f3n. O Abascal o ninguno. \n\nEn Espa\u00f1a hay a nivel nacional dos partidos: Vox, y los otros. https:\/\/t.co\/AsFKGKs3io","9":"\u00bfPrefieres que la pobreza que se cierne sobre Espa\u00f1a se reparta por igual o prefieres que la sufran sobre todo quienes han votado al PSOE y a PODEMOS arruinarte y lo haremos?","10":":right_arrow_selector:Del CAYUCO a la CLASE PREFERENTE en AVI\u00d3N.\n:pushpin:Selfies, risas y...\nEFECTO LLAMADA:double_exclamation_mark_selector:\n:right_arrow_selector:Pagado con tus impuestos.\n:pushpin:Mientras Espa\u00f1a sigue sumando PARADOS y RUINA:OK_hand:...\n\n#LA\u00d1EST\u00c1ENPELIGRO\nhttps:\/\/t.co\/QSaIC7apwk","11":"El Rojer\u00edo marginal se queda sin argumentos y con esta medida \u2066@IdiazAyuso\u2069 cierra filas y se asegura una mayor\u00eda absoluta en Madrid. La Moraleja confinada: Ayuso cierra el barrio m\u00e1s rico de Espa\u00f1a y tapa bocas a PSOE y Podemos. https:\/\/t.co\/dDlfAsYRNk","12":"Le estar\u00e1 apeteciendo a ABASCAL lo mismo que a m\u00ed, o son cosas de mi calenturienta mente ? https:\/\/t.co\/CHuCwmrgXE","13":"RT si te identificas y apoyas a @Macarena_Olona de los ataques que est\u00e1 recibiendo de la izquierda...\nMG si crees que el Gobierno est\u00e1 cumpliendo con lo prometido a sus votantes...\n#YoConMacarena \n:Ceuta_&_Melilla:#LevantandoEspa\u00f1a:Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/DsB7STFVet","14":"\u00bfQui\u00e9n sacude el tarro? https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","15":"@LaRetuerka Vamosss","16":"TOTALITARIOS son quienes quieren control ABSOLUTO sobre\n\n:heavy_check_mark: jueces\n:heavy_check_mark: educaci\u00f3n \n:heavy_check_mark: FFCCSE y ej\u00e9rcito \n:heavy_check_mark: tu cartera\n:heavy_check_mark: redes sociales\n:heavy_check_mark: medios de comunicaci\u00f3n \n:heavy_check_mark: orientaci\u00f3n pol\u00edtica individual \n:heavy_check_mark: propiedad privada\n:heavy_check_mark:\u00a1NOSOTROS!\n\nSu \"libertad\" es nuestra condena.\n#porespa\u00f1a","17":"El FEMINISMO de @IreneMontero consiste en que tu marido te consiga un trabajo y en tener a un hombre por jefe :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","18":"Como Espa\u00f1ola exijo a la Ministra d Educaci\u00f3n q permita a los espa\u00f1oles hacer uso de la misma libertad q ella tuvo para educar a sus hijas. \nNi m\u00e1s ni menos.\nQue el art\u00edculo 27 de la Constituci\u00f3n es para todos los espa\u00f1oles y tiene el deber de cumplirlo y hacerlo cumplir. https:\/\/t.co\/xVoFyESpQe","19":"M\u00e1s de 163.000 likes?!?! Perdona?\nA la vista est\u00e1 que la chica tiene un problema hormonal, porque normal normal no es ese vello facial... :woman_facepalming_medium-light_skin_tone::woman_shrugging_medium-light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/YQSwm8UgFV","20":"La portavoz de #Bildu y tres asesinos en el homenaje a Bolinaga.\nLa diputada Ugarte y los etarras Zabarte, Agirre y Letona despiden al carcelero de Ortega Lara.\nA cuenta de los 4 gatos que est\u00e1n Mingorrubio ante la tumba Francisco Franco\nIgualito!!!!!!!!!!!!!! https:\/\/t.co\/9eXz9zDPZe","21":"Esta ma\u00f1ana, un viejo enemigo de Franco llev\u00f3 a Mingorrubio una corona singular. https:\/\/t.co\/w6XVhu58ni","22":":red_circle:En directo desde el cementerio de Mingorrubio, nuevo lugar de peregrinaci\u00f3n para la exaltaci\u00f3n del franquismo. \n\n#LasCosasCaras5 https:\/\/t.co\/PO8M5A2xmJ","23":"Insultos y empujones entre nost\u00e1lgicos de #Franco en el cementerio de Mingorrubio, hoy dia #20N.\nhttps:\/\/t.co\/dk6zPmNFpQ","24":"Buenos d\u00edas amigos! Dej\u00f3 una Espa\u00f1a grande, rica, libre y segura, que esta gentuza est\u00e1 destrozando.  \u00a1ARRIBA ESPA\u00d1A! :Spain::Spain: https:\/\/t.co\/nWCnIzmIgQ","25":"El secretario general del PCE, Enrique Santiago, blanquea los cr\u00edmenes del comunismo para no equipararlo al nazismo, por @juanjoalonso77\n\nGobierno socialcomunista que quiere convertir Espa\u00f1a en una dictadura. Esta noticia molesta al Gobierno. RT masivo.\n https:\/\/t.co\/Dhz2pHFEox","26":"Sanchez anuncia la aprobaci\u00f3n del plan de vacunaci\u00f3n en un nuevo acto propagand\u00edstico sin preguntas, por @KettyGarat\n\nAl Gobierno le molesta que alguno de sus medios no afines le pregunte algo inc\u00f3modo. Esta noticia le molesta al Gobierno. RT masivo.\n https:\/\/t.co\/Sq2OMwLve8","27":"Peores son los comentarios de la gente que no entiende el enfado del portavoz de vox al no ser escuchado .Cu\u00e1nta hipocres\u00eda a ver que hacen en sus vidas cuando les tratan as\u00ed en p\u00fablico y c\u00f3mo se comportan. la gente que lo insulta tiene mucha menos educaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/W3aFxTn3UM","28":":red_circle: S.O.S  FISCAL\u00cdA !!\n\nLa Justicia acorrala a Iglesias con sus 4 alfiles condenados o imputados: hoy declara Del Olmo https:\/\/t.co\/hbHNuQJLmG","29":"Sigue la #corrupci\u00f3n en el @PSOE son imparables, pero por la tv, nada de nada.\n\nLa alcaldesa de Alcal\u00e1 (PSOE) incumple la Ley: se niega a declarar sobre el 'caso Panam\u00e1' destapado por OKDIARIO: https:\/\/t.co\/HtT4Onn1Dg","30":"Espa\u00f1a qu\u00e9 bonita eres, pero con S\u00e1nchez te est\u00e1n saliendo enemigos hasta debajo de las piedras...\n:Ceuta_&_Melilla:#LevantandoEspa\u00f1a:Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/xNfK4Lzce2","31":"Estos socialistas a\u00fan nos van a meter OTRA VEZ EN FOLLONES!Despu\u00e9s estar\u00e1n otros 80 a\u00f1os mintiendo que fueron los Fascistas de las derechas\nEl peri\u00f3dico de izquierdas m\u00e1s prestigioso de Alemania alerta de un conflicto civil: Espa\u00f1a ha perdido el control.\n\n https:\/\/t.co\/muwBBb5Ui9","32":"As\u00ed mismo...\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/J8tStRC1ou","33":"En ALEMANIA, lejos de la censura y las mentiras de S\u00e1nchez, conocen mejor que los espa\u00f1oles la verdad sobre Espa\u00f1a y se\u00f1alan a S\u00e1nchez como un gobernante peligroso que puede conducir al pa\u00eds a un conflicto civil.    S\u00f3lo hay qu ver el v\u00eddeo....... https:\/\/t.co\/y0HOvDQi6Y","34":"Es la Espa\u00f1a de las colas\n\n:cross_mark:Colas del hambre\n:cross_mark:Colas del paro\n:cross_mark:Colas para cobrar los ERTE\n:cross_mark:Colas de inmigrantes Canarias","35":"Espero que este error sea subsanado y le den una habitaci\u00f3n en condiciones, pobrecito.\nYa est\u00e1 bien de tanto racismo. https:\/\/t.co\/jwI533KTAv","36":"Se\u00f1ores de @laSextaTV, si a la capital de,Inglaterra la llam\u00e1is Londres y no London....\n\u00bfPor qu\u00e9 le pon\u00e9is una Y a Catalu\u00d1a? https:\/\/t.co\/Pl4oeI3V5k","37":"Un d\u00eda tuve la oportunidad de conocer a @Macarena_Olona y desde entonces est\u00e1 siempre en mi equipo.\n\nNunca me dejar\u00eda s\u00f3lo porque es una persona fiel a los suyos, por eso todo mi apoyo y fuerza :flexed_biceps:","38":"\u00bfEn cuantos pa\u00edses del mundo no habr\u00eda unanimidad en la defensa del s\u00edmbolo nacional?\n @TConstitucionE dividido mantiene la condena al sindicalista que ultraj\u00f3 la bandera de Espa\u00f1a\nQue verg\u00fcenza! Que asscoo!\n:face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/WYVxhYLVIf","39":"El Gobierno da plenos poderes a la Fiscal\u00eda de Lola: puede instar a secuestrar publicaciones y controlar la informaci\u00f3n\n@PoderJudicialEs\n@AFiscales\n@parlamentoUE\n\u00bfC\u00f3mo se puede permitir este ataque a nuestra democracia?\n:face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/RazGAMRJrV v\u00eda @ABCespana","40":"Macarena, de haber alg\u00fan culpable ser\u00edan los comunistas y socialistas, que no paran de dar alerta antifascista, las cuales provocan odio y miedo en la poblaci\u00f3n sobre @vox_es ;  al cual le han colocado el sambenito de fascista, y no lo es...\n#YoConMacarena\n:Spain:#LevantandoEspa\u00f1a:Spain: https:\/\/t.co\/Vk3Vj3IxQJ","41":"La Evoluci\u00f3n de las Especies, seg\u00fan @PabloIglesias https:\/\/t.co\/4gzJENKq0t","42":"Marlaska viaja a Marruecos seguramente para acercar sus presos a las costas espa\u00f1olas. FIJO. \n#gobiernodelaruina","43":"El ministerio charles Darwin https:\/\/t.co\/3KIqvQSPdL","44":"Quieren lo mejor para sus hijos que puedan estudiar en los mejores colegios y salgan formados para tener un futuro laboral prometedor, eso si para tus hijos lo contrario, te dicen lo que debes de hacer con ellos.\n\nYo lo llamo adoctrinar y reclutar #StopLeyCelaa #LeyCelaa","45":"LEY CELA\u00c1\n\nGOBIERNO SOCIALCOMUSTA\n\nEspa\u00f1a se Muere.\nPor un Miserable Voto, que ASCO. https:\/\/t.co\/UOFk6ic0yk","46":"Los pol\u00edticos son los pastores\nNosotros somos el reba\u00f1o\nLos pastores encierran al reba\u00f1o y ellos quedan libres para enriquecerse y celebrar sus fiestas sin que el reba\u00f1o los moleste\nEl Gobierno como amo de la granja no tiene quien lo controle e instaura una dictadura totalitaria!","47":"Si el CIS dice eso...es que est\u00e1n acojonados :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n#RendirseJamas\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#YoConMacarena\n\n@vox_es entrar\u00e1 en el Parlamento de Catalu\u00f1a con 7 u 8 diputados, seg\u00fan el CIS catal\u00e1n https:\/\/t.co\/HVGcJb7jdx v\u00eda @libertaddigital","48":":right_arrow_selector:Causas y condenas pendientes.\n:right_arrow_selector:Detenido hace un mes por 50 robos.\n:right_arrow_selector:Sin carnet de conducir.\n\n:pushpin:Nuestra LEY le permite con todo esto, estar en la calle y casi matar a una persona.\n:thumbs_up::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::thumbs_up:\n:face_with_symbols_on_mouth:Espa\u00f1a es el para\u00edso de los DELINCUENTES:double_exclamation_mark_selector:\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/1La0ml2KxZ","49":"Aquel d\u00eda se acercaron hasta alli con tres coches robados, pararon en el arc\u00e9n de la autopista y abrieron fuego.\nPrimero dispararon a los dos centinelas y acto seguido contra los polic\u00edas que jugaban a futbol.:backhand_index_pointing_down:","50":"El orgullo que sent\u00ed  el d\u00eda  en que de las manos de mi padre por aquel entonces sargento primero, \nrecib\u00eda al despacho como guardia civil, no fue menor que el de servir a Espa\u00f1a durante treita  a\u00f1os.\n:backhand_index_pointing_down:","51":"Cuando Jos\u00e9 Antonio Primo de Rivera intent\u00f3 parar la Guerra Civil https:\/\/t.co\/O4y1LqhFSN v\u00eda @abc_es","52":"I can\u2019t believe it! No me lo puedo creer! Qu\u00e9 dice de las elecciones de #VENEZUELA? Tb Smartmatic con Dominion? #Trump #USA https:\/\/t.co\/kVCYiRh4JI","53":"\u00a1\u00a1Menos educaci\u00f3n sexual y m\u00e1s Espa\u00f1a!!\n\u00a1\u00a1Menos adoctrinamiento y m\u00e1s Espa\u00f1a!!\n\u00a1\u00a1Menos dictadura y m\u00e1s Espa\u00f1a!!\n\u00a1\u00a1Menos globalizaci\u00f3n y m\u00e1s Espa\u00f1a!!\n\u00a1\u00a1Menos inmigraci\u00f3n y m\u00e1s Espa\u00f1a!!","54":"Y apunt\u00f3 que @eledhmel, @MeerRocio o @monasterioR entr\u00e9 otras muchas luchadoras, son las mujeres de @vox_es, son referencia y un ejemplo para todo el mundo.\n#LasMujeresDeVox\n#YoConMacarena\n#TeamVox https:\/\/t.co\/juQFjlfqpA","55":"@Y3ic0 @ivanedlm La mano se tiende a los valientes,nunca a los vendidos.","56":"Joe Biden renunciar\u00e1 o ser\u00e1 detenido por el presunto fraude electoral en #USA. Tambi\u00e9n presuntamente se han encontrado emails de Soros a Biden diciendo que las elecciones \"ya est\u00e1n\", como diciendo \"ya has ganado\". Dentro v\u00eddeo. https:\/\/t.co\/iIhioCoWW8","57":"Cuando una tarde normal, se vuelve en maravillosa, contigo siempre @Macarena_Olona\n#YoConMacarena\n#TeamVox https:\/\/t.co\/JPdFfiL2Xq","58":"MUERE #GRANADA.\n\nYa est\u00e1 bien.:man_facepalming_selector:\n\nEl 70% vive del comercio , la hosteler\u00eda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 Granada? \n\nHAY M\u00c1S MEDIDAS DE SEGURIDAD, QUE EN EL METRO DE BARCELONA O LAS PATERAS QUE VAN CARGADAS DE INMIGRANTES ILEGALES A TODA #ESPA\u00d1A.:Spain:\n\n#GobiernoDeLaMentira\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/FI8VGnLL0S","59":"\u00a1A la Mierda! https:\/\/t.co\/skPJEpr9JF https:\/\/t.co\/JU11gYotd6","60":"\u00bfPreparados?\n\u00bfListos?\nYaaaaaaaa\nMarlaska prepara la dispersi\u00f3n de los inmigrantes ilegales de Arguinegu\u00edn por el resto de Espa\u00f1a: https:\/\/t.co\/fPRWwZwfnt","61":"Reuni\u00f3n secreta \n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nCrisis en el Gobierno: la \"invasi\u00f3n\" de Canarias enfrenta a Marlaska y Robles https:\/\/t.co\/qXFFNf2ndi","62":"Han convertido un gran pa\u00eds en un estercolero multicultural, lleno de adoctrinados y ofendiditos, en el que se premia al delincuente y se castiga al ciudadano ejemplar.","63":"Hoy se cumplen 45 a\u00f1os de la muerte de Don Francisco Franco, se cumplen 45 a\u00f1os de ataques a su persona y precisamente ahora mas que nunca.\nLos que callaban cuando estaba vivo ahora sacan pecho atacando su persona. \nCobardes entonces y cobardes ahora.","64":"Se\u00f1oress de Lo Pa\u00eds, \u00bfporque no van ustedes a Hungria y Polonia con este discurso? https:\/\/t.co\/62cc3MlvK9","65":"Un Gobierno que insulta e infama a uno que dona material m\u00e9dico y aplaude a un t\u00edo que pega tiros en la nuca, es un GOBIERNO MUY ENFERMO. https:\/\/t.co\/hO0NSgyn74","66":"QUEREMOS TRABAJAR.\n\nHoy en #Granada. 20\/11\/2020.\n\nPor la #hosteler\u00eda y por todos los \n\nnegocios.\n\nSi en el metro, autobuses, hay gente , \u00bfpor qu\u00e9 no dejan abrir un bar, o una tienda con todas las medidas de seguridad?\n\n#GobiernoDeLaMentira \n#GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/mCsATS7vEK","67":"@Macarena_Olona est\u00e1 siendo objeto de una campa\u00f1a por parte de de la basura social-comunista que nos rodea.\nQuiero que sepas que nadie va a manchar t\u00fa dignidad y somos m\u00e1s los que siempre estaremos contigo.\nT\u00fa est\u00e1s por encima de todo esto.\n#YoConMacarena\n#TeamVox https:\/\/t.co\/WFH1BwYaL3","68":"La demostraci\u00f3n de que la gen\u00e9tica es muy hija de fruta.\n\nLos familiares de etarras reclaman al Sepulturero que humille a\u00fan m\u00e1s a las v\u00edctimas y les mime llev\u00e1ndolos al Pa\u00eds Vasco.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/cWM3cDZz4z","69":"Estas son las ayudas a los agricultores. Les cobran el impuesto de circulaci\u00f3n de tractores con 40 a\u00f1os pese a estar exentos.\n\nDisfruten lo votado https:\/\/t.co\/4GsIFOzLLh","70":"Vivimos en una DEMOCRACIA. Sin embargo cuando en Galicia puede haber obligaci\u00f3n o multas para quien no se vacune: seguimos viviendo en una DEMOCRACIA. \n\nNo es de repente FASCISMO o COMUNISMO. Sigue siendo DEMOCRACIA. Dejad de manipular el lenguaje. Gracias.","71":"En menos de un mes con el Estado de Alarma ya podemos confirmar que la dictadura comunista esta a la vuelta de la esquina.","72":"Narciso Ner\u00f3n S\u00e1nchez viajar\u00e1 a Marruecos tras la protesta de Rabat por la posici\u00f3n de Iglesias \n@PSOE\n\u00bfQu\u00e9 es lo que nos va a costar esta visita? \n#GobiernoDeLaMentira https:\/\/t.co\/2gJJDIEwgX v\u00eda @elindepcom","73":"Manda :egg: :egg: :egg: :egg: :egg: \nETA era una banda terrorista armada. @MonederoJC no lo sabes??\nYo soy de Vox y como mucho uso una cacerola\n#RendirseJamas\n#SoloQuedaVox:Spain:\n\nMonedero defiende en Telecinco a los proetarras de EH Bildu: \"Los terroristas son los de VOX\" https:\/\/t.co\/QHhHzHGfA3","74":"\u00bfEsta comparaci\u00f3n a que viene?\n\u00bfAcaso al ser menos en m\u00e1s\ntiempo los justifica? Hablamos \nde personas y familias rotas. \nPor el amor de Dios...#ETAno https:\/\/t.co\/aGOL24IxeW","75":"Degeneraci\u00f3n moral\nDegeneraci\u00f3n \u00e9tica\nDegeneraci\u00f3n intelectual\nDegeneraci\u00f3n democr\u00e1tica\nDegeneraci\u00f3n pol\u00edtica\n\nGobierno de coalici\u00f3n.","76":"\u201cLa masculinidad no es t\u00f3xica. Los hombres pueden destruir, pero los hombres tambi\u00e9n construyen. Los hombres van a la guerra, los hombres salvan y los hombres protegen. ALENA KATE https:\/\/t.co\/YpCtyeOlTo","77":"Sra. Robles, poner a su \"susio  sosio\" en su sitio es cogerlo x d\u00f3nde se cuelgan las camisas, inclinarle un poco y darle con la punta del zapato en el cvlo.\nRobles pone en su sitio a Iglesias: \u00abEn el Gobierno no deben olvidar que S\u00e1nchez es el presidente\u00bb: https:\/\/t.co\/mbIbFUXkWN","78":"Fernando Sim\u00f3n: \u201cNo ser\u00e1n unas navidades como las normales\u201d\n...Seguro que se refiere para nosotros los ciudadanos\nPara el y los pol\u00edticos ser\u00e1n muy normales\nHar\u00e1n lo que quieran,ir\u00e1n donde les de la gana y sin l\u00edmite de comensales\nPara ellos no hay confinamientos ni restricciones","79":"Todos con @Macarena_Olona \nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nYo soy Macarena\nGracias Macarena :flexed_biceps::Spain::green_heart: https:\/\/t.co\/8rD6ZXd6Uz","80":"El Gobierno ataca la ense\u00f1anza concertada pero S\u00e1nchez y 13 de sus 22 ministros no estudiaron en la p\u00fablica: https:\/\/t.co\/FOQrth95FB","81":"El Gobierno acaba con la libertad de educaci\u00f3n https:\/\/t.co\/Z3F1I7nMy2 v\u00eda @abc_es","82":"VOX vota no a la #LeyCelaa \n\n:cross_mark: NO a la persecuci\u00f3n del espa\u00f1ol.\n:cross_mark: NO a la imposici\u00f3n ideol\u00f3gica.\n:cross_mark: NO a suprimir la educaci\u00f3n especial.\n:cross_mark: NO al lobby LGTB y feminista.\n\n:white_heavy_check_mark: \u00a1Ser\u00e1 una de las primeras leyes\nque derogan! Vox cumple sus  promesas. \nADELANTE :flexed_biceps::Spain: #Vox\n#ChicasVox52 https:\/\/t.co\/DtUfJ9QDeP https:\/\/t.co\/KVBdHK6pfL","83":"Un gobierno formado por el partido m\u00e1s corrupto de Europa, por otro lleno de imputados, investigados o condenados, con un socio preferente heredero pol\u00edtico de una banda criminal.\nNinguno cumple nuestra Constituci\u00f3n y pretenden decirnos lo q es o no correcto. \nVa a ser q no.","84":"Como siempre, el que tiene dinero mandar\u00e1 a su hijo al colegio que quiera, el que no tiene dinero no tiene opci\u00f3n a decidir. \n#ChicasVox52 \n#TeamVox https:\/\/t.co\/cdl4XgHRyW","85":"#FrasexdiaByRomeo\nSab\u00e9is qui\u00e9n gana al final?\nAl final gana quien todas las ma\u00f1anas se levanta para hacer frente a la vida a pesar de los problemas.\nQui\u00e9n con l\u00e1grimas en el coraz\u00f3n regala siempre una sonrisa.\nQuien cree todav\u00eda en los sue\u00f1os, en un \"te quiero\" dicho con el :red_heart_selector:. https:\/\/t.co\/0sNBaWG2eF","86":"La \u00abley Cela\u00e1\u00bb que margina el castellano, una compra de votos a cambio de la libertad de ense\u00f1anza.  Este es el gobierno que estar\u00eda con los m\u00e1s necesitados no?\n#LeyCelaa \n#ChicasVox52 \n#LevantandoEspa\u00f1a","87":"Todos asombrados e indignados por la ley Celaa, a ver si aprendemos de los peruanos, una moci\u00f3n de censura sac\u00f3 al residente y en una semana de manifestaciones pac\u00edficas obligaron a renunciar al nuevo presidente. \n#Espana \n#LevantadoEspa\u00f1aconVox","88":"El PS no es corrupto.... algunos de sus miembros cometieron actos de corrupci\u00f3n.\nBildu no es ETA..... algunos de sus miembros tienen las manos manchadas.","89":"El \"PrestidigiManipulador Viceliminayayos donde pone la mano saca un delito. Par\u00e1sitos indeseables, no hac\u00e9is m\u00e1s q delinquir.\n#LevantandoEspa\u00f1a\nEl subdirector de 'El Mundo' analiza la financiaci\u00f3n irregular de Podemos: \"Pueden tener un serio problema\" en https:\/\/t.co\/92aIOQ7H0i","90":"@juantorrelo @jotavino @38_Cicero @linaemachado @ProtestaMilitar @ipsubnet0 @egipto69 @Calleigh_D @KhintiIa @AryaStark_VE @Vzla_Indomita @guarimbamia @Gordy82439506 @arturote8 @lfvillarroel @Mc_V_Iberica1 @2_WhistleBlower @coromotina77 @OlgaPatriaVOX @RhudwolfR @DulceMTostaR @DulceTosta @DulceMariaTosta @Uxia59572409Ma @lala1ita @Vzlacatirrun @Charlyee11111 @yelarvel @DouglasCotoPorV @1elvispadilla @jorfanelli_2 @moraviet @NinaSosVe @jmolinervlc @Ainea_ @1Z8b0Iln9 @sangreechinche @Blondy_Llanera @garciabanchs @tony73_ @LilianaSnchez9 @sangredeprocer @jorgelcardenas @Mapache18 @POTUS @realDonaldTrump @VP @RudyGiuliani \u21e8 Puedo probar que .@realDonaldTrump gan\u00f3 en #Pennsylvania por 300.000 votos:white_exclamation_mark:\n\u21e8 Puedo probar que #Trump gan\u00f3 en #Michigan por 50.000 votos:white_exclamation_mark:\n\u21e8 Los medios dicen que no tenemos evidencias:white_exclamation_mark:\n\u21e8 Las declaraciones juradas son evidencia:white_exclamation_mark:\n:left_speech_bubble:\n.@RudyGiuliani\n\u22c6\u22c6\u22c6\n\u21c9 #STOPtheSTEAL:white_exclamation_mark: https:\/\/t.co\/gyRGzZ0DZJ","91":"No ten\u00eda S\u00e1nchez mansi\u00f3n en Lanzarote, pues se puede meter all\u00ed a todo el que llegue a Canarias. \n\nM\u00e1s que nada por la saturaci\u00f3n de los Hoteles","92":"#TalD\u00edaComoHoy de 1542: en Espa\u00f1a:Spain:, el rey Carlos I de Habsburgo (tambi\u00e9n V sacro-emperador de Alemania), promulga oficialmente las \u201cLeyes Nuevas\u201d \n\nPara la gobernaci\u00f3n de las Indias y el buen tratamiento y conservaci\u00f3n de los Indios, inspiradas por fray Bartolom\u00e9 de las Casas https:\/\/t.co\/HvkeQC6lG7","93":"\u00a1Feliz Vienes #Espa\u00f1a!:Spain::Spain:\n\n(Excepto para este gobierno\n\nM I S E R A B L E)\n\n#ArribaEspa\u00f1a!\n:Spain::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/4FFuFqn9nF","94":"Invasi\u00f3n en Canarias y estos..\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nLa \"invasi\u00f3n\" de Canarias enfrenta a Marlaska, Escriv\u00e1 y Robles en una cumbre con S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/qXFFNf2ndi","95":"En las \u00faltimas semanas han llegado a Gran Canaria miles de inmigrantes que ahora S\u00e1nchez saca de la isla ante la visita de ministros de su Gobierno.\nAs\u00ed saca S\u00e1nchez a los inmigrantes ilegales de Canarias: con vuelo pagado en asientos preferentes. https:\/\/t.co\/Fe85vFIs8I","96":"Buenos d\u00edas fachas! La esperanza no es lo mismo que el optimismo, no es la convicci\u00f3n de que algo saldr\u00e1 bien, sino la certeza de que algo tiene sentido, independientemente de c\u00f3mo resulte. Por eso no debemos perderla ni rendirnos  jam\u00e1s!\n#FelizViernes :face_blowing_a_kiss::flexed_biceps::Spain:","97":"Agenda 2021.\n\nLos fiscales se encargar\u00e1n de las investigaciones, Cela\u00e1 de la pureza ideol\u00f3gica educativa, PabLenin de la verdad sociobolivariana period\u00edstica, Grande Fraude Marlaska del aumento poblacional y el Sepulturero de rascarse las pelotas a 2 manos. \n#porespa\u00f1a","98":"Los hijos no pertenecen a los padres dice la Ministra de Educaci\u00f3n que ha elaborado una #LeydeEducaci\u00f3n para no educar, ni en espa\u00f1ol,ni en educaci\u00f3n especial,ni en educaci\u00f3n https:\/\/t.co\/UFdXUhykwe izquierda no gobierna para el pueblo.#LeyCelaa #Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/USTeD4j2DH","99":":backhand_index_pointing_right_light_skin_tone::backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Atacan el bar del hombre para el que nuestro vicepandemias Iglesias pide 14 a\u00f1os de c\u00e1rcel por protestar frente a su 'casopl\u00f3n'... \n\n:exclamation_question_mark_selector:Pueden ser gente af\u00edn al vicepandemias??? :exclamation_question_mark_selector: \n https:\/\/t.co\/9NkvcdkehL","100":"@elpce @ensanro Esto no es cierto. La Ley de Memoria Hist\u00f3rica Europea s\u00ed equipara el nacismo y el comunismo en la Resoluci\u00f3n del Parlamento Europeo 2019\/2819 RSP de diciembre de 2019.Partidos comunistas como PODEMOS deber\u00edan ser ilegalizados inmediatamente. https:\/\/t.co\/JSd2vizSmu","101":"Yo duermo tranquilo por que no les vote :ballot_box_with_ballot:#yoduermotranquilo :Spain:\nBuenas noches otra vez jejejej  :zzz:","102":"El dilema de #BIDEN. C\u00e1rcel o renuncia por el presunto fraude electoral en #USA. #Trump deber\u00eda ser reelegido. https:\/\/t.co\/VMMWSulA89","103":":microphone:EN BREVE NUEVO INFORME UCC.\nA las 23 horas comentamos el programa #Horizonte de #IkerJim\u00e9nez como cada mi\u00e9rcoles, y la actualidad del #Covid19. #InformeCovid. #Espa\u00f1a Pod\u00e9is participar en este enlace. https:\/\/t.co\/FFeLjMatjJ https:\/\/t.co\/obU8AxYm57","104":"Este Gobierno, nos ha tra\u00eddo la POL\u00cdTICA DEL MIEDO.\n\nREFLEXONES DE UN ANCIANO :\n\nY qu\u00e9 tengo yo ahora ? Me van a dejar morir para no pagarme la jubilaci\u00f3n. Y, con el Impuesto de Sucesiones, le van a quitar mi casa a mi hija.","105":"Dice MARLASKA que viajar\u00e1 a Marruecos para NEGOCIAR la devoluci\u00f3n de los inmigantes que llegan a Canarias.\n\nLas preguntas son :\n\n:play_button_selector: Desde cuando se negocia la ley vigente ?\n:play_button_selector: No es de obligatorio cumplimiento ?\n:play_button_selector: Por qu\u00e9 se pasa el Gobierno la ley por el forro de los cojones ?","106":"La huella que dej\u00f3 #Franco la sigue padeciendo la izquierda de este pa\u00eds, alimentando su legado y temiendo su vuelta ideol\u00f3gica, hac\u00e9is bien, si supieran la cantidad de terreno que aun tenemos libre :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:","107":":white_exclamation_mark:@vox_es vota no a la #LeyCelaa:white_exclamation_mark:\n\n:cross_mark: NO a la persecuci\u00f3n del espa\u00f1ol.\n:cross_mark: NO a la imposici\u00f3n ideol\u00f3gica.\n:cross_mark: NO a suprimir la educaci\u00f3n especial.\n:cross_mark: NO al lobby LGTB y feminazi\n\n:white_heavy_check_mark: \u00a1Ser\u00e1 una de las primeras leyes que derogaremos! \n\n@vox_es s\u00ed cumple lo q dice!\n\n#LevantandoEspa\u00f1a","108":"Pierde a su beb\u00e9 de 14 semanas y publica sus fotos para sensibilizar a las personas\n https:\/\/t.co\/xr1fHNfxPC","109":"Durante la dictadura de Primo de Rivera se crea el seguro obligatorio de maternidad, Franco, cre\u00f3 el seguro obligatorio de enfermedad, el seguro obligatorio de vejez e invalidez, la Ley de Bases de la Seguridad Social que benefici\u00f3 a los trabajadores y sus familiares, que facha! https:\/\/t.co\/OuRZ7OM1HI","110":"Atacan el bar del hombre para el que Iglesias pide 14 a\u00f1os de c\u00e1rcel por protestar frente a su casopl\u00f3n.\n\nMO\u00d1AS :\n\nNo solo eres un COBARDE. Tambi\u00e9n eres un VULGAR MACARRILLA.\n\nESPA\u00d1A TE DETESTA y LO PAGAR\u00c1S !!! La c\u00e1rcel te est\u00e1 esperando. TIC TAC TIC TAC\n\nhttps:\/\/t.co\/BkVzyBDWo6","111":":exclamation_question_mark_selector:\u00bfOs convenc\u00e9is ya de q @sanchezcastejon y el comunista de Iglesias son dos put0s tiranos y dictadores o prefer\u00eds esperar a q nos arruinen y destrocen la democracia en Espa\u00f1a?:exclamation_question_mark_selector:\n\n:double_exclamation_mark_selector:Ac\u00f3litos del @PSOE vuestro presidente est\u00e1 pactando con ETA:double_exclamation_mark_selector:\n:Spain: abre los ojos!!\n\n#SanchezDictador","112":"#SanchezDictador \n.@sanchezcastejon para ti y tus socios La Ley no importa , los ciudadanos no importan , la salud es lo de menos..DESTRUIR ESPA\u00d1A ES TU OBJETIVO!\n\nHab\u00e9is fragmentado Espa\u00f1a\nSalgamos tod@s a la calle para acabar con el SANCHISMO \n\n#TeamVox :crossed_swords_selector::green_heart::crossed_swords_selector:\n#ChicasVox :green_heart::Spain::green_heart: https:\/\/t.co\/sRPc6uMZ9o","113":"LA HEMEROTECA, Y LA ACTUALIDAD.\n\n@anioramas, asuma lo votado.\n\nLleg\u00f3 a llamar a @vox_es racista.\n\nVot\u00f3 no, en la Moci\u00f3n de Censura que propuso VOX.:Spain:\n\nEste #GobiernoCriminalyCorrupto \nseguir\u00e1 permitiendo la INVASI\u00d3N \na Canarias. https:\/\/t.co\/EWGzQGiaHi","114":"De d\u00f3nde no hay no se puede sacar\n\n#Potemos :microbe::microbe::microbe::rat::rat::rat::rat::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting: https:\/\/t.co\/7rShscVmXr","115":"Mis padres fueron emigrantes (con contrato) y a la vuelta a Espa\u00f1a estudi\u00e9 en un Colegio Concertado, junto a otras ni\u00f1as tambi\u00e9n hijas de emigrantes y alguna sudamericana\n\nTodo muy facha :thinking_face:\n\n#LevantandoEspa\u00f1a \n#FUERZA_Y_HONOR","116":"Dolores Delgado (pol\u00edtica) podr\u00e1 elegir a dedo a los fiscales instructores de cada caso\nDictadura:backhand_index_pointing_right: La separaci\u00f3n de poderes no existe\n\nT\u00edtulo de la pel\u00edcula: \"La Lola y el prevaricador\"\n\n#FUERZA_Y_HONOR\n#LevantandoEspa\u00f1a :Spain: https:\/\/t.co\/fPZ13pJ3Au","117":"@MMContesti De verdad que eres as\u00ed de cruel, diciendo maldades y hablando siempre mal de Vox :thinking_face:\n\n\u00bfFan\u00e1ticos que se suben por las paredes? No trepamos como t\u00fa, s\u00f3lo defendemos derechos y valores que veo tu has perdido\n\nEse tuit es propio del odio de la izquierda, no de una persona sensata","118":"@SilviaBueu Se\u00f1ora @SilviaBueu.\n\nVeo que usted es una se\u00f1ora culta,\n\ny sabe leer.:thinking_face:\n\nNo puede hablar mal de @Macarena_Olona sin saber lo que dijo y porqu\u00e9.\n\n:down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZKfaohE5A5","119":"Monedero defiende en Telecinco a los proetarras de EH Bildu: \"Los terroristas son los de VOX\"\n\nHas llamado terroristas a 6.000.000 de personas SINVERG\u00dcENZA.\n\nDime uno de VOX condenado por terrorismo. Te digo yo condenados por terrorismo de BILDU ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Edv6Y1G4tH","120":"Esta imagen explica muchas cosas, verdad???:face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/Js8NvbWZ4d","121":"Siempre hay una primera vez.\n:face_with_tears_of_joy::hugging_face::baby_bottle:\n\nEncantadores ni\u00f1os con su primera \nlitrona de naranja, parti\u00e9ndose de risa.:rolling_on_the_floor_laughing::grinning_face_with_sweat:\n\n(Estos v\u00eddeos reconfortan el alma, ante tantas malas noticias de este nefacto momento que pasamos por culpa de los ineptos del gobierno) https:\/\/t.co\/xlOVsP7MFt","122":"Llamarles MISERABLES es ser muy ben\u00e9volos. Sois unos CANALLAS Y LADRONES.\nEste es el gobierno que anunciaban a \"bombo y platillo\" que ellos iban a hacer una politica sobre todo SOCIAL, para las clases mas necesitadas, y son lo peor que ha pasado por la politica espa\u00f1ola. https:\/\/t.co\/aoYSivtkx8","123":"Conozca los horrores de las 7 chekas acu\u00e1ticas de Companys.\n#porespa\u00f1a #LaSilenciosaCat https:\/\/t.co\/Se2iQDsCyB v\u00eda @DolcaCatalunya","124":"Encuentra las diferencias.\n- A la izquierda Espa\u00f1oles emigrantes.\n- A la derecha inmigrantes ilegales llegados a Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/RDLzim1an7"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 20:06:29","1":"2020-11-20 20:06:08","2":"2020-11-20 19:42:20","3":"2020-11-20 19:41:58","4":"2020-11-20 19:41:46","5":"2020-11-20 19:41:23","6":"2020-11-20 19:40:34","7":"2020-11-20 19:40:24","8":"2020-11-20 19:18:37","9":"2020-11-20 19:05:04","10":"2020-11-20 18:57:45","11":"2020-11-20 18:56:59","12":"2020-11-20 18:49:12","13":"2020-11-20 18:48:52","14":"2020-11-20 18:39:55","15":"2020-11-20 18:38:58","16":"2020-11-20 18:37:44","17":"2020-11-20 18:37:38","18":"2020-11-20 18:37:31","19":"2020-11-20 18:36:47","20":"2020-11-20 18:31:37","21":"2020-11-20 18:31:19","22":"2020-11-20 18:31:14","23":"2020-11-20 18:31:10","24":"2020-11-20 18:29:55","25":"2020-11-20 17:48:30","26":"2020-11-20 17:48:23","27":"2020-11-20 17:48:15","28":"2020-11-20 17:48:08","29":"2020-11-20 17:48:00","30":"2020-11-20 17:47:53","31":"2020-11-20 17:47:44","32":"2020-11-20 17:47:38","33":"2020-11-20 17:47:30","34":"2020-11-20 17:47:24","35":"2020-11-20 17:47:17","36":"2020-11-20 17:47:09","37":"2020-11-20 17:47:02","38":"2020-11-20 17:46:46","39":"2020-11-20 17:46:38","40":"2020-11-20 17:46:32","41":"2020-11-20 17:46:20","42":"2020-11-20 17:45:56","43":"2020-11-20 17:45:51","44":"2020-11-20 17:45:28","45":"2020-11-20 17:45:17","46":"2020-11-20 17:44:21","47":"2020-11-20 17:44:12","48":"2020-11-20 17:44:00","49":"2020-11-20 17:43:47","50":"2020-11-20 17:43:40","51":"2020-11-20 17:43:30","52":"2020-11-20 17:43:04","53":"2020-11-20 17:42:55","54":"2020-11-20 17:42:49","55":"2020-11-20 17:42:44","56":"2020-11-20 17:42:37","57":"2020-11-20 17:42:28","58":"2020-11-20 17:42:20","59":"2020-11-20 17:42:13","60":"2020-11-20 17:42:02","61":"2020-11-20 17:41:56","62":"2020-11-20 17:41:48","63":"2020-11-20 17:41:44","64":"2020-11-20 17:41:38","65":"2020-11-20 17:41:34","66":"2020-11-20 17:41:28","67":"2020-11-20 17:41:20","68":"2020-11-20 17:41:11","69":"2020-11-20 17:40:55","70":"2020-11-20 17:40:47","71":"2020-11-20 12:44:57","72":"2020-11-20 12:44:51","73":"2020-11-20 12:44:42","74":"2020-11-20 12:44:35","75":"2020-11-20 12:44:18","76":"2020-11-20 12:44:12","77":"2020-11-20 12:44:04","78":"2020-11-20 12:43:53","79":"2020-11-20 12:43:41","80":"2020-11-20 12:43:30","81":"2020-11-20 12:43:10","82":"2020-11-20 12:42:57","83":"2020-11-20 12:42:47","84":"2020-11-20 12:42:41","85":"2020-11-20 12:42:34","86":"2020-11-20 12:42:27","87":"2020-11-20 12:42:14","88":"2020-11-20 12:42:10","89":"2020-11-20 12:42:00","90":"2020-11-20 12:33:18","91":"2020-11-20 12:32:57","92":"2020-11-20 12:32:48","93":"2020-11-20 12:32:12","94":"2020-11-20 12:32:05","95":"2020-11-20 12:31:55","96":"2020-11-20 12:31:47","97":"2020-11-20 12:31:42","98":"2020-11-20 12:31:37","99":"2020-11-20 12:31:24","100":"2020-11-20 12:31:17","101":"2020-11-20 12:31:10","102":"2020-11-20 12:30:57","103":"2020-11-20 12:30:50","104":"2020-11-20 12:30:37","105":"2020-11-20 12:30:32","106":"2020-11-20 12:30:27","107":"2020-11-20 12:30:21","108":"2020-11-20 12:30:16","109":"2020-11-20 12:30:10","110":"2020-11-20 12:30:03","111":"2020-11-20 12:29:57","112":"2020-11-20 12:29:50","113":"2020-11-20 12:29:43","114":"2020-11-20 12:29:34","115":"2020-11-20 12:29:26","116":"2020-11-20 12:29:20","117":"2020-11-20 12:29:12","118":"2020-11-20 12:29:05","119":"2020-11-20 12:28:58","120":"2020-11-20 12:28:50","121":"2020-11-20 12:28:44","122":"2020-11-20 12:28:28","123":"2020-11-20 12:28:19","124":"2020-11-20 01:48:31"},"retweet_count":{"0":293,"1":91,"2":66,"3":39,"4":54,"5":133,"6":99,"7":109,"8":62,"9":77,"10":174,"11":114,"12":194,"13":491,"14":808,"15":1,"16":71,"17":98,"18":232,"19":27,"20":29,"21":233,"22":138,"23":124,"24":133,"25":293,"26":234,"27":45,"28":79,"29":64,"30":65,"31":66,"32":250,"33":187,"34":223,"35":100,"36":89,"37":236,"38":37,"39":83,"40":74,"41":176,"42":71,"43":61,"44":284,"45":191,"46":93,"47":55,"48":129,"49":98,"50":70,"51":65,"52":42,"53":138,"54":44,"55":29,"56":125,"57":46,"58":34,"59":29,"60":84,"61":86,"62":177,"63":77,"64":84,"65":330,"66":73,"67":280,"68":47,"69":98,"70":31,"71":380,"72":50,"73":88,"74":65,"75":186,"76":45,"77":51,"78":369,"79":152,"80":298,"81":138,"82":53,"83":409,"84":51,"85":51,"86":48,"87":55,"88":153,"89":105,"90":280,"91":296,"92":138,"93":37,"94":57,"95":132,"96":20,"97":83,"98":65,"99":158,"100":79,"101":2692,"102":82,"103":35,"104":154,"105":198,"106":28,"107":128,"108":143,"109":31,"110":185,"111":107,"112":115,"113":34,"114":62,"115":61,"116":135,"117":22,"118":33,"119":265,"120":804,"121":30,"122":258,"123":96,"124":102},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":191,"9":69,"10":0,"11":228,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid.","87":"\ud83d\udcccMadrid.","88":"\ud83d\udcccMadrid.","89":"\ud83d\udcccMadrid.","90":"\ud83d\udcccMadrid.","91":"\ud83d\udcccMadrid.","92":"\ud83d\udcccMadrid.","93":"\ud83d\udcccMadrid.","94":"\ud83d\udcccMadrid.","95":"\ud83d\udcccMadrid.","96":"\ud83d\udcccMadrid.","97":"\ud83d\udcccMadrid.","98":"\ud83d\udcccMadrid.","99":"\ud83d\udcccMadrid.","100":"\ud83d\udcccMadrid.","101":"\ud83d\udcccMadrid.","102":"\ud83d\udcccMadrid.","103":"\ud83d\udcccMadrid.","104":"\ud83d\udcccMadrid.","105":"\ud83d\udcccMadrid.","106":"\ud83d\udcccMadrid.","107":"\ud83d\udcccMadrid.","108":"\ud83d\udcccMadrid.","109":"\ud83d\udcccMadrid.","110":"\ud83d\udcccMadrid.","111":"\ud83d\udcccMadrid.","112":"\ud83d\udcccMadrid.","113":"\ud83d\udcccMadrid.","114":"\ud83d\udcccMadrid.","115":"\ud83d\udcccMadrid.","116":"\ud83d\udcccMadrid.","117":"\ud83d\udcccMadrid.","118":"\ud83d\udcccMadrid.","119":"\ud83d\udcccMadrid.","120":"\ud83d\udcccMadrid.","121":"\ud83d\udcccMadrid.","122":"\ud83d\udcccMadrid.","123":"\ud83d\udcccMadrid.","124":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brad84095454","name":"Brad","id":1251227101669228545,"id_str":"1251227101669228545","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[20,36]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[37,52]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"TeamVox","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frefog","name":"VIVA ESPA\u00d1A!!!!","id":854266060773740544,"id_str":"854266060773740544","indices":[3,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[34,51]},{"text":"PSOETA","indices":[74,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"RendirseJamas","indices":[47,61]},{"text":"SoloQuedaVox","indices":[62,75]},{"text":"YoConMacarena","indices":[78,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[14,25]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[28,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1329866750461153280,"id_str":"1329866750461153280","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSiw3vXEAAzZfH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSiw3vXEAAzZfH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AsFKGKs3io","display_url":"pic.twitter.com\/AsFKGKs3io","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1329866759231447040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":134,"h":134,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":134,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":134,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":134,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[63,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDlfAsYRNk","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/madrid\/moraleja-confinada-ayuso-cierra-barrio-mas-rico-espana-tapa-bocas-psoe-podemos-6462797","display_url":"okdiario.com\/madrid\/moralej\u2026","indices":[230,253]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1329857738927648769,"id_str":"1329857738927648769","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSakVKWMAEb1_w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSakVKWMAEb1_w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CHuCwmrgXE","display_url":"pic.twitter.com\/CHuCwmrgXE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/As_de_Treboles\/status\/1329857744170602497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":506,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":536,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329857744170602497,"source_status_id_str":"1329857744170602497","source_user_id":901427413409726465,"source_user_id_str":"901427413409726465"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[50,65]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1323693778813800454,"id_str":"1323693778813800454","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","display_url":"pic.twitter.com\/BSgkQQfgKg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1323693787932172288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":771,"h":1706,"resize":"fit"},"small":{"w":307,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":542,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323693787932172288,"source_status_id_str":"1323693787932172288","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[15,26]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[32,45]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[36,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SargentoHierro1","name":"Sargento de Hierro","id":1088017183073071104,"id_str":"1088017183073071104","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipeutrera","name":"Ipe Utrera-Molina","id":889205554660483073,"id_str":"889205554660483073","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1329790386169057280,"id_str":"1329790386169057280","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRdT4lWEAAAlAV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRdT4lWEAAAlAV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w6XVhu58ni","display_url":"pic.twitter.com\/w6XVhu58ni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ipeutrera\/status\/1329790392611565568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329790392611565568,"source_status_id_str":"1329790392611565568","source_user_id":889205554660483073,"source_user_id_str":"889205554660483073"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cosasclarastve","name":"Las Cosas Claras","id":1323969459078500353,"id_str":"1323969459078500353","indices":[3,18]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"Franco","indices":[58,65]},{"text":"20N","indices":[107,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"torrents_d","name":"David Torrents","id":1013900362540036098,"id_str":"1013900362540036098","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1329765419037716483,"id_str":"1329765419037716483","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329765419037716483\/pu\/img\/LaxIpJ5GR8Zwv8Se.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329765419037716483\/pu\/img\/LaxIpJ5GR8Zwv8Se.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dk6zPmNFpQ","display_url":"pic.twitter.com\/dk6zPmNFpQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mariona_Ferrer\/status\/1329765942826504194\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329765942826504194,"source_status_id_str":"1329765942826504194","source_user_id":109002685,"source_user_id_str":"109002685"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[3,13]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tony73_","name":"Tony73","id":619025570,"id_str":"619025570","indices":[3,11]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tony73_","name":"Tony73","id":619025570,"id_str":"619025570","indices":[3,11]},{"screen_name":"KettyGarat","name":"Ketty Garat","id":257962682,"id_str":"257962682","indices":[118,129]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galaxia_22alpha","name":"\u2728Galaxia\u2728","id":1284240376178647040,"id_str":"1284240376178647040","indices":[3,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"corrupci\u00f3n","indices":[26,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[44,49]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[119,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[31,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329805009798770690,"id_str":"1329805009798770690","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRqnF2XMAIZPvp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRqnF2XMAIZPvp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8tStRC1ou","display_url":"pic.twitter.com\/J8tStRC1ou","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1329805012772458496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":719,"h":854,"resize":"fit"},"large":{"w":719,"h":854,"resize":"fit"},"small":{"w":573,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329805012772458496,"source_status_id_str":"1329805012772458496","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[28,38]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[61,76]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"TConstitucionE","name":"Tribunal Constitucional de Espa\u00f1a","id":938731005195808768,"id_str":"938731005195808768","indices":[99,114]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[53,67]}],"urls":[],"media":[{"id":1329715103709753344,"id_str":"1329715103709753344","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQY13kXcAAaUQf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQY13kXcAAaUQf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4gzJENKq0t","display_url":"pic.twitter.com\/4gzJENKq0t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1329715256847986694\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":694,"h":810,"resize":"fit"},"small":{"w":583,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":694,"h":810,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329715256847986694,"source_status_id_str":"1329715256847986694","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"42":{"hashtags":[{"text":"gobiernodelaruina","indices":[111,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1329700140282732545,"id_str":"1329700140282732545","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQLO4dW4AEQqJ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQLO4dW4AEQqJ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KIqvQSPdL","display_url":"pic.twitter.com\/3KIqvQSPdL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1329700142912516096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329700142912516096,"source_status_id_str":"1329700142912516096","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1329670502093352962,"id_str":"1329670502093352962","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwRtmW8AIXWLN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnPwRtmW8AIXWLN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UOFk6ic0yk","display_url":"pic.twitter.com\/UOFk6ic0yk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arturote8\/status\/1329670510712647680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329670510712647680,"source_status_id_str":"1329670510712647680","source_user_id":140764048,"source_user_id_str":"140764048"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"RendirseJamas","indices":[63,77]},{"text":"SoloQuedaVox","indices":[78,91]},{"text":"YoConMacarena","indices":[94,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[110,117]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[114,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4y1LqhFSN","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/historia\/abci-cuando-jose-antonio-intento-parar-guerra-civil-202011192057_noticia.html","display_url":"abc.es\/historia\/abci-\u2026","indices":[86,109]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"VENEZUELA","indices":[90,100]},{"text":"Trump","indices":[130,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[3,19]},{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[34,43]},{"screen_name":"MeerRocio","name":"Roc\u00edo De Meer \u0646","id":4525423215,"id_str":"4525423215","indices":[45,55]},{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[58,70]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[121,128]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]},{"screen_name":"Y3ic0","name":"Yeico","id":2872198012,"id_str":"2872198012","indices":[21,27]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[28,37]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"USA","indices":[91,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"YoConMacarena","indices":[104,118]},{"text":"TeamVox","indices":[119,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[88,103]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"GRANADA","indices":[26,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329783520080826368,"id_str":"1329783520080826368","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRXEOaWEAAknyX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRXEOaWEAAknyX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62cc3MlvK9","display_url":"pic.twitter.com\/62cc3MlvK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlbertoCaliu\/status\/1329783523117576192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":601,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329783523117576192,"source_status_id_str":"1329783523117576192","source_user_id":1203827984181997568,"source_user_id_str":"1203827984181997568"}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"Granada","indices":[47,55]},{"text":"hosteler\u00eda","indices":[77,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[21,36]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrWhiteWar","name":"DrWhite II","id":1256207499256107009,"id_str":"1256207499256107009","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[109,114]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[69,80]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[25,40]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[93,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z3F1I7nMy2","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/opinion\/abci-gobierno-acaba-libertad-educacion-202011192316_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.opinion","display_url":"abc.es\/opinion\/abci-g\u2026","indices":[65,88]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"LeyCelaa","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"FrasexdiaByRomeo","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liz_SalanderUS","name":"Lisbeth Salander \ud83d\udcbb","id":3238845399,"id_str":"3238845399","indices":[3,18]},{"screen_name":"juantorrelo","name":"CALLE Y CANDELA #RAV","id":1234817642,"id_str":"1234817642","indices":[20,32]},{"screen_name":"jotavino","name":"j O t A | \u00a9","id":2339177221,"id_str":"2339177221","indices":[33,42]},{"screen_name":"38_Cicero","name":"@ngelo2.0 #GDT\u2122#TAC","id":988969632483684352,"id_str":"988969632483684352","indices":[43,53]},{"screen_name":"linaemachado","name":"Lina LIBERTAD!","id":266280796,"id_str":"266280796","indices":[54,67]},{"screen_name":"ProtestaMilitar","name":"Sammy Landaeta Mill\u00e1n \/Parler","id":142577806,"id_str":"142577806","indices":[68,84]},{"screen_name":"ipsubnet0","name":"#ElMuroDeOccidente","id":73537115,"id_str":"73537115","indices":[85,95]},{"screen_name":"egipto69","name":"LilianaGallardo","id":169271158,"id_str":"169271158","indices":[96,105]},{"screen_name":"Calleigh_D","name":"Calleigh Duquesne \u272a","id":4874403345,"id_str":"4874403345","indices":[106,117]},{"screen_name":"KhintiIa","name":"KhintiIa\ud83d\udd3b","id":3292757927,"id_str":"3292757927","indices":[118,127]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[34,41]},{"text":"ArribaEspa\u00f1a","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M__E__Rubi_ES__","name":"E_E___Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TanitaAppu","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,14]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"LeydeEducaci\u00f3n","indices":[106,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]},{"screen_name":"elpce","name":"PCE","id":16579721,"id_str":"16579721","indices":[18,24]},{"screen_name":"ensanro","name":"Enrique Santiago","id":293012562,"id_str":"293012562","indices":[25,33]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"yoduermotranquilo","indices":[54,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pitingo","name":"PITINGO \u00ae","id":156233693,"id_str":"156233693","indices":[3,11]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"BIDEN","indices":[31,37]},{"text":"USA","indices":[93,97]},{"text":"Trump","indices":[99,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"Horizonte","indices":[85,95]},{"text":"IkerJim\u00e9nez","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[{"text":"Franco","indices":[35,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"LeyCelaa","indices":[36,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[15,22]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"The_Panther_G72","name":"The Panther Green \ud83c\uddea\ud83c\udde6V\ud83d\udc9aX\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":915969736810299392,"id_str":"915969736810299392","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xr1fHNfxPC","expanded_url":"https:\/\/milibrodeideas.com\/reflexiones\/pierde-a-su-bebe-de-14-semanas-y-publica-sus-fotos-para-sensibilizar-a-las-personas\/","display_url":"milibrodeideas.com\/reflexiones\/pi\u2026","indices":[106,129]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[39,55]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[14,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[33,49]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"anioramas","name":"Ana Oramas","id":479394745,"id_str":"479394745","indices":[53,63]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[100,107]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"Potemos","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frefog","name":"VIVA ESPA\u00d1A!!!!","id":854266060773740544,"id_str":"854266060773740544","indices":[3,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1329709469790588929,"id_str":"1329709469790588929","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQTt7lXUAEPlwL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQTt7lXUAEPlwL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7rShscVmXr","display_url":"pic.twitter.com\/7rShscVmXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/frefog\/status\/1329709475784241152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329709475784241152,"source_status_id_str":"1329709475784241152","source_user_id":854266060773740544,"source_user_id_str":"854266060773740544"}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]},{"screen_name":"MMContesti","name":"\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\u00ed \ud83d\udda4\ud83c\udf0d","id":942003232771117056,"id_str":"942003232771117056","indices":[18,29]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"SilviaBueu","name":"Silvia R\u00faa","id":2952949222,"id_str":"2952949222","indices":[20,31]},{"screen_name":"SilviaBueu","name":"Silvia R\u00faa","id":2952949222,"id_str":"2952949222","indices":[39,50]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1329735696098144260,"id_str":"1329735696098144260","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrkgMWMAQMlNZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrkgMWMAQMlNZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Js8NvbWZ4d","display_url":"pic.twitter.com\/Js8NvbWZ4d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Barandaand\/status\/1329735697947910150\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":679,"h":382,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":679,"h":382,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329735697947910150,"source_status_id_str":"1329735697947910150","source_user_id":1490487462,"source_user_id_str":"1490487462"}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[78,88]},{"text":"LaSilenciosaCat","indices":[89,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Se2iQDsCyB","expanded_url":"https:\/\/www.dolcacatalunya.com\/2020\/11\/conozca-los-horrores-de-las-7-chekas-acuaticas-de-companys\/","display_url":"dolcacatalunya.com\/2020\/11\/conozc\u2026","indices":[106,129]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87\u00a9\ufe0f","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}