{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1329927887290585089,"1":1329911549390106625,"2":1329908826338979843,"3":1329903228230709249,"4":1329903225311522818,"5":1329903223889653766,"6":1329903221087866884,"7":1329903220005740545,"8":1329903218554511363,"9":1329903215597543425,"10":1329903213882052613,"11":1329903211545829376,"12":1329903210287476737,"13":1329903209104732160,"14":1329903207783555078,"15":1329874437378813952,"16":1329872983171665920,"17":1329867770754949121,"18":1329862074441244673,"19":1329860348225212418,"20":1329860180704681985,"21":1329859987431157761,"22":1329859499788734470,"23":1329859003036299264,"24":1329858830197542915,"25":1329858682822287360,"26":1329858495101939714,"27":1329858300381433862,"28":1329858067350089730,"29":1329857591229493254,"30":1329857345120301058,"31":1329856815492894730,"32":1329855828434841602,"33":1329855502302535682,"34":1329855192045662209,"35":1329855053226717186,"36":1329854599210086404,"37":1329853819614883842,"38":1329852917462003713,"39":1329852716261191680,"40":1329852552557551616,"41":1329851400474521602,"42":1329851152133926913,"43":1329850939285626880,"44":1329850537496416256,"45":1329850372580651010,"46":1329850060172038144,"47":1329849845247598598,"48":1329849365041704963,"49":1329849261064916995,"50":1329848928305549317,"51":1329848622465372167,"52":1329848450964451329,"53":1329848236769730561,"54":1329842010732326912,"55":1329838684481458177,"56":1329837779614830598,"57":1329836507851591680,"58":1329836129596678145,"59":1329835754911129601,"60":1329835362328453127,"61":1329834800484593665,"62":1329833967961436160,"63":1329833750855905288,"64":1329832908312489987,"65":1329831726361743363,"66":1329831544815489024,"67":1329829413769383938,"68":1329829330013343744,"69":1329826687941480448,"70":1329826686758752264,"71":1329826685001330696,"72":1329824324723777537,"73":1329821338266181635,"74":1329819937414713348,"75":1329818782773243907,"76":1329817195464028178,"77":1329817192876154881,"78":1329809398630408192,"79":1329804455555043336,"80":1329793091319066628,"81":1329773379692408832,"82":1329770392479797249,"83":1329750603967455233,"84":1329608971905363972,"85":1329587235138760704,"86":1329584958722215936},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false},"text":{"0":"#ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nOcupe su espacio en @lasillavacia y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/WKlVnfECRF","1":"\u00bfPor qu\u00e9 son importantes los S\u00faperAmigos de @lasillavacia? \u00bfPara qu\u00e9 sirven sus aportes? Dos periodistas de La Silla responden charladito.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/zNMKacArVN","2":"El nuevo integrante de la Colombia Humana tiene una indagaci\u00f3n por Odebrecht, caso que justamente ha denunciado el l\u00edder de ese movimiento, Gustavo Petro. La movida abre la puerta al 'pragmatismo pol\u00edtico' que se ve venir para las presidenciales de 2022.\n https:\/\/t.co\/6s5qPC1lNW","3":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a seguir haciendo el periodismo que nos gusta y en el que creemos.\n\nAqu\u00ed todos los beneficios de hacerlo: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/xbaeR5ZqkS","4":"As\u00ed, a poco de cumplir su primer a\u00f1o de Gobierno, @DauLaw parece sumar m\u00e1s peleas que gesti\u00f3n. Puede que al final lo termine sufriendo Cartagena.\n\nEsta es la historia completa. https:\/\/t.co\/MM8fLGIhEV","5":".@javierjuliob le solicit\u00f3 a su @MovimientoMAIS revisar la opci\u00f3n de pasar de concejal de Gobierno a independiente. \n\nEl partido pidi\u00f3 a @daulaw \u201cestablecer canales de comunicaci\u00f3n\u201d, pero como no hubo di\u00e1logo, finalmente @javierjuliob se declar\u00f3 independiente. https:\/\/t.co\/nbgswDayXC","6":"Y @javierjuliob evidenci\u00f3 los problemas de comunicaci\u00f3n: \u201cLa Administraci\u00f3n del Alcalde trabaja sola. Nunca en los nueve meses me ha llamado como concejal de Gobierno para darme a conocer con anterioridad y defender sus proyectos de acuerdo que se presentan en el Concejo\u201d.","7":"Eso hizo estallar a @daulaw, quien dej\u00f3 claro que los problemas ven\u00edan de antes: \u201cJam\u00e1s ha movido un dedo para defender esta administraci\u00f3n y sus funcionarios cuando son atacados en el Concejo; porque le tiene miedo, le da culillo, pelear con la bancada de los malandrines\u201d.","8":"La pelea entre @DauLaw y su aliado comenz\u00f3 p\u00fablicamente en septiembre, cuando el concejal cuestion\u00f3 un presunto abuso policial sobre 10 j\u00f3venes.\n\nEsa vez tambi\u00e9n critic\u00f3 un comentario del Alcalde de Cartagena porque sent\u00eda que era una forma de satanizar la protesta social. https:\/\/t.co\/rpayMxJeGX","9":"La diferencia es que de esta pelea la imagen de @daulaw podr\u00eda afectarse. Como nos dijo un periodista de Cartagena: \u201cUna cosa es que un enemigo declarado se meta con Dau, que eso hasta lo favorece, y otra que lo se\u00f1ale alguien que fue su aliado y sin antecedentes cuestionables\u201d.","10":"El enfrentamiento de @daulaw con el concejal @javierjuliob ha alcanzado un nivel de degradaci\u00f3n de la pol\u00edtica como el que ha tenido con los grupos tradicionales.\n\nLo tild\u00f3 de \u201cgrand\u00edsimo hijueputa\u201d y dijo que \u201cle da culillo pelear con la bancada de los malandrines\u201d.","11":"Lo que m\u00e1s ha resaltado en el primer a\u00f1o de @daulaw son sus peleas medi\u00e1ticas y se han descuidado temas fundamentales. \n\n1-Seg\u00fan la @PGN_COL se pudieron evitar las inundaciones.\n2-S\u00f3lo se ha ejecutado el 47% del presupuesto, que evidencia problemas en la capacidad de gesti\u00f3n.","12":"La ruptura con @javierjuliob es otra evidencia de las dificultades que tiene @daulaw para gobernar Cartagena y consolidar un equipo de trabajo, al que ya han renunciado seis altos funcionarios, varios en medio de discusiones p\u00fablicas con el Alcalde.\nhttps:\/\/t.co\/qFjvrvnfAS","13":"@javierjuliob estaba en la peque\u00f1a coalici\u00f3n de cuatro concejales con la que cuenta @daulaw, pero era considerado el aliado principal porque fue respaldado por el Alcalde desde la campa\u00f1a.\n\nhttps:\/\/t.co\/gjjdW9ewVs","14":"Desde el inicio de su mandato, el alcalde de Cartagena, @daulaw, ha librado un fuerte pulso con los clanes tradicionales. \n\nSin embargo, ahora su pelea pol\u00edtica m\u00e1s fuerte la est\u00e1 teniendo con quien hab\u00eda sido su principal aliado en el Concejo: @javierjuliob. https:\/\/t.co\/lOGioAYhRt","15":"@JohannaRopero17 Saludos, Johanna. \u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda ver nuestro contenido de Instragram por aqu\u00ed!\n\nLe dejamos el hilo que hicimos en Twitter sobre ese tema. La historia completa la encuentra al final :flexed_biceps_dark_skin_tone::flexed_biceps_dark_skin_tone::flexed_biceps_dark_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","16":"Hoy la pelea pol\u00edtica m\u00e1s fuerte del alcalde de Cartagena, @daulaw, no es con los clanes tradicionales, sino con quien fue su principal aliado, el concejal @javierjuliob. https:\/\/t.co\/MM8fLGIhEV","17":"Tras cuatro a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz, el enfoque de g\u00e9nero, uno de sus aspectos m\u00e1s novedosos, va m\u00e1s rezagado que el resto.\n\nhttps:\/\/t.co\/hUZkSlYxf3","18":"#Opini\u00f3n | \"Bienvenido el \u201cnivel m\u00e1ximo sostenible del producto y del empleo\u201d al encabezado de los informes de pol\u00edtica monetaria del Banco.\" : @mahofste #Blogoeconom\u00eda https:\/\/t.co\/H4SKrPKAOx","19":"Jaimes ha dicho a sus cercanos que perder\u00e1 con cara y con sello.\n\nPero si bien es probable que a buena parte del pa\u00eds no le guste cualquier posici\u00f3n, la solidez de su argumentaci\u00f3n lo ubicar\u00e1 en un lado u otro de la historia.\n\nAqu\u00ed todos los detalles:\n\nhttps:\/\/t.co\/SJnhfNWRUw","20":"Ahora, los ojos est\u00e1n en su si decide llevar a juicio o pedir la preclusi\u00f3n en el caso de @AlvaroUribeVel por presuntamente torcer testigos. \nhttps:\/\/t.co\/kHqRjGxCAV\n\nPara eso, seg\u00fan c\u00e1lculos de la @FiscaliaCol, ten\u00eda 120 d\u00edas y ya van 15.","21":"Desde su llegada, Jaimes ha enfrentado cuestionamientos:\n\n- Su chat a los delegados ante la @CorteSupremaJ para que reportaran decisiones claves.\n- La convocatoria a un comit\u00e9 jur\u00eddico en caso de Esteban Ramos por soborno a fiscales que investigan a su pap\u00e1 por parapol\u00edtica.","22":"Jaimes, en todo caso, no generaba resistencia porque era conservador e hizo sus dos especializaciones en la @USergioArboleda , la misma del Fiscal Francisco Barbosa y del presidente @IvanDuque .\n\nHay un prom de esa Universidad en los cargos del gobierno.\n\nhttps:\/\/t.co\/NwpLHh26uK","23":"\u00bfPor qu\u00e9? \n\nOtra vez, dos versiones:\n\n- Conoci\u00f3 a Barbosa cuando \u00e9ste era alto consejeros de @IvanDuque  porque coincid\u00edan en consejos de seguridad.\n- La familia G\u00f3mez se lo recomend\u00f3 a Barbosa, a quien @IvanDuque  pidi\u00f3 esclarecer el magnicidio.","24":"...:kangaroo:el tercer salto con garrocha.\n\nAhora es el jefe de los 12 fiscales que llevan los casos m\u00e1s sensibles e importantes del pa\u00eds. \n\nPas\u00f3 de perseguir delitos de bandas criminales locales a llevar los casos de @AlvaroUribeVel y el de #Odebrecht. https:\/\/t.co\/6NOlGeG595","25":"Tras cuatro a\u00f1os sin figuraci\u00f3n fuera de Fusa, en 2015 pas\u00f3 a la unidad de crimen organizado de la Fiscal\u00eda en Bogot\u00e1, donde tampoco tuvo visibilidad.\n\nHasta este a\u00f1o, cuando Francisco Barbosa lo nombr\u00f3 coordinador de fiscales delegados ante la @CorteSupremaJ .","26":"\u00bfC\u00f3mo termin\u00f3 all\u00e1?\n\nLa principal versi\u00f3n es que el entonces Fiscal, Eduardo Montealegre, lo aisl\u00f3 porque internamente segu\u00eda moviendo la tesis del magnicidio de G\u00f3mez Hurtado por parte de @ernestosamperp .","27":"Pero\u2026 pas\u00f3 de tener un cargo muy visible y bien pagado en la @PGN_COL , a uno m\u00e1s modesto en la @FiscaliaCol como fiscal en Fusagasug\u00e1, Cundinamarca. https:\/\/t.co\/kdTRf0aMyz","28":"- @A_OrdonezM le dijo que se fuera para calmar \u00e1nimos estaban con los gringos.\n\n- Jaimes se gan\u00f3 un concurso de carrera para volver a la @FiscaliaCol.\n\nDe la segunda hay pruebas porque el mismo mes que Jaimes renunci\u00f3 a la @PGN_COL , entr\u00f3 a la @FiscaliaCol .","29":"No pudimos verificar la realidad: la @USEmbassyBogota  guarda reserva sobre la informaci\u00f3n consular.\n\nPero 4 meses despu\u00e9s Jaimes sali\u00f3 de la @PGNCol .\n\nSobre eso tambi\u00e9n hay 2 versiones...","30":"La situaci\u00f3n fue tan grave, seg\u00fan una versi\u00f3n, que despu\u00e9s de esa diligencia los gringos le quitaron la visa a Jaimes.\n\nLa versi\u00f3n que Jaimes ha dado a cercanos es que nunca ha tenido visa normal,que visit\u00f3 ese pa\u00eds con visa de funcionario y que se la retiraron al dejar de serlo.","31":"A Rasgu\u00f1o lo iban a escuchar una segunda vez pero esa diligencia no se realiz\u00f3. \n\nHay dos versiones de por qu\u00e9:\n- \u00c9l no quiso hablar m\u00e1s.\n- Las autoridades gringas no lo permitieron por las cr\u00edticas a la primera.\n\n(En la visita, en todo caso, recogieron testimonios de m\u00e1s narcos)","32":"Una comisi\u00f3n de @PGNCol (con Jaimes), @FiscaliaCol y la familia de G\u00f3mez fueron a escuchar a Botero en :Mexico:  y a \u2018Rasgu\u00f1o\u2019 en :United_States:.\n\nLas versiones se filtraron a la prensa, y en la del narco se cuestion\u00f3 que quienes preguntaban le terminaban frases y datos.\n\nhttps:\/\/t.co\/0rsXbrZz94","33":"La @PGNCol decidi\u00f3 ahondar en las denuncias del exministro Fernando Botero y el narco \u2018Rasgu\u00f1o\u2019,de que el expresidente @ernestosamperp determin\u00f3 el crimen para desviar la atenci\u00f3n del 8000.\n\nEsa versi\u00f3n no ten\u00eda mucha credibilidad porque era inconsistente.\nhttps:\/\/t.co\/7S1BF2NfTf","34":"La segunda la cumpli\u00f3 al pie de la letra, como contamos en esta historia que les dejamos aqu\u00ed. \n\nDe la primera se desprende la mayor sombra que ha rodeado su carrera.\n\nVeamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/U2XZ8ihg0T","35":"Las tareas que le encomend\u00f3 @A_OrdonezM fueron dos:\n\n- Reactivar la investigaci\u00f3n por el magnicidio de \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado.\n\n- No dejar que otros magnicidios, como los de Luis C. Gal\u00e1n, Bernardo Ossa y Carlos Pizarro, prescribieran.","36":"Jaimes le hizo lobby a Ord\u00f3\u00f1ez en el @SenadoGovCo , que lo eligi\u00f3.\n\nCuando @A_OrdonezM se convirti\u00f3 en Procurador General, nombr\u00f3 a Jaimes como su Delegado para Asuntos Penales.\n\nCargo muy poderoso en la @PGNCol porque coordina decisiones de m\u00e1s de 500 procuradores judiciales.","37":"El tr\u00e1nsito no fue inmediato.\n\nPrimero @A_OrdonezM lo nombr\u00f3 magistrado auxiliar en el @consejodeestado , cargo de mucha confianza e importancia en las Altas Cortes.\n\nUn a\u00f1o despu\u00e9s,cuando su jefe termin\u00f3 su per\u00edodo y el Consejo de Estado lo tern\u00f3 a la @PGN_COL ,renunci\u00f3 con \u00e9l.","38":"Jaimes solo orden\u00f3 la detenci\u00f3n de @carlosecaicedo y no sigui\u00f3 con el resto del proceso porque renunci\u00f3 para reencontrarse con @A_OrdonezM . \n\nFue su segundo salto con garrocha: \n\n:kangaroo: De la @FiscaliaCol a la @PGNCol. https:\/\/t.co\/34RAdaS9nv","39":"Ese episodio fue muy controvertido:\n\n-El caso: Pago de cesant\u00edas a empleados.\n-Antecedentes: una denuncia del parapol\u00edtico Trino Luna.\n-Otros :@PGNCol decidi\u00f3 no abrir investigaci\u00f3n.\n-Resultado: 5 a\u00f1os despu\u00e9s, fue absuelto.\n\nhttps:\/\/t.co\/oQkbob8UHV","40":":keycap_digit_two: En 2007, orden\u00f3 la pol\u00e9mica detenci\u00f3n del ahora gobernador del Magdalena, @carlosecaicedo , qui\u00e9n era rector de la @Unimagdalena","41":":keycap_digit_one: En 2006 llev\u00f3 a juicio por un desfalco en el Fondo Rotatorio del Ej\u00e9rcito al general (r) Rafael Ruiz. \n\nEn medios fue rese\u00f1ado como el primer general condenado por corrupci\u00f3n, pues aunque hab\u00eda antecedentes no hab\u00eda ninguno cercano en el tiempo.\n\nhttps:\/\/t.co\/UEWfYpP4DB","42":"Despu\u00e9s de ese cargo visible, pas\u00f3 a ser fiscal de la Unidad Anticorrupci\u00f3n.\n\nTres fuentes que coincidieron con \u00e9l en la Fiscal\u00eda en ese entonces dijeron no recordar algo significativo de su actividad en ese entonces.\n\nSin embargo, dos episodios pusieron las luces sobre \u00e9l.\n:backhand_index_pointing_down:","43":":kangaroo: Cuando pas\u00f3 a Bogot\u00e1:\n\nDespu\u00e9s de ser fiscal en Barranca y luego en B\/manga (en la \u00faltima sin notoriedad), pas\u00f3 a ser asesor del Director Nacional de Fiscal\u00edas de la \u00e9poca, Luis Gonz\u00e1lez (2004).\n\nSe conocieron en Barranca,donde Gonz\u00e1lez era procurador cuando Jaimes era fiscal. https:\/\/t.co\/vU6uSdnTrG","44":"Su carrera en adelante est\u00e1 marcada no por una escalera sino por saltos con garrocha: con breves momentos de intensa visibilidad y largos periodos de anonimato. \n\nEn total ha dado tres grandes saltos...","45":"All\u00ed fue visible por dos casos:\n\n- Meti\u00f3 en la c\u00e1rcel a varios miembros del gabinete del alcalde Elkin Bueno por el \u2018cartel del cond\u00f3n\u2019.\n- Llev\u00f3 a juicio a Jorge Moncada, hermano de Rosita de Serpa, esposa del entonces presidenciable,Horacio Serpa (Qepd).\nhttps:\/\/t.co\/959cHjmqg0","46":"Qued\u00f3 con la amistad de @A_OrdonezM , quien m\u00e1s adelante fue el padrino de su matrimonio. \n\nPero su carrera no arranc\u00f3 con \u00e9l: a los 28 a\u00f1os gan\u00f3 un concurso para entrar a la @FiscaliaCol y se convirti\u00f3 en fiscal en Barrancabermeja, la segunda ciudad de Santander.","47":"Jaimes, siendo estudiante, apoy\u00f3 a @A_OrdonezM en su campa\u00f1a al Concejo de Bucaramanga en el 86. En ese entonces el anulado Exprocurador gan\u00f3 una de las 16 curules de la ciudad de  ese entonces.\n\nEsa fue su primera y \u00faltima participaci\u00f3n activa en pol\u00edtica de Jaimes. https:\/\/t.co\/X6oiQwHvDQ","48":"\u201cEra el grupo de los abogados camanduleros\u201d, le dijo a La Silla uno de los estudiantes de la \u00e9poca y a quien @A_OrdonezM invit\u00f3 a ese grupo. \u201cSe rezaba rosario y todo\u201d.\n\nOtro que tambi\u00e9n recibi\u00f3 la invitaci\u00f3n dice: \u201cAll\u00e1 le rezaban a la iglesia y al Partido Conservador\u201d.","49":"Su paso por la @SANTOTOBGA marc\u00f3 su vida: all\u00ed conoci\u00f3 a @A_OrdonezM , quien fue su profesor de Filosof\u00eda del Derecho. \n\nOrd\u00f3\u00f1ez armaba grupos extracurriculares con estudiantes que consideraba pilos y conservadores. \n\nJaimes estuvo en ellos. https:\/\/t.co\/u9sZTNRcuQ","50":"Jaimes creci\u00f3 en Bucaramanga, y tuvo una educaci\u00f3n ligada a la doctrina cat\u00f3lica.\n\n-Sali\u00f3 del colegio San Pedro de curas jesuitas\n-Entr\u00f3 a la  @SANTOTOBGA a estudiar derecho\n\nReza todos los d\u00edas y tiene im\u00e1genes religiosas en la casa, la oficina y hasta en el perfil de WhatsApp.","51":"Jaimes es conservador de cuna. \n\nSu pap\u00e1 tambi\u00e9n fue un abogado santandereano que naci\u00f3 en San Andr\u00e9s, municipio godo en un departamento de mayor\u00eda liberal y fue funcionario @DIANColombia (entonces Impuestos Nacionales) hasta que se pension\u00f3.","52":"Es:\n:world_map_selector: Santandereano\n:latin_cross_selector: Religioso\n:blue_square:  Conservador\n:necktie: Lleva 25 a\u00f1os trabajando como abogado.","53":"Gabriel Jaimes Dur\u00e1n, el fiscal del caso @AlvaroUribeVel, pas\u00f3 en los \u00faltimos meses de ser un funcionario poco conocido a ser clave en la pol\u00edtica del pa\u00eds.\n\nEn cuatro meses deber\u00e1 decidir si lleva a juicio al Expresidente. \n\nY \u00bfqui\u00e9n es \u00e9l?\n\n:yarn: https:\/\/t.co\/SP4cl6pD4G","54":".@petrogustavo y @AABenedetti tienen coincidencias que pueden justificar su uni\u00f3n. \n\nPero los cuestionamientos del primero a lo que representa el segundo, y los esc\u00e1ndalos de Benedetti hacen que su campa\u00f1a a Petro sea vista como una enorme voltereta de ambos.","55":"En las presidenciales de 2018, adem\u00e1s, @AABenedetti y @petrogustavo coincidieron en sus cr\u00edticas al uribismo.\n\nY en 2019 Petro le dio el gui\u00f1o a la Alcald\u00eda de Cartagena a Adelina Covo, suegra de Benedetti y de origen liberal.\n\nhttps:\/\/t.co\/PZTaNCHvQz","56":"La coincidencia entre @AABenedetti y @petrogustavo es, por lo pronto, discursiva y ah\u00ed es donde parece tener sentido que se unan.\n\nBenedetti ha apoyado causas progresistas como la eutanasia, la despenalizaci\u00f3n de la dosis m\u00ednima y del aborto.","57":"Por esos esc\u00e1ndalos es que, m\u00e1s all\u00e1 de lo llamativo que suene la voltereta de @AABenedetti para irse a hacerle campa\u00f1a a @petrogustavo, es tambi\u00e9n muy llamativo que \u00e9ste lo reciba con los brazos abiertos.\n\nhttps:\/\/t.co\/F6VRz4Jm23","58":":keycap_digit_three: La @FiscaliaCol compuls\u00f3 copias a la @CorteSupremaJ en 2016 por la presunta participaci\u00f3n de @AABenedetti en el desfalco al fondo de pensiones del magisterio de C\u00f3rdoba.\n\nhttps:\/\/t.co\/Lf74ye5GSF","59":":keycap_digit_two: La @FiscaliaCol compuls\u00f3 copias a la @CorteSupremaJ en 2017 por la presunta participaci\u00f3n de @AABenedetti en la repartija de coimas que hizo la corrupta multinacional Odebrecht en Colombia.\n\nhttps:\/\/t.co\/kif7W6SsPA","60":"Son al menos tres esc\u00e1ndalos en los que ha estado envuelto @AABenedetti:\n\n:keycap_digit_one: Por supuestamente hacer parte de una red de chuzadas ilegales\n\nhttps:\/\/t.co\/lLYq3mxSqU","61":".@AABenedetti no tiene abiertas investigaciones por los esc\u00e1ndalos en los que ha estado metido, pero s\u00ed declaraciones fuertes en su contra que lo han puesto en el ojo del hurac\u00e1n.\n\nhttps:\/\/t.co\/aazxxlR6F4","62":"Desde entonces @AABenedetti se ha mantenido del lado del Acuerdo de Paz. Eso lo une con @petrogustavo y har\u00eda menos llamativo el recibimiento que \u00e9ste le dio sin chistar.\n\nPero Benedetti, adem\u00e1s de ser representante de la pol\u00edtica tradicional, tiene cuestionamientos duros encima.","63":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@TimoFARC y @Carlozada_FARC ahora s\u00ed ir\u00e1n a la @JEP_Colombia para esclarecer crimen de \u00c1lvaro G\u00f3mez Hurtado, luego de que esa justicia neg\u00f3 un recurso de la familia G\u00f3mez que buscaba tumbar el proceso.  \nhttps:\/\/t.co\/GTeTw03U0z","64":"Pero lleg\u00f3 la era de @JuanManSantos y @AABenedetti comenz\u00f3 a coger impulso para dar su nuevo salto.\n\nSe acerc\u00f3 a Santos a medida que \u00e9ste se distanci\u00f3 de @AlvaroUribeVel. Y para la reelecci\u00f3n de 2014 fue uno de los alfiles de Santos, con la bandera de la paz que Uribe rechazaba. https:\/\/t.co\/BTIYvywDfY","65":"@miguelfernand50 @AABenedetti @AlvaroUribeVel @PartidoLiberal @partidodelaucol Saludos, Miguel. Ya vamos para all\u00e1. Estamos nutriendo el hilo poco a poco.","66":"En 2006 @AABenedetti fue elegido Senador con el slogan \"100% con @AlvaroUribeVel\". Y present\u00f3 ponencia positiva del proyecto que buscaba abrirle la puerta al referendo para la segunda reelecci\u00f3n.\n\nEra, entonces, un uribista 1A. https:\/\/t.co\/vtrbgYzM1W","67":".@AABenedetti, como representante a la C\u00e1mara, aunque en campa\u00f1a hab\u00eda respaldado al liberal Horacio Serpa, que se enfrent\u00f3 a @AlvaroUribeVel, ya en el Congreso se meti\u00f3 de lleno en la bancada uribista.\n\nPor eso fue que salt\u00f3 del @PartidoLiberal al @partidodelaucol. https:\/\/t.co\/nREzwnfP47","68":"El @Alcalde_Verde de Manizales lleg\u00f3 como un activista en bicicleta, con un gabinete de figuras alternativas en una ciudad conservadora, como @MATIGONZALEZGIL. Un a\u00f1o despu\u00e9s, estas le renunciaron y est\u00e1 peleado con su partido en el @concemanizales.\n\nhttps:\/\/t.co\/0cXCabIPVl","69":"\u00bfQu\u00e9 esperaba del Acuerdo de Paz cuando se firm\u00f3 en 2016? \u00bfQu\u00e9 emociones le despertaba? \u00bfY qu\u00e9 emociones les despierta hoy? \u00bfUsted es optimista o pesimista?\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Los leemos!!!","70":"\u00bfHoy volver\u00eda a votar el plebiscito como lo vot\u00f3 hace cuatro a\u00f1os? Adem\u00e1s de responder la encuesta, si quiere explicarla la leemos como respuesta a este trino.","71":"El Acuerdo de Paz est\u00e1 por cumplir cuatro a\u00f1os y queremos hacer una historia con la ayuda de ustedes. \u00bfNos ayudan?\n\nVa hilo:yarn: con algunas preguntas y empezamos con esta: \u00bfC\u00f3mo vot\u00f3 en el  plebiscito?","72":"#Opini\u00f3n | \"Miles de familias en toda Colombia urgen que la pasi\u00f3n de la juventud, que la pasi\u00f3n del pueblo, se levante por la vida, la paz, la democracia y la dignidad.\" : @JFCaicedolvarez #RedPaz https:\/\/t.co\/7SP7xvHSh5","73":".@AABenedetti se gradu\u00f3 como pol\u00edtico tradicional cuando en 2001 se lanz\u00f3 a la C\u00e1mara por Bogot\u00e1.\n\nConsigui\u00f3 el apoyo de concejales muy tradicionales como Samuel Arrieta, Jorge Salamanca (condenado), Judy Consuelo Pinz\u00f3n (condenada), Abel Valoyes, Leo C\u00e9sar Diago y Marino Bravo.","74":"Del sector p\u00fablico @AABenedetti salt\u00f3 a la pol\u00edtica.\n\nEn 1997 se lanz\u00f3 al @ConcejoDeBogota como cabeza de una lista de @German_Vargas en el @PartidoLiberal. Sac\u00f3 8 mil votos.\n\nNo fue cercano al entonces alcalde @EnriquePenalosa y termin\u00f3 alejado de Vargas.\nhttps:\/\/t.co\/eHQMW0NqIU","75":"En los 90 @AABenedetti salt\u00f3 del periodismo al sector p\u00fablico:\n\n:right_arrow_selector:1991: Asesor de la Asamblea Constituyente.\n\n:right_arrow_selector:1992-1993: Secretario del Instituto Nacional de Tr\u00e1nsito cuando lo dirig\u00eda @Zayda_Barrero, hoy militante del @CeDemocratico.\n\n:right_arrow_selector:1996-1997: vicepresidente de Ecosalud.","76":"\u00bfQui\u00e9n es @AABenedetti?\n\n:right_arrow_selector:Barranquillero\n:right_arrow_selector:Hijo de Armando Benedetti Jimeno, exministro de Comunicaciones de @ernestosamperp.\n:right_arrow_selector:Fue concejal de Bogot\u00e1.\n:right_arrow_selector:Es periodista. Coordin\u00f3 @CanalTelecaribe en Bogot\u00e1, fue reportero en @Eltiempo y el noticiero QAP.","77":"El anuncio de @AABenedetti de que le har\u00e1 campa\u00f1a a @petrogustavo es tan llamativo como la bienvenida con los brazos abiertos que le dio Petro, que siempre ha cuestionado a pol\u00edticos tradicionales.\n\nPero la movida parece tener sentido, y lo explicaremos en este hilo.\n\n:yarn: https:\/\/t.co\/LHtowZpeev","78":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/7nEXLstn6e","79":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nCuatro personas que tienen como saberlo le contaron a La Silla Vac\u00eda por aparte que @DilianFrancisca y @AlejandroChar han hablado sobre la posibilidad de una alianza para 2022. \n\nhttps:\/\/t.co\/m3F2gWKJgP","80":"#Opini\u00f3n | \"M\u00e1s de una de cada tres muertes registradas en noviembre son de casos que pensamos se encontraban recuperados.\" : @jairoaren #RedSocial https:\/\/t.co\/lUSwSf21cY","81":"#ElijaSerS\u00faperAmigo \n\n\u00a1El tiempo se agota y no queremos que usted se pierda los beneficios de hacer parte de esta comunidad!\n\nAqu\u00ed le explicamos c\u00f3mo: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/l7ojMk6o6B","82":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n2 anuncios clave de @IvanDuque sobre la reconstrucci\u00f3n de Providencia:\n\n-&gt;Nombr\u00f3 a @SusanaCorreaBor como gerenta de la reconstrucci\u00f3n en 100 d\u00edas. \n\n-&gt;Pidi\u00f3 a Estados Unidos aviones prestados para movilizar ayudas humanitarias. \n\nhttps:\/\/t.co\/wG8nkhb1j0","83":"Gabriel Jaimes, el fiscal del caso @AlvaroUribeVel , se convirti\u00f3 en uno de los hombres m\u00e1s relevantes para la pol\u00edtica del pa\u00eds s\u00fabitamente. Es Conservador y religioso hasta el tu\u00e9tano, y su carrera se resume en su capacidad de dar saltos. #Perfil\n\nhttps:\/\/t.co\/bCZBqwwsGv","84":"Si creen en el trabajo que hacemos, \u00a1elijan ser S\u00faperAmigos! :smiling_cat_face_with_heart-eyes: al ser miembros de esta comunidad viven en primera fila nuestro periodismo -&gt; https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u\n#S\u00faperAmigos #LaSillaVac\u00eda #ElijaSerS\u00faperAmigo https:\/\/t.co\/uCzMgDJbRw","85":"@polipeach Saludos, Paula. Acabamos de intentarlo por computador y celular y nos abre sin problema. \u00bfPuedes intentar de nuevo y nos cuentas?","86":"\u00a1Recuerden que vamos hasta el domingo!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo\n\nAqu\u00ed encuentra c\u00f3mo hacerlo y todos los beneficios que trae: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/7iguqgy8BU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 23:21:31","1":"2020-11-20 22:16:36","2":"2020-11-20 22:05:47","3":"2020-11-20 21:43:32","4":"2020-11-20 21:43:31","5":"2020-11-20 21:43:31","6":"2020-11-20 21:43:30","7":"2020-11-20 21:43:30","8":"2020-11-20 21:43:30","9":"2020-11-20 21:43:29","10":"2020-11-20 21:43:29","11":"2020-11-20 21:43:28","12":"2020-11-20 21:43:28","13":"2020-11-20 21:43:28","14":"2020-11-20 21:43:27","15":"2020-11-20 19:49:08","16":"2020-11-20 19:43:21","17":"2020-11-20 19:22:38","18":"2020-11-20 19:00:00","19":"2020-11-20 18:53:09","20":"2020-11-20 18:52:29","21":"2020-11-20 18:51:43","22":"2020-11-20 18:49:47","23":"2020-11-20 18:47:48","24":"2020-11-20 18:47:07","25":"2020-11-20 18:46:32","26":"2020-11-20 18:45:47","27":"2020-11-20 18:45:01","28":"2020-11-20 18:44:05","29":"2020-11-20 18:42:11","30":"2020-11-20 18:41:13","31":"2020-11-20 18:39:07","32":"2020-11-20 18:35:11","33":"2020-11-20 18:33:53","34":"2020-11-20 18:32:39","35":"2020-11-20 18:32:06","36":"2020-11-20 18:30:18","37":"2020-11-20 18:27:12","38":"2020-11-20 18:23:37","39":"2020-11-20 18:22:49","40":"2020-11-20 18:22:10","41":"2020-11-20 18:17:35","42":"2020-11-20 18:16:36","43":"2020-11-20 18:15:46","44":"2020-11-20 18:14:10","45":"2020-11-20 18:13:30","46":"2020-11-20 18:12:16","47":"2020-11-20 18:11:25","48":"2020-11-20 18:09:30","49":"2020-11-20 18:09:05","50":"2020-11-20 18:07:46","51":"2020-11-20 18:06:33","52":"2020-11-20 18:05:52","53":"2020-11-20 18:05:01","54":"2020-11-20 17:40:17","55":"2020-11-20 17:27:04","56":"2020-11-20 17:23:28","57":"2020-11-20 17:18:25","58":"2020-11-20 17:16:55","59":"2020-11-20 17:15:25","60":"2020-11-20 17:13:52","61":"2020-11-20 17:11:38","62":"2020-11-20 17:08:19","63":"2020-11-20 17:07:27","64":"2020-11-20 17:04:07","65":"2020-11-20 16:59:25","66":"2020-11-20 16:58:42","67":"2020-11-20 16:50:13","68":"2020-11-20 16:49:53","69":"2020-11-20 16:39:24","70":"2020-11-20 16:39:23","71":"2020-11-20 16:39:23","72":"2020-11-20 16:30:00","73":"2020-11-20 16:18:08","74":"2020-11-20 16:12:34","75":"2020-11-20 16:07:59","76":"2020-11-20 16:01:40","77":"2020-11-20 16:01:40","78":"2020-11-20 15:30:41","79":"2020-11-20 15:11:03","80":"2020-11-20 14:25:53","81":"2020-11-20 13:07:34","82":"2020-11-20 12:55:42","83":"2020-11-20 11:37:04","84":"2020-11-20 02:14:16","85":"2020-11-20 00:47:54","86":"2020-11-20 00:38:51"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":13,"3":1,"4":3,"5":1,"6":1,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":2,"12":1,"13":1,"14":5,"15":0,"16":1,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":1,"22":3,"23":2,"24":2,"25":3,"26":1,"27":1,"28":0,"29":2,"30":5,"31":1,"32":1,"33":1,"34":2,"35":2,"36":2,"37":2,"38":0,"39":0,"40":0,"41":1,"42":0,"43":0,"44":1,"45":1,"46":2,"47":3,"48":1,"49":0,"50":0,"51":1,"52":1,"53":26,"54":3,"55":1,"56":1,"57":2,"58":1,"59":0,"60":1,"61":2,"62":1,"63":1,"64":4,"65":2,"66":6,"67":5,"68":10,"69":1,"70":0,"71":5,"72":4,"73":4,"74":2,"75":3,"76":3,"77":47,"78":0,"79":0,"80":4,"81":2,"82":2,"83":18,"84":3,"85":0,"86":1},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":33,"3":4,"4":3,"5":2,"6":3,"7":3,"8":2,"9":2,"10":3,"11":2,"12":3,"13":2,"14":19,"15":2,"16":2,"17":8,"18":0,"19":1,"20":3,"21":4,"22":5,"23":4,"24":7,"25":4,"26":3,"27":3,"28":2,"29":4,"30":10,"31":5,"32":5,"33":5,"34":6,"35":6,"36":8,"37":6,"38":8,"39":5,"40":4,"41":4,"42":4,"43":5,"44":6,"45":5,"46":7,"47":8,"48":14,"49":12,"50":9,"51":10,"52":10,"53":74,"54":35,"55":28,"56":37,"57":24,"58":17,"59":17,"60":18,"61":22,"62":33,"63":5,"64":27,"65":0,"66":37,"67":27,"68":20,"69":7,"70":3,"71":8,"72":4,"73":22,"74":20,"75":25,"76":27,"77":257,"78":2,"79":5,"80":4,"81":4,"82":8,"83":27,"84":10,"85":0,"86":6},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[42,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1328427883178635266,"id_str":"1328427883178635266","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328427883178635266\/img\/GcrEcrig2Ig_AbY0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328427883178635266\/img\/GcrEcrig2Ig_AbY0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WKlVnfECRF","display_url":"pic.twitter.com\/WKlVnfECRF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329927887290585089\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[140,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1328815903396540418,"id_str":"1328815903396540418","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zNMKacArVN","display_url":"pic.twitter.com\/zNMKacArVN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329911549390106625\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6s5qPC1lNW","expanded_url":"http:\/\/www.lasillavacia.com\/benedetti-petro-recibe-sus-huestes-simbolo-lo-critica-79217","display_url":"lasillavacia.com\/benedetti-petr\u2026","indices":[256,279]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1329903139823251457,"id_str":"1329903139823251457","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTD3ArXcAEa79j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTD3ArXcAEa79j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xbaeR5ZqkS","display_url":"pic.twitter.com\/xbaeR5ZqkS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329903228230709249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[50,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MM8fLGIhEV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/medio-hasta-improperios-alcalde-cartagena-se-le-fue-su-principal-aliado-79206","display_url":"lasillavacia.com\/medio-hasta-im\u2026","indices":[177,200]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[1,14]},{"screen_name":"MovimientoMAIS","name":"Movimiento MAIS","id":2328646824,"id_str":"2328646824","indices":[32,47]},{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[137,144]},{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[221,234]}],"urls":[],"media":[{"id":1329902660951175171,"id_str":"1329902660951175171","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTDbIvXcAMb2no.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTDbIvXcAMb2no.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nbgswDayXC","display_url":"pic.twitter.com\/nbgswDayXC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329903223889653766\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":713,"h":932,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":713,"h":932,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[2,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[20,27]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[15,22]}],"urls":[],"media":[{"id":1329901729178128384,"id_str":"1329901729178128384","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTCk5nXEAALSwW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTCk5nXEAALSwW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rpayMxJeGX","display_url":"pic.twitter.com\/rpayMxJeGX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329903218554511363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":230,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":366,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[48,55]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[21,28]},{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[45,58]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[44,51]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[132,140]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[15,28]},{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[77,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qFjvrvnfAS","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cartagena-otra-vez-bajo-ruido-intervencion-nacional-ahora-virus-76762","display_url":"lasillavacia.com\/cartagena-otra\u2026","indices":[250,273]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[0,13]},{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[84,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gjjdW9ewVs","expanded_url":"https:\/\/fb.watch\/1SDmMxKKKg\/","display_url":"fb.watch\/1SDmMxKKKg\/","indices":[190,213]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[56,63]},{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[245,258]}],"urls":[],"media":[{"id":1329899240735305736,"id_str":"1329899240735305736","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTAUDcW8AgKLCg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTAUDcW8AgKLCg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lOGioAYhRt","display_url":"pic.twitter.com\/lOGioAYhRt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329903207783555078\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JohannaRopero17","name":"Roperito Bemba Color\u00e1\ud83d\udc8b","id":2303693580,"id_str":"2303693580","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gRVh12Taj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329146779489734656","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[204,227]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[59,66]},{"screen_name":"javierjuliob","name":"Javier Julio Bejarano","id":229713827,"id_str":"229713827","indices":[156,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MM8fLGIhEV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/medio-hasta-improperios-alcalde-cartagena-se-le-fue-su-principal-aliado-79206","display_url":"lasillavacia.com\/medio-hasta-im\u2026","indices":[171,194]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUZkSlYxf3","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/implementacion-del-acuerdo-paz-no-toca-todavia-las-vidas-las-mujeres-79192","display_url":"lasillavacia.com\/implementacion\u2026","indices":[137,160]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"Blogoeconom\u00eda","indices":[154,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mahofste","name":"Marc Hofstetter","id":754212613,"id_str":"754212613","indices":[144,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4SKrPKAOx","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/blogoeconomia\/potencial-77356","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/bl\u2026","indices":[169,192]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJnhfNWRUw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/fiscal-uribe-carrera-hecha-saltos-garrocha-79203","display_url":"lasillavacia.com\/fiscal-uribe-c\u2026","indices":[253,276]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[90,105]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[198,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHqRjGxCAV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/proceso-uribe-esta-domiciliaria-pe-pa-73791","display_url":"lasillavacia.com\/proceso-uribe-\u2026","indices":[142,165]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[92,106]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USergioArboleda","name":"U. Sergio Arboleda","id":140140285,"id_str":"140140285","indices":[108,124]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[182,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwpLHh26uK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/prom-sergio-duque-78221","display_url":"lasillavacia.com\/prom-sergio-du\u2026","indices":[256,279]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[93,103]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[203,213]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"Odebrecht","indices":[233,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[209,224]}],"urls":[],"media":[{"id":1329858821955743745,"id_str":"1329858821955743745","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSbjXwXcAE8lrV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSbjXwXcAE8lrV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6NOlGeG595","display_url":"pic.twitter.com\/6NOlGeG595","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329858830197542915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[245,259]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestosamperp","name":"Ernesto Samper P.","id":248760009,"id_str":"248760009","indices":[189,204]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[61,69]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[96,108]}],"urls":[],"media":[{"id":1329858292252860418,"id_str":"1329858292252860418","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSbEidW4AILpjQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSbEidW4AILpjQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdTRf0aMyz","display_url":"pic.twitter.com\/kdTRf0aMyz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329858300381433862\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":294,"h":220,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":294,"h":220,"resize":"fit"},"medium":{"w":294,"h":220,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[2,13]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[137,149]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[223,231]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[245,257]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USEmbassyBogota","name":"US Embassy Bogota","id":85867670,"id_str":"85867670","indices":[37,53]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[38,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0rsXbrZz94","expanded_url":"https:\/\/www.semana.com\/nacion\/articulo\/esta-loco\/113110-3\/","display_url":"semana.com\/nacion\/articul\u2026","indices":[255,278]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestosamperp","name":"Ernesto Samper P.","id":248760009,"id_str":"248760009","indices":[119,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7S1BF2NfTf","expanded_url":"https:\/\/www.semana.com\/mortal-acusacion\/87315-3\/","display_url":"semana.com\/mortal-acusaci\u2026","indices":[257,280]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U2XZ8ihg0T","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/como-alfil-ordonez-fiscal-uribe-no-mostro-alineacion-ideologica-casos-visibles-78290","display_url":"lasillavacia.com\/como-alfil-ord\u2026","indices":[177,200]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[28,39]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[37,49]},{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[75,86]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[39,50]},{"screen_name":"consejodeestado","name":"Consejo de Estado","id":190713465,"id_str":"190713465","indices":[87,103]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[253,261]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosecaicedo","name":"Carlos Caicedo","id":142820755,"id_str":"142820755","indices":[35,50]},{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[127,138]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[188,200]}],"urls":[],"media":[{"id":1329852909371199488,"id_str":"1329852909371199488","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSWLNqXEAA9fDN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSWLNqXEAA9fDN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/34RAdaS9nv","display_url":"pic.twitter.com\/34RAdaS9nv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329852917462003713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQkbob8UHV","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/archivo\/documento\/CMS-9315900","display_url":"eltiempo.com\/archivo\/docume\u2026","indices":[226,249]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosecaicedo","name":"Carlos Caicedo","id":142820755,"id_str":"142820755","indices":[77,92]},{"screen_name":"Unimagdalena","name":"Universidad del Magdalena","id":61728053,"id_str":"61728053","indices":[118,131]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEWfYpP4DB","expanded_url":"https:\/\/www.bluradio.com\/humor\/primera-condena-proferida-contra-un-general-de-la-republica-por-corrupcion","display_url":"bluradio.com\/humor\/primera-\u2026","indices":[250,273]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329850931194761217,"id_str":"1329850931194761217","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSUYEYWEAE9EKf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSUYEYWEAE9EKf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vU6uSdnTrG","display_url":"pic.twitter.com\/vU6uSdnTrG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329850939285626880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/959cHjmqg0","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/archivo\/documento\/MAM-942145","display_url":"eltiempo.com\/archivo\/docume\u2026","indices":[256,279]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[24,35]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[175,187]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[35,46]}],"urls":[],"media":[{"id":1329849832748539910,"id_str":"1329849832748539910","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSTYIWW4AY0xI0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSTYIWW4AY0xI0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X6oiQwHvDQ","display_url":"pic.twitter.com\/X6oiQwHvDQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329849845247598598\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":412,"h":732,"resize":"fit"},"large":{"w":412,"h":732,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[109,120]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SANTOTOBGA","name":"Universidad Santo Tom\u00e1s Bucaramanga","id":553868780,"id_str":"553868780","indices":[15,26]},{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[57,68]}],"urls":[],"media":[{"id":1329849247785754631,"id_str":"1329849247785754631","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSS2FMXIAcUCzV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSS2FMXIAcUCzV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u9sZTNRcuQ","display_url":"pic.twitter.com\/u9sZTNRcuQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329849261064916995\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SANTOTOBGA","name":"Universidad Santo Tom\u00e1s Bucaramanga","id":553868780,"id_str":"553868780","indices":[143,154]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DIANColombia","name":"DIANColombia","id":186182226,"id_str":"186182226","indices":[174,187]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[41,56]}],"urls":[],"media":[{"id":1329848168390029313,"id_str":"1329848168390029313","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSR3QIXcAEq8K2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSR3QIXcAEq8K2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SP4cl6pD4G","display_url":"pic.twitter.com\/SP4cl6pD4G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329848236769730561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[1,14]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[17,29]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[39,51]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[54,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZTaNCHvQz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1137049936615399424","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[228,251]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[22,34]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[37,50]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[79,91]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[122,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6VRz4Jm23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1329550494042378241","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[207,230]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[6,18]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[40,54]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[96,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lf74ye5GSF","expanded_url":"https:\/\/www.fiscalia.gov.co\/colombia\/noticias\/fiscalia-compulsa-copias-ante-la-corte-suprema-de-justicia-para-que-investigue-al-senador-armando-benedetti\/","display_url":"fiscalia.gov.co\/colombia\/notic\u2026","indices":[174,197]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[6,18]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[40,54]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[96,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kif7W6SsPA","expanded_url":"https:\/\/www.fiscalia.gov.co\/colombia\/bolsillos-de-cristal\/comunicado-de-prensa-174\/","display_url":"fiscalia.gov.co\/colombia\/bolsi\u2026","indices":[194,217]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[59,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lLYq3mxSqU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-senalamientos-contra-el-senador-armando-benedetti-por-el-caso-de-chuzadas-ilegales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[140,163]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[1,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aazxxlR6F4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-caribe\/los-lios-de-armando-benedetti-68019","display_url":"lasillavacia.com\/silla-caribe\/l\u2026","indices":[181,204]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[15,27]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[88,101]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[16,25]},{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[28,43]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[63,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GTeTw03U0z","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230613","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230613","indices":[220,243]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[21,35]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[38,50]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[154,169]}],"urls":[],"media":[{"id":1329832102754480130,"id_str":"1329832102754480130","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSDQG-XcAIoerM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSDQG-XcAIoerM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BTIYvywDfY","display_url":"pic.twitter.com\/BTIYvywDfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329832908312489987\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":420,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":420,"h":290,"resize":"fit"},"medium":{"w":420,"h":290,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelfernand50","name":"miguel fernandez","id":345621772,"id_str":"345621772","indices":[0,16]},{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[17,29]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[30,45]},{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[46,61]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[62,78]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[8,20]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[65,80]}],"urls":[],"media":[{"id":1329830854470807568,"id_str":"1329830854470807568","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSCHcwWMBAVysS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSCHcwWMBAVysS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vtrbgYzM1W","display_url":"pic.twitter.com\/vtrbgYzM1W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329831544815489024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[1,13]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[126,141]},{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[230,245]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[249,265]}],"urls":[],"media":[{"id":1329829404533514240,"id_str":"1329829404533514240","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSAzDUW4AAqHlP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnSAzDUW4AAqHlP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nREzwnfP47","display_url":"pic.twitter.com\/nREzwnfP47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329829413769383938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[3,17]},{"screen_name":"MATIGONZALEZGIL","name":"MATILDA GONZALEZ GIL","id":148507300,"id_str":"148507300","indices":[142,158]},{"screen_name":"concemanizales","name":"Concejo de Manizales","id":121625696,"id_str":"121625696","indices":[233,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cXCabIPVl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/alcalde-verde-manizales-gobierna-sin-su-partido-y-se-le-van-los-tecnicos-79196","display_url":"lasillavacia.com\/alcalde-verde-\u2026","indices":[251,274]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[190,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[173,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SP7xvHSh5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/alejandro-ramirez-chavez-hincha-del-futbol-esta-desaparecido-77355","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[198,221]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[1,13]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[19,31]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[74,90]},{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[119,133]},{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[140,155]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[211,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHQMW0NqIU","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/archivo\/documento\/MAM-637620","display_url":"eltiempo.com\/archivo\/docume\u2026","indices":[257,280]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[10,22]},{"screen_name":"Zayda_Barrero","name":"Zayda Barrero","id":1921489572,"id_str":"1921489572","indices":[187,201]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[221,235]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[10,22]},{"screen_name":"ernestosamperp","name":"Ernesto Samper P.","id":248760009,"id_str":"248760009","indices":[110,125]},{"screen_name":"CanalTelecaribe","name":"Canal Telecaribe","id":158889944,"id_str":"158889944","indices":[179,195]},{"screen_name":"ELTIEMPO","name":"EL TIEMPO","id":9633802,"id_str":"9633802","indices":[224,233]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AABenedetti","name":"Armando Benedetti","id":38670671,"id_str":"38670671","indices":[14,26]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[52,65]}],"urls":[],"media":[{"id":1329810235138117633,"id_str":"1329810235138117633","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRvXPwWEAEShAO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRvXPwWEAEShAO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LHtowZpeev","display_url":"pic.twitter.com\/LHtowZpeev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329817192876154881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1328805623622995971,"id_str":"1328805623622995971","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328805623622995971\/img\/Qafabehk9getFnA2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328805623622995971\/img\/Qafabehk9getFnA2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7nEXLstn6e","display_url":"pic.twitter.com\/7nEXLstn6e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329809398630408192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DilianFrancisca","name":"Dilian Francisca T.","id":1729302205,"id_str":"1729302205","indices":[100,116]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[119,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3F2gWKJgP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230611","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230611","indices":[195,218]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[137,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairoaren","name":"Jairo A. Rend\u00f3n","id":76438191,"id_str":"76438191","indices":[126,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lUSwSf21cY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/los-recuperados-del-covid-fallecen-77354","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[148,171]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1329773343566917634,"id_str":"1329773343566917634","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRNz38W8AIkxaz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRNz38W8AIkxaz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l7ojMk6o6B","display_url":"pic.twitter.com\/l7ojMk6o6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329773379692408832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[36,46]},{"screen_name":"SusanaCorreaBor","name":"Susana Correa","id":2687968392,"id_str":"2687968392","indices":[102,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wG8nkhb1j0","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230602","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230602","indices":[252,275]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Perfil","indices":[241,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[35,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCZBqwwsGv","expanded_url":"https:\/\/m.lasillavacia.com\/fiscal-uribe-carrera-hecha-saltos-garrocha-79203","display_url":"m.lasillavacia.com\/fiscal-uribe-c\u2026","indices":[250,273]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"S\u00faperAmigos","indices":[168,180]},{"text":"LaSillaVac\u00eda","indices":[181,194]},{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[195,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7qjJH0T3u","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1329608723325743106,"id_str":"1329608723325743106","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4FtwXcAISd-u.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO4FtwXcAISd-u.png","url":"https:\/\/t.co\/uCzMgDJbRw","display_url":"pic.twitter.com\/uCzMgDJbRw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329608971905363972\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"polipeach","name":"paula \u2728\u2728","id":1059645790191341569,"id_str":"1059645790191341569","indices":[0,10]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[40,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1329584377060339714,"id_str":"1329584377060339714","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnOh8k2XMAIkcZ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnOh8k2XMAIkcZ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7iguqgy8BU","display_url":"pic.twitter.com\/7iguqgy8BU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1329584958722215936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}