{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1329863923797987330,"1":1329850272399626242,"2":1329849863283109890,"3":1329849746853392388,"4":1329846016175206401,"5":1329782384405966848,"6":1329781262861611011,"7":1329747755867238401,"8":1329744877995892742,"9":1329741937579089920,"10":1329716336038191108,"11":1329710685425635329,"12":1329703430731014144,"13":1329703232940232706},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true},"text":{"0":"1) SEGUNDA VICTORIA JUDICIAL PARA TRUMP EN PENNSYLVANIA\nUn juez estatal de apelaci\u00f3n ha fallado a favor del Partido Republicano, revocando una resoluci\u00f3n del juez de primera instancia y anulando 2.349 votos no fechados en el condado de Allegheny. https:\/\/t.co\/pHTt4AN6os","1":"El Gobierno autoriz\u00f3 once visitas de dirigentes de Bildu a presos de ETA durante el primer estado de alarma https:\/\/t.co\/lNCrlqHOi8","2":"Ada Colau va a la radio en coche para reclamar que no se utilice el coche. Dos d\u00edas despu\u00e9s, dice que nadie compre en Amazon. Ninguna sorpresa aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/MRiMJvRthv","3":"Este gobierno usa la instituciones contra quien no le es adicto. Yo creo que su man\u00eda a Franco es pura envidia: tienen vocaci\u00f3n de dictadura.\n\n\"La SELAE deja sin Loter\u00eda de Navidad a la audiencia de Libertad Digital y esRadio\" https:\/\/t.co\/ytGh4haoSP","4":"@ldpsincomplejos Ah\u00ed estamos. Que chillen!!:hugging_face::hugging_face:","5":"\u00a1Do\u00f1a Carmen Tom\u00e1s @eco4todos es TT porque los progres la est\u00e1n atizando! Eso es que lo est\u00e1 haciendo Vd. bien, querid\u00edsima. \u00a1A\u00fapa ah\u00ed! :grinning_face:","6":":radio: @jcamposasensi sobre el espa\u00f1ol en los colegios:\n\n\"En Baleares la ley Cela\u00e1 no se va a notar, la situaci\u00f3n es la misma desde hace 25 a\u00f1os\".\n\n:loudspeaker: #StopLeyCela\u00e1\n\nhttps:\/\/t.co\/BcJsBpGoZF","7":"La RAE expresa su preocupaci\u00f3n por que la nueva norma educativa \"promueva obst\u00e1culos para que los ciudadanos puedan ser educados en su lengua materna\" https:\/\/t.co\/qF6CITZSlO","8":"El domingo a las 9.00h estar\u00e9 con don @ldpsincomplejos en la tertulia de @sincomplejos__ \nComo siempre un placer estar entre amigos.\nOs esperamos.\nAbrazos a todos.","9":"1) En Georgia ya ha terminado el recuento manual, en el que se han descubierto lotes de votos \"olvidados\" en cuatro condados. Con esos lotes de votos, la ventaja de Biden se reduce en unos 2.000 votos, qued\u00e1ndose en 12.284 (un 0,2%).","10":"El \u201cexperto\u201d @j_delaguila, que lleva 8 meses obsesionado con Madrid. \n\nNo falla. Nunca falla https:\/\/t.co\/uBjOjqlBUY https:\/\/t.co\/5JBVSX7nPG","11":"1) POR QU\u00c9 ME IMPORTAN UNA MIERDA LAS COSAS QUE LOS PROGRES DICEN DE TRUMP\nSe quejan los progres, a uno y otro lado del Atl\u00e1ntico, de que Trump \"no acepta los resultados\" e insisten en que Biden es el \"presidente electo\", porque tiene mayor\u00eda de compromisarios.","12":"Los radicales de Plataforma per la Llengua van un paso m\u00e1s all\u00e1. Exigen a los gobierno de Catalu\u00f1a, Valencia y Baleares que intervengan en patios, comedores y extraescolares para imponer el catal\u00e1n. \n\nLo contamos en el siguiente enlace. \n\nhttps:\/\/t.co\/f1BdUlg13r","13":"Hoy hace 17 a\u00f1os que en una noche casual sal\u00ed a tomar algo. All\u00ed estaba ella, junto a la puerta. Sonriendo se volvi\u00f3 y ya no me pude separar de ella."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 19:07:21","1":"2020-11-20 18:13:07","2":"2020-11-20 18:11:29","3":"2020-11-20 18:11:01","4":"2020-11-20 17:56:12","5":"2020-11-20 13:43:21","6":"2020-11-20 13:38:53","7":"2020-11-20 11:25:45","8":"2020-11-20 11:14:19","9":"2020-11-20 11:02:37","10":"2020-11-20 09:20:54","11":"2020-11-20 08:58:26","12":"2020-11-20 08:29:37","13":"2020-11-20 08:28:50"},"retweet_count":{"0":217,"1":312,"2":696,"3":174,"4":60,"5":535,"6":176,"7":342,"8":30,"9":649,"10":402,"11":825,"12":34,"13":107},"favorite_count":{"0":537,"1":0,"2":0,"3":341,"4":0,"5":2567,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1784,"10":0,"11":2118,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHTt4AN6os","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeTillman\/status\/1329560735555481604","display_url":"twitter.com\/ZoeTillman\/sta\u2026","indices":[247,270]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytGh4haoSP","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-19\/la-selae-deja-sin-loteria-de-navidad-a-la-audiencia-de-libertad-digital-y-esradio-6681995\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-19\/la-\u2026","indices":[227,250]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eco4todos","name":"Econom\u00eda Para Todos #ActivemosEspa\u00f1a","id":2306968441,"id_str":"2306968441","indices":[3,13]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[15,31]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eco4todos","name":"Econom\u00eda Para Todos #ActivemosEspa\u00f1a","id":2306968441,"id_str":"2306968441","indices":[19,29]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[14,28]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[58,74]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[93,108]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]},{"screen_name":"J_DelAguila","name":"Javier Del \u00c1guila MD, MPH","id":251749852,"id_str":"251749852","indices":[32,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBjOjqlBUY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_ser\/status\/1329360013702303744","display_url":"twitter.com\/la_ser\/status\/\u2026","indices":[112,135]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}