{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1329932528472498176,"1":1329930758996320260,"2":1329922962812702721,"3":1329917709841297408,"4":1329913197894176769,"5":1329910125293875200,"6":1329907193412530180,"7":1329903996509822981,"8":1329900979542691840,"9":1329897209765179395,"10":1329893683999748099,"11":1329890095374196743,"12":1329886665205305344,"13":1329883225439735822,"14":1329879732494757892,"15":1329876274991476738,"16":1329874586431873030,"17":1329872712634937347,"18":1329869336316612608,"19":1329869295698972677,"20":1329865841299644424,"21":1329862714420830211,"22":1329862078530609153,"23":1329860981107863554,"24":1329857428503072770,"25":1329857103771693057,"26":1329853554727809030,"27":1329853382060892160,"28":1329850530965942272,"29":1329849918903750663,"30":1329846176699572225,"31":1329845884805378048,"32":1329844472167927811,"33":1329842176742846464,"34":1329838460992172033,"35":1329834829366652935,"36":1329833348546564096,"37":1329831879399206912,"38":1329826876278386688,"39":1329822899751047168,"40":1329817306935996420,"41":1329810370916200450,"42":1329806054339858435,"43":1329803971792412672,"44":1329803625200234496,"45":1329798852677865480,"46":1329798100978950144,"47":1329796946928742401,"48":1329792610878316544,"49":1329785924385955842,"50":1329783005725024258,"51":1329778942555938818,"52":1329774314267291648,"53":1329772002891231236,"54":1329765101247864835,"55":1329764069071609862,"56":1329760875314618375,"57":1329757258197196801,"58":1329756029480013825,"59":1329755158725718017,"60":1329753488314818560,"61":1329746794029395968,"62":1329740009587486720,"63":1329736836487524353,"64":1329730925932974081,"65":1329730347865673728,"66":1329728756907433985,"67":1329728531648180228,"68":1329725841505447937,"69":1329725102867550209,"70":1329723867699556355,"71":1329721221940973568,"72":1329720260866543617,"73":1329717221694779393,"74":1329713509161111552,"75":1329709864990420992,"76":1329707538049343489,"77":1329705552511987712,"78":1329701452466544640,"79":1329697966618185728,"80":1329696131035623425,"81":1329693614474227712,"82":1329691309381214208,"83":1329689221037223937,"84":1329687646898151425,"85":1329683229738196998,"86":1329681552813518850,"87":1329674509922791424,"88":1329669238823538694,"89":1329665607424487424,"90":1329647590363832320,"91":1329620135859150850,"92":1329591346827505664},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":true,"47":false,"48":true,"49":false,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false},"text":{"0":"L\u2019ex-espion juif am\u00e9ricain Jonathan Pollard libre de quitter les Etats-Unis https:\/\/t.co\/P9taoVQttd","1":"Asile : la France revoit sa position sur l\u2019Afghanistan https:\/\/t.co\/u727pXOIkF","2":"Ligue 1 : Paris renvers\u00e9 par Monaco, Bordeaux domine Rennes https:\/\/t.co\/pXk2JdROQl","3":"Ethiopie : les tensions s\u2019exacerbent, le chef de l\u2019ONU demande \u00ab l\u2019ouverture de couloirs humanitaires \u00bb https:\/\/t.co\/9mpOFOv9r8","4":"L\u2019Op\u00e9ra de Paris confront\u00e9 \u00e0 un sombre bilan https:\/\/t.co\/1HjYE9UDOc","5":"Effondrement de la rue d\u2019Aubagne \u00e0 Marseille : Julien Ruas, ex-adjoint de Jean-Claude Gaudin, mis en examen https:\/\/t.co\/h5mQIXNV3T","6":"Imp\u00f4t sur le revenu : 17,3 millions de m\u00e9nages ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de la baisse de 5 milliards d\u2019euros https:\/\/t.co\/6A13b2K0gl","7":"Au Liban, un tumultueux d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e scolaire sur fond de crise sanitaire et \u00e9conomique https:\/\/t.co\/2M8fIyepQC","8":"Le changement climatique n\u2019\u00e9pargne pas le toit du monde https:\/\/t.co\/V3oXhMYzMv","9":"#Immobilier Signer chez le notaire, visiter un bien, faire un cr\u00e9dit, d\u00e9m\u00e9nager\u2026 Le point sur ce qu\u2019il est possible de faire, ou non, malgr\u00e9 les restrictions sanitaires li\u00e9es au deuxi\u00e8me confinement. https:\/\/t.co\/5bFM29gZ0u","10":"L\u2019OMS met en garde contre la r\u00e9sistance antimicrobienne https:\/\/t.co\/2MxkqzQB1B","11":"Des milliers de Bi\u00e9lorusses aux fun\u00e9railles d\u2019un opposant mort au lendemain de son arrestation https:\/\/t.co\/34IzC1sYxl","12":"Les maires, tr\u00e8s critiques de l\u2019action du gouvernement sur le #Covid_19 https:\/\/t.co\/7oyGF0kdhW","13":"#Covid_19 Emmanuel Macron s\u2019adressera mardi aux Fran\u00e7ais sur l\u2019adaptation des r\u00e8gles du confinement https:\/\/t.co\/rUAfWn5SXC","14":"#Ethiopie Depuis le d\u00e9but du conflit entre le gouvernement Abiy et la r\u00e9gion du Tigr\u00e9, des habitants craignent des discriminations sur fond de tensions ethniques. https:\/\/t.co\/MPCO4IhVV2","15":"Toujours en qu\u00eate d\u2019un candidat pour 2022, Les R\u00e9publicains entre impatience et attentisme https:\/\/t.co\/IW4Gv4nI9k","16":"Mort de Daniel Cordier, ex-secr\u00e9taire de Jean Moulin : \u00ab M\u00eame quand tout para\u00eet bouch\u00e9, il peut rester un espoir \u00bb, disait-il au \u00ab\u00a0Monde \u00bb en 2018 https:\/\/t.co\/mmfKbbuZyI","17":"#Covid_19  Peut-on dire qu\u2019on a atteint le pic de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie ? https:\/\/t.co\/XCIJU0WpkK","18":"Covid-19 : peut-on dire qu\u2019on a atteint le pic de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie ? https:\/\/t.co\/QmRA87xbNh https:\/\/t.co\/3sM7EhbblU","19":"Les lyc\u00e9es \u00e0 l\u2019heure des cours en fractionn\u00e9 https:\/\/t.co\/KwNo06viG8","20":"Assassinat de Samuel Paty : pour Edgar Morin, \u00ab le plus dangereux est que deux France se dissocient et s\u2019opposent \u00bb https:\/\/t.co\/MrzSlAR8gc","21":"Malgr\u00e9 la d\u00e9fiance de tous les medias, les d\u00e9put\u00e9s ont adopt\u00e9 l\u2019article\u00a024 de la loi \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb portant sur la diffusion des images des forces de l\u2019ordre, 146 pour 24 contre https:\/\/t.co\/t3WD14q5gz","22":"ARCHIVE | Paulin Ismard : \u00ab T\u00e9moin majeur, Daniel Cordier a \u00e9crit une histoire paradoxalement fond\u00e9e contre les t\u00e9moins \u00bb https:\/\/t.co\/qf7tTmLGiG","23":"Les syndicats de magistrats d\u00e9noncent les \u00ab attaques \u00bb de Nicolas Sarkozy contre les juges d\u2019instruction https:\/\/t.co\/0NwIOm3IuY","24":"Diffusion des images des forces de l\u2019ordre\u00a0: l\u2019article 24 de la loi \u00ab\u00a0s\u00e9curit\u00e9 globale\u00a0\u00bb adopt\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale https:\/\/t.co\/ItLm8RzbJd","25":"Etats-Unis : comment Donald Trump entrave le bon d\u00e9roul\u00e9 de la transition avec Joe Biden https:\/\/t.co\/zD9SdSuH5f","26":"En \u00e9cole d\u2019architecture, les d\u00e9rives de la \u00ab culture charrette \u00bb https:\/\/t.co\/lBATwobANd","27":"Au Parti communiste, des divergences autour de la strat\u00e9gie pr\u00e9sidentielle https:\/\/t.co\/7YK5ForGtY","28":"\"La protection des journalistes ne servira \u00e0 rien d\u2019autre qu\u2019\u00e0 les discr\u00e9diter si elle s\u2019apparente \u00e0 une forme d\u2019encadrement et de contr\u00f4le de leur travail.\" L'\u00e9ditorial du Monde https:\/\/t.co\/yfLIQ9c4U8","29":"La plainte d\u2019une ville italienne contre \u00ab Charlie Hebdo \u00bb jug\u00e9e irrecevable https:\/\/t.co\/dUfVqq6Afd","30":"Lobbying : 167 entreprises ou associations \u00e9pingl\u00e9es pour non-d\u00e9claration https:\/\/t.co\/pkq5ErsEWj","31":"Covid-19 : \u00ab P\u00e9kin fait tout pour dissuader d\u2019entrer en Chine en ce moment, m\u00eame si vous \u00eates Chinois \u00bb https:\/\/t.co\/iT56aSy0Wm","32":"ARCHIVE | Daniel Cordier \u00e0 propos de la R\u00e9sistance : \u00ab Je conserve le souvenir lumineux de cette p\u00e9riode atroce \u00bb https:\/\/t.co\/80IEbOec1N","33":"Qu\u2019est-ce que Dominion, le logiciel \u00e9lectoral attaqu\u00e9 par Donald Trump ? https:\/\/t.co\/dQ7QuNW5Tp","34":"Loi \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb : Matignon tente de calmer les tensions avec la presse https:\/\/t.co\/SgjrIVALcL","35":"Avant la disparition de Flash, @internetarchive entreprend de pr\u00e9server jeux et animations https:\/\/t.co\/3BJZYvDrLq","36":"Trois m\u00e9dailles d\u2019or pour les judokates fran\u00e7aises aux championnats d\u2019Europe https:\/\/t.co\/1w9fcgHrVF","37":"Daniel Cordier, un amateur iconoclaste d\u2019art https:\/\/t.co\/3XTwysC2Qp","38":"Le \u00ab Black Friday \u00bb report\u00e9 d\u2019une semaine en France, au 4 d\u00e9cembre, si les commerces rouvrent d\u2019ici l\u00e0 https:\/\/t.co\/1khGBmqty5","39":"\u00ab Nous avons surestim\u00e9 nos capacit\u00e9s \u00bb : dans le Haut-Karabakh, la d\u00e9b\u00e2cle de l\u2019Arm\u00e9nie https:\/\/t.co\/uQltbbmEn1","40":"TRIBUNE | #Covid_19 \u00ab Un enfant d\u2019ouvriers a aujourd\u2019hui quatre fois plus de risques d\u2019\u00eatre ob\u00e8se qu\u2019un enfant de cadres \u00bb https:\/\/t.co\/iIV8NhKTBb","41":"#Covid_19 Une deuxi\u00e8me vague diff\u00e9rente de la premi\u00e8re https:\/\/t.co\/Gny1xvb6qG","42":"ARCHIVE | En 2018, l'ancien r\u00e9sistant revenait sur son destin singulier dans un si\u00e8cle de tumultes. https:\/\/t.co\/rqhwi6Y8Lp","43":"L\u2019ancien r\u00e9sistant Daniel Cordier, secr\u00e9taire de Jean Moulin pendant la seconde guerre mondiale, est mort https:\/\/t.co\/pcjjNXL1RZ","44":"Les commerces dans l\u2019attente d\u2019une date pour leur r\u00e9ouverture https:\/\/t.co\/bJfitqviSD","45":"L\u2019enqu\u00eate rouverte sur l\u2019interview de Lady Di \u00e0 la BBC \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/4kRB5h1uBc","46":"\u00ab SCUM Manifesto \u00bb, aux origines du f\u00e9minisme radical https:\/\/t.co\/WEMUy7v8Fh par @zinebdryef","47":"Covid-19 : Paris pr\u00e9voit cinq grands centres pour vacciner les personnes prioritaires https:\/\/t.co\/RMHdxkLDVb","48":"Dans le Haut-Karabakh, la d\u00e9b\u00e2cle de l\u2019Arm\u00e9nie, par @RemyOurdan et @benvtk https:\/\/t.co\/yZ0aD0CCwr @lemondefr @lemonde_inter","49":"TRIBUNE | Nous n\u2019accr\u00e9diterons pas nos journalistes pour couvrir les manifestations https:\/\/t.co\/WfGF6Fmlwy","50":"Commerce : d\u2019o\u00f9 vient le chiffre de \u00ab 2,2 emplois d\u00e9truits pour 1 cr\u00e9\u00e9 par Amazon \u00bb ? https:\/\/t.co\/I70eNLeMqX https:\/\/t.co\/bISE2eZPVX","51":"EDITO | \u00ab Avant que l\u2019irr\u00e9m\u00e9diable ne soit vot\u00e9, il appara\u00eetrait sage de suspendre l\u2019examen de la proposition de loi pour une \"s\u00e9curit\u00e9 globale\", texte de circonstance, dont les multiples d\u00e9fauts exigent, \u00e0 l\u2019\u00e9vidence, un vrai travail de concertation. \u00bb https:\/\/t.co\/Pkc8byvoCS","52":"\"Nous n\u2019accr\u00e9diterons pas nos journalistes pour couvrir les manifestations\" : plus de trente responsables de r\u00e9daction annoncent, dans un texte collectif, refuser toute d\u00e9marche d'accr\u00e9ditation pour couvrir les manifestations en France. https:\/\/t.co\/YoonGGekwj","53":"Le Covid-19, \u00ab une difficult\u00e9 de plus \u00bb dans la scolarit\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves handicap\u00e9s.\n\u00ab Et l\u2019ann\u00e9e est loin d\u2019\u00eatre finie. \u00bb | Par @PommiersElea\n https:\/\/t.co\/GZeeibi76w","54":"Peine de mort : l\u2019administration Trump poursuit les ex\u00e9cutions malgr\u00e9 sa d\u00e9faite.\nIl s\u2019agit de la huiti\u00e8me ex\u00e9cution f\u00e9d\u00e9rale depuis la reprise au cours de cet \u00e9t\u00e9 d\u2019une pratique mise en sommeil pendant dix-sept ans et \u00e0 laquelle est oppos\u00e9 Joe Biden https:\/\/t.co\/qCFXRfoBuy","55":"Le piano qui joue comme un virtuose.\nUn instrument con\u00e7u par des chercheurs pour reproduire l'interpr\u00e9tation d'un musicien professionnel (et mesurer les param\u00e8tres de celle-ci).\nhttps:\/\/t.co\/eg7crhZ9NR\nUne vid\u00e9o en partenariat avec @CNRS Le Journal, \u00e0 voir sur @lemondefr https:\/\/t.co\/JVLq8iWNcA","56":"Les confidences de Lady Di \u00e9pisode 2 : la BBC rouvre l\u2019enqu\u00eate sur \u00ab l\u2019interview du si\u00e8cle \u00bb https:\/\/t.co\/DIh6TMKRi0","57":"#COVID\u30fc19 La seconde vague atteint son pic, mais \u00ab la d\u00e9crue sera un peu plus lente qu\u2019au printemps \u00bb : les experts appellent \u00e0 se pr\u00e9parer pour \u00e9viter une troisi\u00e8me vague. https:\/\/t.co\/2S7PcuRYDd","58":"Le Parlement adopte d\u00e9finitivement le projet de loi controvers\u00e9 de programmation pour la recherche https:\/\/t.co\/DRZZwJPTRj","59":"Peine de mort\u00a0: l\u2019administration Trump poursuit les ex\u00e9cutions malgr\u00e9 sa d\u00e9faite. Un condamn\u00e9 a \u00e9t\u00e9 ex\u00e9cut\u00e9 jeudi. Il s\u2019agit de la 8e ex\u00e9cution f\u00e9d\u00e9rale depuis la reprise cet \u00e9t\u00e9 d\u2019une pratique mise en sommeil pendant 17 ans, \u00e0 laquelle est oppos\u00e9 Biden. https:\/\/t.co\/VWxIvKvIq9","60":"Les arriv\u00e9es massives de migrants africains font craindre l\u2019apparition d\u2019une \u00ab nouvelle Lesbos \u00bb aux \u00eeles Canaries https:\/\/t.co\/hLzyPXEL5B","61":"Covid-19 : \u00ab Les femmes sont plus respectueuses des mesures de confinement et des gestes barri\u00e8res \u00bb https:\/\/t.co\/Vz8iHBAXPt","62":"#COVID\u30fc19  Le pic de la seconde vague de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 en France a vraisemblablement \u00e9t\u00e9 franchi, selon @santeprevention https:\/\/t.co\/bk1Dlu9GCw","63":"Le trafic de crack \u00e0 Paris : R\u00e9my Heitz et Didier Lallement tiennent \u00e0 faire savoir qu\u2019ils ont saisi le probl\u00e8me \u00e0 bras-le-corps | par @SimonPiel  https:\/\/t.co\/liWTKCPfYq","64":"@LemaitreFrederi TCHAT | #Chine @LemaitreFrederi : \u00ab Tous les commerces, les restaurants et les bo\u00eetes de nuit sont \u00e0 nouveau ouverts. Les employ\u00e9s sont masqu\u00e9s mais pas les clients. [...] Ces g\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s sont \u00e0 prendre avec r\u00e9serve tant la situation \u00e9volue rapidement \u00bb https:\/\/t.co\/uLHQTNuBok","65":"H\u00f4pitaux bond\u00e9s, morgues d\u00e9bord\u00e9es : en Russie, les provinces submerg\u00e9es par le Covid-19 https:\/\/t.co\/2GtwATms0E","66":"@LemaitreFrederi TCHAT | @LemaitreFrederi : \u00ab Beaucoup de Chinois sont convaincus que le virus a \u00e9t\u00e9 import\u00e9 par les Occidentaux. \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/lesltYY0il","67":"Ajout d\u2019un 7e graphique sur un secteur qui remue pas mal : la livraison :delivery_truck: https:\/\/t.co\/E81uBYLSR7","68":"@LemaitreFrederi TCHAT | @LemaitreFrederi \u00ab Aujourd\u2019hui, un responsable chinois, \u00e0 quelque niveau que ce soit, prendrait bien plus de risques en dissimulant des cas de Covid qu\u2019en les r\u00e9v\u00e9lant. \u00bb https:\/\/t.co\/83zztn2R0P","69":"@LemaitreFrederi TCHAT #VosQuestions | \u00ab Quelles sont les r\u00e8gles appliqu\u00e9es en Chine ? Gestes barri\u00e8res, t\u00e9l\u00e9travail, plus ou moins stricts que chez nous? Si non, comment expliquer qu'il n'y a aucun cas d\u00e9clar\u00e9 ? \u00bb :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/b6gqfskkG4","70":"L\u2019Azerba\u00efdjan reprend Agdam, district voisin du Haut-Karabakh : la premi\u00e8re de trois r\u00e9trocessions \u00e0 l\u2019Azerba\u00efdjan de territoires contr\u00f4l\u00e9es par les forces arm\u00e9niennes depuis pr\u00e8s de trente ans https:\/\/t.co\/HSr8moTMnj","71":"#ALaUne\nInqui\u00e9tudes sur l'inflexion s\u00e9curitaire du quinquennat : une partie de l'opposition mais aussi des \u00e9lus de la majorit\u00e9 d\u00e9noncent une \u00ab d\u00e9rive autoritaire \u00bb et \u00ab liberticide \u00bb https:\/\/t.co\/U6g3n8cW78","72":"Edito. | \u00ab Il appara\u00eetrait sage de suspendre l\u2019examen de la proposition de loi pour une \u00ab s\u00e9curit\u00e9 globale \u00bb [...] Texte dont aucune r\u00e9\u00e9criture ne peut plus justifier l\u2019ind\u00e9fendable article 24, dont la suppression pure et simple s\u2019impose d\u00e9sormais. \u00bb https:\/\/t.co\/6Yni278Qv9","73":"TCHAT | O\u00f9 en est l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 en Chine ? Posez vos questions \u00e0 @LemaitreFrederi, qui vous r\u00e9pond en direct :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/JtQvkI0cb9","74":"#COVID\u30fc19 La pand\u00e9mie de coronavirus d\u00e9passe d\u00e9sormais 56 millions de cas dans le monde, dont environ 1 350 000 d\u00e9c\u00e8s https:\/\/t.co\/AV9HUkU6bw","75":"Terrorisme, trafics, \u00e9tat d\u2019urgence\u2026 Depuis sa nomination en juillet, G\u00e9rald Darmanin est sur tous les fronts, et applique la m\u00e9thode Sarkozy sans complexes. | par @nicolaschapuis https:\/\/t.co\/HKrFK6D6yO","76":"L\u2019Assembl\u00e9e nationale valide la cr\u00e9ation d\u2019une police municipale \u00e0 Paris. L\u2019objectif ? Am\u00e9liorer la s\u00e9curit\u00e9 au quotidien dans les rues de la capitale, alors que la police nationale se consacre de plus en plus \u00e0 d\u2019autres missions. https:\/\/t.co\/PjlFqbhhce","77":"\u00ab\u00a0Rien dans cette soci\u00e9t\u00e9 ne concerne les femmes. [...] Il ne reste qu\u2019\u00e0 renverser le gouvernement, en finir avec l\u2019argent, instaurer l\u2019automation \u00e0 tous les niveaux et supprimer le sexe masculin. \u00bb Le \u00ab\u00a0SCUM Manifesto \u00bb de Solanas, f\u00e9minisme radical : https:\/\/t.co\/yLM4RSCG5Y","78":"L\u2019\u00e9vasion fiscale dans le monde, de la part d\u2019entreprises ou de particuliers, co\u00fbte chaque ann\u00e9e 427 milliards de dollars aux Etats, au profit de paradis fiscaux ou de pays peu regardants. https:\/\/t.co\/iwB3yt8jCe","79":"Entretien l Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy, pr\u00e9sident du conseil scientifique\u00a0: \u00ab\u00a0Je vois la sortie du tunnel\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/lPFsdsokjo","80":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : la G\u00e9orgie confirme la victoire de Joe Biden, apr\u00e8s un recomptage des voix https:\/\/t.co\/xgb6XDdfjc","81":"Se laver les mains, tousser dans son coude, porter un masque, maintenir la distance. Quel que soit le pays, les femmes respectent mieux les mesures sanitaires que les hommes, sont moins malades et propagent moins l\u2019\u00e9pid\u00e9mie.  https:\/\/t.co\/XndwfaZHgX","82":"L\u2019\u00e9lu Jean-Baptiste Moreau (LRM), \u00e9galement agriculteur, insiste bien sur la distinction \u00e0 faire entre la question du CBD et celle de \u00ab la l\u00e9galisation du \u201cp\u00e9tard\u201d \u00bb : \u00ab Cela n\u2019a rien \u00e0 voir. \u00bb https:\/\/t.co\/8QFxSHLhwo","83":"Le ministre de la sant\u00e9 russe interdit aux m\u00e9decins d\u2019\u00e9voquer publiquement l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, des h\u00f4pitaux bannissent les portables en leur sein, mais t\u00e9moignages et vid\u00e9os abondent:loin de Moscou, la Russie est submerg\u00e9e par le coronavirus. R\u00e9cit \u2066@benvtk\u2069 https:\/\/t.co\/GkywVQlh0N","84":"Black Friday : l'annonce solennelle d\u2019Amazon au journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9, \u00ab c\u2019est symboliquement la preuve montrant qu\u2019ils ont pris le pouvoir, qu\u2019ils peuvent obliger les distributeurs et le minist\u00e8re de l\u2019\u00e9conomie \u00e0 se plier \u00e0 leur bon vouloir \u00bb https:\/\/t.co\/qEK5uyZ4Co\n:down-right_arrow:","85":"L\u2019ex\u00e9cutif est-il en train de c\u00e9der \u00e0 une \u00ab d\u00e9rive liberticide \u00bb, comme le d\u00e9plorent des membres de l\u2019opposition mais aussi de la majorit\u00e9 ? | par @AlexLemarie &amp; @olivierfaye https:\/\/t.co\/ciB27RiJnz","86":"\u00ab La condamnation \u00e0 une peine de prison est une exception qui s\u2019adresse aux cas les plus compliqu\u00e9s et aux casiers les plus lourds \u00bb, pr\u00e9cise au Monde le procureur de Dunkerque https:\/\/t.co\/z3mKFoJ8AU","87":"Au proc\u00e8s de Jonathann Daval : \u00ab C\u2019est donc la mort que vous vouliez ? \u2013 Ben oui \u00bb | par @hseckel https:\/\/t.co\/pxY7kLpE6v","88":"Covid-19 : selon une \u00e9tude, la moiti\u00e9 des clubs consult\u00e9s a seulement six mois ou moins de tr\u00e9sorerie face \u00e0 la crise https:\/\/t.co\/QvFZIObBf4","89":"\u00ab Quelqu\u2019un m\u2019a tir\u00e9 dans le dos \u00bb : au proc\u00e8s de l\u2019attentat du Thalys, le guitariste et le terroriste https:\/\/t.co\/warD9iF74h","90":"S\u00e9curit\u00e9, s\u00e9paratisme, \u00e9tat d\u2019urgence\u2026 la \u00ab\u00a0d\u00e9rive liberticide\u00a0\u00bb du gouvernement inqui\u00e8te jusque dans la majorit\u00e9 https:\/\/t.co\/aLY7ePFXjj","91":"Ouragan Iota : au moins 44 morts en Am\u00e9rique centrale, les op\u00e9rations de secours continuent https:\/\/t.co\/xtVnHf83u6","92":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : Donald Trump fait pression sur des responsables r\u00e9publicains pour modifier les r\u00e9sultats https:\/\/t.co\/pH9elzRmBN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 23:39:58","1":"2020-11-20 23:32:56","2":"2020-11-20 23:01:57","3":"2020-11-20 22:41:05","4":"2020-11-20 22:23:09","5":"2020-11-20 22:10:57","6":"2020-11-20 21:59:18","7":"2020-11-20 21:46:35","8":"2020-11-20 21:34:36","9":"2020-11-20 21:19:37","10":"2020-11-20 21:05:37","11":"2020-11-20 20:51:21","12":"2020-11-20 20:37:43","13":"2020-11-20 20:24:03","14":"2020-11-20 20:10:10","15":"2020-11-20 19:56:26","16":"2020-11-20 19:49:43","17":"2020-11-20 19:42:17","18":"2020-11-20 19:28:52","19":"2020-11-20 19:28:42","20":"2020-11-20 19:14:58","21":"2020-11-20 19:02:33","22":"2020-11-20 19:00:01","23":"2020-11-20 18:55:40","24":"2020-11-20 18:41:33","25":"2020-11-20 18:40:15","26":"2020-11-20 18:26:09","27":"2020-11-20 18:25:28","28":"2020-11-20 18:14:08","29":"2020-11-20 18:11:42","30":"2020-11-20 17:56:50","31":"2020-11-20 17:55:40","32":"2020-11-20 17:50:04","33":"2020-11-20 17:40:56","34":"2020-11-20 17:26:10","35":"2020-11-20 17:11:45","36":"2020-11-20 17:05:52","37":"2020-11-20 17:00:01","38":"2020-11-20 16:40:08","39":"2020-11-20 16:24:20","40":"2020-11-20 16:02:07","41":"2020-11-20 15:34:33","42":"2020-11-20 15:17:24","43":"2020-11-20 15:09:08","44":"2020-11-20 15:07:45","45":"2020-11-20 14:48:47","46":"2020-11-20 14:45:48","47":"2020-11-20 14:41:13","48":"2020-11-20 14:23:59","49":"2020-11-20 13:57:25","50":"2020-11-20 13:45:49","51":"2020-11-20 13:29:40","52":"2020-11-20 13:11:17","53":"2020-11-20 13:02:06","54":"2020-11-20 12:34:40","55":"2020-11-20 12:30:34","56":"2020-11-20 12:17:53","57":"2020-11-20 12:03:30","58":"2020-11-20 11:58:37","59":"2020-11-20 11:55:10","60":"2020-11-20 11:48:31","61":"2020-11-20 11:21:55","62":"2020-11-20 10:54:58","63":"2020-11-20 10:42:21","64":"2020-11-20 10:18:52","65":"2020-11-20 10:16:34","66":"2020-11-20 10:10:15","67":"2020-11-20 10:09:21","68":"2020-11-20 09:58:40","69":"2020-11-20 09:55:44","70":"2020-11-20 09:50:49","71":"2020-11-20 09:40:18","72":"2020-11-20 09:36:29","73":"2020-11-20 09:24:25","74":"2020-11-20 09:09:40","75":"2020-11-20 08:55:11","76":"2020-11-20 08:45:56","77":"2020-11-20 08:38:03","78":"2020-11-20 08:21:45","79":"2020-11-20 08:07:54","80":"2020-11-20 08:00:36","81":"2020-11-20 07:50:36","82":"2020-11-20 07:41:27","83":"2020-11-20 07:33:09","84":"2020-11-20 07:26:54","85":"2020-11-20 07:09:20","86":"2020-11-20 07:02:41","87":"2020-11-20 06:34:41","88":"2020-11-20 06:13:45","89":"2020-11-20 05:59:19","90":"2020-11-20 04:47:43","91":"2020-11-20 02:58:38","92":"2020-11-20 01:04:14"},"retweet_count":{"0":27,"1":24,"2":3,"3":16,"4":9,"5":26,"6":11,"7":9,"8":53,"9":5,"10":30,"11":21,"12":19,"13":8,"14":8,"15":4,"16":45,"17":8,"18":6,"19":12,"20":63,"21":73,"22":9,"23":59,"24":182,"25":31,"26":6,"27":3,"28":261,"29":44,"30":18,"31":11,"32":21,"33":15,"34":12,"35":10,"36":19,"37":18,"38":12,"39":13,"40":138,"41":14,"42":68,"43":803,"44":2,"45":11,"46":4,"47":28,"48":9,"49":116,"50":8,"51":14,"52":162,"53":25,"54":51,"55":11,"56":10,"57":27,"58":15,"59":25,"60":22,"61":44,"62":18,"63":7,"64":1,"65":30,"66":5,"67":2,"68":8,"69":5,"70":5,"71":63,"72":184,"73":10,"74":6,"75":22,"76":15,"77":7,"78":82,"79":17,"80":85,"81":70,"82":21,"83":128,"84":20,"85":40,"86":6,"87":5,"88":7,"89":6,"90":335,"91":19,"92":60},"favorite_count":{"0":52,"1":72,"2":36,"3":32,"4":43,"5":69,"6":46,"7":45,"8":98,"9":15,"10":88,"11":56,"12":47,"13":47,"14":19,"15":16,"16":193,"17":25,"18":0,"19":25,"20":274,"21":0,"22":44,"23":159,"24":136,"25":96,"26":0,"27":17,"28":0,"29":168,"30":39,"31":0,"32":99,"33":37,"34":17,"35":0,"36":129,"37":80,"38":47,"39":44,"40":248,"41":32,"42":163,"43":1626,"44":18,"45":0,"46":0,"47":85,"48":0,"49":265,"50":0,"51":61,"52":0,"53":28,"54":73,"55":0,"56":63,"57":60,"58":22,"59":0,"60":41,"61":157,"62":23,"63":13,"64":13,"65":53,"66":22,"67":0,"68":13,"69":9,"70":12,"71":147,"72":304,"73":39,"74":21,"75":48,"76":43,"77":0,"78":114,"79":37,"80":653,"81":0,"82":46,"83":0,"84":63,"85":96,"86":34,"87":18,"88":26,"89":28,"90":783,"91":29,"92":171},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P9taoVQttd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/21\/l-ex-espion-juif-americain-jonathan-pollard-libre-de-quitter-les-etats-unis_6060592_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605914909","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[76,99]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u727pXOIkF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/asile-la-france-revoit-sa-position-sur-l-afghanistan_6060566_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605893916","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[55,78]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXk2JdROQl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/20\/ligue-1-paris-renverse-par-monaco-bordeaux-domine-rennes_6060588_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605912416","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[60,83]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9mpOFOv9r8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/20\/ethiopie-les-tensions-s-exacerbent-le-chef-de-l-onu-demande-l-ouverture-de-couloirs-humanitaires_6060587_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605908416","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[104,127]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HjYE9UDOc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/11\/20\/l-opera-de-paris-confronte-a-un-sombre-bilan_6060556_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605888176","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[45,68]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5mQIXNV3T","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/effondrement-de-la-rue-d-aubagne-julien-ruas-ex-adjoint-de-gaudin-mis-en-examen_6060568_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605895200","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[108,131]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6A13b2K0gl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/argent\/article\/2020\/11\/20\/impot-sur-le-revenu-17-3-millions-de-menages-ont-beneficie-de-la-baisse-de-5-milliards-d-euros_6060580_1657007.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605898909","display_url":"lemonde.fr\/argent\/article\u2026","indices":[97,120]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2M8fIyepQC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/au-liban-un-tumultueux-debut-d-annee-scolaire-sur-fond-de-crise-sanitaire-et-economique_6060504_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605883062","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[89,112]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V3oXhMYzMv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/le-changement-climatique-n-epargne-pas-le-toit-du-monde_6060563_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605896228","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[56,79]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Immobilier","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5bFM29gZ0u","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/argent\/article\/2020\/11\/20\/immobilier-peut-on-acheter-un-logement-durant-le-reconfinement_6060450_1657007.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605873475","display_url":"lemonde.fr\/argent\/article\u2026","indices":[200,223]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2MxkqzQB1B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/l-oms-met-en-garde-contre-la-resistance-antimicrobienne_6060581_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605899947","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[56,79]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/34IzC1sYxl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/des-milliers-de-bielorusses-aux-funerailles-d-un-opposant-mort-au-lendemain-de-son-arrestation_6060523_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605880901","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[95,118]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[62,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7oyGF0kdhW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/les-maires-tres-critiques-de-l-action-du-gouvernement-sur-le-covid_6060544_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605884961","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[72,95]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rUAfWn5SXC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-en-france-le-pic-epidemique-de-la-seconde-vague-a-ete-franchi-selon-sante-publique-france_6060501_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605895108","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[100,123]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Ethiopie","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MPCO4IhVV2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/11\/20\/en-ethiopie-l-inquietude-des-tigreens-d-addis-abeba_6060451_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605870202","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[163,186]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IW4Gv4nI9k","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/toujours-en-quete-d-un-candidat-pour-2022-les-republicains-entre-impatience-et-attentisme_6060559_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605890987","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[91,114]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmfKbbuZyI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2018\/05\/09\/daniel-cordier-il-faut-etre-optimiste_5296372_3232.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[147,170]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XCIJU0WpkK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-peut-on-dire-qu-on-a-atteint-le-pic-de-l-epidemie_6060579_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605898037","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[63,86]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"decodeurs","name":"Les D\u00e9codeurs","id":87162538,"id_str":"87162538","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmRA87xbNh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-peut-on-dire-qu-on-a-atteint-le-pic-de-l-epidemie_6060579_4355770.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605898189","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1329867130062376963,"id_str":"1329867130062376963","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSjG93WEAMtB5Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSjG93WEAMtB5Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3sM7EhbblU","display_url":"pic.twitter.com\/3sM7EhbblU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/decodeurs\/status\/1329867133212364802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1329867133212364802,"source_status_id_str":"1329867133212364802","source_user_id":87162538,"source_user_id_str":"87162538"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KwNo06viG8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/les-lycees-a-l-heure-des-cours-en-fractionne_6060480_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605892588","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[45,68]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MrzSlAR8gc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/20\/assassinat-de-samuel-paty-pour-edgar-morin-le-plus-dangereux-est-que-deux-france-se-dissocient-et-s-opposent_6060444_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605880137","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[116,139]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CPietralunga","name":"C\u00e9dric Pietralunga","id":183263063,"id_str":"183263063","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qf7tTmLGiG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/20\/paulin-ismard-temoin-majeur-daniel-cordier-a-ecrit-une-histoire-paradoxalement-fondee-contre-les-temoins_6060570_3382.html","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[122,145]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NwIOm3IuY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/20\/les-syndicats-de-magistrats-denoncent-les-attaques-de-sarkozy-contre-les-juges-d-instruction_6060564_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605893969","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[105,128]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ItLm8RzbJd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/diffusion-des-images-des-forces-de-l-ordre-l-article-24-de-la-loi-securite-globale-adopte-a-l-assemblee-nationale_6060577_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[120,143]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zD9SdSuH5f","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/etats-unis-comment-donald-trump-entrave-le-bon-deroule-de-la-transition-avec-joe-biden_6060551_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605886426","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[89,112]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_campus","name":"Le Monde Campus","id":2790069319,"id_str":"2790069319","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lBATwobANd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/11\/19\/en-ecole-d-architecture-les-derives-de-la-culture-charrette_6060305_4401467.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605893839","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[85,108]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7YK5ForGtY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/au-parti-communiste-des-divergences-autour-de-la-strategie-presidentielle_6060522_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605882131","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[75,98]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeroFeno","name":"J\u00e9r\u00f4me Fenoglio","id":432793978,"id_str":"432793978","indices":[3,12]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dUfVqq6Afd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/la-plainte-d-une-ville-italienne-contre-charlie-hebdo-jugee-irrecevable_6060545_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605884822","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[76,99]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkq5ErsEWj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/20\/lobbying-167-entreprises-ou-associations-epinglees-pour-non-declaration_6060537_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605881496","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[74,97]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/80IEbOec1N","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/20\/daniel-cordier-a-propos-de-la-resistance-je-conserve-le-souvenir-lumineux-de-cette-periode-atroce_6060569_3382.html","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[114,137]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dQ7QuNW5Tp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/20\/qu-est-ce-que-dominion-le-logiciel-electoral-attaque-par-donald-trump_6060562_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605892678","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[73,96]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SgjrIVALcL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/loi-securite-globale-matignon-tente-de-calmer-les-tensions-avec-la-presse_6060476_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605889334","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[80,103]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"szadkowski_m","name":"Micha\u00ebl Szadkowski","id":16906374,"id_str":"16906374","indices":[3,16]},{"screen_name":"internetarchive","name":"Internet Archive","id":18957805,"id_str":"18957805","indices":[49,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BJZYvDrLq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/11\/20\/avant-la-disparition-de-flash-internet-archive-entreprend-de-preserver-jeux-et-animations_6060552_4408996.html","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[109,132]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1w9fcgHrVF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/20\/judo-clarisse-agbegnenou-championne-d-europe-pour-la-cinquieme-fois_6060554_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605891288","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[77,100]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XTwysC2Qp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/20\/daniel-cordier-un-amateur-iconoclaste-d-art_6060553_3382.html","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[45,68]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1khGBmqty5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/20\/les-commerces-dans-l-attente-d-une-date-pour-leur-reouverture_6060542_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605888900","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[103,126]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQltbbmEn1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/nous-avons-surestime-nos-capacites-dans-le-haut-karabakh-la-debacle-de-l-armenie_6060507_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605879675","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[88,111]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[10,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIV8NhKTBb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-un-enfant-d-ouvriers-a-aujourd-hui-quatre-fois-plus-de-risques-d-etre-obese-qu-un-enfant-de-cadres_6060456_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605882887","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[123,146]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gny1xvb6qG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-une-deuxieme-vague-differente-de-la-premiere_6060543_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605883950","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[55,78]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqhwi6Y8Lp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2018\/05\/09\/daniel-cordier-il-faut-etre-optimiste_5296372_3232.html","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[100,123]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pcjjNXL1RZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/11\/20\/l-ancien-resistant-daniel-cordier-secretaire-de-jean-moulin-pendant-la-seconde-guerre-mondiale-est-mort_6060549_3382.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[106,129]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJfitqviSD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/20\/les-commerces-dans-l-attente-d-une-date-pour-leur-reouverture_6060542_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605884237","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[62,85]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"c_ducourtieux","name":"C\u00e9cile Ducourtieux","id":25484881,"id_str":"25484881","indices":[3,17]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[80,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kRB5h1uBc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/20\/les-confidences-de-lady-di-episode-2-la-bbc-rouvre-l-enquete-sur-l-interview-du-siecle_6060434_4500055.html","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[94,117]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OClairouin","name":"Olivier Clairouin","id":59816323,"id_str":"59816323","indices":[3,14]},{"screen_name":"zinebdryef","name":"zinebdryef","id":68463663,"id_str":"68463663","indices":[98,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEMUy7v8Fh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/20\/scum-manifesto-aux-origines-du-feminisme-radical_6060432_4500055.html","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[70,93]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMHdxkLDVb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-paris-prevoit-cinq-grands-centres-pour-vacciner-les-personnes-prioritaires_6060538_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605881878","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[86,109]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RemyOurdan","name":"Remy Ourdan","id":233853329,"id_str":"233853329","indices":[3,14]},{"screen_name":"RemyOurdan","name":"Remy Ourdan","id":233853329,"id_str":"233853329","indices":[68,79]},{"screen_name":"benvtk","name":"Beno\u00eet Vitkine","id":94361013,"id_str":"94361013","indices":[83,90]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[115,125]},{"screen_name":"lemonde_inter","name":"Le Monde Inter","id":2560924640,"id_str":"2560924640","indices":[126,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZ0aD0CCwr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/nous-avons-surestime-nos-capacites-dans-le-haut-karabakh-la-debacle-de-l-armenie_6060507_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[91,114]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfGF6Fmlwy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/actualite-medias\/article\/2020\/11\/20\/nous-n-accrediterons-pas-nos-journalistes-pour-couvrir-les-manifestations_6060521_3236.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605878673","display_url":"lemonde.fr\/actualite-medi\u2026","indices":[84,107]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"decodeurs","name":"Les D\u00e9codeurs","id":87162538,"id_str":"87162538","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I70eNLeMqX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/11\/20\/commerce-d-ou-vient-le-chiffre-de-2-2-emplois-detruits-pour-1-cree-par-amazon_6060519_4355770.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605876607","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[101,124]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pkc8byvoCS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/20\/respecter-la-liberte-d-informer_6060474_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605878502","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[254,277]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucbronner","name":"Luc Bronner","id":362574501,"id_str":"362574501","indices":[3,14]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PommiersElea","name":"El\u00e9a Pommiers","id":790166197790703616,"id_str":"790166197790703616","indices":[125,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GZeeibi76w","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/le-covid-19-une-difficulte-de-plus-dans-la-scolarite-des-eleves-handicapes_6060373_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605869961","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[140,163]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCFXRfoBuy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/peine-de-mort-l-administration-trump-poursuit-les-executions-malgre-sa-defaite_6060510_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605875679","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[251,274]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PasseurSciences","name":"Pierre Barth\u00e9l\u00e9my","id":163986250,"id_str":"163986250","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DIh6TMKRi0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/11\/20\/les-confidences-de-lady-di-episode-2-la-bbc-rouvre-l-enquete-sur-l-interview-du-siecle_6060434_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605873227","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[93,116]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2S7PcuRYDd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-la-circulation-du-virus-ralentit-mais-la-tension-hospitaliere-reste-tres-forte-en-france_6060485_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605873465","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[173,196]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DRZZwJPTRj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/11\/20\/le-controverse-projet-de-loi-de-programmation-pour-la-recherche-definitivement-adopte-par-le-parlement_6060513_1650684.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[99,122]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolasBourcier","name":"Nicolas Bourcier","id":1406100355,"id_str":"1406100355","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLzyPXEL5B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/les-arrivees-massives-de-migrants-africains-font-craindre-l-apparition-d-une-nouvelle-lesbos-aux-iles-canaries_6060492_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605869080","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[115,138]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vz8iHBAXPt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-les-femmes-sont-moins-responsables-de-la-diffusion-de-l-epidemie_6060440_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605863881","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[101,124]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santeprevention","name":"Sant\u00e9publiqueFrance","id":2817216464,"id_str":"2817216464","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bk1Dlu9GCw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-en-france-le-pic-epidemique-de-la-seconde-vague-a-ete-franchi-selon-sante-publique-france_6060501_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605869697","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[130,153]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimonPiel","name":"Simon Piel","id":41360519,"id_str":"41360519","indices":[135,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/liWTKCPfYq","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/a-paris-le-parquet-et-la-prefecture-de-police-reaffirment-leur-mobilisation-contre-le-crack_6060481_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605868940","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[147,170]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Chine","indices":[25,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[0,16]},{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[32,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uLHQTNuBok","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/20\/ou-en-est-l-epidemie-de-covid-19-en-chine-posez-vos-questions_6060477_3244.html?highlight=1195458607","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[271,294]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GtwATms0E","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/hopitaux-bondes-morgues-debordees-les-provinces-russes-submergees-par-le-coronavirus_6060436_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605866323","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[89,112]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[0,16]},{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[25,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lesltYY0il","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/20\/ou-en-est-l-epidemie-de-covid-19-en-chine-posez-vos-questions_6060477_3244.html?highlight=1195458547","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[134,157]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dathilde","name":"Mathilde Damg\u00e9","id":23302233,"id_str":"23302233","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E81uBYLSR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/decodeurs\/status\/1327883616379166720","display_url":"twitter.com\/decodeurs\/stat\u2026","indices":[88,111]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[0,16]},{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[25,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/83zztn2R0P","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/20\/ou-en-est-l-epidemie-de-covid-19-en-chine-posez-vos-questions_6060477_3244.html?highlight=1195458190","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[196,219]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6gqfskkG4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/20\/ou-en-est-l-epidemie-de-covid-19-en-chine-posez-vos-questions_6060477_3244.html?highlight=1195458062","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[217,240]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSr8moTMnj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/l-azerbaidjan-reprend-agdam-district-voisin-du-haut-karabakh_6060468_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605861070","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[194,217]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329721144635756547,"id_str":"1329721144635756547","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQeVfxXEAM_IfD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQeVfxXEAM_IfD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U6g3n8cW78","display_url":"pic.twitter.com\/U6g3n8cW78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1329721221940973568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Yni278Qv9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/11\/20\/respecter-la-liberte-d-informer_6060474_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605864989","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[251,274]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LemaitreFrederi","name":"Lemaitre Frederic","id":305687855,"id_str":"305687855","indices":[74,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JtQvkI0cb9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/live\/2020\/11\/20\/ou-en-est-l-epidemie-de-covid-19-en-chine-posez-vos-questions_6060477_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605864265","display_url":"lemonde.fr\/planete\/live\/2\u2026","indices":[120,143]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AV9HUkU6bw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/covid-19-dans-le-monde-l-epidemie-en-phase-exponentielle-aux-etats-unis_6060453_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605860495","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[118,141]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolaschapuis","name":"Nicolas Chapuis","id":81894289,"id_str":"81894289","indices":[164,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKrFK6D6yO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/gerald-darmanin-la-tete-de-pont-securitaire-du-gouvernement_6060443_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605862509","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[180,203]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PjlFqbhhce","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/19\/l-assemblee-nationale-donne-un-premier-feu-vert-pour-la-creation-d-une-police-municipale-a-paris_6060398_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605860490","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[231,254]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marieslavicek","name":"Marie Slavicek","id":219998184,"id_str":"219998184","indices":[3,17]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwB3yt8jCe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/20\/l-evasion-fiscale-dans-le-monde-coute-427-milliards-de-dollars-par-an_6060442_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605858780","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[189,212]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lPFsdsokjo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/11\/20\/jean-francois-delfraissy-president-du-conseil-scientifique-les-vaccins-une-lueur-d-espoir-dans-le-tunnel_6060438_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[106,129]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xgb6XDdfjc","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/coronavirus-resultats-de-la-presidentielle-joe-biden-denonce-l-irresponsabilite-de-donald-trump_6060427_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605850011","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[103,126]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaphaelleBacque","name":"Raphaelle Bacqu\u00e9","id":487928002,"id_str":"487928002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QFxSHLhwo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/pour-la-justice-europeenne-le-cbd-n-est-pas-un-stupefiant-et-ne-peut-etre-interdit-en-france_6060433_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605858086","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[194,217]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaphaelleBacque","name":"Raphaelle Bacqu\u00e9","id":487928002,"id_str":"487928002","indices":[3,19]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qEK5uyZ4Co","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/11\/20\/confinement-les-coulisses-du-renoncement-d-amazon-au-black-friday_6060439_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[239,262]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexLemarie","name":"Alexandre Lemari\u00e9","id":18120229,"id_str":"18120229","indices":[147,159]},{"screen_name":"olivierfaye","name":"Olivier Faye","id":162384893,"id_str":"162384893","indices":[166,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ciB27RiJnz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/securite-separatisme-etat-d-urgence-la-derive-liberticide-du-gouvernement-inquiete-jusque-dans-la-majorite_6060446_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605856159","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[179,202]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z3mKFoJ8AU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/11\/20\/confinement-a-dunkerque-des-peines-de-prison-ferme-pour-des-defauts-d-attestation_6060441_1653578.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605855760","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[177,200]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hseckel","name":"Henri Seckel","id":9736972,"id_str":"9736972","indices":[89,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pxY7kLpE6v","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/au-proces-de-jonathann-daval-c-est-donc-la-mort-que-vous-vouliez-ben-oui_6060455_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605854081","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[98,121]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QvFZIObBf4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/11\/19\/crise-du-covid-19-la-moitie-des-structures-sportives-ne-tiendront-pas-six-mois_6060392_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605850006","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[118,141]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/warD9iF74h","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/11\/20\/quelqu-un-m-a-tire-dans-le-dos-au-proces-de-l-attentat-du-thalys-le-guitariste-et-le-terroriste_6060431_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605830712","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[103,126]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aLY7ePFXjj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/11\/20\/securite-separatisme-etat-d-urgence-la-derive-liberticide-du-gouvernement-inquiete-jusque-dans-la-majorite_6060446_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[114,137]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtVnHf83u6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/20\/ouragan-iota-au-moins-41-morts-en-amerique-centrale-les-operations-de-secours-continuent_6060437_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605837872","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[92,115]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pH9elzRmBN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/11\/19\/presidentielle-americaine-donald-trump-fait-pression-sur-des-responsables-republicains-pour-modifier-les-resultats_6060423_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605827737","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[117,140]}]}}}