{"screen_name":{"0":"AngelaNM77","1":"laura_edlp","2":"Soraya86025862","3":"MagdielEsteban","4":"dreamssellerorg","5":"DamianAldeta"},"tweet_id":{"0":1329912602714103809,"1":1329909828404305922,"2":1329794139173613571,"3":1329728889355194368,"4":1329727091156393985,"5":1329724091650158593},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true},"text":{"0":"No he elegido en mi ser consciente vivir esta situaci\u00f3n. Pero utilizar\u00e9 mi conciencia para actuar, pensar y sentir como el ser de luz que soy.\nPor esto digo, pienso y siento: #NoAlBozal\n#NoAlNOM #NOALAVACUNA","1":"Gobierno Danes da marcha atr\u00e1s a la vacuna luego que la gente se expresara mas de 9 d\u00edas consecutivos en las calles.\n\n#NoALaVacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/zpuaxLIVHX","2":"@STOPvacunas Aqu\u00ed les espero con una hacha en la mano.\n#NoALaVacuna","3":"Abogados argentinos impulsan iniciativa para derogar la obligatoriedad de vacunarse \nhttps:\/\/t.co\/baj0ivIOgX a trav\u00e9s de @milpatagonias #NoALaVacuna #adhesi\u00f3nlegislativa #vacunaopcional","4":"@DrEnriqueParis @pdazan No m\u00e1s enga\u00f1os! Me opongo a la #DictaduraSanitaria #NoAlBozal #NoALaVacuna #Covid1984 https:\/\/t.co\/oYr3HfcxV3","5":"@DrEnriqueParis @pdazan No m\u00e1s enga\u00f1os! Me opongo a la #DictaduraSanitaria #NoAlBozal #NoALaVacuna #Covid1984 https:\/\/t.co\/oYr3HfcxV3"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 22:20:47","1":"2020-11-20 22:09:46","2":"2020-11-20 14:30:03","3":"2020-11-20 10:10:47","4":"2020-11-20 10:03:38","5":"2020-11-20 09:51:43"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":4,"5":4},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"Barcelona, Espa\u00f1a","3":"Argentino.","4":"MENDA LERENDA","5":"MENDA LERENDA"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":"https:\/\/t.co\/NLmUZyDFOJ","5":"https:\/\/t.co\/NLmUZyDFOJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoAlBozal","indices":[175,185]},{"text":"NoAlNOM","indices":[186,194]},{"text":"NOALAVACUNA","indices":[195,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[118,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zpuaxLIVHX","expanded_url":"https:\/\/trikooba.com\/el-gobierno-danes-da-marcha-atras-en-la-ley-de-vacunacion-forzada-contra-covid-despues-de-que-los-ciudadanos-protestaran-con-ollas-y-sartenes\/?fbclid=IwAR3GHTuXTZ3W6WY5j3x1oTyLkalWhhehiCgy3oAIG2NORafpD5A8zXx4AYg","display_url":"trikooba.com\/el-gobierno-da\u2026","indices":[132,155]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[55,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOPvacunas","name":"DESOBEDIENCIA CIVIL","id":1318326971592560640,"id_str":"1318326971592560640","indices":[0,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[136,148]},{"text":"adhesi\u00f3nlegislativa","indices":[149,169]},{"text":"vacunaopcional","indices":[170,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"milpatagonias","name":"Mil Patagonias","id":1089889262521274368,"id_str":"1089889262521274368","indices":[121,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baj0ivIOgX","expanded_url":"https:\/\/www.milpatagonias.com\/c23447","display_url":"milpatagonias.com\/c23447","indices":[85,108]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"DictaduraSanitaria","indices":[70,89]},{"text":"NoAlBozal","indices":[90,100]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[101,113]},{"text":"Covid1984","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[15,30]},{"screen_name":"pdazan","name":"Paula Daza","id":2496588486,"id_str":"2496588486","indices":[31,38]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"DictaduraSanitaria","indices":[70,89]},{"text":"NoAlBozal","indices":[90,100]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[101,113]},{"text":"Covid1984","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[15,30]},{"screen_name":"pdazan","name":"Paula Daza","id":2496588486,"id_str":"2496588486","indices":[31,38]}],"urls":[]}}}