{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit","18":"periodistadigit","19":"periodistadigit","20":"periodistadigit","21":"periodistadigit","22":"periodistadigit","23":"periodistadigit","24":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1329871719713169408,"1":1329871533343453185,"2":1329860522523627521,"3":1329836828774572038,"4":1329832427175505924,"5":1329817716623101953,"6":1329817566706081793,"7":1329786377635041282,"8":1329775813806481409,"9":1329762832934727681,"10":1329760659031126021,"11":1329747290270167041,"12":1329738581833871365,"13":1329738502582513667,"14":1329737599351656448,"15":1329732730280693761,"16":1329728891779489795,"17":1329716948893102081,"18":1329701600873623554,"19":1329695961896153089,"20":1329686457326460928,"21":1329684540806279168,"22":1329684186228273153,"23":1329683269135241217,"24":1329683004923518976},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false},"text":{"0":"#Twitter se descojona del \u2018guerrillero\u2019 Pablo Iglesias por dejar de seguir al Rey Felipe VI en redes sociales https:\/\/t.co\/bVu0Macngv #20nov #Podemos #Monarqu\u00eda","1":"Bego\u00f1a Ladr\u00f3n de Guevara @BegoLdeG: \"El Gobierno cree que hay una educaci\u00f3n \u00fanica, la que ellos impongan\" @MasPlurales @COFAPA_ #MasPlurales https:\/\/t.co\/Fh1f8UGn51","2":"El #PSOE sobre los diputados proetarras de #Bildu: \u00abSon maravillosas personas\u00bb https:\/\/t.co\/rFd7ULz7j9 #20nov #PSOETA","3":"\u00bfEl final de UPyD? Ordenan su eliminaci\u00f3n del registro de partidos por una deuda https:\/\/t.co\/Jcs3WeVcdZ","4":"La #Polic\u00eda y Guardia Civil atizan a Robles y Marlaska por no \u00abponer una soluci\u00f3n\u00bb a la \u00abinvasi\u00f3n\u00bb de #Canarias https:\/\/t.co\/OUTkBx0UiW #20nov","5":"#Podemos apu\u00f1ala por la espalda al #PSOE y despotrica de Robles por \u00abdejarse adular por la derecha medi\u00e1tica\u00bb https:\/\/t.co\/t1pYDqrFMa #20nov","6":"El pollo tremendo que hay liado en \u2018Viva la vida\u2019 para suplir a Emma Garc\u00eda, baja por coronavirus https:\/\/t.co\/GyFNzug4gQ","7":"Por fin alguien deja de verdad 'Las cosas claras' ah\u00ed. \n\nhttps:\/\/t.co\/pjofF52E5Q","8":"\"Hemos conseguido despu\u00e9s de mucha sangre, sangre y sangre que los de Bildu est\u00e9n en el Parlamento defendiendo la no violencia y yo les aplaudo por eso\"\n\n https:\/\/t.co\/9uzbOmMfWT","9":"\u00bfEl final de @UPyD? Ordenan su eliminaci\u00f3n del registro de partidos por una deuda\n\nhttps:\/\/t.co\/Jcs3WeVcdZ","10":"Mano de palos al podemita Enrique Santiago (PCE) por blanquear desde el Congreso los cr\u00edmenes del comunismo\n\nhttps:\/\/t.co\/3ayInmh0kk","11":"Deleznable esto, y bastante cobarde. \n\nhttps:\/\/t.co\/Jjq3nJKDGM","12":"Losantos: \u00ab177 b\u00edpedos implumes con alma de cuadr\u00fapedos aprobaron la atrocidad de Cela\u00e1\u00bb https:\/\/t.co\/qxgwI08oov v\u00eda @Periodistadigit","13":"Vandalizan el bar del hombre para el que Pablo Iglesias exige 14 a\u00f1os de c\u00e1rcel por protestar ante su mansi\u00f3n - Periodista Digital https:\/\/t.co\/vf1jTEzRSM","14":"#\u00daLTIMAHORA Ayuso volver\u00e1 a cerrar Madrid durante el Puente de la Constituci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/0yWYKmFst4","15":"Margarita Robles (PSOE) se muerde la lengua cuando le preguntan por Iglesias, pero acaba mand\u00e1ndole un recado\n\nhttps:\/\/t.co\/dsqewAj4aN","16":"Rosario Porto, antes de ahorcarse: \u00abNo tengo a nadie cuando salga de aqu\u00ed\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/9nujG0PyLG","17":"Las mejores preguntas para el tarot https:\/\/t.co\/keWYtqgAuk","18":"Hasta @UGTRTVE se escandaliza: el \u2018podemizado\u2019 @ccoortve es el \u00fanico sindicato de RTVE que jalea en p\u00fablico a Jes\u00fas #Cintora\n\nhttps:\/\/t.co\/QUHH21xJei","19":"Oclean F1, el cepillo de dientes el\u00e9ctrico inteligente que funciona a 36.000 rpm https:\/\/t.co\/HTvWuXVAwt","20":"El portavoz andaluz de VOX, harto de que Susana D\u00edaz llame \u00abfranquista\u00bb a su partido: \u00ab\u00a1A tomar por c\u2026\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/QStgziZtwB","21":"Alfonso Rojo @alfonsoRojoPD: \u00abLa infame agenda del Gobierno la marca el PSOE de S\u00e1nchez, no Pablo Iglesias\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/Z1Ag27isaq","22":"Cristina Segu\u00ed: \u00abLa ley Cela\u00e1 es una proyecci\u00f3n del paletismo nacionalista\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/TeaLVtyamt","23":"Losantos: \u00ab177 b\u00edpedos implumes con alma de cuadr\u00fapedos aprobaron la atrocidad de Cela\u00e1\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/w1sRql5NGh","24":"Ignacio Peyr\u00f3 @ignaciopeyro: \u00abMi generaci\u00f3n fue ingrata al querer destruir lo que construyeron nuestros padres\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/NYmaIDGPd8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 19:38:20","1":"2020-11-20 19:37:36","2":"2020-11-20 18:53:50","3":"2020-11-20 17:19:41","4":"2020-11-20 17:02:12","5":"2020-11-20 16:03:45","6":"2020-11-20 16:03:09","7":"2020-11-20 13:59:13","8":"2020-11-20 13:17:14","9":"2020-11-20 12:25:39","10":"2020-11-20 12:17:01","11":"2020-11-20 11:23:54","12":"2020-11-20 10:49:17","13":"2020-11-20 10:48:59","14":"2020-11-20 10:45:23","15":"2020-11-20 10:26:02","16":"2020-11-20 10:10:47","17":"2020-11-20 09:23:20","18":"2020-11-20 08:22:20","19":"2020-11-20 07:59:56","20":"2020-11-20 07:22:10","21":"2020-11-20 07:14:33","22":"2020-11-20 07:13:08","23":"2020-11-20 07:09:30","24":"2020-11-20 07:08:27"},"retweet_count":{"0":8,"1":12,"2":9,"3":5,"4":8,"5":0,"6":0,"7":7,"8":5,"9":1,"10":4,"11":5,"12":111,"13":33,"14":2,"15":4,"16":1,"17":0,"18":6,"19":0,"20":6,"21":0,"22":21,"23":8,"24":1},"favorite_count":{"0":28,"1":29,"2":5,"3":5,"4":17,"5":11,"6":3,"7":11,"8":4,"9":1,"10":9,"11":3,"12":0,"13":0,"14":4,"15":3,"16":2,"17":2,"18":2,"19":0,"20":16,"21":8,"22":68,"23":23,"24":2},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","18":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","19":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","20":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","21":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","22":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","23":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","24":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[0,8]},{"text":"20nov","indices":[134,140]},{"text":"Podemos","indices":[141,149]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[150,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bVu0Macngv","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201120\/twitter-descojona-guerrillero-pablo-iglesias-seguir-rey-felipe-vi-redes-sociales-noticia-689404398514\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[110,133]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"MasPlurales","indices":[128,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegoLdeG","name":"Bego\u00f1a Ladr\u00f3n de Guevara\ud83e\udde1","id":269994811,"id_str":"269994811","indices":[25,34]},{"screen_name":"MasPlurales","name":"M\u00e1s Plurales\ud83e\udde1","id":1317058834171633665,"id_str":"1317058834171633665","indices":[106,118]},{"screen_name":"COFAPA_","name":"COFAPA \ud83e\udde1#MasPlurales","id":589057779,"id_str":"589057779","indices":[119,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fh1f8UGn51","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201120\/begona-ladron-guevara-gobierno-cree-hay-educacion-unica-impongan-noticia-689404398362\/#.X7gavLwiudg.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[141,164]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[3,8]},{"text":"Bildu","indices":[43,49]},{"text":"20nov","indices":[103,109]},{"text":"PSOETA","indices":[110,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFd7ULz7j9","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201120\/psoe-diputados-proetarras-bildu-son-maravillosas-personas-noticia-689404398519\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[79,102]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jcs3WeVcdZ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201120\/final-upyd-ordenan-eliminacion-registro-partidos-deuda-noticia-689404398376\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[81,104]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Polic\u00eda","indices":[3,11]},{"text":"Canarias","indices":[102,111]},{"text":"20nov","indices":[136,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OUTkBx0UiW","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201120\/policia-guardia-civil-atizan-robles-marlaska-poner-solucion-invasion-canarias-noticia-689404398501\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[112,135]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[0,8]},{"text":"PSOE","indices":[35,40]},{"text":"20nov","indices":[134,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1pYDqrFMa","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201120\/apunala-espalda-psoe-despotrica-robles-dejarse-adular-derecha-mediatica-noticia-689404398461\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[110,133]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GyFNzug4gQ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201120\/pollo-tremendo-hay-liado-viva-vida-suplir-emma-garcia-baja-coronavirus-noticia-689404398426\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[98,121]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjofF52E5Q","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201120\/colosal-chencho-arias-deja-arrastre-sanchez-tve-pone-nervios-cintora-noticia-689404398403\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[57,80]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9uzbOmMfWT","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201120\/carmona-psoe-recula-ahora-suma-discurso-ambiguo-sanchez-abalos-eh-bildu-noticia-689404398279\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[155,178]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UPYD","name":"UPYD","id":146150851,"id_str":"146150851","indices":[13,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jcs3WeVcdZ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201120\/final-upyd-ordenan-eliminacion-registro-partidos-deuda-noticia-689404398376\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[83,106]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ayInmh0kk","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201120\/enrique-santiago-pce-crimenes-comunismo-nazismo-congreso-noticia-689404398359\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[109,132]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jjq3nJKDGM","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201120\/abyecto-monedero-aprovecha-llamar-terroristas-vox-defenderse-noticia-689404398325\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[39,62]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qxgwI08oov","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201120\/losantos-177-bipedos-implumes-alma-cuadrupedos-aprobaron-atrocidad-celaa-noticia-689404398175\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[108,131]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0yWYKmFst4","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201120\/ayuso-volvera-cerrar-madrid-durante-puente-constitucion-noticia-689404398322\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[80,103]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsqewAj4aN","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201120\/margarita-robles-psoe-pablo-iglesias-gobierno-oposicion-noticia-689404398263\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[111,134]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nujG0PyLG","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/gente\/sucesos\/20201120\/rosario-porto-sola-soledad-asesinato-asunta-carcel-prision-noticia-689404398299\/","display_url":"periodistadigital.com\/gente\/sucesos\/\u2026","indices":[76,99]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/keWYtqgAuk","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/20201120\/mejores-preguntas-tarot-noticia-689404393647\/","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/20201\u2026","indices":[36,59]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Cintora","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UGTRTVE","name":"UGT RTVE","id":137050379,"id_str":"137050379","indices":[6,14]},{"screen_name":"ccoortve","name":"CCOO RTVE","id":236366735,"id_str":"236366735","indices":[47,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QUHH21xJei","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201120\/ugt-sindicatos-rtve-television-espanola-ccoo-jesus-cintora-noticia-689404398243\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[126,149]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HTvWuXVAwt","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/magazine\/escaparate\/20201120\/oclean-f1-cepillo-dientes-electrico-inteligente-funciona-36-000-rpm-noticia-689404398200\/","display_url":"periodistadigital.com\/magazine\/escap\u2026","indices":[81,104]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QStgziZtwB","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201120\/portavoz-andaluz-vox-harto-susana-diaz-le-llame-franquista-partido-c-video-689404398187\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[105,128]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[13,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1Ag27isaq","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201120\/alfonso-rojo-agenda-gobierno-marca-psoe-pedro-sanchez-pablo-iglesias-video-689404398173\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[109,132]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TeaLVtyamt","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201120\/cristina-segui-ley-celaa-proyeccion-paletismo-nacionalista-video-689404398169\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[77,100]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1sRql5NGh","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201120\/losantos-177-bipedos-implumes-alma-cuadrupedos-aprobaron-atrocidad-celaa-noticia-689404398175\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[90,113]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciopeyro","name":"Ignacio Peyr\u00f3","id":370771233,"id_str":"370771233","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYmaIDGPd8","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201120\/ignacio-peyro-carlos-davila-julio-ariza-intereconomia-noticia-689404398191\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[113,136]}]}}}