{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica","141":"redaccionmedica","142":"redaccionmedica","143":"redaccionmedica","144":"redaccionmedica","145":"redaccionmedica","146":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1329897304036417538,"1":1329892271341273088,"2":1329887238008823808,"3":1329882204646871041,"4":1329878594995302401,"5":1329877178318606337,"6":1329872138153521152,"7":1329867105060220928,"8":1329865786215772161,"9":1329862074164518921,"10":1329861240672432129,"11":1329852005804859392,"12":1329848747350691847,"13":1329846973659222016,"14":1329841939168993282,"15":1329841314188439552,"16":1329836906406875143,"17":1329831874244407297,"18":1329826933178314755,"19":1329826839787876353,"20":1329826239100702722,"21":1329821807109689344,"22":1329819000000360454,"23":1329817729428303882,"24":1329816780253097985,"25":1329816774758461440,"26":1329812604865437702,"27":1329811740599742467,"28":1329810482140762113,"29":1329806707590098946,"30":1329805448908718083,"31":1329802993974333447,"32":1329802405832224768,"33":1329801684264964099,"34":1329800693595693057,"35":1329800415576166401,"36":1329796640782381057,"37":1329794546729967616,"38":1329794126351515650,"39":1329793796327043078,"40":1329791607827152900,"41":1329787663176622080,"42":1329786574645637124,"43":1329782918483505158,"44":1329782119003009027,"45":1329781541317218306,"46":1329777251580260353,"47":1329776508500492289,"48":1329775758085124098,"49":1329772181425954816,"50":1329771479660187650,"51":1329770151357665286,"52":1329766441810202627,"53":1329764372181344258,"54":1329763985755877377,"55":1329762639480762373,"56":1329759693078671362,"57":1329759626284441605,"58":1329757991088910338,"59":1329757288333266944,"60":1329756466526433281,"61":1329755641183948801,"62":1329755421125599232,"63":1329755058934853633,"64":1329754681095151620,"65":1329754064134025224,"66":1329753543885123588,"67":1329752992858378242,"68":1329752564640919558,"69":1329751683719630848,"70":1329751325618409475,"71":1329751145519190016,"72":1329750609810104320,"73":1329749948292804610,"74":1329748715549171714,"75":1329748038357823488,"76":1329747478149787648,"77":1329747000951181318,"78":1329746809481166850,"79":1329746520418160640,"80":1329746309063061510,"81":1329745116358172672,"82":1329744631609831432,"83":1329743430969389057,"84":1329742859696820224,"85":1329742489662709765,"86":1329741869706829824,"87":1329741024210661378,"88":1329740535406452737,"89":1329738496370757632,"90":1329737797847101440,"91":1329737373626867712,"92":1329736747488522240,"93":1329735960427454469,"94":1329735285928759298,"95":1329735269780742148,"96":1329734632238178304,"97":1329733849308336129,"98":1329733593275523072,"99":1329733253666889728,"100":1329732524436811777,"101":1329731935682371585,"102":1329730703257440257,"103":1329730581152886785,"104":1329730006524719105,"105":1329729976279703552,"106":1329729599018774528,"107":1329729555012210689,"108":1329728004658958336,"109":1329727828544327682,"110":1329725812669616130,"111":1329725008957100033,"112":1329724951277023232,"113":1329723910317879296,"114":1329723384884760577,"115":1329721576187682816,"116":1329721170804011008,"117":1329721089782665216,"118":1329719603816255489,"119":1329718667899248641,"120":1329718145452531712,"121":1329717988405235713,"122":1329716870753247234,"123":1329715933141749761,"124":1329715869090508800,"125":1329715263831412737,"126":1329714151652986881,"127":1329713645065007105,"128":1329713508678832135,"129":1329712935585914880,"130":1329712143667785728,"131":1329711059100381185,"132":1329710248593076225,"133":1329710186232213505,"134":1329709273367056387,"135":1329708735204368385,"136":1329707820623818752,"137":1329707110347796481,"138":1329706464957652993,"139":1329706127278403584,"140":1329705855563010049,"141":1329702520432848896,"142":1329702343504441344,"143":1329702268879376386,"144":1329695977935138816,"145":1329688429148430336,"146":1329680878260219905},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| #Catalu\u00f1a, primera CCAA en sumar a las farmacias en su red de test #Covid19\n\nLo cuenta @fdez_enriquez :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dTVpq7Qnxk","1":"#EnPortada :newspaper: | El #Covid lleva la espera para ser operado a cifras nunca vistas: :keycap_1::keycap_7::keycap_0: d\u00edas\n\nV\u00eda @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/38jSFdICom","2":"#EnPortada :newspaper: | Papel capital de Atenci\u00f3n Primaria para aumentar la :syringe: vacunaci\u00f3n\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/iQgQX2IEbT","3":"#EnPortada :newspaper: | Cinco nuevos gerentes en #Madrid :right_arrow_selector: Dolores Rubio, al Pr\u00edncipe de Asturias\n\nhttps:\/\/t.co\/jAXEIbtfvZ","4":"#ElBistur\u00ed | \"Nos veremos pronto\", el mensaje de la gerente del SCS tras el infarto\n\nhttps:\/\/t.co\/bg5zq3ZR1p","5":"#EnPortada :newspaper: | Espa\u00f1a usar\u00e1 la :syringe: #vacuna de Pfizer para iniciar su campa\u00f1a nacional\n\n:writing_hand_selector: Lo cuentan  @juanmaefe &amp; @CcristobalR\n\nhttps:\/\/t.co\/Z0LRoFwta0","6":"#Covid en Google Maps :right_arrow_selector: desde las limitaciones a saber si el metro va lleno\n\nhttps:\/\/t.co\/WqxarkPANM","7":"Test #Covid farmacias :right_arrow_selector: CCAA lo ven \"factible\" en las que tengan laboratorio\n\nLo cuentan @juanmaefe &amp; @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/8yg1qcgJMC","8":"#MIR2021 #Galicia Oferta MIR r\u00e9cord en Galicia: Feij\u00f3o anuncia casi 500 plazas para 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/nbu6trTljW","9":"#Arag\u00f3n | Cirug\u00eda metab\u00f3lica :backhand_index_pointing_right:curar la #diabetes en tan solo :keycap_3::keycap_0: minutos\n\nhttps:\/\/t.co\/yijaS5ktxE","10":"#Enfermer\u00eda aboga por bajar el IVA tambi\u00e9n a mascarillas higi\u00e9nicas y FFP2\n\nhttps:\/\/t.co\/Vcg3odqrHp","11":"#Murcia | :right_arrow_selector: Antonio Trujillo, nuevo jefe de Interna en Cartagena al revocar al anterior\n\nhttps:\/\/t.co\/WX38vhEuOX","12":"#SanidadHoy Covid: Espa\u00f1a vuelve a m\u00e1s de 300 muertes diarias (328) y suma 15.156 casos\n\nhttps:\/\/t.co\/NZSfZt7xsl","13":"Cirug\u00eda metab\u00f3lica :right_arrow_selector: curar la #diabetes en tan solo :keycap_3::keycap_0: minutos\n\nhttps:\/\/t.co\/yijaS5ktxE","14":"Compra de #vacunas :syringe: #Covid19 :right_arrow_selector: \u00bfser\u00e1 la burocracia espa\u00f1ola un problema?\n\nLo cuentan @juanmaefe &amp; @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1cs1yjFsFN","15":"#SanidadHoy | El registro de espa\u00f1oles :syringe: vacunados de #Covid, pr\u00f3ximo reto en Salud P\u00fablica\n\nLo cuentan @ipnova &amp; @CristinaAlcalaL :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MmzveuCg96","16":"#Neurolog\u00eda :brain: | Los pacientes con enfermedades neuromusculares tardan :keycap_3: a\u00f1os en tratarse\n\nhttps:\/\/t.co\/9FDyX34BVK","17":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Tarragona\n\n\"Gracias por todo vuestro esfuerzo y apoyo. Los d\u00edas sin dormir, turnos dobles, exceso de pacientes, no tiene precio...\"\n\n https:\/\/t.co\/mXDwS204uq https:\/\/t.co\/8NDxkt6yny","18":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Gobierno Vasco firma el decreto de pr\u00f3rroga de las medidas para frenar la #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc","19":":round_pushpin: Madrid #Covid19 :right_arrow_selector: 740.000 test de ant\u00edgenos y un 8,2% de positividad\n\nhttps:\/\/t.co\/oS0dn9KcYg","20":"#Hepatolog\u00eda La mejor investigaci\u00f3n sobre el h\u00edgado en el mundo se realiza en el Idibaps https:\/\/t.co\/ppOeKEaWeX","21":"#SanidadHoy | La lista de espera quir\u00fargica aumenta hasta los :keycap_1::keycap_7::keycap_0: d\u00edas de media por el #Covid19 \n\nPor @Borjanegrete :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/38jSFdr1wO","22":"#\u00daLTIMAHORA | Espa\u00f1a usar\u00e1 la :syringe: #vacuna de Pfizer para iniciar su campa\u00f1a nacional\n\nLo cuentan @juanmaefe &amp; @CcristobalR\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Obuh9Vo2kO https:\/\/t.co\/KiOT3Q0fRS","23":"#Cardiolog\u00eda Confirmada la relaci\u00f3n entre depresi\u00f3n y la recurrencia de eventos card\u00edacos https:\/\/t.co\/fS9Bo2lrCf","24":"#DIRECTO | CSIF, CCOO y UGT avisan :right_arrow_selector: convocar\u00e1n movilizaciones si no negocia refuerzo de plantillas\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/sb07nZ3xG8","25":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | @GileadSciences afirma que la eficacia de #remdesivir \"se ha demostrado en :keycap_3: ensayos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FknSgRnqH6","26":"#Hematolog\u00eda Espa\u00f1a, l\u00edder en investigaci\u00f3n de la leucemia mielobl\u00e1stica aguda https:\/\/t.co\/FHDcaLvF0i","27":"#SanidadPrivada | @_AMA_america mejora el rating en #Ecuador por su \"r\u00e9cord financiero\" \n\nhttps:\/\/t.co\/0U7u8981in","28":"#DIRECTO | :backhand_index_pointing_right: Los pacientes positivo en #PCR y negativo en ant\u00edgenos son \"poco probables\" de contagiar\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/xjwhIG8wIA","29":"#Neurolog\u00eda :brain: | Hasta :keycap_3: de cada :keycap_10: personas con #epilepsia no responden a f\u00e1rmacos  \n\nhttps:\/\/t.co\/s3hVx3Q53O","30":"#DIRECTO | :round_pushpin: Baleares vacunar\u00e1 primero de la #Covid19 a usuarios de residencias y personal sanitario\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5tSYyC https:\/\/t.co\/hlgDxUL5gG","31":"#SanidadPrivada PSN Renta Fija Confianza, el plan de pensiones m\u00e1s rentable en octubre\n\nhttps:\/\/t.co\/gzpiweH2AC","32":"#SanidadHoy Covid: papel capital de Atenci\u00f3n Primaria para aumentar la vacunaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/iQgQX2IEbT","33":"#EnPortada :newspaper: | Pfizer solicita a EEUU la aprobaci\u00f3n de :police_car_light: emergencia  de su vacuna :syringe:#Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/8uKkTkgNs7","34":"#Madrid | Carlos Amaya preside el nuevo Comit\u00e9 de Profesionalismo M\u00e9dico del Icomem https:\/\/t.co\/eUy6cdHfvW","35":"#DIRECTO | :woman_running_selector: Casi la mitad de los espa\u00f1oles ha adoptado h\u00e1bitos m\u00e1s saludables durante la pandemia del #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5tSYyC https:\/\/t.co\/eeAoetr7e6","36":"#EnPortada :newspaper: | Un \u00fanico modelo social y sanitario pero con :dollar_banknote: presupuestos diferenciados\n\n:right_arrow_selector: En #AltosCargos9RM se ha analizado la gesti\u00f3n del espacio sociosanitario en tiempos del #Covid \n\nhttps:\/\/t.co\/ed3IBcSWJH","37":"#ElTerm\u00f3metro| Carlos Amaya por su defensa de los derechos y de la dignidad de los m\u00e9dicos. El @Icomem_Oficial ha creado un Comit\u00e9 para la defensa del m\u00e9dico como l\u00edder social https:\/\/t.co\/umvqowJsVE","38":"#DIRECTO | :syringe: Un mill\u00f3n de chinos ya se han vacunado contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5tSYyC https:\/\/t.co\/mDQmOyGlAY","39":"#Pediatr\u00eda Covid: las razones por las que los coles no son un foco de contagio https:\/\/t.co\/dDr13k0QgQ","40":"#EnPortada :newspaper: | Mar\u00eda Labrador, adjunta a la Secretar\u00eda General de Organizaci\u00f3n de @Sindicato_SATSE :speaking_head_selector: \"El coste de la enfermera escolar es irrisorio comparado con sus ventajas\"\n\nLo cuenta @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/hQSSTXq4K6","41":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a impulsa una estrategia con kits de automuestra que se recoger\u00e1n en #farmacias\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc","42":"#EnPortada :newspaper:| #Madrid :prohibited:cierra para el puente de la Constituci\u00f3n, restringe 6 zonas y abre 7\n\nInforma @SoniaNavamar :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/RgLjGMyKtg","43":"#DIRECTO | La pandemia de #coronavirus :globe_showing_Americas: bate r\u00e9cord con m\u00e1s de 650.000 casos en 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/f20vpH0tId","44":"#LaRevista| Compra de vacunas Covid-19: \u00bfser\u00e1 la burocracia espa\u00f1ola un problema?  https:\/\/t.co\/1cs1yjX44n","45":"#EnPortada :newspaper: | El Consejo de Ministros aprobar\u00e1 el plan de :syringe: #vacunaci\u00f3n el martes\n\nhttps:\/\/t.co\/OkNNDhGkmI","46":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Andaluc\u00eda baja 124 hospitalizados por #Covid19 en 24 horas hasta 3.038  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/uQcKNC5vYW","47":"#EnPortada :newspaper: | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a, primera CCAA en sumar a las farmacias en su red de test #Covid19\n\nInforma @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dTVpq7yM8K","48":"Los pacientes con enfermedades neuromusculares tardan 3 a\u00f1os en tratarse https:\/\/t.co\/9FDyX34BVK","49":"#SanidadHoy El Covid lleva la espera para ser operado a cifras nunca vistas: 170 d\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/38jSFdr1wO","50":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FINfuOAF3j https:\/\/t.co\/QgpcUKt0uP","51":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Cantabria suma otro fallecido pero reduce hospitalizados :hospital: y nuevos casos https:\/\/t.co\/pave3ahvME","52":"#Covid19 en Google Maps :right_arrow_selector: desde las limitaciones a saber si el metro :metro: va lleno\n\nhttps:\/\/t.co\/WqxarkPANM","53":"#DIRECTO | #Sanidad podr\u00e1 anular traslados para ajustar :page_facing_up: plantillas contra el #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc","54":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La FDA aprueba baricitinib combinado con remdesivir para tratar el Covid-19 https:\/\/t.co\/ijbDgkT4Ld","55":"#Murcia| Antonio Trujillo, nuevo jefe de Interna en Cartagena al revocar al anterior https:\/\/t.co\/WX38vhEuOX","56":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Andaluc\u00eda espera recuperar movilidad en :Christmas_tree: Navidad pero descarta concentraciones, cotillones y eventos\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/P7AMDquWJy","57":"#LaRevista | Covid en Google Maps: desde las limitaciones a saber si el metro va lleno https:\/\/t.co\/Wqxarl7ccm","58":"A su vez, durante este discurso en #AltosCargos9RM, Alfredo Gonz\u00e1lez tambi\u00e9n ha se\u00f1alado que se mejorar\u00e1, con un segundo proyecto digital :laptop_computer:, el funcionamiento de la #Anteci\u00f3nPrimaria y se agilizar\u00e1n procesos administrativos que recaen en los profesionales https:\/\/t.co\/PCf5RA749Y","59":"M\u00e1s adelante, Alfredo Gonz\u00e1lez se\u00f1ala que se desarrollar\u00e1n nuevos proyectos como una plataforma en nube :cloud_selector: para el almacenamiento y procesado de datos masivos del SNS con t\u00e9cnicas de IA para su aplicaci\u00f3n a la pr\u00e1ctica cl\u00ednica y la #investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/CasJ6kkrB4","60":"#AltosCargos9RM | En este sentido, con esta pol\u00edtica de #saluddigital :laptop_computer: se reforzar\u00e1n proyectos que ya est\u00e1n en marcha :right_arrow_selector: impulso anal\u00edtica de datos; desarrollo de sistemas; y desarrollo de servicios p\u00fablicos digitales, como el registro estatal de vacunaciones https:\/\/t.co\/42zf0qT41q","61":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Galicia encadena  :keycap_4: d\u00edas de bajada en los hospitalizados con #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/BQawgCgTY7","62":"#AltosCargos9RM | Alfredo G\u00f3nzalez considera que @sanidadgob a su vez apuesta en #saluddigital e #innovaci\u00f3n con 295 millones de euros :speaking_head_selector: \"Aprovechar el inmenso potencial de la tecnolog\u00eda para detecci\u00f3n, diagn\u00f3stico, tratamiento, vigilancia y gesti\u00f3n de la salud\" https:\/\/t.co\/4C1WEMD0Bi","63":"La exposici\u00f3n infantil al plomo provoca cambios estructurales en el cerebro https:\/\/t.co\/tgxhYLdvZ1","64":"#AltosCargos9RM | Adem\u00e1s de ampliar el presupuesto de #SaludP\u00fablica para la compra de #vacunas, \"se coloca a las personas en el centro de este sistema con 1.088 millones de euros para reforzar la #Atenci\u00f3nPrimaria\" https:\/\/t.co\/wTMaZKM5L4","65":"El plan de presupuestos se plantea en :keycap_3: ejes: \n:keycap_1: Seguir adoptando medidas contundentes para hacer frente a la pandemia\n:keycap_2: Fortalecer la estructura del SNS para estar preparados \n:keycap_3: Seguir modernizando nuestro sistema con modelos de cohesi\u00f3n, equidad e integridad","66":"Incremento de recursos para el SNS, presenta la mayor dotaci\u00f3n para pol\u00edticas :speaking_head_selector: \"Pasaremos de 327 millones de euros a m\u00e1s de 3.420 millones. Es el momento de cambiar a un modelo que responda a desaf\u00edos actuales y futuros, que sea preventivo adem\u00e1s de curativo\" https:\/\/t.co\/a4h8SsTFnl","67":"A su vez, con este cuarto estudio que se presentar\u00e1 en la primera quincena de diciembre, se podr\u00e1 conocer el porcentaje de detecci\u00f3n :magnifying_glass_tilted_right: de los servicios e informaci\u00f3n sobre la duraci\u00f3n de la #inmunidad y las reinfecciones de #coronavirus https:\/\/t.co\/QFNkjiongh","68":"Sobre el estudio de #seroprevalencia, Alfredo Gonz\u00e1lez destaca que las 3 primeras rondas han permitido medir el impacto de #coronavirus con rigor en Espa\u00f1a y que los nuevos datos estimar\u00e1n el volumen de poblaci\u00f3n que se ha contagiado de #Covid19 hasta este momento. https:\/\/t.co\/fy8RlU9eZT","69":":keycap_3: Seguimiento y evaluaci\u00f3n compartida de resultados, que se lleva a cabo de forma bilateral entre el ministerio y las CCAA https:\/\/t.co\/103TJgmGPz","70":"Alfredo Gonz\u00e1lez se\u00f1ala que esta estrategia descansa en :keycap_3: pilares: \n\n:keycap_1: El documento de actuaciones de respuesta coordinada, con diferentes medidas ante cuatro nieles de alertas \n:keycap_2: Acciones coordinadas para doblegar la curva, como las restricciones al ocio nocturno","71":"#DIRECTO | :pill: La Federaci\u00f3n #Farmac\u00e9utica Internacional publica una :memo: gu\u00eda sobre las pruebas diagn\u00f3stico de #Covid19\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/dGpbQxcgrP","72":"Alfredo Gonz\u00e1lez :speaking_head_selector: \"Debemos seguir actuando con cierta prudencia ante esta crisis de #coronavirus y aplicar las medidas sanitarias acordadas entre las CCAA y el ministerio, que se han ido trabajando en el seno del Consejo Interterritorial del SNS\" https:\/\/t.co\/0nZkODBgvL","73":"Es el turno de Alfredo Gonz\u00e1lez G\u00f3mez, secretario General de #SaludDigital, Informaci\u00f3n e #Innovaci\u00f3n del Sistema Nacional de Salud, quien cierra el evento de #AltosCargos9RM https:\/\/t.co\/iSDEK1aMR9","74":"Cierra esta mesa debate Alejo Joaqu\u00edn Miranda de Larra (@AlejoMiranda) coincidiendo con sus compa\u00f1eros en el punto de que esta ley pueda provocar problemas de burocracia y retrasar los procesos :speaking_head_selector: \"As\u00ed se pueden comunicar a los ciudadanos tiempos realistas\" https:\/\/t.co\/CaGMRwKJs4","75":"A su vez, Luis \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez, director Gerente del Complejo Asistencial de Salamanca, considera necesaria\n\"una adaptaci\u00f3n con mejoras a la nueva ley, y esta tiene que estar puesta en activo por equipos multidisciplinares para facilitar determinados aspectos\"","76":"Por su parte, Alfonso Alonso, de @esaude_sergas, explica que durante la pandemia de #coronavirus, \"esta ley nos ha dado garant\u00edas para adquirir material, aunque hay que cogerla y hacerla nuestra, trabajar con ella haciendo peque\u00f1as modificaciones\" https:\/\/t.co\/9S1OAzWwib","77":":exclamation_question_mark_selector: \u00bfEs necesario cambiar la ley de contratos? Juan Carlos Rey Nava, subdirector de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica e Infraestructuras del @scsalud, considera que como est\u00e1 actualmente dise\u00f1ada \"no sirve para el sector sanitario, pero no creo que haya que crear una nueva, sino modificarla\" https:\/\/t.co\/eR1WRbcqUi","78":"#Coronavirus | Covid-19: el Consejo de Ministros aprobar\u00e1 el plan de vacunaci\u00f3n el martes\n\nhttps:\/\/t.co\/OkNNDhGkmI","79":"#DIRECTO | :hospital: El Hospital Virgen del Castillo de #Yecla reabre su capilla tras :keycap_8: meses cerrada por la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/6A0PHJaf1a","80":"Alejo Joaqu\u00edn Miranda (@AlejoMiranda) :speaking_head_selector: \"Los \u00faltimos d\u00edas de febrero comenc\u00e9 a mirar pedidos de respiradores y nos pusimos como locos a reforzar tras ver las noticias de #coronavirus en #Italia, pero el 1 de marzo ya no hab\u00eda stock y el primer pedido se hizo el 3 o 4 de marzo\" https:\/\/t.co\/RQ8GJGGQQi","81":"#Madrid| La Comunidad cierra para el puente de la Constituci\u00f3n, restringe 6 zonas y abre 7 #Covid19 https:\/\/t.co\/RgLjGMyKtg","82":"Pablo Crespo de la Cruz, director del Departamento Legal de @fenin_es, recuerda que \"gracias a #tecnolog\u00edasanitaria se han salvado muchas vidas, y se seguir\u00e1n salvando\" a pie de la recuperaci\u00f3n de Alejo tras padecer #Covid19 https:\/\/t.co\/Yo9bueRQ17","83":"#AltosCargos9RM | Alejo Joaqu\u00edn Miranda (@AlejoMiranda) :speaking_head_selector: \"Hay que explotar mucho + la compra innovadora y por uso. Hay que encontrar modelos de compra de #tecnolog\u00eda en los que haya una renovaci\u00f3n de esta m\u00e1s \u00e1gil. No es lo mismo un respirador de hace 10 a\u00f1os que el de ahora\" https:\/\/t.co\/7X5ZD0NppC","84":"Alejo Joaqu\u00edn Miranda (@AlejoMiranda) :speaking_head_selector: \"Los equipos de UCI y los de respiradores se han conseguido gracias a esta ley. La #tecnolog\u00eda me ha permitido estar hoy aqu\u00ed, y es fundamental poder adquirirla cuanto antes, y esto lo permite la ley\" https:\/\/t.co\/7ozZmCfBjs","85":"Alejo Joaqu\u00edn Miranda :speaking_head_selector: \"La ley tiene sus pegas, como todo, pero sobre todo nos permite cierta agilidad, el 120 lo hemos explotado ante esta emergencia. Y con ella hemos podido comprar un total 2.536 respiradores de forma express\" https:\/\/t.co\/j3FYufoCVo","86":"#AltosCargos9RM | Alejo Joaqu\u00edn Miranda de Larra (@AlejoMiranda), director General de Infraestructuras Sanitarias de @ComunidadMadrid, se incopora a la mesa debate desde el :hospital: Hospital Isabel Zendal https:\/\/t.co\/poaGy2buMD","87":"#DIRECTO | S\u00e1nchez apuesta por una \"desescalada\" coordinada a nivel europeo para evitar una tercera ola\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/tx55fpMj5R","88":"Por su parte, Luis \u00c1ngel Gonz\u00e1lez, explica que depende del tipo de equipos que se vayan a comprar. \"Por ejemplo, en el laboratorio, cambia casi cada semestre\", y hace hincapi\u00e9 en cambiar el tipo de mantenimiento, debemos pasar al mantenimiento preventivo. https:\/\/t.co\/qaT32LbN2H","89":"Mientras, respecto la obsolescencia en #tecnolog\u00eda, Juan Carlos Rey hace hincapi\u00e9 en lo r\u00e1pido que se desfasa un material :speaking_head_selector: \"Adquirir tecnolog\u00eda en propiedad, es poco pr\u00e1ctico para la Administraci\u00f3n al tener que pagar un coste muy elevado y tener muy poca vida \u00fatil\" https:\/\/t.co\/IePCiVfV1Q","90":"#AltosCargos9RM | En esta l\u00ednea, Alfonso Alonso se\u00f1ala que \"es muy complejo definir cu\u00e1les son los criterios, cu\u00e1l es la parte compartida... no es sencillo en compra de tecnolog\u00eda, fuera de la de farmacia. Es un camino que deber\u00edamos consensuar\"","91":"En este sentido, Luis \u00c1ngel Gonz\u00e1lez Fern\u00e1ndez piensa que \"nos queda mucho camino por recorrer en estos servicios de riesgo compartido, hay que matizar muchos aspectos: profundizar en qu\u00e9 es el resultado en salud, c\u00f3mo se mide y c\u00f3mo se analiza para que entren las dos partes\" https:\/\/t.co\/Rk5Jpn8L4a","92":"Pablo Crespo de la Cruz, director del Departamento Legal de @fenin_es, plantea cu\u00e1l es la opini\u00f3n sobre el pago de este material en funci\u00f3n de los resultados por #salud y Juan Carlos Rey considera interesante que \"si no es eficaz la administraci\u00f3n no tenga que pagar ese producto\" https:\/\/t.co\/1HGvOywSi0","93":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | La FDA aprueba baricitinib combinado con remdesivir para tratar el Covid-19 https:\/\/t.co\/0jRI1UfPap","94":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Prorrogado el cierre perimetral de #CastillayLe\u00f3n hasta el 3 de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/41iCcSIy8i","95":"Por su parte, Alfonso Alonso Fachado, se\u00f1ala que \"adem\u00e1s de contar con los profesionales, tambi\u00e9n contamos con los pacientes para la tramitaci\u00f3n de los concursos porque el valor que aportan los productos no es solo profesional si no de cara al paciente\" https:\/\/t.co\/HuHBwOYIU3","96":"#AltosCargos9RM | Juan Carlos Rey Nava, subdirector de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica e Infraestructuras del @scsalud :speaking_head_selector: \"Con los plazos que tiene la ley, veo muy complicado calcular correctamente el ciclo de vida de los productos\" https:\/\/t.co\/zYbm64ByIa","97":"#Galicia | Sanidade podr\u00e1 anular traslados para ajustar plantillas contra el #Covid-19 https:\/\/t.co\/cW8gzEDOpy","98":"Juan Carlos Rey :speaking_head_selector: \"Adem\u00e1s de la #burocracia, otro problema de esta ley es que parece que est\u00e1 hecha para hacer 'pol\u00edtica social' y eso dificulta sacar estos procedimientos adelante. Tambi\u00e9n la dificultad de modificar los contratos a posteriori\" https:\/\/t.co\/WyYNaZMfXQ","99":"#Enfermer\u00eda | :speaking_head_selector: \"El coste de la #EnfermeraEscolar es irrisorio comparado con sus #ventajas\"\n\n:small_blue_diamond: Mar\u00eda Labrador explica el :memo: proyecto del @Sindicato_SATSE para implantar esta figura en los centros educativos :books:\n\n:writing_hand_selector: V\u00eda @ipnova\n:camera: @JoanaHuertas\n\nhttps:\/\/t.co\/hQSSTXHG8G","100":"Mientras, Juan Carlos Rey Nava, subdirector de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica e Infraestructuras del @scsalud, comienza detallando los problemas pr\u00e1cticos que se encuentra al aplicar esta ley al servicio c\u00e1ntabro https:\/\/t.co\/501xNpeUu9","101":"#AltosCargos9RM | Aunque Luis \u00c1ngel confiesa que la ley s\u00ed \"fue muy \u00fatil para definir las especificaciones t\u00e9cnicas y muy importante para la configuraci\u00f3n de los criterios de valoraci\u00f3n. Y adem\u00e1s, clave para la eficiencia\" https:\/\/t.co\/TmVDRFrpwB","102":"Sin embargo, para Luis \u00c1ngel Gonz\u00e1lez, director Gerente del Complejo Asistencial de Salamanca su relaci\u00f3n es de \"amor-odio\" ya que esta ley supuso un restraso para la ley de dotaci\u00f3n del :hospital: Hospital de Salamanca de 6 meses. https:\/\/t.co\/IuPjwD8dN0","103":"#DIRECTO | La OMS :cross_mark: no recomienda el uso de #Remdesivir para tratar a pacientes de #Covid por la falta de resultados\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/X2m3SpKw7x","104":"#AltosCargos9RM | Sin embargo, siguiendo la l\u00ednea de inicio del debate, Alfonso Alonso tambi\u00e9n piensa que esta ley tiene  cuestiones discutibles ya que elimina la flexibilidad de \ncontrataci\u00f3n, y \"crea dificultades para los contratos menores\" \n\nhttps:\/\/t.co\/FJJBedLP8v","105":"#ProfesionalesSanitarios | :office_building: @ENAC_acredita y la @SEAP_IAP renuevan su colaboraci\u00f3n :handshake: en el \u00e1rea de #Anatom\u00edaPatol\u00f3gica \n\n:right_arrow_selector: Entre sus objetivos, se encuentra visibilizar el importante papel de la #acreditaci\u00f3n en el sistema #sanitario espa\u00f1ol\n\nhttps:\/\/t.co\/a6zRSBmkwb","106":"Alfonso Alonso Fachado, subdirector General de Gesti\u00f3n Asistencial e Innovaci\u00f3n de @esaude_sergas, considera que \"la Ley de contratos establece un di\u00e1logo competitivo con las empresas y ha sido un ejemplo de adquisici\u00f3n de material. Tenemos m\u00e1s claro la l\u00ednea a seguir\" https:\/\/t.co\/oQnouypCnh","107":"#Covid19 M\u00e1xima capacidad de infecci\u00f3n en los 5 primeros d\u00edas https:\/\/t.co\/e3jlSXWKCs","108":"Comienza la segunda mesa de esta segunda y \u00faltima jornada de #AltosCargos9RM sobre las compras de tecnolog\u00eda y material sanitario. Modera la mesa Pablo Crespo de la Cruz, director del Departamento Legal de @fenin_es https:\/\/t.co\/pz1T7k46jE","109":"#Navarra| Listado de los nuevos miembros de la Comisi\u00f3n de Evaluaci\u00f3n de Salud Mental https:\/\/t.co\/RGPnQPZA85","110":"#DIRECTO | El virus sigue a la baja pero se cobra otras :keycap_7::keycap_1: vidas en :round_pushpin: #Catalu\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/2SckoRxeY7","111":"#Neurolog\u00eda \"Las diston\u00edas focales afectan al 35% de los jugadores de golf\" https:\/\/t.co\/e5p6mimFwA","112":"Cierra esta mesa debate de #AltosCargos9RM, Asensio L\u00f3pez se\u00f1alando una paradoja ante esta idea, \"cuando juntas a los t\u00e9cnicos a evaluar, en el 95% de las veces se ponen de acuerdo\" https:\/\/t.co\/OZtIyEe4Tj","113":"Ante la idea de una agencia nacional independiente para sanidad, Manuel Mitadiel (@mmitadiel) considera que \"para los grandes temas, como la evaluaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas y medicamentos\" deben ser europeas, m\u00e1s que nacionales https:\/\/t.co\/n8KjoSQqY1","114":"#AltosCargos9RM | En un nuevo turno de palabra, Asensio L\u00f3pez incide en la idea de \"responsabilidad pol\u00edtica\" :speaking_head_selector: \"Necesitamos tener un lenguaje com\u00fan en #salud, sobre todo por los ciudadanos. No podemos derrochar el dinero\"","115":"#DIRECTO | #Vacunas Covid :backhand_index_pointing_right: las primeras autorizaciones en Europa, en diciembre o enero\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/DVz7kk0rQs","116":"#SaludMental | :speaking_head_selector: \"A los sanitarios no se les ha preparado mentalmente para el #Covid19\"\n\n:right_arrow_selector: Juana Portillo, psic\u00f3loga Cl\u00ednica, analiza los efectos de la #pandemia desde el punto de vista de la Salud Mental\n\nhttps:\/\/t.co\/Vz0xA3JZTT","117":"Ante la pregunta de qu\u00e9 ocurre con las \u00e1reas de salud dentro de una CCAA al tener pol\u00edticas distintas, Ceciliano Franco, se\u00f1ala que como servicio de salud se trabaja de forma conjunta y las l\u00edneas generales son las mismas aunque los rrhh y el desarrollo de las \u00e1reas sea distinto https:\/\/t.co\/6JfXwZsPV1","118":"Mientras, Alberto Lafuente Jim\u00e9nez (@alafuentej), gerente de @riojasalud, apunta que adem\u00e1s de esta cohesi\u00f3n, es importante conseguir indicadores de resultados :speaking_head_selector: \"Tenemos que dar un paso m\u00e1s y hablar de resultados. Las CCAA tambi\u00e9n tenemos que comenzar a hablar y tirar\" https:\/\/t.co\/7gaVxm66mU","119":"Sin embargo, Ceciliano Franco explica que esta cohesi\u00f3n \"en los servicios regionales de salud est\u00e1 mucho m\u00e1s que rodada y se consigue de una forma relajada y espont\u00e1nea. De forma informal, lo arreglamos entre nosotros, si recurrimos a las normas es un mundo tremendo\" https:\/\/t.co\/6osIT6Vzwb","120":"#AltosCargos9RM | Ceciliano Franco Rubio, director Gerente de @SaludExtremadur, se\u00f1ala que hay que reforzar la idea de que es necesario un liderazgo en una estrategia nacional para cohesionar un sistema. https:\/\/t.co\/BrK3VDvBmJ","121":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Madrid asegura que su estrategia ha reducido un :keycap_6::keycap_5:% los contagios en dos meses\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/aLgEkrhFsQ","122":"#AltosCargos9RM | Asensio L\u00f3pez Santiago (@asensiolope), gerente de @Murciasalud y m\u00e9dico de Familia considera una debilidad a la \"autocomplaciencia que nos hace repetirnos que no vamos tan mal del todo y nos impide salir de una inercia que nadie cuestiona\" https:\/\/t.co\/IBLBihn6JG","123":"#AltosCargos9RM | Ante esta falta de cohesi\u00f3n en el sistema, en la que coinciden los ponentes, Rub\u00e9n Moreno se\u00f1ala que \"no hay una p\u00e1gina web del Sistema Nacional Salud y esto nos distingue mucho de otros sistemas como el brit\u00e1nico, donde los pacientes pueden ver c\u00f3mo act\u00faan\" https:\/\/t.co\/mEKBjW1U0U","124":"#DIRECTO | :woman_health_worker_selector: Los m\u00e9dicos aplazan su huelga del 24-N por \u201cresponsabilidad\u201d con la situaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/ovdzd1UA40","125":"Adem\u00e1s, Manuel Mitadiel (@mmitadiel) puntualiza que \"cada CCAA haya hecho lo que ha podido, ha provocado que las personas tengan una cierta desafecci\u00f3n, los ciudadanos est\u00e1n cansados y desconfiados\" y pone de ejemplo las medidas tan diferentes de una comunidad a otra. https:\/\/t.co\/vDIGv7Fqq1","126":"Manuel Mitadiel (@mmitadiel), director Gerente de @Salud_JCYL tambi\u00e9n ha notado en esta crisis que no hab\u00eda mecanismos de cohesi\u00f3n. \"Se transfieren las competencia y todos queremos tener de todo. En muchos casos competimos para ver quien se quedaba con m\u00e9dicos y enfermeras\" https:\/\/t.co\/ivfF2uS7je","127":"#AltosCargos9RM | Asensio L\u00f3pez (@asensiolope) concluye en su intervenci\u00f3n que con la pandemia \"se han evidenciado carencias claras que tenemos que aprovechar. Independientemente del debate de la #inversi\u00f3n de PIB, ten\u00edamos que dar un empuj\u00f3n a nuestro #sistemasanitario\" https:\/\/t.co\/oCeO323FiT","128":"#Vacunas Covid: las primeras autorizaciones en Europa, en diciembre o enero https:\/\/t.co\/FfeAggHKlc #coronavirus","129":"#DIRECTO | Salud P\u00fablica \"desaconseja\" las :face_with_medical_mask: #mascarillas transparentes\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/vMzEWHjuh2","130":"Mientras, Asensio L\u00f3pez (@asensiolope), gerente de @Murciasalud se\u00f1ala que \"no tenemos bien definido una estructura de gobernanza un interterritorial demasiado a voluntad y poco ejecutivo, demasiado expuesto a lo pol\u00edtico y lo hemos visto en la primera ola de #coronavirus\" https:\/\/t.co\/boXphm1s1e","131":"#AltosCargos9RM | A su vez, Alberto coincide en que \"tenemos que aprender mucho m\u00e1s y que estas quedan, no habr\u00eda que crear competencias pero s\u00ed sinergias y coordinaci\u00f3n\". Adem\u00e1s, incide en que hay que reforzar el sistema \"sin color pol\u00edtico\" https:\/\/t.co\/GssdcObQCM","132":"#DIRECTO | El #coronavirus ha eliminado el 'escal\u00f3n' que separaba Primaria y :hospital: hospital\n\nhttps:\/\/t.co\/E31j5uazXc https:\/\/t.co\/dCD77sz46a","133":"Mientras, Alberto Lafuente Jim\u00e9nez (@alafuentej), gerente de @riojasalud considera que \"la coordinaci\u00f3n territorial es clave, tener 17 sistemas tiene un gran potencial pero la pandemia nos ha roto las costuras y hemos tenido momentos de m\u00e1xima tensi\u00f3n. No estuvimos coordinados\" https:\/\/t.co\/7dnAXDVvCo","134":"Toma el turno de palabra Ceciliano Franco Rubio, director Gerente de @SaludExtremadur, quien se\u00f1ala que las competencias de #saludp\u00fablica necesitan un debate distinto :speaking_head_selector: \"Que una CCAA haga una pol\u00edtica que no afecta al vecino, no es peligroso para ellos\" https:\/\/t.co\/BkTdnp8Cqz","135":"#DIRECTO | Test #Covid farmacias :right_arrow_selector: CCAA lo ven \"factible\" en las que tengan laboratorio\n\nhttps:\/\/t.co\/0JDbWQMDQt https:\/\/t.co\/jyB8yDw8iZ","136":"Da comienzo a esta mesa Rub\u00e9n Moreno Palanques, senador de @populares y exsecretario General del Ministerio de Sanidad y Consumo, quien moderar\u00e1 el debate y se\u00f1ala que la ley de cohesi\u00f3n en #sanidad \"es buena, pero no suficiente\" y se ha puesto en evidencia esta pandemia https:\/\/t.co\/hZkg8dUqIL","137":"Comenzamos la ma\u00f1ana de #AltosCargos9RM con la mesa debate sobre coordinaci\u00f3n territorial ante la pandemia de #coronavirus, que podr\u00e1s seguir en directo a trav\u00e9s de Youtube y Facebook\n\nhttps:\/\/t.co\/tDTUDZMMJD","138":"Puedes seguir toda la informaci\u00f3n de #AltosCargos9RM en @redaccionmedica y a trav\u00e9s de nuestros canales de Youtube, Twitter y Facebook :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/FJJBeduegX","139":"#FarmaciaHospitalaria #LeccionesCovid19 @ceciliamfll, secretaria de la @sefh_: \"La especializaci\u00f3n del sanitario es la garant\u00eda de la mejor atenci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/vfE3h05xp6 por @MarcosDoGo","140":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Gilead afirma que la eficacia de remdesivir \"se ha demostrado en 3 ensayos\" https:\/\/t.co\/FknSgR5PPy","141":"#AltosCargos9RM | :right_arrow_selector: Este encuentro cuenta con el auspicio de @abexDaVinci @airliquidegroup @CARDIVAGROUP @FMC_ES @GEHealthcare @IpsenGroup @SanofiES https:\/\/t.co\/53L4BsHRr5","142":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/f20vpH0tId","143":"#AltosCargos9RM | Todo preparado para una nueva jornada del encuentro que re\u00fane a los altos cargos de la #Sanidad. \n\nM\u00e1s info :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2CPoQOl9Xv https:\/\/t.co\/qomcvQHBaj","144":"#Medicina | @cesm_sindicatos ha aplazado su paro general :speaking_head_selector: \"No es momento para una huelga m\u00e9dica aunque sea culpa del Ministerio\" \n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n \nhttps:\/\/t.co\/T3oDcIkpUY","145":"Expertos han explicado en #AltosCargos9RM que la pandemia de #Covid19 ha sacado a la luz importantes d\u00e9ficits que acarreaba desde hace a\u00f1os la #sanidad. \n\nPor @CristinaAlcalaL &amp; @ipnova :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/8qzRsUHsaL","146":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | @AstraZenecaES participa en Lung Ambition Alliance contra el #c\u00e1ncerdepulm\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/0cReIebXHm"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 21:20:00","1":"2020-11-20 21:00:00","2":"2020-11-20 20:40:00","3":"2020-11-20 20:20:00","4":"2020-11-20 20:05:39","5":"2020-11-20 20:00:01","6":"2020-11-20 19:40:00","7":"2020-11-20 19:20:00","8":"2020-11-20 19:14:45","9":"2020-11-20 19:00:00","10":"2020-11-20 18:56:42","11":"2020-11-20 18:20:00","12":"2020-11-20 18:07:03","13":"2020-11-20 18:00:00","14":"2020-11-20 17:40:00","15":"2020-11-20 17:37:31","16":"2020-11-20 17:20:00","17":"2020-11-20 17:00:00","18":"2020-11-20 16:40:22","19":"2020-11-20 16:40:00","20":"2020-11-20 16:37:37","21":"2020-11-20 16:20:00","22":"2020-11-20 16:08:51","23":"2020-11-20 16:03:48","24":"2020-11-20 16:00:01","25":"2020-11-20 16:00:00","26":"2020-11-20 15:43:26","27":"2020-11-20 15:40:00","28":"2020-11-20 15:35:00","29":"2020-11-20 15:20:00","30":"2020-11-20 15:15:00","31":"2020-11-20 15:05:14","32":"2020-11-20 15:02:54","33":"2020-11-20 15:00:02","34":"2020-11-20 14:56:06","35":"2020-11-20 14:55:00","36":"2020-11-20 14:40:00","37":"2020-11-20 14:31:40","38":"2020-11-20 14:30:00","39":"2020-11-20 14:28:42","40":"2020-11-20 14:20:00","41":"2020-11-20 14:04:19","42":"2020-11-20 14:00:00","43":"2020-11-20 13:45:28","44":"2020-11-20 13:42:17","45":"2020-11-20 13:40:00","46":"2020-11-20 13:22:57","47":"2020-11-20 13:20:00","48":"2020-11-20 13:17:01","49":"2020-11-20 13:02:48","50":"2020-11-20 13:00:01","51":"2020-11-20 12:54:44","52":"2020-11-20 12:40:00","53":"2020-11-20 12:31:46","54":"2020-11-20 12:30:14","55":"2020-11-20 12:24:53","56":"2020-11-20 12:13:11","57":"2020-11-20 12:12:55","58":"2020-11-20 12:06:25","59":"2020-11-20 12:03:37","60":"2020-11-20 12:00:21","61":"2020-11-20 11:57:05","62":"2020-11-20 11:56:12","63":"2020-11-20 11:54:46","64":"2020-11-20 11:53:16","65":"2020-11-20 11:50:49","66":"2020-11-20 11:48:45","67":"2020-11-20 11:46:33","68":"2020-11-20 11:44:51","69":"2020-11-20 11:41:21","70":"2020-11-20 11:39:56","71":"2020-11-20 11:39:13","72":"2020-11-20 11:37:05","73":"2020-11-20 11:34:27","74":"2020-11-20 11:29:33","75":"2020-11-20 11:26:52","76":"2020-11-20 11:24:38","77":"2020-11-20 11:22:45","78":"2020-11-20 11:21:59","79":"2020-11-20 11:20:50","80":"2020-11-20 11:20:00","81":"2020-11-20 11:15:15","82":"2020-11-20 11:13:20","83":"2020-11-20 11:08:34","84":"2020-11-20 11:06:17","85":"2020-11-20 11:04:49","86":"2020-11-20 11:02:21","87":"2020-11-20 10:59:00","88":"2020-11-20 10:57:03","89":"2020-11-20 10:48:57","90":"2020-11-20 10:46:10","91":"2020-11-20 10:44:29","92":"2020-11-20 10:42:00","93":"2020-11-20 10:38:52","94":"2020-11-20 10:36:12","95":"2020-11-20 10:36:08","96":"2020-11-20 10:33:36","97":"2020-11-20 10:30:29","98":"2020-11-20 10:29:28","99":"2020-11-20 10:28:07","100":"2020-11-20 10:25:13","101":"2020-11-20 10:22:53","102":"2020-11-20 10:17:59","103":"2020-11-20 10:17:30","104":"2020-11-20 10:15:13","105":"2020-11-20 10:15:06","106":"2020-11-20 10:13:36","107":"2020-11-20 10:13:25","108":"2020-11-20 10:07:16","109":"2020-11-20 10:06:34","110":"2020-11-20 09:58:33","111":"2020-11-20 09:55:21","112":"2020-11-20 09:55:08","113":"2020-11-20 09:50:59","114":"2020-11-20 09:48:54","115":"2020-11-20 09:41:43","116":"2020-11-20 09:40:06","117":"2020-11-20 09:39:47","118":"2020-11-20 09:33:53","119":"2020-11-20 09:30:10","120":"2020-11-20 09:28:05","121":"2020-11-20 09:27:28","122":"2020-11-20 09:23:01","123":"2020-11-20 09:19:18","124":"2020-11-20 09:19:02","125":"2020-11-20 09:16:38","126":"2020-11-20 09:12:13","127":"2020-11-20 09:10:12","128":"2020-11-20 09:09:40","129":"2020-11-20 09:07:23","130":"2020-11-20 09:04:14","131":"2020-11-20 08:59:55","132":"2020-11-20 08:56:42","133":"2020-11-20 08:56:27","134":"2020-11-20 08:52:50","135":"2020-11-20 08:50:41","136":"2020-11-20 08:47:03","137":"2020-11-20 08:44:14","138":"2020-11-20 08:41:40","139":"2020-11-20 08:40:20","140":"2020-11-20 08:39:15","141":"2020-11-20 08:26:00","142":"2020-11-20 08:25:18","143":"2020-11-20 08:25:00","144":"2020-11-20 08:00:00","145":"2020-11-20 07:30:00","146":"2020-11-20 07:00:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":8,"9":3,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1,"15":1,"16":1,"17":0,"18":1,"19":0,"20":1,"21":2,"22":5,"23":0,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":2,"29":1,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":2,"49":0,"50":0,"51":1,"52":1,"53":1,"54":5,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":1,"63":2,"64":1,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":1,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":1,"82":1,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":1,"93":2,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":23,"100":0,"101":0,"102":0,"103":1,"104":0,"105":3,"106":0,"107":1,"108":1,"109":0,"110":0,"111":1,"112":0,"113":0,"114":0,"115":2,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":1,"129":2,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":1,"140":0,"141":0,"142":0,"143":1,"144":2,"145":1,"146":0},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":5,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":26,"9":2,"10":8,"11":0,"12":0,"13":3,"14":0,"15":1,"16":0,"17":0,"18":1,"19":1,"20":1,"21":1,"22":2,"23":4,"24":1,"25":1,"26":3,"27":0,"28":2,"29":1,"30":0,"31":0,"32":0,"33":4,"34":0,"35":1,"36":1,"37":7,"38":0,"39":1,"40":1,"41":1,"42":0,"43":2,"44":0,"45":0,"46":1,"47":0,"48":8,"49":1,"50":1,"51":0,"52":2,"53":2,"54":9,"55":0,"56":0,"57":1,"58":1,"59":1,"60":2,"61":1,"62":2,"63":3,"64":1,"65":1,"66":1,"67":1,"68":2,"69":2,"70":1,"71":0,"72":2,"73":2,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":2,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":2,"95":0,"96":0,"97":1,"98":0,"99":27,"100":0,"101":0,"102":0,"103":1,"104":0,"105":4,"106":0,"107":2,"108":1,"109":0,"110":2,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":2,"116":3,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":2,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":2,"127":0,"128":0,"129":5,"130":0,"131":0,"132":2,"133":0,"134":0,"135":1,"136":0,"137":0,"138":0,"139":22,"140":0,"141":4,"142":1,"143":1,"144":2,"145":1,"146":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a","141":"Espa\u00f1a","142":"Espa\u00f1a","143":"Espa\u00f1a","144":"Espa\u00f1a","145":"Espa\u00f1a","146":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","141":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","142":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","143":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","144":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","145":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","146":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[14,23]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[101,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTVpq7Qnxk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/pruebas-covid-farmacias-cataluna-autotest-coronavirus-anuncio-alba-verges-3047","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[120,143]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[18,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38jSFdICom","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/lista-espera-operarse-sanidad-publica-tiempo-medio-170-dias-efecto-covid-6545","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[119,142]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[89,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQgQX2IEbT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-papel-atencion-primaria-concienciacion-vacunacion-cis-7063","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[109,132]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[40,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAXEIbtfvZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/cinco-nuevos-gerentes-madrid-hospitales-dolores-rubio-principe-asturias-9109","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[91,114]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bg5zq3ZR1p","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/bisturi\/-nos-veremos-pronto-el-mensaje-de-la-gerente-del-scs-tras-el-infarto-2009","display_url":"redaccionmedica.com\/bisturi\/-nos-v\u2026","indices":[85,108]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacuna","indices":[33,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[100,110]},{"screen_name":"CcristobalR","name":"CcristobalRM","id":1016427668609347586,"id_str":"1016427668609347586","indices":[117,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0LRoFwta0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/que-vacuna-covid-sera-primera-pfizer-estrategia-vacunacion-coronavirus-espana-9174","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[131,154]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WqxarkPANM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-google-maps-contagios-casos-muertes-transporte-publico-tiempo-real-5943","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[78,101]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[5,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[90,100]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yg1qcgJMC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/test-coronavirus-farmacias-laboratorio-factible-comunidades-8113","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[125,148]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[9,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nbu6trTljW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/oferta-mir-record-galicia-2021-feijoo-anuncia-record-500-plazas-2834","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[90,113]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]},{"text":"diabetes","indices":[39,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yijaS5ktxE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/cirugia-metabolica-curar-diabetes-30-minutos-4963","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[77,100]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vcg3odqrHp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/coronavirus-enfermeria-bajar-ivamascarillas-higienicas-ffp2-4563","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[76,99]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WX38vhEuOX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/antonio-trujillo-nuevo-jefe-de-interna-en-cartagena-al-revocar-al-anterior-9335","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[90,113]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZSfZt7xsl","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-datos-hoy-viernes-328-muertes-15-156-casos-2627","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[89,112]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"diabetes","indices":[31,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yijaS5ktxE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/aragon\/cirugia-metabolica-curar-diabetes-30-minutos-4963","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/ara\u2026","indices":[69,92]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[10,18]},{"text":"Covid19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[87,97]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[104,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cs1yjFsFN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/vacunas-coronavirus-compra-espana-burocracia-problema-7127","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[122,145]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[54,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[104,111]},{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[118,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmzveuCg96","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-registro-espana-poblacion-salud-publica-segunda-ola7094","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[139,162]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FDyX34BVK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/pacientes-enfermedades-neuromusculares-tardan-3-anos-diagnostico-sen-3558","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[92,115]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Tarragona","indices":[111,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXDwS204uq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2WcCdkP","display_url":"bit.ly\/2WcCdkP","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1329711797499289600,"id_str":"1329711797499289600","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQV1a-XYAAZvVX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQV1a-XYAAZvVX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8NDxkt6yny","display_url":"pic.twitter.com\/8NDxkt6yny","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329831874244407297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[88,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[96,119]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[9,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oS0dn9KcYg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-covid-19-740-000-test-de-antigenos-y-un-8-2-de-positividad-5699","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[73,96]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Hepatolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppOeKEaWeX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/aparato-digestivo\/hepatologia\/la-mejor-investigacion-sobre-el-higado-en-el-mundo-se-realiza-en-el-idibaps-9443","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/apar\u2026","indices":[89,112]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38jSFdr1wO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/lista-espera-operarse-sanidad-publica-tiempo-medio-170-dias-efecto-covid-6545","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[126,149]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]},{"text":"vacuna","indices":[32,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[95,105]},{"screen_name":"CcristobalR","name":"CcristobalRM","id":1016427668609347586,"id_str":"1016427668609347586","indices":[112,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Obuh9Vo2kO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJgyxk","display_url":"bit.ly\/3pJgyxk","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1329818467621593088,"id_str":"1329818467621593088","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnR22cJW4AACGjT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnR22cJW4AACGjT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KiOT3Q0fRS","display_url":"pic.twitter.com\/KiOT3Q0fRS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329819000000360454\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Cardiolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fS9Bo2lrCf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/cardiologia\/depresion-corazon-relacion-salud-cardiovascular-severo-ochoa-7438","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/card\u2026","indices":[90,113]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329811567974735875,"id_str":"1329811567974735875","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRwk09W4AMSUO9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRwk09W4AMSUO9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sb07nZ3xG8","display_url":"pic.twitter.com\/sb07nZ3xG8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329816780253097985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"remdesivir","indices":[69,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GileadSciences","name":"Gilead Sciences","id":309728693,"id_str":"309728693","indices":[27,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FknSgRnqH6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-remdesivir-oms-gilead-defiende-eficacia-2708","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[116,139]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Hematolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FHDcaLvF0i","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/espana-lider-en-investigacion-de-la-leucemia-mieloblastica-aguda-7430","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[79,102]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Ecuador","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_AMA_america","name":"AMA Am\u00e9rica Seguros","id":2900362515,"id_str":"2900362515","indices":[18,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0U7u8981in","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/ama-america-mejora-el-rating-en-ecuador-por-su-record-financiero--3229","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[90,113]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"PCR","indices":[39,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1329802979311038471,"id_str":"1329802979311038471","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRow5sXMAcurJ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRow5sXMAcurJ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xjwhIG8wIA","display_url":"pic.twitter.com\/xjwhIG8wIA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329810482140762113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1062,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":451,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"epilepsia","indices":[49,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3hVx3Q53O","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/hasta-tres-de-cada-diez-personas-con-epilepsia-no-responden-a-farmacos-9050","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[87,110]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5tSYyC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1329798357288628230,"id_str":"1329798357288628230","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRkj3UWMAYhS_d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRkj3UWMAYhS_d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hlgDxUL5gG","display_url":"pic.twitter.com\/hlgDxUL5gG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329805448908718083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gzpiweH2AC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/psn-renta-fija-confianza-el-plan-de-pensiones-mas-rentable-en-octubre-5897","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[88,111]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQgQX2IEbT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-papel-atencion-primaria-concienciacion-vacunacion-cis-7063","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uKkTkgNs7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/vacuna-pfizer-coronavirus-aprobacion-emergencia-eeuu-fda-2874","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[93,116]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eUy6cdHfvW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/carlos-amaya-preside-nuevo-comite-cientifico-profesionalismo-medico-icomem-4233","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[84,107]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[106,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5tSYyC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1329795602260111362,"id_str":"1329795602260111362","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRiDgCXMAIz14V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRiDgCXMAIz14V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eeAoetr7e6","display_url":"pic.twitter.com\/eeAoetr7e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329800415576166401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[95,110]},{"text":"Covid","indices":[180,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ed3IBcSWJH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/residencias-ancianos-unico-modelo-social-sanitario-presupuestos-diferenciados-1379","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[189,212]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"ElTerm\u00f3metro","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Icomem_Oficial","name":"ICOMEM","id":921390373,"id_str":"921390373","indices":[95,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umvqowJsVE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/termometro\/carlos-amaya-el-icomem-crea-un-comite-para-la-defensa-del-medico-como-lider-social-4193","display_url":"redaccionmedica.com\/termometro\/car\u2026","indices":[176,199]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5tSYyC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1329789206433050627,"id_str":"1329789206433050627","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRcPNuXMAMqWHK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRcPNuXMAMqWHK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDQmOyGlAY","display_url":"pic.twitter.com\/mDQmOyGlAY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329794126351515650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Pediatr\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDr13k0QgQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/pediatria\/covid-colegio-contagios-foco-ninos-estudios-analisis-3336","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/pedi\u2026","indices":[79,102]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[82,98]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[188,195]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQSSTXq4K6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/enfermera-escolar-ventajas-coste-irrisorio-satse-maria-labrador-entrevista-5429","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[200,223]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]},{"text":"farmacias","indices":[90,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[102,125]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgLjGMyKtg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-zonas-cierran-restricciones-puente-constitucion-8524","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[119,142]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[26,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f20vpH0tId","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201120","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[91,114]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1cs1yjX44n","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/vacunas-coronavirus-compra-espana-burocracia-problema-7127","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[83,106]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[61,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkNNDhGkmI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estrategia-vacunacion-grupos-prioritarios-sanchez-consejo-ministros-2583","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[13,23]},{"text":"Covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[91,114]},{"url":"https:\/\/t.co\/uQcKNC5vYW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndaluciaJunta\/status\/1329738508077047809","display_url":"twitter.com\/AndaluciaJunta\u2026","indices":[115,138]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[17,26]},{"text":"Covid19","indices":[84,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[102,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTVpq7yM8K","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/pruebas-covid-farmacias-cataluna-autotest-coronavirus-anuncio-alba-verges-3047","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[121,144]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FDyX34BVK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/pacientes-enfermedades-neuromusculares-tardan-3-anos-diagnostico-sen-3558","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[73,96]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38jSFdr1wO","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/lista-espera-operarse-sanidad-publica-tiempo-medio-170-dias-efecto-covid-6545","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FINfuOAF3j","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/redaccionmedica\/","display_url":"instagram.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1329768977481031680,"id_str":"1329768977481031680","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRJ1vAXYAAB7ln.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnRJ1vAXYAAB7ln.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QgpcUKt0uP","display_url":"pic.twitter.com\/QgpcUKt0uP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329771479660187650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Cantabria","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329770125256486912,"id_str":"1329770125256486912","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRK4izW8AAAgNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRK4izW8AAAgNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pave3ahvME","display_url":"pic.twitter.com\/pave3ahvME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329770151357665286\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WqxarkPANM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-google-maps-contagios-casos-muertes-transporte-publico-tiempo-real-5943","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[82,105]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Sanidad","indices":[11,19]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[89,112]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ijbDgkT4Ld","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-baricitinib-nuevo-tratamiento-remdesivir-fda-2390","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WX38vhEuOX","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/antonio-trujillo-nuevo-jefe-de-interna-en-cartagena-al-revocar-al-anterior-9335","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[85,108]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1329759678868369408,"id_str":"1329759678868369408","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRBYe-WMAAFwK9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRBYe-WMAAFwK9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P7AMDquWJy","display_url":"pic.twitter.com\/P7AMDquWJy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329759693078671362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1402,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":822,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wqxarl7ccm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/coronavirus-google-maps-contagios-casos-muertes-transporte-publico-tiempo-real-5943","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[87,110]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[35,50]},{"text":"Anteci\u00f3nPrimaria","indices":[165,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329757759873703937,"id_str":"1329757759873703937","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_oyKXYAE-7i5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_oyKXYAE-7i5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PCf5RA749Y","display_url":"pic.twitter.com\/PCf5RA749Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329757991088910338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":783,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":712,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":403,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[232,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329757272688488456,"id_str":"1329757272688488456","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_MbQW8AgW5tw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ_MbQW8AgW5tw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CasJ6kkrB4","display_url":"pic.twitter.com\/CasJ6kkrB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329757288333266944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":665,"resize":"fit"},"large":{"w":1340,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"saluddigital","indices":[56,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329756450877530112,"id_str":"1329756450877530112","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-clxW4AAaJqJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ-clxW4AAaJqJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/42zf0qT41q","display_url":"pic.twitter.com\/42zf0qT41q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329756466526433281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1403,"h":789,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[13,21]},{"text":"Covid","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329755633692909568,"id_str":"1329755633692909568","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ9tBhXIAAIgrc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ9tBhXIAAIgrc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BQawgCgTY7","display_url":"pic.twitter.com\/BQawgCgTY7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329755641183948801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"saluddigital","indices":[81,94]},{"text":"innovaci\u00f3n","indices":[97,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[49,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1329755402108628994,"id_str":"1329755402108628994","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ9fizXcAIjICO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ9fizXcAIjICO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4C1WEMD0Bi","display_url":"pic.twitter.com\/4C1WEMD0Bi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329755421125599232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1380,"h":785,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tgxhYLdvZ1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/exposicion-infantil-plomo-estudio-provoca-cambios-estructurales-cerebro-6102","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[76,99]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"SaludP\u00fablica","indices":[54,67]},{"text":"vacunas","indices":[86,94]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[196,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329754658055843840,"id_str":"1329754658055843840","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ80O_W8AAtrSG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ80O_W8AAtrSG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTMaZKM5L4","display_url":"pic.twitter.com\/wTMaZKM5L4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329754681095151620\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":653,"resize":"fit"},"large":{"w":1414,"h":769,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329753442643030016,"id_str":"1329753442643030016","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ7tfOXMAAcpha.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ7tfOXMAAcpha.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a4h8SsTFnl","display_url":"pic.twitter.com\/a4h8SsTFnl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329753543885123588\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1344,"h":784,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"inmunidad","indices":[190,200]},{"text":"coronavirus","indices":[224,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329752980506210304,"id_str":"1329752980506210304","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ7SloW8AASH3x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ7SloW8AASH3x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QFNkjiongh","display_url":"pic.twitter.com\/QFNkjiongh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329752992858378242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":704,"resize":"fit"},"large":{"w":1362,"h":799,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":399,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"seroprevalencia","indices":[20,36]},{"text":"coronavirus","indices":[123,135]},{"text":"Covid19","indices":[237,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329752401344126981,"id_str":"1329752401344126981","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6w4FW4AUTvau.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6w4FW4AUTvau.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fy8RlU9eZT","display_url":"pic.twitter.com\/fy8RlU9eZT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329752564640919558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1388,"h":778,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329751641575337986,"id_str":"1329751641575337986","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6EpuXMAI6ZLR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ6EpuXMAI6ZLR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/103TJgmGPz","display_url":"pic.twitter.com\/103TJgmGPz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329751683719630848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":392,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":691,"resize":"fit"},"large":{"w":1366,"h":787,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Farmac\u00e9utica","indices":[27,40]},{"text":"Covid19","indices":[107,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1329751123809476608,"id_str":"1329751123809476608","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ5mg5XIAAAozD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ5mg5XIAAAozD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dGpbQxcgrP","display_url":"pic.twitter.com\/dGpbQxcgrP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329751145519190016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":667,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":667,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329750459331076097,"id_str":"1329750459331076097","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4_1hXYAE49k2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4_1hXYAE49k2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nZkODBgvL","display_url":"pic.twitter.com\/0nZkODBgvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329750609810104320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1396,"h":784,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"SaludDigital","indices":[61,74]},{"text":"Innovaci\u00f3n","indices":[90,101]},{"text":"AltosCargos9RM","indices":[159,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329749860178857984,"id_str":"1329749860178857984","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4c9gWEAAxClw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4c9gWEAAxClw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iSDEK1aMR9","display_url":"pic.twitter.com\/iSDEK1aMR9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329749948292804610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1393,"h":798,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":687,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[56,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1329748474116665344,"id_str":"1329748474116665344","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ3MSBXcAAO3cC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ3MSBXcAAO3cC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CaGMRwKJs4","display_url":"pic.twitter.com\/CaGMRwKJs4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329748715549171714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1357,"h":785,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":694,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[84,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esaude_sergas","name":"\u00c9-Sa\u00fade","id":4919260228,"id_str":"4919260228","indices":[33,47]}],"urls":[],"media":[{"id":1329747461347418112,"id_str":"1329747461347418112","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ2RVKXIAAeLmo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ2RVKXIAAeLmo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9S1OAzWwib","display_url":"pic.twitter.com\/9S1OAzWwib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329747478149787648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":699,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":1352,"h":787,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"scsalud","name":"Servicio C\u00e1ntabro de Salud","id":1186252711647502336,"id_str":"1186252711647502336","indices":[124,132]}],"urls":[],"media":[{"id":1329746930931478528,"id_str":"1329746930931478528","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ1ydNWMAA25_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ1ydNWMAA25_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR1WRbcqUi","display_url":"pic.twitter.com\/eR1WRbcqUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329747000951181318\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":678,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1403,"h":793,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkNNDhGkmI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-estrategia-vacunacion-grupos-prioritarios-sanchez-consejo-ministros-2583","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[91,114]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Yecla","indices":[48,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1329746510095978496,"id_str":"1329746510095978496","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ1Z9eWEAAW00k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ1Z9eWEAAW00k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6A0PHJaf1a","display_url":"pic.twitter.com\/6A0PHJaf1a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329746520418160640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[171,183]},{"text":"Italia","indices":[187,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[23,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1329745631649411072,"id_str":"1329745631649411072","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ0m1AXMAAJtyV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ0m1AXMAAJtyV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RQ8GJGGQQi","display_url":"pic.twitter.com\/RQ8GJGGQQi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329746309063061510\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1351,"h":789,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgLjGMyKtg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-zonas-cierran-restricciones-puente-constitucion-8524","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[100,123]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"tecnolog\u00edasanitaria","indices":[95,115]},{"text":"Covid19","indices":[216,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[60,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1329744115018461187,"id_str":"1329744115018461187","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQzOjHXcAMITzT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQzOjHXcAMITzT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yo9bueRQ17","display_url":"pic.twitter.com\/Yo9bueRQ17","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329744631609831432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":1411,"h":780,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":663,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"tecnolog\u00eda","indices":[156,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[41,54]}],"urls":[],"media":[{"id":1329743404645933056,"id_str":"1329743404645933056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQylMxW4AANE-L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQylMxW4AANE-L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7X5ZD0NppC","display_url":"pic.twitter.com\/7X5ZD0NppC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329743430969389057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"large":{"w":1378,"h":787,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"tecnolog\u00eda","indices":[124,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[23,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1329742849039069189,"id_str":"1329742849039069189","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQyE2-W8AUOMdU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQyE2-W8AUOMdU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7ozZmCfBjs","display_url":"pic.twitter.com\/7ozZmCfBjs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329742859696820224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1391,"h":780,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":673,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329742405537583104,"id_str":"1329742405537583104","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQxrCzXUAABTbL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQxrCzXUAABTbL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j3FYufoCVo","display_url":"pic.twitter.com\/j3FYufoCVo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329742489662709765\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":687,"resize":"fit"},"large":{"w":1372,"h":786,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[50,63]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[117,133]}],"urls":[],"media":[{"id":1329741380999139330,"id_str":"1329741380999139330","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQwvaGXUAIXAFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQwvaGXUAIXAFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/poaGy2buMD","display_url":"pic.twitter.com\/poaGy2buMD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329741869706829824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":1388,"h":789,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1329740612166426626,"id_str":"1329740612166426626","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQwCp-XIAINBW1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQwCp-XIAINBW1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tx55fpMj5R","display_url":"pic.twitter.com\/tx55fpMj5R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329741024210661378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":954,"h":635,"resize":"fit"},"medium":{"w":954,"h":635,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329740511863771138,"id_str":"1329740511863771138","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQv80UWEAIagcD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQv80UWEAIagcD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qaT32LbN2H","display_url":"pic.twitter.com\/qaT32LbN2H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329740535406452737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"large":{"w":1399,"h":794,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"tecnolog\u00eda","indices":[39,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329738469682401282,"id_str":"1329738469682401282","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQuF8mXUAIHxFe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQuF8mXUAIHxFe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IePCiVfV1Q","display_url":"pic.twitter.com\/IePCiVfV1Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329738496370757632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1355,"h":784,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":694,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329737264314920963,"id_str":"1329737264314920963","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQs_yQXMAMP7r1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQs_yQXMAMP7r1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rk5Jpn8L4a","display_url":"pic.twitter.com\/Rk5Jpn8L4a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329737373626867712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"large":{"w":1374,"h":784,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"salud","indices":[162,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[60,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1329736421322723328,"id_str":"1329736421322723328","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQsOt3XEAAwbLx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQsOt3XEAAwbLx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HGvOywSi0","display_url":"pic.twitter.com\/1HGvOywSi0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329736747488522240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":1420,"h":785,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":663,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0jRI1UfPap","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-%20baricitinib-nuevo-tratamiento-remdesivir-fda-2390","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillayLe\u00f3n","indices":[49,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329735255658553344,"id_str":"1329735255658553344","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrK3bXYAA3iik.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrK3bXYAA3iik.jpg","url":"https:\/\/t.co\/41iCcSIy8i","display_url":"pic.twitter.com\/41iCcSIy8i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329735285928759298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329735231163731969,"id_str":"1329735231163731969","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrJcLWEAEGSc8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQrJcLWEAEGSc8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HuHBwOYIU3","display_url":"pic.twitter.com\/HuHBwOYIU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329735269780742148\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1008,"h":567,"resize":"fit"},"medium":{"w":1008,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"scsalud","name":"Servicio C\u00e1ntabro de Salud","id":1186252711647502336,"id_str":"1186252711647502336","indices":[96,104]}],"urls":[],"media":[{"id":1329734536880656386,"id_str":"1329734536880656386","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQqhBxXEAIWbhB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQqhBxXEAIWbhB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zYbm64ByIa","display_url":"pic.twitter.com\/zYbm64ByIa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329734632238178304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":1018,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cW8gzEDOpy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/galicia\/sanidade-orden-anular-concurso-traslados-covid-coronavirus-6196","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/gal\u2026","indices":[87,110]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"burocracia","indices":[33,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329733415848054789,"id_str":"1329733415848054789","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQpfxmXEAUURkn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQpfxmXEAUURkn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyYNaZMfXQ","display_url":"pic.twitter.com\/WyYNaZMfXQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329733593275523072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"large":{"w":1020,"h":561,"resize":"fit"},"medium":{"w":1020,"h":561,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"EnfermeraEscolar","indices":[33,50]},{"text":"ventajas","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[137,153]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[217,224]},{"screen_name":"JoanaHuertas","name":"Joana Huertas","id":255522254,"id_str":"255522254","indices":[227,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQSSTXHG8G","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/enfermera-escolar-ventajas-coste-irrisorio-satse-maria-labrador-entrevista-5429","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[242,265]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"scsalud","name":"Servicio C\u00e1ntabro de Salud","id":1186252711647502336,"id_str":"1186252711647502336","indices":[88,96]}],"urls":[],"media":[{"id":1329732479486455810,"id_str":"1329732479486455810","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQopRYW8AIwMbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQopRYW8AIwMbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/501xNpeUu9","display_url":"pic.twitter.com\/501xNpeUu9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329732524436811777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1012,"h":574,"resize":"fit"},"large":{"w":1012,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329731835203608576,"id_str":"1329731835203608576","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQoDxPW4AAx14i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQoDxPW4AAx14i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TmVDRFrpwB","display_url":"pic.twitter.com\/TmVDRFrpwB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329731935682371585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1019,"h":570,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1019,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329730681581281281,"id_str":"1329730681581281281","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQnAnqXIAETolq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQnAnqXIAETolq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IuPjwD8dN0","display_url":"pic.twitter.com\/IuPjwD8dN0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329730703257440257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1021,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1021,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Remdesivir","indices":[44,55]},{"text":"Covid","indices":[83,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1329730555198517248,"id_str":"1329730555198517248","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQm5Q2XMAAB583.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQm5Q2XMAAB583.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X2m3SpKw7x","display_url":"pic.twitter.com\/X2m3SpKw7x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329730581152886785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":668,"h":334,"resize":"fit"},"small":{"w":668,"h":334,"resize":"fit"},"medium":{"w":668,"h":334,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJJBedLP8v","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/UmNcMozWna4","display_url":"youtu.be\/UmNcMozWna4","indices":[245,268]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"ProfesionalesSanitarios","indices":[0,24]},{"text":"Anatom\u00edaPatol\u00f3gica","indices":[100,119]},{"text":"acreditaci\u00f3n","indices":[197,210]},{"text":"sanitario","indices":[225,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ENAC_acredita","name":"ENAC","id":3072457701,"id_str":"3072457701","indices":[29,43]},{"screen_name":"SEAP_IAP","name":"SEAP-IAP","id":1260252894,"id_str":"1260252894","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a6zRSBmkwb","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/enac-y-seap-visibilizan-el-valor-de-la-acreditacion-anatomia-patologica--1603","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[245,268]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esaude_sergas","name":"\u00c9-Sa\u00fade","id":4919260228,"id_str":"4919260228","indices":[83,97]}],"urls":[],"media":[{"id":1329728952634576896,"id_str":"1329728952634576896","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQlb-1WEAA9_3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQlb-1WEAA9_3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQnouypCnh","display_url":"pic.twitter.com\/oQnouypCnh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329729599018774528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1021,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":1021,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3jlSXWKCs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/cuando-se-contagia-mas-covid-primeros-cinco-dias-sintomas-coronavirus-4826","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[62,85]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[61,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[206,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1329727980059439104,"id_str":"1329727980059439104","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQkjXtXMAAnKC4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQkjXtXMAAnKC4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pz1T7k46jE","display_url":"pic.twitter.com\/pz1T7k46jE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329728004658958336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1016,"h":570,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1016,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RGPnQPZA85","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-listado-de-los-nuevos-miembros-de-la-comision-de-salud-mental-2783","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[86,109]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1329725790989283328,"id_str":"1329725790989283328","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQij8yXcAAvCC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQij8yXcAAvCC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2SckoRxeY7","display_url":"pic.twitter.com\/2SckoRxeY7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329725812669616130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5p6mimFwA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/-distonias-focales-jugadores-de-golf-musicos-neurologia-sen-6203","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[76,99]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[27,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329724655175929856,"id_str":"1329724655175929856","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQhh1jXEAACiPa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQhh1jXEAACiPa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OZtIyEe4Tj","display_url":"pic.twitter.com\/OZtIyEe4Tj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329724951277023232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1015,"h":572,"resize":"fit"},"medium":{"w":1015,"h":572,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mmitadiel","name":"Manuel Mitadiel","id":251085943,"id_str":"251085943","indices":[82,92]}],"urls":[],"media":[{"id":1329723606029438976,"id_str":"1329723606029438976","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQgkxLWEAAVAw3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQgkxLWEAAVAw3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n8KjoSQqY1","display_url":"pic.twitter.com\/n8KjoSQqY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329723910317879296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1016,"h":561,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1016,"h":561,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"salud","indices":[153,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"115":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Vacunas","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329721551856553986,"id_str":"1329721551856553986","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQetMyXUAIMJ-3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQetMyXUAIMJ-3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DVz7kk0rQs","display_url":"pic.twitter.com\/DVz7kk0rQs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329721576187682816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"SaludMental","indices":[0,12]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]},{"text":"pandemia","indices":[154,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vz0xA3JZTT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/covid-secuelas-psicologicas-medicos-enfermeras-sanitarios-preparacion-mental-coronavirus-4226","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[208,231]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329721065061355520,"id_str":"1329721065061355520","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQeQ3VWEAAwqHH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQeQ3VWEAAwqHH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6JfXwZsPV1","display_url":"pic.twitter.com\/6JfXwZsPV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329721089782665216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1015,"h":569,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1015,"h":569,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alafuentej","name":"Alberto Lafuente","id":3406249744,"id_str":"3406249744","indices":[36,47]},{"screen_name":"riojasalud","name":"Riojasalud.es","id":68684574,"id_str":"68684574","indices":[61,72]}],"urls":[],"media":[{"id":1329719407719931904,"id_str":"1329719407719931904","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQcwZQW4AAcdHa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQcwZQW4AAcdHa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7gaVxm66mU","display_url":"pic.twitter.com\/7gaVxm66mU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329719603816255489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1014,"h":566,"resize":"fit"},"large":{"w":1014,"h":566,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329718434591076353,"id_str":"1329718434591076353","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQb3wEW8AEIWYD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQb3wEW8AEIWYD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6osIT6Vzwb","display_url":"pic.twitter.com\/6osIT6Vzwb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329718667899248641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1010,"h":569,"resize":"fit"},"medium":{"w":1010,"h":569,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludExtremadur","name":"Salud Extremadura","id":179845272,"id_str":"179845272","indices":[62,78]}],"urls":[],"media":[{"id":1329718034236399617,"id_str":"1329718034236399617","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQbgcoXYAE2wkM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQbgcoXYAE2wkM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BrK3VDvBmJ","display_url":"pic.twitter.com\/BrK3VDvBmJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329718145452531712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":1020,"h":563,"resize":"fit"},"medium":{"w":1020,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1329717977961336832,"id_str":"1329717977961336832","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQbdK_WEAAtBYQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQbdK_WEAAtBYQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aLgEkrhFsQ","display_url":"pic.twitter.com\/aLgEkrhFsQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329717988405235713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asensiolope","name":"asensio l\u00f3pez","id":476679423,"id_str":"476679423","indices":[42,54]},{"screen_name":"Murciasalud","name":"Murciasalud","id":200064920,"id_str":"200064920","indices":[68,80]}],"urls":[],"media":[{"id":1329716843578347520,"id_str":"1329716843578347520","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQabJFXUAA82bL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQabJFXUAA82bL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IBLBihn6JG","display_url":"pic.twitter.com\/IBLBihn6JG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329716870753247234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1019,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":1019,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329715811720769536,"id_str":"1329715811720769536","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQZfFHWMAANYgC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQZfFHWMAANYgC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mEKBjW1U0U","display_url":"pic.twitter.com\/mEKBjW1U0U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329715933141749761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"medium":{"w":1019,"h":560,"resize":"fit"},"large":{"w":1019,"h":560,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1329715848009961474,"id_str":"1329715848009961474","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQZhMTXUAIapxI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQZhMTXUAIapxI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ovdzd1UA40","display_url":"pic.twitter.com\/ovdzd1UA40","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329715869090508800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"},"large":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mmitadiel","name":"Manuel Mitadiel","id":251085943,"id_str":"251085943","indices":[25,35]}],"urls":[],"media":[{"id":1329715221167009792,"id_str":"1329715221167009792","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQY8tIW8AAxi9q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQY8tIW8AAxi9q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vDIGv7Fqq1","display_url":"pic.twitter.com\/vDIGv7Fqq1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329715263831412737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1012,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1012,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mmitadiel","name":"Manuel Mitadiel","id":251085943,"id_str":"251085943","indices":[17,27]},{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[50,61]}],"urls":[],"media":[{"id":1329714139267207168,"id_str":"1329714139267207168","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQX9uvWEAAeA9P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQX9uvWEAAeA9P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ivfF2uS7je","display_url":"pic.twitter.com\/ivfF2uS7je","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329714151652986881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1017,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":1017,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"inversi\u00f3n","indices":[196,206]},{"text":"sistemasanitario","indices":[253,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asensiolope","name":"asensio l\u00f3pez","id":476679423,"id_str":"476679423","indices":[33,45]}],"urls":[],"media":[{"id":1329713629755826180,"id_str":"1329713629755826180","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQXgEqXYAQ-3gW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQXgEqXYAQ-3gW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oCeO323FiT","display_url":"pic.twitter.com\/oCeO323FiT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329713645065007105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1015,"h":567,"resize":"fit"},"large":{"w":1015,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[{"text":"Vacunas","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[100,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FfeAggHKlc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacunas-covid-pfizer-moderna-primeras-autorizaciones-europa-diciembre-enero-1292","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[76,99]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1329712920142471169,"id_str":"1329712920142471169","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQW2xJW4AEgst5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQW2xJW4AEgst5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vMzEWHjuh2","display_url":"pic.twitter.com\/vMzEWHjuh2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329712935585914880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[260,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asensiolope","name":"asensio l\u00f3pez","id":476679423,"id_str":"476679423","indices":[25,37]},{"screen_name":"Murciasalud","name":"Murciasalud","id":200064920,"id_str":"200064920","indices":[51,63]}],"urls":[],"media":[{"id":1329712131579711491,"id_str":"1329712131579711491","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQWI3hWEAMFoXc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQWI3hWEAMFoXc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boXphm1s1e","display_url":"pic.twitter.com\/boXphm1s1e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329712143667785728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":1017,"h":567,"resize":"fit"},"medium":{"w":1017,"h":567,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329710736487092224,"id_str":"1329710736487092224","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQU3qZWEAAwCRB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQU3qZWEAAwCRB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GssdcObQCM","display_url":"pic.twitter.com\/GssdcObQCM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329711059100381185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1017,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1017,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E31j5uazXc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1329710228435316736,"id_str":"1329710228435316736","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQUaFwXMAAUR-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQUaFwXMAAUR-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dCD77sz46a","display_url":"pic.twitter.com\/dCD77sz46a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329710248593076225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alafuentej","name":"Alberto Lafuente","id":3406249744,"id_str":"3406249744","indices":[36,47]},{"screen_name":"riojasalud","name":"Riojasalud.es","id":68684574,"id_str":"68684574","indices":[61,72]}],"urls":[],"media":[{"id":1329710163746549760,"id_str":"1329710163746549760","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQUWUxW8AACdjO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQUWUxW8AACdjO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7dnAXDVvCo","display_url":"pic.twitter.com\/7dnAXDVvCo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329710186232213505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1015,"h":570,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1015,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[{"text":"saludp\u00fablica","indices":[124,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludExtremadur","name":"Salud Extremadura","id":179845272,"id_str":"179845272","indices":[69,85]}],"urls":[],"media":[{"id":1329709260180238336,"id_str":"1329709260180238336","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQThuuXMAAcvcA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQThuuXMAAcvcA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BkTdnp8Cqz","display_url":"pic.twitter.com\/BkTdnp8Cqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329709273367056387\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1011,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1011,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[16,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JDbWQMDQt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nKZjtP","display_url":"bit.ly\/3nKZjtP","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1329708711695224832,"id_str":"1329708711695224832","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQTBzdWEAA6zdD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQTBzdWEAA6zdD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jyB8yDw8iZ","display_url":"pic.twitter.com\/jyB8yDw8iZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329708735204368385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1400,"h":933,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[{"text":"sanidad","indices":[190,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[59,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1329707811803160576,"id_str":"1329707811803160576","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQSNbGW4AAX5kX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQSNbGW4AAX5kX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZkg8dUqIL","display_url":"pic.twitter.com\/hZkg8dUqIL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329707820623818752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":1006,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[24,39]},{"text":"coronavirus","indices":[110,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tDTUDZMMJD","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UmNcMozWna4","display_url":"youtube.com\/watch?v=UmNcMo\u2026","indices":[185,208]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[37,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[56,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJJBeduegX","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/UmNcMozWna4","display_url":"youtu.be\/UmNcMozWna4","indices":[138,161]}]},"139":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]},{"text":"LeccionesCovid19","indices":[22,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ceciliamfll","name":"Cecilia Martinez FLL","id":334843851,"id_str":"334843851","indices":[40,52]},{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[71,77]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[178,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfE3h05xp6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/cecilia-martinez-sefh-entrevista-segunda-ola-covid-7748","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[150,173]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FknSgR5PPy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-remdesivir-oms-gilead-defiende-eficacia-2708","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abexDaVinci","name":"ABEX Excelencia Rob\u00f3tica","id":2362440456,"id_str":"2362440456","indices":[62,74]},{"screen_name":"airliquidegroup","name":"Air Liquide Group","id":104481993,"id_str":"104481993","indices":[75,91]},{"screen_name":"CARDIVAGROUP","name":"CARDIVA","id":885141807348240386,"id_str":"885141807348240386","indices":[92,105]},{"screen_name":"FMC_ES","name":"FreseniusMedCare Esp","id":829757666406887424,"id_str":"829757666406887424","indices":[106,113]},{"screen_name":"GEHealthcare","name":"GE Healthcare","id":15383592,"id_str":"15383592","indices":[114,127]},{"screen_name":"IpsenGroup","name":"Ipsen","id":274572056,"id_str":"274572056","indices":[128,139]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[140,149]}],"urls":[],"media":[{"id":1329699100141498370,"id_str":"1329699100141498370","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnQKSVoXMAIk4X9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnQKSVoXMAIk4X9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/53L4BsHRr5","display_url":"pic.twitter.com\/53L4BsHRr5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329702520432848896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f20vpH0tId","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201120","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[64,87]}]},"143":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[0,15]},{"text":"Sanidad","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2CPoQOl9Xv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/AltosCargos9RM","display_url":"bit.ly\/AltosCargos9RM","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1329699450839818246,"id_str":"1329699450839818246","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQKmwFW4AYDsFS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQKmwFW4AYDsFS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qomcvQHBaj","display_url":"pic.twitter.com\/qomcvQHBaj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1329702268879376386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[12,28]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[141,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3oDcIkpUY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/huelga-medica-aplazada-culpa-ministerio-sanidad-2161","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[162,185]}]},"145":{"hashtags":[{"text":"AltosCargos9RM","indices":[26,41]},{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"sanidad","indices":[143,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[159,175]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[182,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8qzRsUHsaL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-escalon-atencion-primaria-hospital-coordinacion-sanidad7569","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[194,217]}]},"146":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"c\u00e1ncerdepulm\u00f3n","indices":[86,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[25,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cReIebXHm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-participa-en-lung-ambition-alliance-contra-el-cancer-de-pulmon-6255","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[104,127]}]}}}