{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1329880694529667074,"1":1329848985801076737,"2":1329843938304331781,"3":1329789594406010884,"4":1329772000055857153,"5":1329748322509271041,"6":1329733960394530816,"7":1329710573693485056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false},"text":{"0":":mobile_phone_with_arrow::European_Union:@AppRadarCovid tambi\u00e9n es interoperable con otras apps de pa\u00edses de la UE, as\u00ed puedes recibir alertas de contacto de riesgo con usuarios de esas otras aplicaciones europeas.\n \nSi todav\u00eda no la tienes, desc\u00e1rgala aqu\u00ed:\n \n:play_button_selector:https:\/\/t.co\/YFwQDIs8cP \n \n:play_button_selector:https:\/\/t.co\/7lec0ENb2e https:\/\/t.co\/lN0lPuyBcW","1":":face_with_medical_mask:Usar mascarilla\n:left-right_arrow_selector:Mantener la distancia\n:soap:Higiene de manos\n:backhand_index_pointing_right:Reducir el n\u00famero de contactos\n\n:thumbs_up:Siendo responsable ayudas a frenar la propagaci\u00f3n del #COVID19. \nSi te proteges t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s.\n \n#EstoNoEsUnJuego \n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/QtSvVoXenE","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a 20 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.556.730\n:play_button_selector:Fallecidos: 42.619\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/e3ITnYo3VI\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#estonoesunjuego https:\/\/t.co\/SKRmMCA1Js","3":"En esta infograf\u00eda de @sanidadgob puedes ver :keycap_digit_one::keycap_digit_zero:consejos para protegerse del #COVID19 y otros virus respiratorios, en tu d\u00eda a d\u00eda.\n\nEncuentra m\u00e1s recomendaciones y recursos, en su web:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/dWz4sUprLM\n\nSigamos siendo responsables\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/EW2cuiYaEb","4":":mobile_phone_with_arrow: \u00bfSab\u00edas que si utilizas @AppRadarCovid contribuyes a protegerte a ti y tambi\u00e9n a los tuyos?\n\nA continuaci\u00f3n  te explicamos por qu\u00e9 \u00a1Dentro hilo! :backhand_index_pointing_down:\n\n:red_apple: iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n:robot_face: Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/OgPMHrHfU4","5":":stethoscope:Profesionales sanitarios y sociosanitarios\n:old_woman:Mayores de 65 a\u00f1os\n:busts_in_silhouette:Pacientes con afecciones cr\u00f3nicas\n:pregnant_woman:Personas de cualquier edad con condiciones de riesgo\n\nProt\u00e9gete y protege a los dem\u00e1s, marca la diferencia.\n#GripeYoMeVacuno\n \nInf\u00f3rmate :information_selector: https:\/\/t.co\/iBSL6vbkPr https:\/\/t.co\/uvZ0CXCq5Q","6":":drop_of_blood:Gracias a la generosidad de las personas que donaron sangre en nuestro pa\u00eds, durante el 2019 se pudo atender a m\u00e1s de 480.000 pacientes y realizar 1.860.000 transfusiones\n\n\u00bfC\u00f3mo y d\u00f3nde donar? :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cSbBc5JgUE\n\n#DonaSangre #DonaVida https:\/\/t.co\/bKfUw5HiPh","7":"Refuerza la limpieza y desinfecci\u00f3n frente al #COVID19:\n\n:small_blue_diamond:Ventila frecuentemente\n:small_blue_diamond:Limpia las superficies y objetos que m\u00e1s se tocan\n:small_blue_diamond:Sigue las instrucciones de los productos de limpieza\n:small_blue_diamond:Haz una correcta higiene de manos\n\nConsulta m\u00e1s recomendaciones:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mxMr9 https:\/\/t.co\/BE9JvJGJdJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 20:14:00","1":"2020-11-20 18:08:00","2":"2020-11-20 17:47:56","3":"2020-11-20 14:12:00","4":"2020-11-20 13:02:05","5":"2020-11-20 11:28:00","6":"2020-11-20 10:30:56","7":"2020-11-20 08:58:00"},"retweet_count":{"0":26,"1":34,"2":22,"3":39,"4":31,"5":19,"6":35,"7":41},"favorite_count":{"0":29,"1":69,"2":25,"3":48,"4":0,"5":33,"6":0,"7":39},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFwQDIs8cP","expanded_url":"https:\/\/apps.apple.com\/es\/app\/radar-covid\/id1520443509","display_url":"apps.apple.com\/es\/app\/radar-c\u2026","indices":[225,248]},{"url":"https:\/\/t.co\/7lec0ENb2e","expanded_url":"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=es.gob.radarcovid","display_url":"play.google.com\/store\/apps\/det\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1329027627286487040,"id_str":"1329027627286487040","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnGnleUXYAAzSIB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lN0lPuyBcW","display_url":"pic.twitter.com\/lN0lPuyBcW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329880694529667074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":708,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1209,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[147,155]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[201,217]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[219,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303417076858736641,"id_str":"1303417076858736641","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQHdPUWMAAqYwe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQHdPUWMAAqYwe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QtSvVoXenE","display_url":"pic.twitter.com\/QtSvVoXenE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329848985801076737\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[200,220]},{"text":"estonoesunjuego","indices":[222,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3ITnYo3VI","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_255_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1329843935959781380,"id_str":"1329843935959781380","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOA5GXEAQU0Up.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSOA5GXEAQU0Up.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SKRmMCA1Js","display_url":"pic.twitter.com\/SKRmMCA1Js","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329843938304331781\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[78,86]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[241,261]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[262,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[22,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dWz4sUprLM","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/home.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1323555476462854144,"id_str":"1323555476462854144","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42sX8XYAA3AwK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42sX8XYAA3AwK.png","url":"https:\/\/t.co\/EW2cuiYaEb","display_url":"pic.twitter.com\/EW2cuiYaEb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329789594406010884\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"medium":{"w":710,"h":857,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[42,56]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[208,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vbkPr","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1319181986834120704,"id_str":"1319181986834120704","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6tBxdXgAAlzZs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6tBxdXgAAlzZs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uvZ0CXCq5Q","display_url":"pic.twitter.com\/uvZ0CXCq5Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329748322509271041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mxMr9","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1292783729413431298,"id_str":"1292783729413431298","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1292783729413431298\/img\/Z38TNlP54DBClfp4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1292783729413431298\/img\/Z38TNlP54DBClfp4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BE9JvJGJdJ","display_url":"pic.twitter.com\/BE9JvJGJdJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1329710573693485056\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}