{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob","15":"sanidadgob","16":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1329842256128471041,"1":1329833560191152136,"2":1329787661838594048,"3":1329779389500977153,"4":1329747968946212864,"5":1329747929863696385,"6":1329747890684702720,"7":1329747849056317442,"8":1329747844589379585,"9":1329747814667182081,"10":1329726262378713088,"11":1329723965573623808,"12":1329718731031924737,"13":1329714270897123329,"14":1329682136379613185,"15":1329681094724247552,"16":1329674012151209984},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true},"text":{"0":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/KmYsU4LdI6\n\n:backhand_index_pointing_right: Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/fSHoKUZIvz","1":"\u00bfVas a ir a casa de familiares o quedar con tus amig@s?\n\nRecuerda que el #coronavirus no se ve pero puede estar.\n\n:face_with_medical_mask:Usad la mascarilla el mayor tiempo posible\n:leaf_fluttering_in_wind:Ventilaci\u00f3n\n:mobile_phone:No compart\u00e1is objetos\n:lotion_bottle:Higiene de manos\n:straight_ruler:No os salud\u00e9is con besos ni abrazos\n\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/6Li6u8zzzf","2":":blue_circle: Recomendaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n Europea (@EU_Commission) para el uso en la UE de test r\u00e1pidos de ant\u00edgenos. \n\n:backhand_index_pointing_right: La gu\u00eda determina que estos test deben presentar un 80% de sensibilidad y un 97% de especificidad, tal y como indica la OMS (@opsoms). :white_heavy_check_mark:\n\n:link: https:\/\/t.co\/6uAvRC7uui https:\/\/t.co\/FJvwdHJhG6","3":":laptop_computer:VII Jornadas de la Red de Agencias de Evaluaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Sanitarias \n\n:spiral_calendar_selector:23 al 27 de noviembre\n\n:pencil_selector:Inscripci\u00f3n gratuita: https:\/\/t.co\/SK8zyd4gXu\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n de la jornada: https:\/\/t.co\/rSANzZQz2F\n\n#redETS20 https:\/\/t.co\/TP7ROXTkfs","4":":keycap_digit_five:\u00bfEs segura?\n\n:man_technologist: La aplicaci\u00f3n funciona a trav\u00e9s del bluetooth, no geolocaliza, ni identifica al usuario, ni comparte cualquier dato personal almacenado en tu tel\u00e9fono m\u00f3vil. Es an\u00f3nima\n\n\u00a1Desc\u00e1rgatela ya! :selfie:\n\n:red_apple: iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n:robot_face: Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/IiLRXoIMS0","5":":keycap_digit_four:\u00bfQu\u00e9 es un contacto estrecho?\n\n:backhand_index_pointing_right: Se trata de cualquier ciudadano que haya estado en el mismo lugar que una persona diagnosticada de #COVID19, a una distancia menor de 2 metros y durante m\u00e1s de 15 minutos :watch: https:\/\/t.co\/8Ogh4kNnPz","6":":keycap_digit_three:\u00bfC\u00f3mo funciona? \n\n:backhand_index_pointing_right:Si recibes un diagn\u00f3stico positivo, tu Servicio P\u00fablico de Salud te dar\u00e1 un c\u00f3digo que deber\u00e1s introducir en la aplicaci\u00f3n, que avisar\u00e1 autom\u00e1ticamente a los contactos estrechos que hayas tenido en los \u00faltimos d\u00edas :two_women_holding_hands: https:\/\/t.co\/2ApBBY7VxA","7":":keycap_digit_two:\u00bfPara qu\u00e9 sirve @AppRadarCovid?\n\n:backhand_index_pointing_right: Su principal objetivo es atajar las cadenas de contagios que puedan ir surgiendo durante tu d\u00eda a d\u00eda, poniendo as\u00ed la tecnolog\u00eda al servicio de los ciudadanos :family_man_man_girl: https:\/\/t.co\/R1BMN1WyOl","8":":keycap_digit_one:\u00bfQu\u00e9 es @AppRadarCovid? \n\n:backhand_index_pointing_right: Es una aplicaci\u00f3n que ayuda a controlar la propagaci\u00f3n de la #COVID19 a trav\u00e9s de la identificaci\u00f3n de posibles contactos estrechos de casos confirmados a trav\u00e9s del bluetooth de tu tel\u00e9fono m\u00f3vil :mobile_phone: https:\/\/t.co\/ukIu5OFRY6","9":":mobile_phone_with_arrow: \u00bfSab\u00edas que si utilizas @AppRadarCovid contribuyes a protegerte a ti y tambi\u00e9n a los tuyos?\n\nA continuaci\u00f3n  te explicamos por qu\u00e9 \u00a1Dentro hilo! :backhand_index_pointing_down:\n\n:red_apple: iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n:robot_face: Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/OgPMHrHfU4","10":"@raulmv93 @fempcomunica Hola @raulmv93, el Gobierno ha fijado un precio m\u00e1ximo de venta y ha rebajado el IVA de las mascarillas. Ahora las mascarillas costar\u00e1n 0,62\u20ac. Los colectivos m\u00e1s vulnerables recibir\u00e1n mensualmente mascarillas gratuitas.","11":"El Gobierno distribuir\u00e1 15 millones de #mascarillas mensuales en noviembre y diciembre a trav\u00e9s de ONG y la @fempcomunica \n\n:right_arrow_selector:Otras 7.200.000 mascarillas llegar\u00e1n a los ciudadanos a trav\u00e9s de la @fempcomunica \n\nM\u00e1s info:\nhttps:\/\/t.co\/JQCMZ0V6Ej https:\/\/t.co\/7PLB9aEpsd","12":"Proteger los derechos de la infancia hoy es m\u00e1s necesario que nunca debido al impacto de la pandemia en las vidas de los ni\u00f1os y las ni\u00f1as.\n\n:girl: En @VSocialGob seguiremos trabajando por garantizar su bienestar y erradicar la pobreza y la violencia en la infancia.\n\n#D\u00edaInfancia2020 https:\/\/t.co\/eCPkF9smI6","13":":busts_in_silhouette: M.J. Lamas, directora de la @AEMPSGOB, interviene en en la sesi\u00f3n informativa UK-Spain #COVID19 #Vaccines Roundtable. :syringe:\n\n:backhand_index_pointing_right: \"Todos los Estados miembros tendr\u00e1n acceso a la vacuna contra la COVID-19 al mismo tiempo y en proporci\u00f3n a su n\u00famero de habitantes\". https:\/\/t.co\/SXGOcw7zc1","14":":drop_of_blood:Gracias a la generosidad de las personas que donaron sangre en nuestro pa\u00eds, durante el 2019 se pudo atender a m\u00e1s de 480.000 pacientes y realizar 1.860.000 transfusiones\n\n\u00bfC\u00f3mo y d\u00f3nde donar? :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cSbBc5JgUE\n\n#DonaSangre #DonaVida https:\/\/t.co\/bKfUw5HiPh","15":"Hoy he podido agradecer personalmente a @CruzRojaEsp, @_CARITAS y @Cermi_Estatal el trabajo diario y la colaboraci\u00f3n que han prestado, desde el inicio de la pandemia, para ayudar a las personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/gJ8IhZeidd https:\/\/t.co\/T2Cl0NROwD","16":"El @Congreso_Es ha convalidado el RDL con medidas de apoyo al #TercerSector de Acci\u00f3n Social.\n\nSe distribuir\u00e1n 26,4 millones \u20ac entre 300 entidades, que est\u00e1n realizando un esfuerzo sin precedentes para atenuar el impacto del #COVI19 en nuestra sociedad.\n\nhttps:\/\/t.co\/gvWvwLiFku https:\/\/t.co\/lNMTd6taXp"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 17:41:15","1":"2020-11-20 17:06:42","2":"2020-11-20 14:04:19","3":"2020-11-20 13:31:27","4":"2020-11-20 11:26:35","5":"2020-11-20 11:26:26","6":"2020-11-20 11:26:17","7":"2020-11-20 11:26:07","8":"2020-11-20 11:26:06","9":"2020-11-20 11:25:59","10":"2020-11-20 10:00:20","11":"2020-11-20 09:51:13","12":"2020-11-20 09:30:25","13":"2020-11-20 09:12:41","14":"2020-11-20 07:05:00","15":"2020-11-20 07:00:51","16":"2020-11-20 06:32:43"},"retweet_count":{"0":28,"1":139,"2":44,"3":10,"4":11,"5":8,"6":5,"7":5,"8":9,"9":31,"10":0,"11":46,"12":227,"13":18,"14":35,"15":6,"16":31},"favorite_count":{"0":29,"1":198,"2":0,"3":17,"4":8,"5":8,"6":7,"7":6,"8":7,"9":48,"10":0,"11":69,"12":0,"13":0,"14":111,"15":0,"16":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a","15":"Madrid, Espa\u00f1a","16":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","15":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","16":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]},{"text":"coronavirus","indices":[104,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmYsU4LdI6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UM5cu8","display_url":"bit.ly\/2UM5cu8","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1329842203548672000,"id_str":"1329842203548672000","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSMcDXXYAAo3_M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSMcDXXYAAo3_M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fSHoKUZIvz","display_url":"pic.twitter.com\/fSHoKUZIvz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329842256128471041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[73,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1316021400969256964,"id_str":"1316021400969256964","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316021400969256964\/pu\/img\/Kcg0U1dV9D2_7mkL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316021400969256964\/pu\/img\/Kcg0U1dV9D2_7mkL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Li6u8zzzf","display_url":"pic.twitter.com\/6Li6u8zzzf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329833560191152136\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]},{"screen_name":"EU_Commission","name":"European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":157981564,"id_str":"157981564","indices":[54,68]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"redETS20","indices":[208,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SK8zyd4gXu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ISrOXe","display_url":"bit.ly\/2ISrOXe","indices":[127,150]},{"url":"https:\/\/t.co\/rSANzZQz2F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ULn6gA","display_url":"bit.ly\/2ULn6gA","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1329776819260841984,"id_str":"1329776819260841984","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRQ-L6XYAAcSC3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnRQ-L6XYAAcSC3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TP7ROXTkfs","display_url":"pic.twitter.com\/TP7ROXTkfs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329779389500977153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":482,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":641,"h":905,"resize":"fit"},"medium":{"w":641,"h":905,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[217,240]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1329746496317755393,"id_str":"1329746496317755393","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329746496317755393\/pu\/img\/NgGdRaAhHJzBpTbd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329746496317755393\/pu\/img\/NgGdRaAhHJzBpTbd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiLRXoIMS0","display_url":"pic.twitter.com\/IiLRXoIMS0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329747968946212864\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[134,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329745421858713601,"id_str":"1329745421858713601","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329745421858713601\/pu\/img\/cIl2_nLS1ruE-KBw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329745421858713601\/pu\/img\/cIl2_nLS1ruE-KBw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Ogh4kNnPz","display_url":"pic.twitter.com\/8Ogh4kNnPz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329747929863696385\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329741181442469888,"id_str":"1329741181442469888","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329741181442469888\/pu\/img\/9FSBrHYSTVFkdBZC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329741181442469888\/pu\/img\/9FSBrHYSTVFkdBZC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ApBBY7VxA","display_url":"pic.twitter.com\/2ApBBY7VxA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329747890684702720\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[18,32]}],"urls":[],"media":[{"id":1329743270734417921,"id_str":"1329743270734417921","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQydZ6XUAEwBNw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQydZ6XUAEwBNw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1BMN1WyOl","display_url":"pic.twitter.com\/R1BMN1WyOl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329747849056317442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[10,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1329739378009272320,"id_str":"1329739378009272320","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329739378009272320\/pu\/img\/tQEkrW_XcldIKUbq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329739378009272320\/pu\/img\/tQEkrW_XcldIKUbq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukIu5OFRY6","display_url":"pic.twitter.com\/ukIu5OFRY6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329747844589379585\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[26,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[157,180]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1329738720665341952,"id_str":"1329738720665341952","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQuUjlXEAAh2ap.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQuUjlXEAAh2ap.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OgPMHrHfU4","display_url":"pic.twitter.com\/OgPMHrHfU4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329747814667182081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1210,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":402,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":709,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raulmv93","name":"\u29a2\u224d\u160e\u14a7","id":1257509973082476545,"id_str":"1257509973082476545","indices":[0,9]},{"screen_name":"fempcomunica","name":"FEMP","id":145286901,"id_str":"145286901","indices":[10,23]},{"screen_name":"raulmv93","name":"\u29a2\u224d\u160e\u14a7","id":1257509973082476545,"id_str":"1257509973082476545","indices":[29,38]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"mascarillas","indices":[39,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fempcomunica","name":"FEMP","id":145286901,"id_str":"145286901","indices":[108,121]},{"screen_name":"fempcomunica","name":"FEMP","id":145286901,"id_str":"145286901","indices":[195,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQCMZ0V6Ej","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5138","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1329722734423797760,"id_str":"1329722734423797760","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329722734423797760\/pu\/img\/t_PdY0MYO1sdbmnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329722734423797760\/pu\/img\/t_PdY0MYO1sdbmnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7PLB9aEpsd","display_url":"pic.twitter.com\/7PLB9aEpsd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329723965573623808\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VSocialGob","name":"Vicepresidencia de Derechos Sociales y Agenda 2030","id":1215200964375994373,"id_str":"1215200964375994373","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[103,111]},{"text":"Vaccines","indices":[112,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]},{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[44,53]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"DonaSangre","indices":[222,233]},{"text":"DonaVida","indices":[234,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSbBc5JgUE","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/medicinaTransfusional\/donarsangre.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1326827270263156739,"id_str":"1326827270263156739","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326827270263156739\/pu\/img\/rR6sKtse1rr4rFAG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326827270263156739\/pu\/img\/rR6sKtse1rr4rFAG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bKfUw5HiPh","display_url":"pic.twitter.com\/bKfUw5HiPh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1329682136379613185\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]},{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[59,71]},{"screen_name":"_CARITAS","name":"C\u00e1ritas Espa\u00f1ola","id":205221227,"id_str":"205221227","indices":[73,82]},{"screen_name":"Cermi_Estatal","name":"CERMI Estatal","id":706893168,"id_str":"706893168","indices":[85,99]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"TercerSector","indices":[82,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[23,35]}],"urls":[]}}}