{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg","3":"teyitorg","4":"teyitorg","5":"teyitorg","6":"teyitorg","7":"teyitorg","8":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1329874131853185024,"1":1329787581723099138,"2":1329779024961409026,"3":1329771979545702402,"4":1329767859438952449,"5":1329726861098840064,"6":1329716110325813251,"7":1329713246631292934,"8":1329691018128723968},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":":studio_microphone: 28-29 Kas\u0131m\u2019da d\u00fczenlenecek Podcast Summit II\u2019nin ilk g\u00fcn\u00fcnde @KansuEkin ve @emresaklica t cetveli\u2019ni anlatacak. https:\/\/t.co\/G8Dtx8sOhP","1":"\u0130nsan fet\u00fcs h\u00fccreleri, a\u015f\u0131 geli\u015ftirme a\u015famas\u0131nda vir\u00fcs\u00fc izole etmek i\u00e7in kullan\u0131labiliyor, ancak nihai \u00fcr\u00fcnde yer alm\u0131yor.\n\nRNA bazl\u0131 Covid-19 a\u015f\u0131lar\u0131nda ise canl\u0131 h\u00fccrelerden yararlan\u0131lm\u0131yor.\n\nhttps:\/\/t.co\/m1T9WMEwR7","2":":magnifying_glass_tilted_left: Bilimsel veriler, olas\u0131 salg\u0131nlar\u0131n tahmin edilmesine ve hatta modellenebilmesine izin veriyor. B\u00f6ylece sim\u00fclasyonlar haz\u0131rlanabiliyor.\n\nAncak Obama\u2019n\u0131n konu\u015fmas\u0131 Covid-19'un planl\u0131 bir salg\u0131n oldu\u011funu g\u00f6stermiyor.\n\nhttps:\/\/t.co\/OhdPAsapwl","3":"G\u00f6rseldeki ki\u015filer hakim veya savc\u0131 de\u011fil, Treblinka davas\u0131nda san\u0131k olarak yer alan eski SS askerleri.\n\nhttps:\/\/t.co\/qSnsM9YuxC","4":".@emresaklica, Ekin Kansu ve @MertCanYilmaz03  moderat\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde, Genel Koordinat\u00f6r\u00fcm\u00fcz @buketsonmez'in konuk oldu\u011fu, @teyitorg\u2019un t cetveli podcast serisisinin  \u201cSalg\u0131n\u0131n G\u00f6lgesinde E\u011fitim ve Dijital Okuryazarl\u0131k\u201d isimli son b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc dinlemek i\u00e7in :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/YiJLqTEYMr https:\/\/t.co\/x5Ru3sMpct","5":"@ahmet__akis Merhaba, i\u00e7erikteki ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczelttik. \u0130nternet kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131n do\u011fru bilgiye ula\u015fmas\u0131na katk\u0131 sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!","6":":detective_selector: Twitter\u2019daki sponsorlu doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k reklamlar\u0131nda bankac\u0131l\u0131k i\u015flemleri s\u0131kl\u0131kla kullan\u0131l\u0131yor. Taklit hesaplardan korunmak i\u00e7in izleyebilece\u011finiz yollar:\n\n:small_orange_diamond: Onayl\u0131 hesaplara bak\u0131n\n:small_orange_diamond: Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 kontrol edin\n:small_orange_diamond: Twitter ID numaras\u0131n\u0131 tespit edin\n\nhttps:\/\/t.co\/hSN1XloJO7","7":"@srhtnsl Merhaba, #TeyiteMuhta\u00e7'ta da bahsetti\u011fimiz gibi s\u00f6z\u00fcn orijinalinde ge\u00e7en \"la brioche\" ifadesi makarna anlam\u0131na gelmiyor. \n\n:bread: Brioche tatl\u0131 hamurdan yap\u0131lan paskalya benzeri bir t\u00fcr \u00e7\u00f6rek ya da ekmek.","8":"@xkdjuebfnfn Merhaba, g\u00f6rsel dilimizde (+) do\u011fruyu, :cross_mark: ise yanl\u0131\u015f\u0131 g\u00f6steriyor. Logomuzda yer alan \u201ct\u201d harfindeki art\u0131 (+) g\u00f6rseli ise do\u011frulamay\u0131 temsil ediyor."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-20 19:47:55","1":"2020-11-20 14:04:00","2":"2020-11-20 13:30:00","3":"2020-11-20 13:02:00","4":"2020-11-20 12:45:38","5":"2020-11-20 10:02:43","6":"2020-11-20 09:20:00","7":"2020-11-20 09:08:37","8":"2020-11-20 07:40:17"},"retweet_count":{"0":6,"1":6,"2":4,"3":26,"4":1,"5":0,"6":19,"7":0,"8":0},"favorite_count":{"0":29,"1":58,"2":45,"3":201,"4":0,"5":1,"6":74,"7":0,"8":3},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye","3":"Ankara, T\u00fcrkiye","4":"Ankara, T\u00fcrkiye","5":"Ankara, T\u00fcrkiye","6":"Ankara, T\u00fcrkiye","7":"Ankara, T\u00fcrkiye","8":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","3":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","4":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","5":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","6":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","7":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","8":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KansuEkin","name":"Kansu Ekin","id":347974993,"id_str":"347974993","indices":[64,74]},{"screen_name":"emresaklica","name":"Emre Sakl\u0131ca","id":49979080,"id_str":"49979080","indices":[78,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G8Dtx8sOhP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/medyapod\/status\/1329834600558956544","display_url":"twitter.com\/medyapod\/statu\u2026","indices":[115,138]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1T9WMEwR7","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-covid-19-asilariyla-insanlara-fetus-hucreleri-enjekte-edilecegi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-covid-1\u2026","indices":[194,217]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhdPAsapwl","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-obamanin-eski-konusmasinin-koronavirusun-yapay-oldugunu-kanitladigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-obamani\u2026","indices":[218,241]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qSnsM9YuxC","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-gorselin-yuzlerini-saklayan-nazi-hakim-ve-savcilarini-gosterdigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-gorseli\u2026","indices":[105,128]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ogretmenagi","name":"\u00d6\u011fretmen A\u011f\u0131","id":801323982276481024,"id_str":"801323982276481024","indices":[3,15]},{"screen_name":"emresaklica","name":"Emre Sakl\u0131ca","id":49979080,"id_str":"49979080","indices":[18,30]},{"screen_name":"MertCanYilmaz03","name":"Mert Can Y\u0131lmaz","id":881633475362795520,"id_str":"881633475362795520","indices":[46,62]},{"screen_name":"buketsonmez","name":"Buket S\u00f6nmez","id":416903688,"id_str":"416903688","indices":[104,116]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ahmet__akis","name":"Ahmet Ak\u0131\u015f \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u200f","id":3907258996,"id_str":"3907258996","indices":[0,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSN1XloJO7","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/oltayatakilma-3-dolandiricilik-icin-kullanilan-sahte-twitter-hesaplari-nasil-tespit-edilir","display_url":"teyit.org\/oltayatakilma-\u2026","indices":[252,275]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"TeyiteMuhta\u00e7","indices":[18,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"srhtnsl","name":"Serhat \u00dcNSAL","id":97272225,"id_str":"97272225","indices":[0,8]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xkdjuebfnfn","name":"Deadlift Yap Ge\u00e7er","id":1171156709118763009,"id_str":"1171156709118763009","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}