{"screen_name":{"0":"Carmen97402955","1":"Carmen97402955","2":"Carmen97402955","3":"Carmen97402955","4":"Mclovin6151","5":"EugenioGrande4","6":"Pagliar09623862","7":"Claraclarita22","8":"Carmen97402955","9":"Carmen97402955","10":"xogrux","11":"DerechaLaCosa","12":"panguerrera1","13":"Britta2009","14":"marian_sevilla","15":"LMR_1975","16":"hiszpanka3","17":"PatriPatoo","18":"Rubenz1133","19":"Rubenz1133","20":"Rubenz1133","21":"SoyPuto26779500","22":"Rubenz1133","23":"Amparo35l","24":"SoyPuto26779500","25":"Atavus13","26":"LlanesValia","27":"TamaraLempicka4","28":"_BMiss_74","29":"AneCano","30":"Emily27563277","31":"Templar36743927","32":"WilliamsMS18","33":"ccgonella","34":"Britta2009","35":"AnibalPLH","36":"Britta2009","37":"Eva_Angelina_79","38":"Britta2009","39":"MayoCaty","40":"jacobssent","41":"MentirasSombras","42":"IsaesigualIsa","43":"MentirasSombras","44":"berniesadnezzz","45":"000116970330_","46":"Kiarita60743629","47":"DizzyDente","48":"anaferpa33","49":"ClaudiaWebers","50":"oruoru77","51":"ClaudiaWebers","52":"colbertgc","53":"procariota","54":"SCarolinaPG","55":"damita2808","56":"ssergi30","57":"TamaraLempicka4","58":"000116970330_","59":"TamaraLempicka4","60":"PatriotaQEspaa1","61":"RoqueParedesRu2","62":"VictoriaMWD","63":"Salmatarotyvid1","64":"muniekita33","65":"RachelHofstader","66":"Ivan27086992","67":"Hectoralfredp","68":"GCocever","69":"addahrah","70":"pabloinserra","71":"escarflo","72":"GarciaTxetxu","73":"Maclovia_19849","74":"sempiterna8","75":"ReloadedLeandro","76":"_pablo_jane_eyr","77":"Glawmaydom_16","78":"Vero_gd2","79":"MentirasSombras","80":"MentirasSombras","81":"scgarcin","82":"CocolocoHB","83":"juanlulacala","84":"EmpresarioVox","85":"Khultus","86":"KHOQUORUM","87":"AlexFlorentine","88":"faaniOK","89":"guyfawks_1","90":"DianeCohn68","91":"ClaudiaWebers","92":"MaribelLaupaR","93":"macxLIVE","94":"malder69","95":"olivera_carp14","96":"BryceVanryan","97":"mantisreligioso","98":"ConchiQuilts","99":"mantisreligioso","100":"ConchiQuilts","101":"Amparo35l","102":"CCostaguta","103":"lorenavillaflor","104":"BillyJigsaw1975","105":"AlexPrezGuilln2","106":"BillyJigsaw1975","107":"ClSeSe","108":"WalterFassina","109":"foxmackalister","110":"maitenafirulai","111":"CuatroNotas","112":"MARGAMINNIE","113":"AnnaQueroN","114":"BotLaje","115":"HctorMelgarejo3","116":"LucaBarredaRod1","117":"xTeRm0","118":"leftunderight","119":"benderator","120":"MileiPresi2023","121":"viralvideovlogs","122":"adritecu","123":"JosRodrguezHid1","124":"EmpcleonF","125":"Carmen191v","126":"Solo__Verdad","127":"SINDO56027912","128":"arma_logan","129":"yokozino","130":"_patitom","131":"jaque26626","132":"lechucero999","133":"FTorresGallardo","134":"FelipeM33555633","135":"Rodolfo67070065","136":"ReloadedLeandro","137":"MzaMarucha","138":"AGG7","139":"BillyJigsaw1975","140":"BillyJigsaw1975","141":"trompi23","142":"ReloadedLeandro","143":"marcmore011","144":"marcmore011","145":"Azumishijiro","146":"mantisreligioso","147":"mantisreligioso","148":"savapilo","149":"Yo_Hurrem","150":"Vero_Arabi","151":"karinightwish","152":"osalpri","153":"tcztcz","154":"Clau_claudius8"},"tweet_id":{"0":1329937334553505798,"1":1329936316684001281,"2":1329932342178312199,"3":1329925669715927040,"4":1329923018169212929,"5":1329922794784690176,"6":1329916388203442177,"7":1329915813369942016,"8":1329913594964811776,"9":1329911400660135943,"10":1329907293702545412,"11":1329906538643812352,"12":1329906100129370112,"13":1329902967659622400,"14":1329898432023171080,"15":1329895911288401921,"16":1329895281190707200,"17":1329894042671472642,"18":1329893314498322444,"19":1329893286568468487,"20":1329892981982306314,"21":1329892975988633602,"22":1329892631476842496,"23":1329891352012873729,"24":1329891261218697216,"25":1329887478824759303,"26":1329885094803337217,"27":1329883428616073216,"28":1329880625369714688,"29":1329880320670363650,"30":1329879449865752577,"31":1329877257540816896,"32":1329876769080479747,"33":1329875312293928965,"34":1329875067543621637,"35":1329874936920485890,"36":1329870599611682816,"37":1329870024736174082,"38":1329866840496070657,"39":1329865715550187520,"40":1329855169069281283,"41":1329853090644815872,"42":1329852344792723459,"43":1329845643666448386,"44":1329845392930971648,"45":1329844628380639235,"46":1329842653404532736,"47":1329840664079716353,"48":1329840222822084615,"49":1329837360415186950,"50":1329836224153063424,"51":1329835806698188801,"52":1329834643001139210,"53":1329834394262056962,"54":1329832694814040067,"55":1329832425514536965,"56":1329832260338659329,"57":1329831237570207747,"58":1329830638099324930,"59":1329830012120420352,"60":1329829589825298432,"61":1329828906745155585,"62":1329827390307127297,"63":1329827230176960513,"64":1329825182773616640,"65":1329825006176641027,"66":1329824957673709593,"67":1329824262157463552,"68":1329822228758794242,"69":1329821746057392128,"70":1329815580824756234,"71":1329812975620935681,"72":1329811976814538754,"73":1329811285656080389,"74":1329811180077146113,"75":1329809700242788353,"76":1329806141740769282,"77":1329804457794826240,"78":1329803920261206017,"79":1329802878349819904,"80":1329802755964350464,"81":1329801745179025412,"82":1329799305666891786,"83":1329794101118726144,"84":1329792377993768961,"85":1329784773192134658,"86":1329778799219781632,"87":1329775179585744897,"88":1329774345858797569,"89":1329774237087887360,"90":1329772257057656832,"91":1329771525650702338,"92":1329768401863143437,"93":1329768237953916929,"94":1329766647004073998,"95":1329763350834778112,"96":1329762006749032456,"97":1329751307322789888,"98":1329751020507975680,"99":1329751005299400706,"100":1329750239797006342,"101":1329748057613852672,"102":1329745721948594176,"103":1329744403267792896,"104":1329743832875986945,"105":1329743694006804480,"106":1329743027175305217,"107":1329740871089217536,"108":1329737119925997569,"109":1329734221401878529,"110":1329733201732972544,"111":1329729575971139584,"112":1329726221236785153,"113":1329725435261890562,"114":1329724598716424192,"115":1329721956019662848,"116":1329720436180070402,"117":1329717884692598784,"118":1329708966700486658,"119":1329706284489322496,"120":1329705982503641090,"121":1329702291427954688,"122":1329702289007923206,"123":1329701626467258374,"124":1329694362226348033,"125":1329693742169722880,"126":1329690945227468800,"127":1329660397570363395,"128":1329656020306628609,"129":1329642652221001730,"130":1329641678769156096,"131":1329632683916406784,"132":1329622242590920704,"133":1329620155853369345,"134":1329619764227006469,"135":1329619576112504832,"136":1329619527567634436,"137":1329617111904362496,"138":1329616435853844480,"139":1329615519784308736,"140":1329615044804550657,"141":1329614843184361472,"142":1329614639324418053,"143":1329608420526346240,"144":1329607726876532737,"145":1329606554732126209,"146":1329602067082698758,"147":1329601868759183363,"148":1329601728589697025,"149":1329597666129539079,"150":1329595079955279872,"151":1329591588364955649,"152":1329587322669641729,"153":1329587138749456394,"154":1329579814773256192},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":false,"76":true,"77":true,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":true,"83":true,"84":false,"85":true,"86":true,"87":false,"88":true,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":false,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":false,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":true,"144":false,"145":true,"146":false,"147":false,"148":true,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":true},"text":{"0":"@LamujerdelaolaC #AmparazoMundial #YoNoMeVacuno  #OMS miente https:\/\/t.co\/yOa46mGKFB","1":"@cb_television @silvano @GobMichoacan #OMS miente #COVID19  #YoNoMeVacuno  #AmparazoMundial @Tu_IMSS @SSalud_mx https:\/\/t.co\/KP6SMhUlym","2":"@dw_espanol #YoNoMeVacuno #COVID19 #OMS miente #ONU https:\/\/t.co\/NmySXMoy5j","3":"Lo que la #OMS No quiere que se informe #COVID19  #FRENAAA @OficialFrenaaa #YoNoMeVacuno #AmparazoNacional #LaVerdadMundial https:\/\/t.co\/HzP2LzNM4O","4":"#URGENTE #rt\n#YoNoMeVacuno  compartir https:\/\/t.co\/6R6B9JJXiO","5":"#Dioxidodecloro #mms #cds #coronavirus #COVID19  #Vacunas #Covid19usa #pandemia #Kalcker  #DiNoALaVacuna #Trump dioxido de cloro #comusav #YoNoMeVacuno @MartinGrandeok @MonicaFradeok @vivicanosaok \n-----\nEl Covid-19 pudo haberse llamado Covid-09 .....\n\nhttps:\/\/t.co\/dfLCDQ1eUE https:\/\/t.co\/3oVTxRfxL1","6":"#NoALaVacunaDelCovid19\n#YoNoMeVacuno\nQuien guste estar as\u00ed, adelante por decisi\u00f3n propia p\u00f3ngase la vacuna; pero no violes mi derecho a decidir si me la pongo o no... https:\/\/t.co\/IQWA1s9GD6","7":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","8":"@LaZNoticiasMic1 Es mas el p\u00e1nico que los medios de comunicaci\u00f3n transmiten, ya el pueblo sabe que pasa en los hospitales y gracias a estos m\u00e9dicos que se han atrevido hablar de la VERDAD #COVID19  @Tu_IMSS  @SSaludCdMx @SALUDMICH @OficialFrenaaa  #YoNoMeVacuno @GobMichoacan @lopezobrador_ https:\/\/t.co\/YlhK92nqCD","9":"@HLGatell @SSalud_mx @opsoms Ya queremos Escuelas en Mexico @SEP_mx  @emoctezumab #YoNoMeVacuno dejemos de seguir el juego de la #ONU @OMS #AmparazoNacional @covidmx #COVID19 https:\/\/t.co\/cxpEn3zFWu","10":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","11":"#NoALaVacunaDelCovid19\n#YoNoMeVacuno\nQuien guste estar as\u00ed, adelante por decisi\u00f3n propia p\u00f3ngase la vacuna; pero no violes mi derecho a decidir si me la pongo o no... https:\/\/t.co\/IQWA1s9GD6","12":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","13":"@KaniPrima @potorret La m\u00eda se la pueden ahorrar. #YoNoMeVacuno","14":":NEW_button::man_pilot_selector: @pfizer quiere ser la 1.\u00aa vacuna en salir para ganar millones \n@georgesoros @JoeBiden @jpmorgan @BillGates principales accionistas de un VENENO con graves efectos secundarios y con una muerte esta semana, todos ellos doblaran sus fortunas \n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/zxgretGsQ8","15":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","16":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","17":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","18":"Para q queremos vacunas si somos inmunes por d\u00e9cadas?\n\nEs m\u00e1s, si se vacunan el 57%, m\u00e1s los q ya son inmunes, conseguimos la inmunidad de reba\u00f1o (q bien nombre)\n\nEntonces, q problema hay con los q no queremos la vacuna?\n\n#YoNoMeVacuno #COVID19 #Plandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/Y5RmFNTwvw","19":"Que las PCR no sirven para diagnosticar es un hecho\n\nPodemos poner m\u00e1s cient\u00edficos explic\u00e1ndolo, y pod\u00e9is poner m\u00e1s sanitarios vendidos pidi\u00e9ndolas, pero no cambia el hecho de q est\u00e1n basando tu ruina en una mentira\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno #PCR https:\/\/t.co\/Hb1m0muulg","20":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","21":"@mustinggg Nooooooooooo la dupla cande negri y caro morira:loudly_crying_face::loudly_crying_face::loudly_crying_face: siempre os recordaremos:red_heart::red_heart::red_heart: #SIEMPREOSRECORDAREMOS #FCARMY #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/k6bXTJAzSD","22":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","23":"@FeijooGalicia #YoNoMeVacuno Cada vez tengo m\u00e1s claro el globalismo del @populares https:\/\/t.co\/68a7DvWKmu","24":"@_DILLOM_ Ayyyyyyyy que lindos:smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes: los shipeo fuerteeeee:smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes::smiling_face_with_heart-eyes: amo:red_heart::red_heart: #YoNoMeVacuno","25":"En el desquiciado gobierno de Santa Cruz, la t\u00eda Alicia y sus socios dicen que aceite de marihuana si PERO ibuprofeno inhalado no.\n\n#YoNoMeVacuno #AlbertoCaradura\n#SantaCruz #ElCalafate https:\/\/t.co\/vLVjPpgwW5","26":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","27":"@CarmCerb21 En Espa\u00f1a de extremaderecha a extremaizquierda  los partidos pol\u00edticos quieren  todo lo contrario. #YoNoMeVacuno no quiero ser conejillo de indias NI DE POL\u00cdTICOS, NI DE FARMAC\u00c9UTICAS, ni de #Soros y #BillGates .#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/mfkXSlieFM","28":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","29":"Inversiones millonarias, pero me garantizan de verdad que toda estas Vacunas son efectivas? Y los efectos secundarios? No ha dado tiempo a contrastar datos. @A3Noticias \n#YonoMeVacuno\nLa realidad supera la ficci\u00f3n. https:\/\/t.co\/AHILRyQo8h","30":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","31":"Otro s\u00e1bado en el que nuestro se\u00f1or ha querido darme fuerzas para salir a defender nuestra libertad #Coronatimo #YoNoMeVacuno #Plandemia #Sinverg\u00fcenzas https:\/\/t.co\/nAZ3zQYusw","32":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","33":"#Dioxidodecloro #mms #cds #coronavirus #COVID19 #Covid_19 #Vacunas #Covid19usa #pandemia #Kalcker  #Trump dioxido de cloro #comusav #YoNoMeVacuno  -----\nEl Clorito de Sodio, precursor del Di\u00f3xido de Sodio, est\u00e1 aceptado por la Medicina\nhttps:\/\/t.co\/2XpwE3yhGa https:\/\/t.co\/2gvkv68T3m","34":"@carmenap_Vox @VctorJi30514088 La vacuna del Coronavirus, aparte de tener ADN de beb\u00e9s abortados, tiene componentes nanotecnol\u00f3gicas experimentales que nunca antes se han utilizado en vacunas. Tendr\u00e1 reacciones inmunitarias adversas y desastrosas. #YoNoMeVacuno","35":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","36":"@Autnomacabread1 Eso es! #YoNoMeVacuno","37":"@JavierVillamor @Bateman40596733 Por mi parte, pueden hacerse fotos todos, pol\u00edticos,  famosos,  me da igual. #yonomevacuno","38":"@EmpresarioVox Que se vacune el primero, de verdad y ante Notario, a ver que le pasa. #YoNoMeVacuno","39":"@JotaxTV @edubattaglia @AmericaTV @fantinofantino #yonomevacuno  despues de saber componentes de las vacunas y lo que puede generar. Se debe investigar que hay detras de la vacuna.","40":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","41":":man_pilot_selector: QUD NO NOS ENGA\u00d1EN \nCada pacto a escondidas del Gobierno, es para perpetuar su PODER, en decrimento del pueblo.\nPocos pol\u00edticos est\u00e1n libres de Corrupci\u00f3n y ahora quieren meternos un Vacuna para una mayor dependencia del poder \n#YoNoMevacuno\nhttps:\/\/t.co\/dEJ6BiCC4u","42":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","43":":man_pilot_selector: QUD NO NOS ENGA\u00d1EN \nCada pacto a escondidas del Gobierno, es para perpetuar su PODER, en decrimento del pueblo.\nPocos pol\u00edticos est\u00e1n libres de Corrupci\u00f3n y ahora quieren meternos un Vacuna para una mayor dependencia del poder \n#YoNoMevacuno\nhttps:\/\/t.co\/dEJ6BiCC4u","44":"A spamear estos HT de mierda\n\n#EstamosConBeto #YoApoyoALaPNP #YoApoyoaCarabinerosdeChile #YoNoMevacuno #YoApoyoAlBuenPolicia https:\/\/t.co\/iXk2GBHgQl","45":"NAKASKAJSJJAKSSK DIOS NO PUEDO ES QUE ESTOS GOLPISTAS QUE SE CREEN. en vez de apoyar a la polic\u00eda stan astro for clear skin #YoApoyoALaPNP #JusticiaParaKeiko #EstamosConBeto #YoNoMevacuno #YoApoyoaCarabinerosdeChile #YoApoyoaBetoOrtiz \n\n https:\/\/t.co\/022E0WZt2R https:\/\/t.co\/qjUMQOS2GI","46":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","47":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","48":"#PerdidaDeInmunidad\nLo que el #GobiernoCriminalyCorrupto SABE Y calla a los espa\u00f1oles\n\n\u00bfTe vas a vacunar?\n\u00bfCu\u00e1ntas vacunas ser\u00e1n necesarias?\n\n#YoNoMeVacuno\n\nInformaci\u00f3n del equipo m\u00e9dico de la  Residencia de mi madre. https:\/\/t.co\/1tqkNFMrrA","49":"Los mayores en residencias los primeros en la cola de la vacuna transg\u00e9nica...y los sanitarios...si algo sale fatal (mortal) el Gobierno dir\u00e1 que es la \"mil\u00e9sima\" ola del #COVID19 \n#Resistencia #YoNoMeVacuno","50":"@Eva_Angelina_79 @Oscar49554084 @FLMIRONES Es exactamente lo que buscan, vacunaci\u00f3n voluntaria y que  el resto se vea obligado,luego dir\u00e1n que no vale solo con 2 dosis,sino todos los a\u00f1os y genocidio hecho ...\n#YoNoMevacuno","51":"Yo soy Sanitaria y #YoNoMevacuno ... Que me metan en la c\u00e1rcel \u00a1 https:\/\/t.co\/txF0NAOO4l","52":"A spamear estos HT de mierda\n\n#EstamosConBeto #YoApoyoALaPNP #YoApoyoaCarabinerosdeChile #YoNoMevacuno #YoApoyoAlBuenPolicia https:\/\/t.co\/Q0NRjbUlmH","53":"A spamear estos HT de mierda\n\n#EstamosConBeto #YoApoyoALaPNP #YoApoyoaCarabinerosdeChile #YoNoMevacuno #YoApoyoAlBuenPolicia https:\/\/t.co\/Q0NRjbUlmH","54":"@WRadioColombia Claro solo aprueban la #vacuna de la cual Las #farmaceuticas no pueden tener demandas por da\u00f1os ocasionados #plandemia #YoNoMevacuno","55":"#NoAl5G #NoABillGates #NoASoros #YoNoMeVacuno no soy conejillo de indias ni de pol\u00edticos, ni de Farmac\u00e9uticas. https:\/\/t.co\/iUN9lRYHhY","56":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","57":"#NoAl5G #NoABillGates #NoASoros #YoNoMeVacuno no soy conejillo de indias ni de pol\u00edticos, ni de Farmac\u00e9uticas. https:\/\/t.co\/iUN9lRYHhY","58":"OE Q MRD CUANTOS HT GOLPISTAS HAY:nauseated_face: #EstamosConBeto #YoApoyoALaPNP #YoApoyoaCarabinerosdeChile #YoNoMevacuno #YoApoyoAlBuenPolicia https:\/\/t.co\/022E0WZt2R","59":"#NoAl5G #NoABillGates #NoASoros #YoNoMeVacuno no soy conejillo de indias ni de pol\u00edticos, ni de Farmac\u00e9uticas. https:\/\/t.co\/iUN9lRYHhY","60":"ULTIMA HORA !!! BIDEN VA A PRISION #Elections2020 #Trump2020MyPresident #Plandemia \n#YoNoMevacuno #YoNoTengoPresidente #Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/VNIrt4yWeR","61":"Vamos a ser lo conejillos de indias del gobierno\n#YoNoMevacuno","62":"@C5N Bueno, cambiaron carne por pl\u00e1stico :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: as\u00ed todo, #YoNoMevacuno","63":"Si eres feliz elegiste el camino correcto..#DiaDelHombre #HabraConsecuencias #Capitan #ACTUALIZACION #FelizViernes #Bogota #18Nov #AbortoLegal2020 #ACTUALIZACION #ACTUALIZACION #InternationalMensDay #Willy #HabraConsecuencias #YoNoMeVacuno #Willy #Solo11N #SiHayAbortoSalimosTodos https:\/\/t.co\/ClKPCr2laQ","64":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","65":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","66":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","67":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","68":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","69":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","70":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","71":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","72":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","73":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","74":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","75":"El \"barbijo o tapaboca\", seg\u00fan GGG:\n\nNo es salud, ni sanitario... es control social (efecto disciplinario)\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/BQpn58sJXa","76":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","77":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","78":"Tirando de hemeroteca y para que tome un poquito de jarabe, yo le digo Sr. S\u00e1nchez: \" NO ES NO\". #YoNoMeVacuno \n#ChicasVox52 \nhttps:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","79":":NEW_button::man_pilot_selector: @pfizer quiere ser la 1.\u00aa vacuna en salir para ganar millones \n@georgesoros @JoeBiden @jpmorgan @BillGates principales accionistas de un VENENO con graves efectos secundarios y con una muerte esta semana, todos ellos doblaran sus fortunas \n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/zxgretGsQ8","80":":NEW_button::man_pilot_selector: @pfizer quiere ser la 1.\u00aa vacuna en salir para ganar millones \n@georgesoros @JoeBiden @jpmorgan @BillGates principales accionistas de un VENENO con graves efectos secundarios y con una muerte esta semana, todos ellos doblaran sus fortunas \n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/zxgretGsQ8","81":"@gabycarpineti No se hagan los revolucionarios que nadie les cree. Militan porque les paga el mismo poder que entrega los cuerpos de todos los argentinos a un sistema depredador de toda la naturaleza, incluso la humana.\nNadie defendiendo el derecho a ser humano. Vacunas #OGM #YoNoMeVacuno","82":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","83":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","84":"Dici\u00e9ndolo S\u00e1nchez, no lo creo, la verdad. Pero si alguien tiene :egg::egg: que venga a mi casa a vacunarme. #YoNoMeVacuno\n\nPedro S\u00e1nchez anuncia que vacunar\u00e1 a todos los espa\u00f1oles de Covid antes de junio de 2021.\n\nhttps:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","85":"@Cuetano68 Conmigo Tampoco. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros","86":"@Cuetano68 Conmigo Tampoco. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros","87":"@AyaAthalia Eh? Ostras yo eso no lo le\u00ed. Madre m\u00eda. Yo me pregunto si tanto vale que me graben un v\u00eddeo en el que un enfermo de covid est\u00e1 con varios vacunados sin mascarillas . En unos 30 d\u00edas, quiero verlos. #COVID19 #YoNoMevacuno #SeguridadCiudadana","88":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","89":"@AntonioRNaranjo @ESdiario_com D\u00edgale de mi parte quiero enke coma el ojete #YoNoMevacuno","90":"En marcha la Agenda 2021 en Espa\u00f1a - Vacunaci\u00f3n de toda la poblaci\u00f3n.\n\nTodo avanza como programado, cual reloj suizo.\n\nPrep\u00e1rate Per\u00fa, nos est\u00e1n mostrando lo que viene. \n\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/NZ0iFGNRXd","91":"Vacunaci\u00f3n transg\u00e9nica forzosa masiva?\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/4pQd0dr4xU","92":"Fabricando la \"segunda ola\":\n\n\u201cTenemos que vacunar a la mayor cantidad de argentinos posible entre enero y febrero, y si eventualmente llega la segunda ola estaremos en mejores condiciones de enfrentarla\u201d, argument\u00f3 el Presidente Fern\u00e1ndez\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/sIWxhA0F56","93":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","94":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","95":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","96":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","97":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS\n#YoNoMeVacuno","98":"@pmolpiq @almondigon Es cierto lo que dices. Mira lo que est\u00e1 haciendo @FeijooGalicia y eso que el creador del PCR dijo que no sirve, los especialistas dicen no a los encierros, bozales y vacunas. Pero el Comunismo-Fascismo es el RESETEO de Nuevo Orden Mundial! #YoNoMevacuno #YoNoMeHagoPCR #NoBozal https:\/\/t.co\/G6Q2pDyEOt","99":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE\n#YoNoMeVacuno","100":"@AnnaE13440046 @almondigon @NTerraplanista Pues que se lo digan a @FeijooGalicia que parece que quieren convertir a Galicia en una autonom\u00eda Comuni-Fascista \n#YoNoMeVacuno #YoNoMeHagoPCR https:\/\/t.co\/tmJdZiSdJE","101":"Garant\u00edas t\u00fa????? #YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/OK7GGeRdAT","102":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","103":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","104":"Recordatorio 2:: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","105":"@sanchezcastejon La vacuna te la pones t\u00fa en los webos. #YoNoMeVacuno","106":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","107":"@Republica_xa @MiercolesDRep Lo que necesitamos es que dejen de machacarnos con publicidad dls farmac\u00e9uticas y nos dejen vivir. #YoNoMeVacuno :dollar_banknote::money-mouth_face::dollar_banknote::money-mouth_face::dollar_banknote::money-mouth_face::dollar_banknote::money-mouth_face::dollar_banknote::money-mouth_face::dollar_banknote::money-mouth_face::clown_face:","108":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","109":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","110":"Fabricando la \"segunda ola\":\n\n\u201cTenemos que vacunar a la mayor cantidad de argentinos posible entre enero y febrero, y si eventualmente llega la segunda ola estaremos en mejores condiciones de enfrentarla\u201d, argument\u00f3 el Presidente Fern\u00e1ndez\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/sIWxhA0F56","111":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","112":"@Solo__Verdad Vaya, 100 a\u00f1os desde la \u00faltima pandemia y justo 3 a\u00f1itos antes de esta ponen esa \"obligaci\u00f3n\" de vacuna ante pandemia.\n\"...los que no se vacunen no deben respetarse...\", gracias por vulnerar mis derechos y libertades...\nQue se jodan, #YoNoMeVacuno","113":"#YoNoMeVacuno    #Espa\u00f1a afronta el reto de intentar #vacunar a 35 #millones de personas sin recurrir a la obligatoriedad https:\/\/t.co\/WttbdpgKJS a trav\u00e9s de @eldiarioes","114":"Fabricando la \"segunda ola\":\n\n\u201cTenemos que vacunar a la mayor cantidad de argentinos posible entre enero y febrero, y si eventualmente llega la segunda ola estaremos en mejores condiciones de enfrentarla\u201d, argument\u00f3 el Presidente Fern\u00e1ndez\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/sIWxhA0F56","115":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","116":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","117":"El gobierno puede que no nos obligue a vacunarnos.\nDe eso se encargar\u00e1n las aerol\u00edneas, los bancos y hasta los supermercados.  No podremos comprar, vender ni comerciar sin la vacuna. \n\u00bfQue tal no poder comprar alimentos sin el certificado?\n\n#YoNoMeVacuno","118":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","119":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","120":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","121":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","122":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","123":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","124":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","125":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","126":"Lo de @ccarballo50 es ya de juzgado\n\nEsc\u00e9ptico ahora en ponerse la vacuna? El si puede ser esc\u00e9ptico con una vacuna hecha por cient\u00edficos, si es ciencia es ciencia, o acaso la vacuna ahora es Exoterismo?\n\nY si yo dudo de las PCR soy un magufo\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","127":"Yo tampoco quiero ser as\u00ed, de peque\u00f1os siempre me ense\u00f1aron a no tocar las cosas de los dem\u00e1s, a estos falta les har\u00eda una ense\u00f1anza as\u00ed. \n#YoNoMeVacuno\n#GobiernoDeLaMentira\n#Presupuestos2021 https:\/\/t.co\/hqwA8IpaJP","128":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","129":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","130":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","131":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","132":"El gobierno puede que no nos obligue a vacunarnos.\nDe eso se encargar\u00e1n las aerol\u00edneas, los bancos y hasta los supermercados.  No podremos comprar, vender ni comerciar sin la vacuna. \n\u00bfQue tal no poder comprar alimentos sin el certificado?\n\n#YoNoMeVacuno","133":"En todos los pa\u00edses mienten, vean esto que es de Australia  #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/S4zAai3k3E","134":"@biobio La ONU y el gobierno sometido nos est\u00e1n entregando como ratones de laboratorio \nNo me interesa que cobren multas #YoNoMeVacuno CTM","135":"#Rossi pierde\/provee armas a grupos narcos y terroristas\n#donda se hace la boluda y cobra \n#masssa gobierno paralelo y m\u00e1s impuestos para cobrar el\n#maximo afina argenzuela\n#sola papeles internacionales \n\n#GobiernoDeInutiles #GobiernoTerminado #YoNoMeVacuno","136":"\"barbijo o tapaboca\"\n\nNo es salud, ni sanitario... es control social (efecto disciplinario)\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/cR3xROh49I","137":"#Rossi pierde\/provee armas a grupos narcos y terroristas\n#donda se hace la boluda y cobra \n#masssa gobierno paralelo y m\u00e1s impuestos para cobrar el\n#maximo afina argenzuela\n#sola papeles internacionales \n\n#GobiernoDeInutiles #GobiernoTerminado #YoNoMeVacuno","138":"Que las PCR no sirven para diagnosticar es un hecho\n\nPodemos poner m\u00e1s cient\u00edficos explic\u00e1ndolo, y pod\u00e9is poner m\u00e1s sanitarios vendidos pidi\u00e9ndolas, pero no cambia el hecho de q est\u00e1n basando tu ruina en una mentira\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno #PCR https:\/\/t.co\/Hb1m0muulg","139":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS.\n#YoNoMeVacuno","140":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE.\n#YoNoMeVacuno","141":"20 simios\n40 neuronas\nNing\u00fan jab\u00f3n\nMenos agua\n6 millones en sueldo por mes\n300 asesores \nMucho odio \nMucha hipocres\u00eda \nM\u00e1s cinismo\n\n#basurask\n#mugresk\n#GobiernoDeLaMentira #gobiernodemierda #balas\n#albertocaradura #YoNoMeVacuno #BuenJueves https:\/\/t.co\/pAt39xv3mI","142":"\"barbijo o tapaboca\"\n\nNo es salud, ni sanitario... es control social (efecto disciplinario)\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/cR3xROh49I","143":"Fabricando la \"segunda ola\":\n\n\u201cTenemos que vacunar a la mayor cantidad de argentinos posible entre enero y febrero, y si eventualmente llega la segunda ola estaremos en mejores condiciones de enfrentarla\u201d, argument\u00f3 el Presidente Fern\u00e1ndez\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/sIWxhA0F56","144":"La vacuna de pfizer es fiebre, hinchaz\u00f3n, comez\u00f3n y dolor de articulaciones https:\/\/t.co\/FosFrVUNcl @pfizer @msalnacion #YoNoMeVacuno #VacunateVos #COVID19 #coronavirus","145":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","146":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS.\n#YoNoMeVacuno","147":"Recordatorio 1. NO VACUNARSE\n#YoNoMeVacuno","148":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","149":"@anabellan76 Pens\u00e9 en algo similar al toque que me enter\u00e9 que Europa cerr\u00f3 todo de nuevo.\nIgualmente, #YoNoMeVacuno","150":"Militando los grupos antivacunas?? Si no cumple los requisitos b\u00e1sicos, no es militancia, es dos dedos de frente querido!!!\n @Intratables \n#YoNoMeVacuno","151":"Ellos solos se pisan\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/au4JACPYya","152":"@radiomitre #YoNoMeVacuno con este gobierno de mentirosos, ni loco","153":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","154":"#BuenMartes\n#INFECTADURA!\n#SupremaCorteDeJusticia?\n#NoAlAcuerdoConLaChorra!\n#VacunateAlberto \n#VacunateCristina\n#YoNoMeVacuno \nTengo 2 buenas y una mala\nBuena: a la arquitecta egipcia no le conformo el reciente fallo\nMala: piensa asumir ella\nBuena: plan B se rajan todes!\nGuardalo https:\/\/t.co\/6SYVdGtZda"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false},"created_at":{"0":"2020-11-20 23:59:04","1":"2020-11-20 23:55:01","2":"2020-11-20 23:39:13","3":"2020-11-20 23:12:43","4":"2020-11-20 23:02:10","5":"2020-11-20 23:01:17","6":"2020-11-20 22:35:50","7":"2020-11-20 22:33:33","8":"2020-11-20 22:24:44","9":"2020-11-20 22:16:01","10":"2020-11-20 21:59:41","11":"2020-11-20 21:56:41","12":"2020-11-20 21:54:57","13":"2020-11-20 21:42:30","14":"2020-11-20 21:24:29","15":"2020-11-20 21:14:28","16":"2020-11-20 21:11:57","17":"2020-11-20 21:07:02","18":"2020-11-20 21:04:09","19":"2020-11-20 21:04:02","20":"2020-11-20 21:02:49","21":"2020-11-20 21:02:48","22":"2020-11-20 21:01:26","23":"2020-11-20 20:56:21","24":"2020-11-20 20:55:59","25":"2020-11-20 20:40:57","26":"2020-11-20 20:31:29","27":"2020-11-20 20:24:52","28":"2020-11-20 20:13:43","29":"2020-11-20 20:12:31","30":"2020-11-20 20:09:03","31":"2020-11-20 20:00:20","32":"2020-11-20 19:58:24","33":"2020-11-20 19:52:36","34":"2020-11-20 19:51:38","35":"2020-11-20 19:51:07","36":"2020-11-20 19:33:53","37":"2020-11-20 19:31:36","38":"2020-11-20 19:18:57","39":"2020-11-20 19:14:28","40":"2020-11-20 18:32:34","41":"2020-11-20 18:24:18","42":"2020-11-20 18:21:21","43":"2020-11-20 17:54:43","44":"2020-11-20 17:53:43","45":"2020-11-20 17:50:41","46":"2020-11-20 17:42:50","47":"2020-11-20 17:34:56","48":"2020-11-20 17:33:11","49":"2020-11-20 17:21:48","50":"2020-11-20 17:17:17","51":"2020-11-20 17:15:38","52":"2020-11-20 17:11:00","53":"2020-11-20 17:10:01","54":"2020-11-20 17:03:16","55":"2020-11-20 17:02:11","56":"2020-11-20 17:01:32","57":"2020-11-20 16:57:28","58":"2020-11-20 16:55:05","59":"2020-11-20 16:52:36","60":"2020-11-20 16:50:55","61":"2020-11-20 16:48:13","62":"2020-11-20 16:42:11","63":"2020-11-20 16:41:33","64":"2020-11-20 16:33:25","65":"2020-11-20 16:32:43","66":"2020-11-20 16:32:31","67":"2020-11-20 16:29:45","68":"2020-11-20 16:21:40","69":"2020-11-20 16:19:45","70":"2020-11-20 15:55:15","71":"2020-11-20 15:44:54","72":"2020-11-20 15:40:56","73":"2020-11-20 15:38:11","74":"2020-11-20 15:37:46","75":"2020-11-20 15:31:53","76":"2020-11-20 15:17:45","77":"2020-11-20 15:11:03","78":"2020-11-20 15:08:55","79":"2020-11-20 15:04:47","80":"2020-11-20 15:04:18","81":"2020-11-20 15:00:17","82":"2020-11-20 14:50:35","83":"2020-11-20 14:29:54","84":"2020-11-20 14:23:03","85":"2020-11-20 13:52:50","86":"2020-11-20 13:29:06","87":"2020-11-20 13:14:43","88":"2020-11-20 13:11:24","89":"2020-11-20 13:10:58","90":"2020-11-20 13:03:06","91":"2020-11-20 13:00:12","92":"2020-11-20 12:47:47","93":"2020-11-20 12:47:08","94":"2020-11-20 12:40:49","95":"2020-11-20 12:27:43","96":"2020-11-20 12:22:22","97":"2020-11-20 11:39:51","98":"2020-11-20 11:38:43","99":"2020-11-20 11:38:39","100":"2020-11-20 11:35:37","101":"2020-11-20 11:26:57","102":"2020-11-20 11:17:40","103":"2020-11-20 11:12:25","104":"2020-11-20 11:10:09","105":"2020-11-20 11:09:36","106":"2020-11-20 11:06:57","107":"2020-11-20 10:58:23","108":"2020-11-20 10:43:29","109":"2020-11-20 10:31:58","110":"2020-11-20 10:27:55","111":"2020-11-20 10:13:30","112":"2020-11-20 10:00:10","113":"2020-11-20 09:57:03","114":"2020-11-20 09:53:44","115":"2020-11-20 09:43:14","116":"2020-11-20 09:37:11","117":"2020-11-20 09:27:03","118":"2020-11-20 08:51:37","119":"2020-11-20 08:40:57","120":"2020-11-20 08:39:45","121":"2020-11-20 08:25:05","122":"2020-11-20 08:25:05","123":"2020-11-20 08:22:27","124":"2020-11-20 07:53:35","125":"2020-11-20 07:51:07","126":"2020-11-20 07:40:00","127":"2020-11-20 05:38:37","128":"2020-11-20 05:21:13","129":"2020-11-20 04:28:06","130":"2020-11-20 04:24:14","131":"2020-11-20 03:48:29","132":"2020-11-20 03:07:00","133":"2020-11-20 02:58:42","134":"2020-11-20 02:57:09","135":"2020-11-20 02:56:24","136":"2020-11-20 02:56:13","137":"2020-11-20 02:46:37","138":"2020-11-20 02:43:56","139":"2020-11-20 02:40:17","140":"2020-11-20 02:38:24","141":"2020-11-20 02:37:36","142":"2020-11-20 02:36:47","143":"2020-11-20 02:12:05","144":"2020-11-20 02:09:19","145":"2020-11-20 02:04:40","146":"2020-11-20 01:46:50","147":"2020-11-20 01:46:02","148":"2020-11-20 01:45:29","149":"2020-11-20 01:29:20","150":"2020-11-20 01:19:04","151":"2020-11-20 01:05:11","152":"2020-11-20 00:48:14","153":"2020-11-20 00:47:31","154":"2020-11-20 00:18:24"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":2,"7":8,"8":0,"9":0,"10":97,"11":2,"12":165,"13":0,"14":2,"15":14,"16":14,"17":97,"18":10,"19":31,"20":9,"21":0,"22":165,"23":0,"24":0,"25":23,"26":14,"27":0,"28":8,"29":0,"30":97,"31":83,"32":97,"33":4,"34":0,"35":14,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":165,"41":2,"42":14,"43":2,"44":0,"45":0,"46":97,"47":97,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":1,"53":1,"54":0,"55":2,"56":14,"57":2,"58":0,"59":2,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":97,"65":8,"66":97,"67":97,"68":97,"69":14,"70":97,"71":14,"72":14,"73":8,"74":14,"75":1,"76":8,"77":8,"78":8,"79":2,"80":2,"81":0,"82":97,"83":14,"84":14,"85":5,"86":5,"87":0,"88":97,"89":0,"90":1,"91":0,"92":10,"93":97,"94":9,"95":97,"96":97,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":97,"103":618,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":97,"109":97,"110":10,"111":97,"112":1,"113":0,"114":10,"115":97,"116":9,"117":5,"118":9,"119":9,"120":97,"121":165,"122":165,"123":9,"124":9,"125":9,"126":9,"127":8,"128":165,"129":97,"130":97,"131":97,"132":5,"133":20,"134":0,"135":2,"136":1,"137":2,"138":31,"139":0,"140":0,"141":0,"142":1,"143":10,"144":0,"145":97,"146":0,"147":0,"148":165,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":97,"154":4},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":0,"4":1,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":2,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":13,"22":0,"23":1,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":7,"38":1,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":2,"44":1,"45":2,"46":0,"47":0,"48":1,"49":0,"50":2,"51":2,"52":0,"53":14,"54":1,"55":0,"56":0,"57":0,"58":7,"59":1,"60":0,"61":0,"62":1,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":0,"78":11,"79":0,"80":0,"81":4,"82":0,"83":0,"84":78,"85":0,"86":0,"87":1,"88":0,"89":0,"90":6,"91":1,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":24,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":1,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":1,"142":1,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":2,"150":0,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"Luxemburgo","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"Malaga, Spain","14":"sevilla, espa\u00f1a","15":"","16":"","17":"Buenos Aires. ","18":"Lexington & Concord","19":"Lexington & Concord","20":"Lexington & Concord","21":"","22":"Lexington & Concord","23":"","24":"","25":"Buenos Aires, Argentina","26":"Espa\u00f1a","27":"","28":"Madrid siempre!!!!!","29":"","30":"","31":"Valdivia, Chile","32":"","33":"Posadas, Misiones Argentina","34":"Malaga, Spain","35":"","36":"Malaga, Spain","37":"Dentro de mi caparaz\u00f3n","38":"Malaga, Spain","39":"Argentina\/Uruguay\/Colombia ","40":"Pa\u00eds Valenci\u00e0","41":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","42":"","43":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","44":"","45":"","46":"Mor\u00f3n, Buenos Aires","47":"La L\u00ednea de Eucaliptos","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"Lima","53":"Lima, Per\u00fa","54":"","55":"","56":"Islas Canarias, Espa\u00f1a","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"Mendoza","63":"","64":"Barcelona ","65":"Madrid, San Javier y Valencia","66":"","67":"Palermo Killer","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"Espa\u00f1a","74":"","75":"","76":"Cartagena (Espa\u00f1a)","77":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","78":"Madrid, Espa\u00f1a","79":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","80":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","81":"Salta, Argentina","82":"","83":"","84":"","85":"ESPA\u00d1A","86":"Santander","87":"Gij\u00f3n, Espa\u00f1a","88":"Argentina ","89":"Marte","90":"Peru","91":"","92":"Chorrillos, Peru","93":"Buenos Airea","94":"","95":"Argentina","96":"","97":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","98":"There Are Only 2 Sexes\/Genders","99":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","100":"There Are Only 2 Sexes\/Genders","101":"","102":"Corrientes","103":"Coquimbo","104":"","105":"Sevilla, Espa\u00f1a","106":"","107":"Catalanya: Paisos Catalans","108":"","109":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","110":"","111":"","112":"Barcelona, Espa\u00f1a","113":"Barcelona, Espa\u00f1a","114":"Cdba","115":"","116":"Avil\u00e9s","117":"Per\u00fa","118":"","119":"","120":"Libertad Libertad Libertad","121":"\u0d15\u0d47\u0d30\u0d33\u0d02","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","128":"","129":"Buenos Aires, Argentina","130":"","131":"","132":"Lima","133":"Vallenar, Chile","134":"","135":"","136":"","137":"Argentina","138":"Madrid, Spain","139":"","140":"","141":"sampacho cordoba","142":"","143":"Buenos Aires","144":"Buenos Aires","145":"Sobreviviendo en Venezuela","146":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","147":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","148":"Los Angeles, CA","149":"Argentina","150":"Entre R\u00edos. Argentina","151":"Buenos Aires","152":"Ciudad aut\u00f3noma Buenos Aires","153":"M\u00e9xico\ud83d\udc99","154":"Rosario, Argentina"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":"http:\/\/t.co\/SY0uIAoKSH","34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":"https:\/\/t.co\/O1eiyuCqz0","40":null,"41":null,"42":"https:\/\/t.co\/a7viBwC5zu","43":null,"44":"https:\/\/t.co\/anLxvhsYtD","45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":"https:\/\/t.co\/dHJRwk7yjG","63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":"https:\/\/t.co\/SufRPieeEy","76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":"https:\/\/t.co\/IFsoLYmHVs","87":"https:\/\/t.co\/XnR2ipWn2I","88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":"https:\/\/t.co\/YhRgqQ4s9U","93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":"https:\/\/t.co\/npfPNLEbwA","114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":"https:\/\/t.co\/DNSSZ8DfDd","122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":"https:\/\/t.co\/SufRPieeEy","137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":"https:\/\/t.co\/SufRPieeEy","143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"AmparazoMundial","indices":[17,33]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[34,47]},{"text":"OMS","indices":[49,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LamujerdelaolaC","name":"Chinda Brandolino","id":1131375580644073474,"id_str":"1131375580644073474","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1329937058245251073,"id_str":"1329937058245251073","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329937058245251073\/pu\/img\/OpcSUHVKFKZXLg6O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329937058245251073\/pu\/img\/OpcSUHVKFKZXLg6O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yOa46mGKFB","display_url":"pic.twitter.com\/yOa46mGKFB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1329937334553505798\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[38,42]},{"text":"COVID19","indices":[50,58]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[60,73]},{"text":"AmparazoMundial","indices":[75,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cb_television","name":"CB Televisi\u00f3n","id":105997198,"id_str":"105997198","indices":[0,14]},{"screen_name":"silvano","name":"Silvano Schr\u00f6der","id":10340782,"id_str":"10340782","indices":[15,23]},{"screen_name":"GobMichoacan","name":"Gobierno Michoac\u00e1n","id":27972982,"id_str":"27972982","indices":[24,37]},{"screen_name":"Tu_IMSS","name":"IMSS","id":69034805,"id_str":"69034805","indices":[92,100]},{"screen_name":"SSalud_mx","name":"SALUD M\u00e9xico","id":132225222,"id_str":"132225222","indices":[101,111]}],"urls":[],"media":[{"id":1329935919730864129,"id_str":"1329935919730864129","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329935919730864129\/pu\/img\/TYhiNKubhg22u8pe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329935919730864129\/pu\/img\/TYhiNKubhg22u8pe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KP6SMhUlym","display_url":"pic.twitter.com\/KP6SMhUlym","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1329936316684001281\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[12,25]},{"text":"COVID19","indices":[26,34]},{"text":"OMS","indices":[35,39]},{"text":"ONU","indices":[47,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dw_espanol","name":"DW Espa\u00f1ol","id":6135622,"id_str":"6135622","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1329932108828184577,"id_str":"1329932108828184577","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329932108828184577\/pu\/img\/V8Vx4k9bDASALfBY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329932108828184577\/pu\/img\/V8Vx4k9bDASALfBY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmySXMoy5j","display_url":"pic.twitter.com\/NmySXMoy5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1329932342178312199\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[10,14]},{"text":"COVID19","indices":[40,48]},{"text":"FRENAAA","indices":[50,58]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[75,88]},{"text":"AmparazoNacional","indices":[89,106]},{"text":"LaVerdadMundial","indices":[107,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OficialFrenaaa","name":"FRENA Oficial","id":1250464833155317762,"id_str":"1250464833155317762","indices":[59,74]}],"urls":[],"media":[{"id":1329925348646146049,"id_str":"1329925348646146049","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329925348646146049\/pu\/img\/AMBWx1Z3qsAzBO_p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329925348646146049\/pu\/img\/AMBWx1Z3qsAzBO_p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzP2LzNM4O","display_url":"pic.twitter.com\/HzP2LzNM4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1329925669715927040\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"rt","indices":[9,12]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[13,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329922530979819520,"id_str":"1329922530979819520","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329922530979819520\/pu\/img\/SQfpenHRyAMXdo4F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329922530979819520\/pu\/img\/SQfpenHRyAMXdo4F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6R6B9JJXiO","display_url":"pic.twitter.com\/6R6B9JJXiO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mclovin6151\/status\/1329923018169212929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Dioxidodecloro","indices":[0,15]},{"text":"mms","indices":[16,20]},{"text":"cds","indices":[21,25]},{"text":"coronavirus","indices":[26,38]},{"text":"COVID19","indices":[39,47]},{"text":"Vacunas","indices":[49,57]},{"text":"Covid19usa","indices":[58,69]},{"text":"pandemia","indices":[70,79]},{"text":"Kalcker","indices":[80,88]},{"text":"DiNoALaVacuna","indices":[90,104]},{"text":"Trump","indices":[105,111]},{"text":"comusav","indices":[129,137]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[138,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinGrandeok","name":"Martin Grande","id":884268256877531136,"id_str":"884268256877531136","indices":[152,167]},{"screen_name":"MonicaFradeok","name":"Monica Frade","id":937301562,"id_str":"937301562","indices":[168,182]},{"screen_name":"vivicanosaok","name":"Viviana Canosa","id":480860644,"id_str":"480860644","indices":[183,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfLCDQ1eUE","expanded_url":"https:\/\/medicinadeltercermilenio.blogspot.com\/2020\/10\/el-virus-de-2020-esta-siendo-preparado.html?m=0","display_url":"medicinadeltercermilenio.blogspot.com\/2020\/10\/el-vir\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1329922673120595968,"id_str":"1329922673120595968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTVn_4XUAA2cqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTVn_4XUAA2cqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3oVTxRfxL1","display_url":"pic.twitter.com\/3oVTxRfxL1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EugenioGrande4\/status\/1329922794784690176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1040,"resize":"fit"},"small":{"w":471,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":1040,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacunaDelCovid19","indices":[19,41]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[42,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DerechaLaCosa","name":"Derecha La Cosa","id":1305705891707019265,"id_str":"1305705891707019265","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"ChicasVox52","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vero_gd2","name":"Vero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1160321234019770368,"id_str":"1160321234019770368","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[188,196]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[248,261]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaZNoticiasMic1","name":"La Z Noticias Michoac\u00e1n","id":1031528313087565824,"id_str":"1031528313087565824","indices":[0,16]},{"screen_name":"Tu_IMSS","name":"IMSS","id":69034805,"id_str":"69034805","indices":[198,206]},{"screen_name":"SSaludCdMx","name":"Secretar\u00eda de Salud de la Ciudad de M\u00e9xico","id":584164599,"id_str":"584164599","indices":[208,219]},{"screen_name":"SALUDMICH","name":"SECRETAR\u00cdA DE SALUD DE MICHOAC\u00c1N","id":770362627,"id_str":"770362627","indices":[220,230]},{"screen_name":"OficialFrenaaa","name":"FRENA Oficial","id":1250464833155317762,"id_str":"1250464833155317762","indices":[231,246]},{"screen_name":"GobMichoacan","name":"Gobierno Michoac\u00e1n","id":27972982,"id_str":"27972982","indices":[262,275]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[276,290]}],"urls":[],"media":[{"id":1329912859057418240,"id_str":"1329912859057418240","indices":[291,314],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329912859057418240\/pu\/img\/1Gg_aCwcaAvIlUzy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329912859057418240\/pu\/img\/1Gg_aCwcaAvIlUzy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YlhK92nqCD","display_url":"pic.twitter.com\/YlhK92nqCD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1329913594964811776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[82,95]},{"text":"ONU","indices":[129,133]},{"text":"AmparazoNacional","indices":[139,156]},{"text":"COVID19","indices":[166,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HLGatell","name":"Hugo L\u00f3pez-Gatell Ram\u00edrez","id":1154180084078501889,"id_str":"1154180084078501889","indices":[0,9]},{"screen_name":"SSalud_mx","name":"SALUD M\u00e9xico","id":132225222,"id_str":"132225222","indices":[10,20]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[21,28]},{"screen_name":"SEP_mx","name":"SEP M\u00e9xico","id":184876841,"id_str":"184876841","indices":[60,67]},{"screen_name":"emoctezumab","name":"Esteban Moctezuma Barrag\u00e1n","id":1613459636,"id_str":"1613459636","indices":[69,81]},{"screen_name":"oms","name":"\u00d8yvind Skaar","id":7708082,"id_str":"7708082","indices":[134,138]},{"screen_name":"covidmx","name":"Covidmx","id":1238511177300422656,"id_str":"1238511177300422656","indices":[157,165]}],"urls":[],"media":[{"id":1329911035827023876,"id_str":"1329911035827023876","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329911035827023876\/pu\/img\/7WMl97mHulYkfKgt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329911035827023876\/pu\/img\/7WMl97mHulYkfKgt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cxpEn3zFWu","display_url":"pic.twitter.com\/cxpEn3zFWu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1329911400660135943\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacunaDelCovid19","indices":[0,22]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQWA1s9GD6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DardoSatiro\/status\/1329825529210548225","display_url":"twitter.com\/DardoSatiro\/st\u2026","indices":[167,190]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KaniPrima","name":"La Kani","id":1219357912688136199,"id_str":"1219357912688136199","indices":[0,10]},{"screen_name":"potorret","name":"LadyPotorret","id":1063428545689673729,"id_str":"1063428545689673729","indices":[11,20]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MentirasSombras","name":"Verdades.Mentiras.Sombras","id":1184797875814969347,"id_str":"1184797875814969347","indices":[3,19]},{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[28,35]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[91,103]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[104,113]},{"screen_name":"jpmorgan","name":"J.P. Morgan","id":1155522630,"id_str":"1155522630","indices":[114,123]},{"screen_name":"BillGates","name":"Bill Gates","id":50393960,"id_str":"50393960","indices":[124,134]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"SIEMPREOSRECORDAREMOS","indices":[89,111]},{"text":"FCARMY","indices":[112,119]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mustinggg","name":"\u061c","id":782956558955212800,"id_str":"782956558955212800","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1329892923689865220,"id_str":"1329892923689865220","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329892923689865220\/pu\/img\/_QBtyg1YV9Wl6ozF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329892923689865220\/pu\/img\/_QBtyg1YV9Wl6ozF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k6bXTJAzSD","display_url":"pic.twitter.com\/k6bXTJAzSD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SoyPuto26779500\/status\/1329892975988633602\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[0,14]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[72,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/68a7DvWKmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RobertooFinch\/status\/1329821087383826432","display_url":"twitter.com\/RobertooFinch\/\u2026","indices":[83,106]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[67,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_DILLOM_","name":"DILLOM","id":1084869135870377984,"id_str":"1084869135870377984","indices":[0,9]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strafaccio","name":"Pablo Strafaccio","id":146905337,"id_str":"146905337","indices":[3,14]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"Soros","indices":[203,209]},{"text":"BillGates","indices":[212,222]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[224,237]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1329883425726197760,"id_str":"1329883425726197760","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSx7f8W8AA0t3a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSx7f8W8AA0t3a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mfkXSlieFM","display_url":"pic.twitter.com\/mfkXSlieFM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1329883428616073216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":938,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1075,"h":1375,"resize":"fit"},"small":{"w":532,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"ChicasVox52","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vero_gd2","name":"Vero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1160321234019770368,"id_str":"1160321234019770368","indices":[3,12]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"YonoMeVacuno","indices":[170,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[157,168]}],"urls":[],"media":[{"id":1329880309530304516,"id_str":"1329880309530304516","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSvGHNXIAQoKwL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSvGHNXIAQoKwL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AHILRyQo8h","display_url":"pic.twitter.com\/AHILRyQo8h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AneCano\/status\/1329880320670363650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":197,"h":256,"resize":"fit"},"small":{"w":197,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":197,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[120,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbelGlvezSanz1","name":"Abel G\u00e1lvez Sanz","id":1326142673435160576,"id_str":"1326142673435160576","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"Dioxidodecloro","indices":[20,35]},{"text":"mms","indices":[36,40]},{"text":"cds","indices":[41,45]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]},{"text":"COVID19","indices":[59,67]},{"text":"Covid_19","indices":[68,77]},{"text":"Vacunas","indices":[78,86]},{"text":"Covid19usa","indices":[87,98]},{"text":"pandemia","indices":[99,108]},{"text":"Kalcker","indices":[109,117]},{"text":"Trump","indices":[119,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugenioGrande4","name":"Eugenio Grande","id":1199521607699640325,"id_str":"1199521607699640325","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[248,261]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenap_Vox","name":"Carmen","id":1289140178662166528,"id_str":"1289140178662166528","indices":[0,13]},{"screen_name":"VctorJi30514088","name":"V\u00edctor J\ud83c\uddea\ud83c\udde6Andaluz\ud83c\uddea\ud83c\udde6Espa\u00f1ol 100%","id":1240604671758254080,"id_str":"1240604671758254080","indices":[14,30]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[25,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 #NCSWISC #ReleaseTheKraken","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[0,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[110,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[0,15]},{"screen_name":"Bateman40596733","name":"Bateman \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u271d \u2696 \u2694 \ud83d\udee1","id":1263545869850349568,"id_str":"1263545869850349568","indices":[16,32]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[0,14]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[50,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JotaxTV","name":"JOTAX","id":553409985,"id_str":"553409985","indices":[0,8]},{"screen_name":"edubattaglia","name":"Eduardo J. Battaglia","id":153594736,"id_str":"153594736","indices":[9,22]},{"screen_name":"AmericaTV","name":"Am\u00e9rica TV","id":137486112,"id_str":"137486112","indices":[23,33]},{"screen_name":"fantinofantino","name":"Alejandro Fantino","id":500317946,"id_str":"500317946","indices":[34,49]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MentirasSombras","name":"Verdades.Mentiras.Sombras","id":1184797875814969347,"id_str":"1184797875814969347","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[233,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dEJ6BiCC4u","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-11-20\/lasquetty-alerta-el-gobierno-podria-haber-pactado-erc-patrimonio-sucesiones-madrid-impuestos-6682551\/","display_url":"libremercado.com\/2020-11-20\/las\u2026","indices":[247,270]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"EstamosConBeto","indices":[30,45]},{"text":"YoApoyoALaPNP","indices":[46,60]},{"text":"YoApoyoaCarabinerosdeChile","indices":[61,88]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[89,102]},{"text":"YoApoyoAlBuenPolicia","indices":[103,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329845359313637376,"id_str":"1329845359313637376","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329845359313637376\/pu\/img\/CHwlhNy09lBGHCRf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329845359313637376\/pu\/img\/CHwlhNy09lBGHCRf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iXk2GBHgQl","display_url":"pic.twitter.com\/iXk2GBHgQl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/berniesadnezzz\/status\/1329845392930971648\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":350,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"YoApoyoALaPNP","indices":[124,138]},{"text":"JusticiaParaKeiko","indices":[139,157]},{"text":"EstamosConBeto","indices":[158,173]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[174,187]},{"text":"YoApoyoaCarabinerosdeChile","indices":[188,215]},{"text":"YoApoyoaBetoOrtiz","indices":[216,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qjUMQOS2GI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marita_molina4\/status\/1329791346589261835","display_url":"twitter.com\/marita_molina4\u2026","indices":[262,285]}],"media":[{"id":1327386427022258188,"id_str":"1327386427022258188","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327386427022258188\/pu\/img\/lVJ2-qMOY-QCha0j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327386427022258188\/pu\/img\/lVJ2-qMOY-QCha0j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/022E0WZt2R","display_url":"pic.twitter.com\/022E0WZt2R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dongmin97s\/status\/1327386810213863424\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327386810213863424,"source_status_id_str":"1327386810213863424","source_user_id":1280993488994275329,"source_user_id_str":"1280993488994275329"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"PerdidaDeInmunidad","indices":[0,19]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[30,56]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[142,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329840217629614080,"id_str":"1329840217629614080","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSKodPXYAAE2co.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnSKodPXYAAE2co.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1tqkNFMrrA","display_url":"pic.twitter.com\/1tqkNFMrrA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anaferpa33\/status\/1329840222822084615\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1124,"h":1342,"resize":"fit"},"small":{"w":570,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1005,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[171,179]},{"text":"Resistencia","indices":[181,193]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[194,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[210,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eva_Angelina_79","name":"Eva Angelina","id":1279971044,"id_str":"1279971044","indices":[0,16]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - VERDAD Y LIBERTAD","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[17,31]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[32,42]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txF0NAOO4l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Venusinaa2\/status\/1329832637813444610","display_url":"twitter.com\/Venusinaa2\/sta\u2026","indices":[65,88]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"EstamosConBeto","indices":[46,61]},{"text":"YoApoyoALaPNP","indices":[62,76]},{"text":"YoApoyoaCarabinerosdeChile","indices":[77,104]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[105,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"procariota","name":"Gabriela","id":3198257770,"id_str":"3198257770","indices":[3,14]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"EstamosConBeto","indices":[30,45]},{"text":"YoApoyoALaPNP","indices":[46,60]},{"text":"YoApoyoaCarabinerosdeChile","indices":[61,88]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[89,102]},{"text":"YoApoyoAlBuenPolicia","indices":[103,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329834276553166848,"id_str":"1329834276553166848","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329834276553166848\/pu\/img\/HoAD2FcOU7PLsdct.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329834276553166848\/pu\/img\/HoAD2FcOU7PLsdct.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q0NRjbUlmH","display_url":"pic.twitter.com\/Q0NRjbUlmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/procariota\/status\/1329834394262056962\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[39,46]},{"text":"farmaceuticas","indices":[62,76]},{"text":"plandemia","indices":[124,134]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[135,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WRadioColombia","name":"W Radio Colombia","id":20560294,"id_str":"20560294","indices":[0,15]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"NoAl5G","indices":[21,28]},{"text":"NoABillGates","indices":[29,42]},{"text":"NoASoros","indices":[43,52]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"NoAl5G","indices":[21,28]},{"text":"NoABillGates","indices":[29,42]},{"text":"NoASoros","indices":[43,52]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"EstamosConBeto","indices":[35,50]},{"text":"YoApoyoALaPNP","indices":[51,65]},{"text":"YoApoyoaCarabinerosdeChile","indices":[66,93]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[94,107]},{"text":"YoApoyoAlBuenPolicia","indices":[108,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327386427022258188,"id_str":"1327386427022258188","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327386427022258188\/pu\/img\/lVJ2-qMOY-QCha0j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327386427022258188\/pu\/img\/lVJ2-qMOY-QCha0j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/022E0WZt2R","display_url":"pic.twitter.com\/022E0WZt2R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dongmin97s\/status\/1327386810213863424\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327386810213863424,"source_status_id_str":"1327386810213863424","source_user_id":1280993488994275329,"source_user_id_str":"1280993488994275329"}]},"59":{"hashtags":[{"text":"NoAl5G","indices":[0,7]},{"text":"NoABillGates","indices":[8,21]},{"text":"NoASoros","indices":[22,31]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUN9lRYHhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ReutersLatam\/status\/1329829391745085440","display_url":"twitter.com\/ReutersLatam\/s\u2026","indices":[111,134]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Elections2020","indices":[35,49]},{"text":"Trump2020MyPresident","indices":[50,71]},{"text":"Plandemia","indices":[72,82]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[84,97]},{"text":"YoNoTengoPresidente","indices":[98,118]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[119,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VNIrt4yWeR","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?fbclid=IwAR2NAalgeGXhPzSVI5JQSPrUpji31pOm7vdGzjEiCpFEdAO1flDhHU21Oes&feature=youtu.be&v=BLjT0RhGT4U","display_url":"m.youtube.com\/watch?fbclid=I\u2026","indices":[127,150]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[49,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[55,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C5N","name":"C5N","id":152325528,"id_str":"152325528","indices":[0,4]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"DiaDelHombre","indices":[43,56]},{"text":"HabraConsecuencias","indices":[57,76]},{"text":"Capitan","indices":[77,85]},{"text":"ACTUALIZACION","indices":[86,100]},{"text":"FelizViernes","indices":[101,114]},{"text":"Bogota","indices":[115,122]},{"text":"18Nov","indices":[123,129]},{"text":"AbortoLegal2020","indices":[130,146]},{"text":"ACTUALIZACION","indices":[147,161]},{"text":"ACTUALIZACION","indices":[162,176]},{"text":"InternationalMensDay","indices":[177,198]},{"text":"Willy","indices":[199,205]},{"text":"HabraConsecuencias","indices":[206,225]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[226,239]},{"text":"Willy","indices":[240,246]},{"text":"Solo11N","indices":[247,255]},{"text":"SiHayAbortoSalimosTodos","indices":[256,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329827220970463234,"id_str":"1329827220970463234","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR-z86W4AIeQaa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnR-z86W4AIeQaa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ClKPCr2laQ","display_url":"pic.twitter.com\/ClKPCr2laQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Salmatarotyvid1\/status\/1329827230176960513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"ChicasVox52","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vero_gd2","name":"Vero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1160321234019770368,"id_str":"1160321234019770368","indices":[3,12]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"ChicasVox52","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vero_gd2","name":"Vero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1160321234019770368,"id_str":"1160321234019770368","indices":[3,12]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[108,121]},{"text":"NoALaVacunaObligatoria","indices":[122,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQpn58sJXa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/veronicaressia\/status\/1329632782235086848","display_url":"twitter.com\/veronicaressia\u2026","indices":[146,169]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"ChicasVox52","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vero_gd2","name":"Vero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1160321234019770368,"id_str":"1160321234019770368","indices":[3,12]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[111,124]},{"text":"ChicasVox52","indices":[126,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vero_gd2","name":"Vero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1160321234019770368,"id_str":"1160321234019770368","indices":[3,12]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[97,110]},{"text":"ChicasVox52","indices":[112,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kuytwfZE3J","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/la-rioja\/calendario-vacunacion-coronavirus\/amp?__twitter_impression=true","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/la-rioj\u2026","indices":[126,149]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MentirasSombras","name":"Verdades.Mentiras.Sombras","id":1184797875814969347,"id_str":"1184797875814969347","indices":[3,19]},{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[28,35]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[91,103]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[104,113]},{"screen_name":"jpmorgan","name":"J.P. Morgan","id":1155522630,"id_str":"1155522630","indices":[114,123]},{"screen_name":"BillGates","name":"Bill Gates","id":50393960,"id_str":"50393960","indices":[124,134]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[247,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[7,14]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[70,82]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[83,92]},{"screen_name":"jpmorgan","name":"J.P. Morgan","id":1155522630,"id_str":"1155522630","indices":[93,102]},{"screen_name":"BillGates","name":"Bill Gates","id":50393960,"id_str":"50393960","indices":[103,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxgretGsQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1329792876042186752","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[261,284]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"OGM","indices":[271,275]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[276,289]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabycarpineti","name":"Gabriela Carpineti","id":257550969,"id_str":"257550969","indices":[0,14]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmpresarioVox","name":"Empresario VOX \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1249255108967387138,"id_str":"1249255108967387138","indices":[3,17]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[101,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IHxklbEuIN","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/la-rioja\/calendario-vacunacion-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/la-rioj\u2026","indices":[207,230]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[49,62]},{"text":"NoAl5G","indices":[63,70]},{"text":"NoABillGates","indices":[71,84]},{"text":"NoASoros","indices":[85,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"Cuetano68","name":"De Cueto - Santander","id":327529852,"id_str":"327529852","indices":[21,31]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[49,62]},{"text":"NoAl5G","indices":[63,70]},{"text":"NoABillGates","indices":[71,84]},{"text":"NoASoros","indices":[85,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"Cuetano68","name":"De Cueto - Santander","id":327529852,"id_str":"327529852","indices":[21,31]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[210,218]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[219,232]},{"text":"SeguridadCiudadana","indices":[233,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AyaAthalia","name":"Aya Athalia","id":1000364042530312192,"id_str":"1000364042530312192","indices":[0,11]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[76,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioRNaranjo","name":"Antonio Naranjo","id":80251375,"id_str":"80251375","indices":[0,16]},{"screen_name":"ESdiario_com","name":"ESdiario","id":250073053,"id_str":"250073053","indices":[17,30]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[171,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZ0iFGNRXd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1329759918514204672","display_url":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026","indices":[185,208]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4pQd0dr4xU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Candela_white\/status\/1329769642194329601","display_url":"twitter.com\/Candela_white\/\u2026","indices":[53,76]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[262,275]},{"text":"YoNoMeHagoPCR","indices":[276,290]},{"text":"NoBozal","indices":[291,299]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmolpiq","name":"Pmolpiq","id":1260186179581902848,"id_str":"1260186179581902848","indices":[0,8]},{"screen_name":"almondigon","name":"Jorge","id":216025381,"id_str":"216025381","indices":[9,20]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[71,85]}],"urls":[],"media":[{"id":1329751014824620034,"id_str":"1329751014824620034","indices":[300,323],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ5gK5WMAIZz1k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ5gK5WMAIZz1k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G6Q2pDyEOt","display_url":"pic.twitter.com\/G6Q2pDyEOt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConchiQuilts\/status\/1329751020507975680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":585,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":824,"h":1689,"resize":"fit"},"small":{"w":332,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[29,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"100":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[158,171]},{"text":"YoNoMeHagoPCR","indices":[172,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnaE13440046","name":"Melina","id":1205342369694060544,"id_str":"1205342369694060544","indices":[0,14]},{"screen_name":"almondigon","name":"Jorge","id":216025381,"id_str":"216025381","indices":[15,26]},{"screen_name":"NTerraplanista","name":"No seas Terraplanista","id":1320353643174952961,"id_str":"1320353643174952961","indices":[27,42]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[66,80]}],"urls":[],"media":[{"id":1329750234642132993,"id_str":"1329750234642132993","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4ywfWMAE9o1d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQ4ywfWMAE9o1d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tmJdZiSdJE","display_url":"pic.twitter.com\/tmJdZiSdJE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConchiQuilts\/status\/1329750239797006342\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":585,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":824,"h":1689,"resize":"fit"},"small":{"w":332,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[18,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OK7GGeRdAT","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/espana\/2020\/11\/20\/sanchez-anuncia-una-estrategia-para-vacunar-a-una-parte-muy-sustancial-de-la-poblacion-en-el-primer-semestre-de-2021\/","display_url":"elindependiente.com\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[32,55]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[54,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"105":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[56,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[128,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Republica_xa","name":"A\u1d1b\u1d07\u1d0f \u0280\u1d07\u1d18\u1d1c\u0299\u029f\u026a\u1d04\u1d00\u0274o\ud83d\udd3b","id":443623280,"id_str":"443623280","indices":[0,13]},{"screen_name":"MiercolesDRep","name":"21.00 horas Mi\u00e9rcoles de Rep\u00fablica \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe3","id":2221768555,"id_str":"2221768555","indices":[14,28]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SakinTiro","name":"JoseTiro","id":757950266507427840,"id_str":"757950266507427840","indices":[3,13]},{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[15,28]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[17,24]},{"text":"vacunar","indices":[53,61]},{"text":"millones","indices":[67,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[158,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WttbdpgKJS","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/1_625b23","display_url":"eldiario.es\/1_625b23","indices":[122,145]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[24,36]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[244,252]},{"text":"Plandemia","indices":[253,263]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[264,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[6,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1329690941255540743,"id_str":"1329690941255540743","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQC3baXYAcGe8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQC3baXYAcGe8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tg27u0JbRH","display_url":"pic.twitter.com\/Tg27u0JbRH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1329690945227468800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":560,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1170,"h":964,"resize":"fit"},"large":{"w":1170,"h":964,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kamikaze_1979","name":"KaMiKaZe.....","id":1121794429,"id_str":"1121794429","indices":[3,17]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[81,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChichitoCapucho","name":"Chicho Capucho \u2655","id":410617600,"id_str":"410617600","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1324866915563659265,"id_str":"1324866915563659265","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324866915563659265\/pu\/img\/1OTKVlCZEouaLloC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324866915563659265\/pu\/img\/1OTKVlCZEouaLloC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4zAai3k3E","display_url":"pic.twitter.com\/S4zAai3k3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChichitoCapucho\/status\/1324867104303177730\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324867104303177730,"source_status_id_str":"1324867104303177730","source_user_id":410617600,"source_user_id_str":"410617600"}]},"134":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[0,7]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[{"text":"Rossi","indices":[14,20]},{"text":"donda","indices":[71,77]},{"text":"masssa","indices":[105,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trompi23","name":"SIN MIEDO A LA #DICTADURA K","id":155395122,"id_str":"155395122","indices":[3,12]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[114,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[{"text":"Rossi","indices":[14,20]},{"text":"donda","indices":[71,77]},{"text":"masssa","indices":[105,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"trompi23","name":"SIN MIEDO A LA #DICTADURA K","id":155395122,"id_str":"155395122","indices":[3,12]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"140":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"141":{"hashtags":[{"text":"basurask","indices":[132,141]},{"text":"mugresk","indices":[142,150]},{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[151,171]},{"text":"gobiernodemierda","indices":[172,189]},{"text":"balas","indices":[190,196]},{"text":"albertocaradura","indices":[197,213]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[214,227]},{"text":"BuenJueves","indices":[228,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329614839346585602,"id_str":"1329614839346585602","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9pttXYAIA37F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnO9pttXYAIA37F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pAt39xv3mI","display_url":"pic.twitter.com\/pAt39xv3mI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/trompi23\/status\/1329614843184361472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[93,106]},{"text":"NoALaVacunaObligatoria","indices":[107,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cR3xROh49I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hewson_jess\/status\/1329612318775386114","display_url":"twitter.com\/hewson_jess\/st\u2026","indices":[131,154]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[120,133]},{"text":"VacunateVos","indices":[134,146]},{"text":"COVID19","indices":[147,155]},{"text":"coronavirus","indices":[156,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer","name":"Pfizer Inc.","id":56488059,"id_str":"56488059","indices":[100,107]},{"screen_name":"msalnacion","name":"Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n","id":144929758,"id_str":"144929758","indices":[108,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FosFrVUNcl","expanded_url":"https:\/\/www.sciencemag.org\/news\/2020\/11\/fever-aches-pfizer-moderna-jabs-aren-t-dangerous-may-be-intense-some","display_url":"sciencemag.org\/news\/2020\/11\/f\u2026","indices":[76,99]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"147":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[29,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[102,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabellan76","name":"Anabella","id":792482024883912704,"id_str":"792482024883912704","indices":[0,12]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[139,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Intratables","name":"Intratables","id":1129815728,"id_str":"1129815728","indices":[125,137]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[21,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329591367085993991,"id_str":"1329591367085993991","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329591367085993991\/pu\/img\/mkm_tUow2EjdY9W0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329591367085993991\/pu\/img\/mkm_tUow2EjdY9W0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/au4JACPYya","display_url":"pic.twitter.com\/au4JACPYya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/karinightwish\/status\/1329591588364955649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[12,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radiomitre","name":"Radio Mitre \u270b\ud83c\udffd\ud83e\uddfc\ud83e\udd1a\ud83c\udffd","id":182923335,"id_str":"182923335","indices":[0,11]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[{"text":"BuenMartes","indices":[20,31]},{"text":"INFECTADURA","indices":[32,44]},{"text":"SupremaCorteDeJusticia","indices":[46,69]},{"text":"NoAlAcuerdoConLaChorra","indices":[71,94]},{"text":"VacunateAlberto","indices":[96,112]},{"text":"VacunateCristina","indices":[114,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Clau_claudius8","name":"#DefensoresDeLasDemocracias","id":247929216,"id_str":"247929216","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}