{"screen_name":{"0":"AEMPSGOB","1":"AEMPSGOB","2":"AEMPSGOB"},"tweet_id":{"0":1337032154052763649,"1":1336985842208940034,"2":1336982436215984128},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false},"text":{"0":":blue_circle:La Red de Jefes de Agencias de #Medicamentos (HMA) y la Agencia Europea del Medicamento (@EMA_News) publican su estrategia conjunta hasta 2025. \n\n:backhand_index_pointing_right: Establece la direcci\u00f3n que seguir\u00e1n hasta 2025 las agencias de medicamentos en Europa y la EMA. \n\n:link: https:\/\/t.co\/3jxkOhMNE6 https:\/\/t.co\/7vIk4IlQYx","1":":warning_selector: Si recibes un correo como este: NO LO ABRAS, es FALSO.\n\nEl Ministerio de Sanidad no est\u00e1 comunic\u00e1ndose por esta v\u00eda con la ciudadan\u00eda.\n\nEl dominio NO es el oficial del @sanidadgob.\n\nNo cliques en el enlace y elim\u00ednalo. https:\/\/t.co\/yWEvwCFC46","2":":blue_circle: La @AEMPSGOB recibe del Ministerio de Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica (@territorialgob) el Sello de Cristal. :clapping_hands:\n\n:white_heavy_check_mark: Reconoce su nivel de excelencia acreditado en la aplicaci\u00f3n de los programas de mejora de la calidad. \n\n:link: https:\/\/t.co\/tStXPNfkAo https:\/\/t.co\/mNyAdBZ1FE"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-12-10 13:51:21","1":"2020-12-10 10:47:19","2":"2020-12-10 10:33:47"},"retweet_count":{"0":5,"1":627,"2":3},"favorite_count":{"0":5,"1":0,"2":18},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/RyGnAGddpf","1":"https:\/\/t.co\/RyGnAGddpf","2":"https:\/\/t.co\/RyGnAGddpf"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Medicamentos","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EMA_News","name":"EU Medicines Agency","id":116716199,"id_str":"116716199","indices":[90,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3jxkOhMNE6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n0M7AW","display_url":"bit.ly\/3n0M7AW","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1337032112852111361,"id_str":"1337032112852111361","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4Xn2vXEAEgWX-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4Xn2vXEAEgWX-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7vIk4IlQYx","display_url":"pic.twitter.com\/7vIk4IlQYx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEMPSGOB\/status\/1337032154052763649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":731,"h":473,"resize":"fit"},"large":{"w":731,"h":473,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[5,14]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[80,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tStXPNfkAo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oH6fZw","display_url":"bit.ly\/3oH6fZw","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1336981848317194240,"id_str":"1336981848317194240","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3p6EwXcAAvrwH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3p6EwXcAAvrwH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mNyAdBZ1FE","display_url":"pic.twitter.com\/mNyAdBZ1FE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEMPSGOB\/status\/1336982436215984128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":946,"h":658,"resize":"fit"},"medium":{"w":946,"h":658,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":473,"resize":"fit"}}}]}}}