{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos","7":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1337162510613557248,"1":1337076304999493632,"2":1337076158479872001,"3":1337075945015042048,"4":1337075838794207232,"5":1337075686566195205,"6":1337075576834822151,"7":1337035133380157441},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"NO AR. Circula\u00e7\u00e3o de trens em trecho da ferrovia Norte-Sul n\u00e3o come\u00e7ou no governo Bolsonaro. https:\/\/t.co\/mW2JsLbH63 https:\/\/t.co\/8CtfssGSkr","1":":syringe: \"Vacina\" foi o termo mais frequente nas postagens classificadas como de baixa qualidade nos \u00faltimos sete dias. Segundo a nossa metodologia, este tipo de conte\u00fado, geralmente com tom sensacionalista e alarmista, \u00e9 mais suscet\u00edvel a apresentar desinforma\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/NCpTqpfpur","2":":microbe: Sobre a pandemia, o Radar classificou em sete dias 11.770 conte\u00fados como de baixa qualidade dentro de um universo de 197.299 posts coletados. https:\/\/t.co\/gU35MDKPfy","3":":movie_camera: V\u00eddeos foram os tipos de conte\u00fado que a plataforma mais classificou como de baixa qualidade dentro da an\u00e1lise sobre o Judici\u00e1rio. https:\/\/t.co\/ZI128gV5yi","4":":ballot_box_with_ballot: Focado nas cortes superiores, o monitoramento congregou mais na \u00faltima semana termos relativos ao julgamento no @STF_Oficial sobre a possibilidade de reelei\u00e7\u00e3o dos atuais presidentes da C\u00e2mara e do Senado, @RodrigoMaia e @davialcolumbre. https:\/\/t.co\/nKUOHo8plv","5":":balance_scale_selector: O monitoramento sobre o Judici\u00e1rio classificou 2.685 postagens como potencialmente desinformativas de um universo de 112.014 conte\u00fados coletados nas cinco plataformas que acompanhamos: Twitter, Facebook, YouTube, WhatsApp e web. https:\/\/t.co\/oM31IfUNPH","6":":satellite_antenna: O Radar Aos Fatos segue monitorando conte\u00fados de baixa qualidade sobre a pandemia e, nesta semana, iniciou um novo tema: o Judici\u00e1rio. Veja a seguir quais foram os destaques da plataforma nos \u00faltimos sete dias.\n\n:envelope_selector: Assine a newsletter do Radar :fast-forward_button: https:\/\/t.co\/vaa52s4j5M https:\/\/t.co\/nafKlda6Vc","7":"@_meu_nome_aqui_ Ol\u00e1! Checamos uma alega\u00e7\u00e3o bem parecida com essa em junho. D\u00e1 uma olhada: https:\/\/t.co\/3kDt1wgep2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 22:29:20","1":"2020-12-10 16:46:47","2":"2020-12-10 16:46:12","3":"2020-12-10 16:45:21","4":"2020-12-10 16:44:56","5":"2020-12-10 16:44:19","6":"2020-12-10 16:43:53","7":"2020-12-10 14:03:11"},"retweet_count":{"0":9,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":3,"7":0},"favorite_count":{"0":53,"1":6,"2":1,"3":0,"4":0,"5":1,"6":9,"7":0},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil","7":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","7":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mW2JsLbH63","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/circulacao-de-trens-em-trecho-da-ferrovia-norte-sul-nao-comecou-no-governo-bolsonaro\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/circu\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1337162498965909504,"id_str":"1337162498965909504","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6ONU3WMAAxGW2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6ONU3WMAAxGW2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8CtfssGSkr","display_url":"pic.twitter.com\/8CtfssGSkr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337162510613557248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337076243846615041,"id_str":"1337076243846615041","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_wngXUAEfvcj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_wngXUAEfvcj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NCpTqpfpur","display_url":"pic.twitter.com\/NCpTqpfpur","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337076304999493632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337076141606264832,"id_str":"1337076141606264832","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_qqoXYAAYmYG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_qqoXYAAYmYG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gU35MDKPfy","display_url":"pic.twitter.com\/gU35MDKPfy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337076158479872001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337075922843930624,"id_str":"1337075922843930624","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_d7rXEAAyMbG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_d7rXEAAyMbG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZI128gV5yi","display_url":"pic.twitter.com\/ZI128gV5yi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337075945015042048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STF_oficial","name":"STF","id":68313718,"id_str":"68313718","indices":[114,126]},{"screen_name":"RodrigoMaia","name":"Rodrigo Maia","id":35260027,"id_str":"35260027","indices":[208,220]},{"screen_name":"davialcolumbre","name":"Davi Alcolumbre","id":2716763753,"id_str":"2716763753","indices":[223,238]}],"urls":[],"media":[{"id":1337075819164946435,"id_str":"1337075819164946435","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_X5cXUAMqC-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_X5cXUAMqC-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nKUOHo8plv","display_url":"pic.twitter.com\/nKUOHo8plv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337075838794207232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337075672167174146,"id_str":"1337075672167174146","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_PV1XUAIyoER.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_PV1XUAIyoER.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oM31IfUNPH","display_url":"pic.twitter.com\/oM31IfUNPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337075686566195205\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaa52s4j5M","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/radar\/landing\/","display_url":"aosfatos.org\/radar\/landing\/","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1337075538792493059,"id_str":"1337075538792493059","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_Hk-XMAMrscq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4_Hk-XMAMrscq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nafKlda6Vc","display_url":"pic.twitter.com\/nafKlda6Vc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1337075576834822151\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_meu_nome_aqui_","name":"Eu \u2728","id":1323514622100594688,"id_str":"1323514622100594688","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kDt1wgep2","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-hospitais-recebem-r-18-mil-para-cada-registro-de-obito-com-suspeita-de-covid-19\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[91,114]}]}}}