{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1337146744526745600,"1":1337145937064554499,"2":1337131424223256576,"3":1337131380338286593,"4":1337131242622488579,"5":1337130870164115463,"6":1337130806389731330,"7":1337130303094185987,"8":1337129753304838146,"9":1337129485863444481,"10":1337129289548959753,"11":1337129062729396226,"12":1337128988897062914,"13":1337128736932716551,"14":1337128228687912960,"15":1337128093799096328,"16":1337127788030124032,"17":1337127612985061378,"18":1337127452804583425,"19":1337127106984218628,"20":1337126846350176258,"21":1337126687612563456,"22":1337126579244322819,"23":1337125949826080770,"24":1337125875742109700,"25":1337125395150368777,"26":1336857881140932609},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true},"text":{"0":"Sublime decisi\u00f3n de Elon Musk rajando de los conchudos comunistas de California. Triunfa la libertad. https:\/\/t.co\/SKn0DXHI2k","1":"C\u00f3mo la vacuna COVID-19 puede destruir su sistema inmunol\u00f3gico\n\n:thinking_face: ... hay que aprender a leer y NO basarse en los DIBUJOS de la TV !!!\n\nPIENSA !!! porque ya no hay dibujos animados ??? ... porque VIVIMOS vida de DIBUJOS ANIMADOS !!!\n\nhttps:\/\/t.co\/PnJrctXhTV","2":"Noticias de la CBS confirma: La jeringa de vacunaci\u00f3n contiene un chip RFID que hace que la gente sea identificable a trav\u00e9s de una forma de BARCODE digital! \nY no lo dicemos los Negacionistas...Lo dicen los OFICIALISTAS.. https:\/\/t.co\/AXq6WSlaUC\nhttps:\/\/t.co\/upngDDMskA","3":"Diputada canadiense propone expropiarle los ahorros a la gente para financiar el Gran Reinicio https:\/\/t.co\/K95Y5ppI9R","4":"El gobierno de Jair Bolsonaro estar\u00eda planeando excluir a Huawei de la red 5G de Brasil a trav\u00e9s de un decreto presidencial, seg\u00fan fuentes an\u00f3nimas que hablaron con Reuters.\n@Geopoliticacr :globe_with_meridians:\nEn Telegram \nhttps:\/\/t.co\/n5GNW7nh57","5":"Marlaskaaa!!!! Donde est\u00e1s??? \n\nhttps:\/\/t.co\/nvoA7G91F3","6":"BBC Mundo - \"Vivimos hiperconectados y eso permite que controlen nuestra mente\"\nhttps:\/\/t.co\/DhBVPqWu8I\n\nArt\u00edculo impresionante que parece de ciencia ficci\u00f3n pero no lo es. Al leerlo no caigamos en la tentaci\u00f3n de pensar q esto les pasa s\u00f3lo a los dem\u00e1s y no a nosotros...","7":"Los vacunados contra COVID\u201019 corren mayor riesgo que los no vacunados\n\nhttps:\/\/t.co\/p3JDpBZIpi","8":"Los medios finalmente cubren la historia de Hunter Biden despu\u00e9s de evitar la controversia antes de las elecciones\n https:\/\/t.co\/LcXniLwpvK #FoxNews","9":"El Gobierno traslada a Valencia a 300 inmigrantes irregulares desde Canarias https:\/\/t.co\/U1iTQt6m7T","10":"Ric Grenell critica a Jake Tapper de CNN por cubrir tard\u00edamente la historia de Hunter Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/r8QkbTcHFN #FoxNews","11":"Alerta policial por el caos de los traslados de inmigrantes irregulares a la pen\u00ednsula https:\/\/t.co\/qsinSVRTNr","12":"El Consejo para el Capitalismo Inclusivo lanza una asociaci\u00f3n con el Vaticano\n\nhttps:\/\/t.co\/8dFjniZTUx","13":"\u00bfTodos recuerdan esto?\n\nhttps:\/\/t.co\/TygMW40fH2","14":"Noticias de la CBS confirma: La jeringa de vacunaci\u00f3n contiene un chip RFID que hace que la gente sea identificable a trav\u00e9s de una forma de BARCODE digital! \nY no lo dicemos los Negacionistas...Lo dicen los OFICIALISTAS.. https:\/\/t.co\/WW5nj8Ay6H","15":"La telara\u00f1a secreta de Soros en Espa\u00f1a al descubierto - ministros, periodistas, jueces, etc\n\nhttps:\/\/t.co\/KOJMM5p4fq","16":"La demanda de Texas contra Pensilvania, que es la gran noticia del a\u00f1o, silenciada por todos los medios espa\u00f1oles y europeos https:\/\/t.co\/8zg3YOuGZL v\u00eda @contartucaso","17":"As\u00ed ser\u00e1 el registro especial de vacunaci\u00f3n del coronavirus en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/zLiwOlGxRx","18":"El Doctor Antonio Alarcos HABLA CLARO sobre la VACUNA MAS\u00d3NICO-COVIDIANA que ya se ha \"probado\" en Londres, casualmente cuna de la masoner\u00eda...\n\nhttps:\/\/t.co\/sKjjGOmbAE","19":"Si os d\u00e1is cuenta, los mass media no muestran (casi) ninguna manifestaci\u00f3n sobre las medidas tomadas por la #COVID19 y, si lo hacen, es para utilizar los adjetivos que conoc\u00e9is y despreciarlas. Estas son de Londres. https:\/\/t.co\/J1XsdzcOul","20":"El Gobierno autoriz\u00f3, mando a la Polic\u00eda y orden\u00f3 el traslado de inmigrantes a la pen\u00ednsula, pero no pens\u00e9is que tiene nada que ver con la organizaci\u00f3n del traslado de inmigrantes. https:\/\/t.co\/9a0eP2q1sQ","21":"Epidemi\u00f3loga de Harvard: \u2018La 5G traer\u00e1 nuevos tumores cerebrales hasta ahora desconocidos por la ciencia\u2019\nhttps:\/\/t.co\/ocv5j4Ln1Y","22":"@eltorotv Es el \u00fanico canal fiable en Espa\u00f1a!! \nSi quieres estar informado y que los que est\u00e9n en tu casa vayan abriendo los ojos es tu responsabilidad NO poner ningun otro canal de tv. Programas buenisimos con especialistas de primera fila...\n\nhttps:\/\/t.co\/qMonvxMeSs","23":"M\u00e1s de 51.500 personas fallecieron en las listas de espera de la dependencia en lo que va de a\u00f1o https:\/\/t.co\/d2T8HlAGU1 v\u00eda @EP_Social","24":"La vacuna COVID-19 destruye nuestro sistema inmunol\u00f3gico de forma permanente https:\/\/t.co\/lmNMEuUAsL v\u00eda @2020 NEWS","25":"Comercio y 46 fiscales de EE.UU. demandan a Facebook por pr\u00e1cticas anticompetitivas https:\/\/t.co\/B2NBaTQPBX","26":":double_exclamation_mark:He subido el video en dos partes, ya que YouTube me lo ha retirado! https:\/\/t.co\/eJufAoyeJF https:\/\/t.co\/NnUgrMFg9Z"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"created_at":{"0":"2020-12-10 21:26:41","1":"2020-12-10 21:23:29","2":"2020-12-10 20:25:48","3":"2020-12-10 20:25:38","4":"2020-12-10 20:25:05","5":"2020-12-10 20:23:36","6":"2020-12-10 20:23:21","7":"2020-12-10 20:21:21","8":"2020-12-10 20:19:10","9":"2020-12-10 20:18:06","10":"2020-12-10 20:17:19","11":"2020-12-10 20:16:25","12":"2020-12-10 20:16:08","13":"2020-12-10 20:15:08","14":"2020-12-10 20:13:07","15":"2020-12-10 20:12:34","16":"2020-12-10 20:11:21","17":"2020-12-10 20:10:40","18":"2020-12-10 20:10:02","19":"2020-12-10 20:08:39","20":"2020-12-10 20:07:37","21":"2020-12-10 20:06:59","22":"2020-12-10 20:06:33","23":"2020-12-10 20:04:03","24":"2020-12-10 20:03:46","25":"2020-12-10 20:01:51","26":"2020-12-10 02:18:51"},"retweet_count":{"0":3,"1":51,"2":15,"3":18,"4":20,"5":15,"6":8,"7":14,"8":17,"9":6,"10":7,"11":3,"12":7,"13":2,"14":567,"15":139,"16":28,"17":2,"18":7,"19":16,"20":9,"21":12,"22":0,"23":4,"24":9,"25":16,"26":239},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":12,"3":22,"4":31,"5":17,"6":8,"7":25,"8":30,"9":5,"10":9,"11":7,"12":12,"13":11,"14":0,"15":155,"16":53,"17":3,"18":13,"19":30,"20":9,"21":9,"22":0,"23":2,"24":12,"25":34,"26":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HonorioMas","name":"Carlos Honorio Mas Sushi\u00f3n","id":1282050382416445440,"id_str":"1282050382416445440","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/upngDDMskA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1335537943625281539?s=19","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1335537878873616384,"id_str":"1335537878873616384","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335537878873616384\/pu\/img\/56oaMKHLdL6MV-Ay.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335537878873616384\/pu\/img\/56oaMKHLdL6MV-Ay.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AXq6WSlaUC","display_url":"pic.twitter.com\/AXq6WSlaUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1335537943625281539\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335537943625281539,"source_status_id_str":"1335537943625281539","source_user_id":702939405124816896,"source_user_id_str":"702939405124816896"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K95Y5ppI9R","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/PgEKKVP_wB8","display_url":"youtu.be\/PgEKKVP_wB8","indices":[95,118]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5GNW7nh57","expanded_url":"https:\/\/es.theepochtimes.com\/bolsonaro-estaria-buscando-vetar-a-huawei-del-5g-en-brasil-reuters_764811.html","display_url":"es.theepochtimes.com\/bolsonaro-esta\u2026","indices":[204,227]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nvoA7G91F3","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/12\/10\/5fd2144dfdddff724a8b46b6.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/12\u2026","indices":[32,55]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DhBVPqWu8I","expanded_url":"https:\/\/www.bbc.com\/mundo\/noticias-54973925","display_url":"bbc.com\/mundo\/noticias\u2026","indices":[80,103]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3JDpBZIpi","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/las-vacunas-contra-covid19-pueden-empeorar-la-enfermedad-tras-la-exposicion-al-coronavirus\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/las-vacunas-co\u2026","indices":[72,95]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"FoxNews","indices":[140,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LcXniLwpvK","expanded_url":"https:\/\/www.foxnews.com\/media\/media-fcovers-hunter-biden-avoiding-laptop-controversy-during-election","display_url":"foxnews.com\/media\/media-fc\u2026","indices":[116,139]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U1iTQt6m7T","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/comunitat\/gobierno-traslada-valencia-20201210001701-ntvo.html?ref=android-app%3A%2F%2Forg.telegram.messenger%2F#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Comunitat","display_url":"lasprovincias.es\/comunitat\/gobi\u2026","indices":[77,100]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"FoxNews","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r8QkbTcHFN","expanded_url":"https:\/\/www.foxnews.com\/media\/ric-grenell-cnn-jake-tapper-hunter-biden","display_url":"foxnews.com\/media\/ric-gren\u2026","indices":[93,116]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsinSVRTNr","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/alerta-policial-por-el-caos-de-los-traslados-de-inmigrantes-irregulares-a-la-peninsula-20201210?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/alert\u2026","indices":[87,110]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8dFjniZTUx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37J5sQM","display_url":"bit.ly\/37J5sQM","indices":[79,102]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TygMW40fH2","expanded_url":"https:\/\/www.disclose.tv\/t\/has-the-second-phase-started\/10710","display_url":"disclose.tv\/t\/has-the-seco\u2026","indices":[24,47]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOJMM5p4fq","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/eoc4IH8s5HUY3uk","display_url":"superocho.org\/watch\/eoc4IH8s\u2026","indices":[93,116]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contartucaso","name":"Cuenta Tu Caso","id":396969670,"id_str":"396969670","indices":[153,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8zg3YOuGZL","expanded_url":"https:\/\/www.cuentatucaso.com\/la-demanda-de-texas-contra-pensilvania-que-es-la-gran-noticia-del-ano-silenciada-por-todos-los-medios-espanoles-y-europeos\/","display_url":"cuentatucaso.com\/la-demanda-de-\u2026","indices":[125,148]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLiwOlGxRx","expanded_url":"https:\/\/www.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/asi-sera-registro-especial-vacunacion-coronavirus-espana_20111401_102.html","display_url":"economiadigital.es\/politica-y-soc\u2026","indices":[70,93]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKjjGOmbAE","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/MgqXxLX8jrM","display_url":"youtu.be\/MgqXxLX8jrM","indices":[145,168]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[108,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337127029930676233,"id_str":"1337127029930676233","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337127029930676233\/pu\/img\/OZCkpsqgi9yYOgyY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337127029930676233\/pu\/img\/OZCkpsqgi9yYOgyY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J1XsdzcOul","display_url":"pic.twitter.com\/J1XsdzcOul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1337127106984218628\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":352,"h":352,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":352,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":352,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337126834094419972,"id_str":"1337126834094419972","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5txW3XMAQIuVx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5txW3XMAQIuVx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9a0eP2q1sQ","display_url":"pic.twitter.com\/9a0eP2q1sQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1337126846350176258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":475,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":895,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":839,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocv5j4Ln1Y","expanded_url":"https:\/\/lbry.tv\/@mentealt:1\/5G-cancer:4","display_url":"lbry.tv\/@mentealt:1\/5G\u2026","indices":[106,129]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qMonvxMeSs","expanded_url":"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7y06n0","display_url":"dailymotion.com\/video\/x7y06n0","indices":[245,268]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EP_Social","name":"Epsocial.es","id":253018975,"id_str":"253018975","indices":[125,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2T8HlAGU1","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/epsocial\/igualdad\/noticia-mas-51500-personas-fallecieron-listas-espera-dependencia-va-ano-20201207120129.html","display_url":"europapress.es\/epsocial\/igual\u2026","indices":[97,120]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"2020","name":"\u0645\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u0634\u0647\u0631\u064a ","id":1146902995,"id_str":"1146902995","indices":[105,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmNMEuUAsL","expanded_url":"https:\/\/2020news.de\/es\/enorme-escandalo-descubierto-la-vacuna-covid-19-destruye-nuestro-sistema-inmunologico-de-forma-permanente\/","display_url":"2020news.de\/es\/enorme-esca\u2026","indices":[77,100]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B2NBaTQPBX","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/comercio-y-46-fiscales-de-ee-uu-demandan-a-facebook-por-practicas-anticompetitivas-20201210?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/comer\u2026","indices":[84,107]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mc_V_Iberica_I","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u00ae\u2728","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}