{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org","7":"correctiv_org","8":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1337149565519224832,"1":1337149563963142145,"2":1337020840630693889,"3":1336966345796292608,"4":1336966344185671680,"5":1336965256963297286,"6":1336963980850499585,"7":1336918275788333056,"8":1336917918215450625},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Das Anwerben ausl\u00e4ndischer Pflegerinnen und Pfleger ist f\u00fcr die #Bundesregierung eine zentrale L\u00f6sung - gerade jetzt. Aber sie sieht nicht die Ausbeutung und Folgen f\u00fcr die Herkunftsl\u00e4nder. Ja, das eine schleierhafte Ma\u00dfnahme.","1":"Private Vermittler werben illegal #Pflegekr\u00e4fte aus Asien, S\u00fcdamerika, auf dem Balkan f\u00fcr die Krankenh\u00e4user und Pflegeheime in D an. Wir dokumentieren f\u00fcnf dieser F\u00e4lle. Das ist kein Moment f\u00fcr bessere Bedingungen in der Pflege und mehr Gerechtigkeit. \n \nhttps:\/\/t.co\/L8PQGqR3CP https:\/\/t.co\/F1VoED0DZl","2":"Frohes Lichterfest! Wir w\u00fcnschen euch einen sch\u00f6nen #Chanukka-Beginn. Und m\u00f6chten euch herzlich f\u00fcr euren Zuspruch in diesem Jahr danken. Bleibt gesund und weiter informiert.\nhttps:\/\/t.co\/ThQB3Zyb2K https:\/\/t.co\/Pu4O0alIvl","3":"Das Ruhrgebiet ist autovernarrt: Doch B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger wollen fahrradfreundliche Innenst\u00e4dte &amp; verl\u00e4sslichen \u00d6PNV. Weil Politik und Verwaltung die #Verkehrswende zaghaft angehen, machen sich immer mehr B\u00fcrgerinitiativen stark \u2013 mit gro\u00dfer Wirkung. https:\/\/t.co\/EXRHNAGLj2","4":"Gerade innerst\u00e4dtische Kurzstrecken unter zwei Kilometern, die bequem mit dem Auto zur\u00fcckgelegt werden, gelten als vermeidbares Klimagift. Ist das Auto auch wirklich am schnellsten in der Stadt? Unser Test einem Wettrennen: https:\/\/t.co\/htmMJ5fA6F\n#Verkehrswende","5":"Ex-AfD-Funktion\u00e4r Marcus #Pretzell im Gespr\u00e4ch mit @Frontal21 und uns \u00fcber die dubiosen Parteispenden, seine Kontakte zur Schweizer Goal AG. Beteiligte AfD-Politiker streiten bisher ab, Absprachen mit der Agentur \u00fcber anonyme Spenden getroffen zu haben.\nhttps:\/\/t.co\/bJSJ447TEa https:\/\/t.co\/sH70I7LQg8","6":"Gerade die innerst\u00e4dtischen Kurzstrecken unter zwei Kilometern, die bequem mit dem Auto zur\u00fcckgelegt werden, gelten als vermeidbares Klimagift. Doch ist das Auto auch wirklich am schnellsten in der Stadt? Wir haben es getestet \u2013 mit einem Wettrennen: https:\/\/t.co\/htmMJ5fA6F","7":"Das ganze Argument k\u00f6nnt Ihr in diesem Gastbeitrag von @frederikrichter bei @focusonline nachlesen: https:\/\/t.co\/D59TbVOvHu","8":"2. Vorschlag gegen Korruption: Eine verbindliche #Frauenquote einf\u00fchren https:\/\/t.co\/FFKt5lFfxh"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 21:37:54","1":"2020-12-10 21:37:53","2":"2020-12-10 13:06:23","3":"2020-12-10 09:29:51","4":"2020-12-10 09:29:50","5":"2020-12-10 09:25:31","6":"2020-12-10 09:20:27","7":"2020-12-10 06:18:50","8":"2020-12-10 06:17:25"},"retweet_count":{"0":4,"1":12,"2":1,"3":0,"4":3,"5":4,"6":3,"7":2,"8":3},"favorite_count":{"0":20,"1":31,"2":17,"3":6,"4":10,"5":11,"6":18,"7":20,"8":39},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","7":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","8":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Bundesregierung","indices":[64,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Pflegekr\u00e4fte","indices":[34,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8PQGqR3CP","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/top-stories\/2020\/11\/25\/wie-dubiose-vermittler-auslaendische-pflegekraefte-zur-ware-machen\/","display_url":"correctiv.org\/top-stories\/20\u2026","indices":[255,278]},{"url":"https:\/\/t.co\/F1VoED0DZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/teresabuecker\/status\/1337116437576626182","display_url":"twitter.com\/teresabuecker\/\u2026","indices":[279,302]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Chanukka","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThQB3Zyb2K","expanded_url":"http:\/\/correctiv.org\/newsletter","display_url":"correctiv.org\/newsletter","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1337020321027792897,"id_str":"1337020321027792897","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4M5exXIAE5x6N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4M5exXIAE5x6N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pu4O0alIvl","display_url":"pic.twitter.com\/Pu4O0alIvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1337020840630693889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Verkehrswende","indices":[157,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EXRHNAGLj2","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/klimawandel\/2020\/11\/20\/die-verkehrswende-im-ruhrgebiet\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/klim\u2026","indices":[258,281]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Verkehrswende","indices":[248,262]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/htmMJ5fA6F","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-KJiqIx5TUc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-KJiqI\u2026","indices":[224,247]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Pretzell","indices":[25,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frontal21","name":"@Frontal21","id":905946493,"id_str":"905946493","indices":[51,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJSJ447TEa","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/afd-spendenskandal\/2020\/12\/01\/ex-afd-funktionaer-aeussert-sich-ueber-spenden-aus-der-schweiz\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/afd-\u2026","indices":[254,277]},{"url":"https:\/\/t.co\/sH70I7LQg8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lobbycontrol\/status\/1336618629945810944","display_url":"twitter.com\/lobbycontrol\/s\u2026","indices":[278,301]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/htmMJ5fA6F","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-KJiqIx5TUc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-KJiqI\u2026","indices":[251,274]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frederikrichter","name":"Frederik Richter","id":15479819,"id_str":"15479819","indices":[55,71]},{"screen_name":"focusonline","name":"FOCUS Online","id":5494392,"id_str":"5494392","indices":[76,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D59TbVOvHu","expanded_url":"https:\/\/www.focus.de\/politik\/deutschland\/nach-wirecard-oder-cumex-skandal-diverstaet-gegen-verbrechen-wie-die-frauenquote-wirtschaftskriminalitaet-verhindern-kann_id_12728230.html","display_url":"focus.de\/politik\/deutsc\u2026","indices":[100,123]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Frauenquote","indices":[49,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336917738024013824,"id_str":"1336917738024013824","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2vmXTXEAAaSsk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2vmXTXEAAaSsk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FFKt5lFfxh","display_url":"pic.twitter.com\/FFKt5lFfxh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1336917918215450625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}