{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1337036528346935303,"1":1336999152887205888,"2":1336991205863919617},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 Datos Comunidad de Madrid, 1 septiembre a 9 diciembre, casos a 14 d\u00edas oficiales [que sigue mejorando] y ajuste seg\u00fan fichero semanal: quiz\u00e1s se trate de un leve error de regularizaci\u00f3n en los datos y de un olvido el no publicar casos activos desde octubre... https:\/\/t.co\/uiKLG9m1uU","1":"El INE calcula que 45.684 personas fallecieron por covid entre marzo y mayo en Espa\u00f1a :Spain:\n\n:backhand_index_pointing_right: El 30 de mayo, qui\u00e9n tu sabes, nos dec\u00eda que desde el  inicio de la pandemia llev\u00e1bamos acumulados  27.125 fallecidos por Covid.\n\n Por dignidad, tengamos #MemoriaDemocr\u00e1tica para todo :no_entry:","2":"Persistencia de s\u00edntomas entre 30 a 45 d\u00edas en aquellos pacientes que han sufrido COVID: \"Fatiga, disnea as\u00ed como p\u00e9rdida del sabor y olfato\" entre los m\u00e1s presentes. (Edad media: 42,8 a\u00f1os y m\u00e1s de 2\/3 no ten\u00edan patolog\u00edas concomitantes. Tb tos, fatiga...\nhttps:\/\/t.co\/UFBkLOmOIa"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-12-10 14:08:43","1":"2020-12-10 11:40:12","2":"2020-12-10 11:08:38"},"retweet_count":{"0":24,"1":385,"2":131},"favorite_count":{"0":118,"1":0,"2":0},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337034934133862400,"id_str":"1337034934133862400","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4aME1WMAAza92.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4aME1WMAAza92.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uiKLG9m1uU","display_url":"pic.twitter.com\/uiKLG9m1uU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1337036528346935303\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":678,"resize":"fit"},"large":{"w":1459,"h":824,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta \u26d4\ufe0f","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctorgaona","name":"Jos\u00e9 Miguel Gaona","id":493357567,"id_str":"493357567","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}