{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1337184933656354817,"1":1337169384079581185,"2":1337149057945440257,"3":1337140398800637960,"4":1337118366331523073,"5":1337085678631444480,"6":1337051978485145605,"7":1337051705121320960,"8":1337051112336220162,"9":1337051030211670018,"10":1337050760211804163,"11":1336952542853439488,"12":1336929259802275846,"13":1336914959264047104},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false},"text":{"0":":envelope_with_arrow: La respuesta de Rosa Mar\u00eda Mateo lo confirma: utilizan a TVE como un cajero autom\u00e1tico para sus amigos ideol\u00f3gicos.\n\n:money_with_wings: El programa de Jes\u00fas Cintora nos cuesta a los espa\u00f1oles 43.048 euros al d\u00eda.\n\n:locked: Se ha firmado un contrato de 38 programas por 1,3 millones de euros. https:\/\/t.co\/Uu1lIch6gt https:\/\/t.co\/rUCftKb6LV","1":"Al estilo de nazis y comunistas: feministas queman libros al grito de \u00abfuera machos\u00bb. \nY a\u00fan se quejar\u00e1n si las llaman \u00abfeminazis\u00bb...  https:\/\/t.co\/AsjZRSlG2y","2":"Un grupo de gallegos ilumina de rojo y gualda la fachada principal de la Catedral de Santiago. \nUna iniciativa del Grupo @LaReconquistaD con motivo del d\u00eda de la Constituci\u00f3n. Pod\u00e9is ver aqu\u00ed el v\u00eddeo que han publicado de esta acci\u00f3n:  https:\/\/t.co\/CGnTXLm2vW","3":"Youtube permite cuestionar un genocidio pero no cuestionar las elecciones en EEUU. \nEl sesgo pol\u00edtico de algunos gigantes tecnol\u00f3gicos ya est\u00e1 llegando a extremos espeluznantes: \nhttps:\/\/t.co\/shrQ5yyqUq","4":"As\u00ed ruge el motor turboh\u00e9lice del primero de los PC-21 del Ej\u00e9rcito del Aire de Espa\u00f1a. \nPublican un v\u00eddeo en el que se ve en marcha el potente motor de 1.600 CV del que ser\u00e1 el nuevo avi\u00f3n de entrenamiento avanzado de la Academia General del Aire: \nhttps:\/\/t.co\/dgqqIHAeRV","5":"\u00bfA qu\u00e9 \u00ablun\u00e1ticos\u00bb se les ocurre tachar de \u00absocialcomunista\u00bb a este gobierno, a ver? \nS\u00e1nchez se ha quejado de las etiquetas que le ponen a su Gobierno. Contando Estrelas acude hoy en su auxilio con el mejor recurso dial\u00e9ctico de Galicia: la retranca.  \nhttps:\/\/t.co\/Cl0Xeybqnq","6":"Hoy se cumplen 95 a\u00f1os de la muerte de Pablo Iglesias Posse, fundador del PSOE, que defend\u00eda una ideolog\u00eda totalitaria y que amenaz\u00f3 de muerte en las Cortes a un diputado conservador: dos semanas despu\u00e9s sufri\u00f3 un atentado que Iglesias se neg\u00f3 a condenar.  https:\/\/t.co\/HPZOlOwV0F","7":"Si aqu\u00ed no ves mujeres y ni\u00f1os desnutridos huyendo de la guerra eres un facha. https:\/\/t.co\/0d0g84647H","8":"T\u00fa no vas a poder cenar con tus padres estas navidades, pero Pedro S\u00e1nchez va soltado inmigrantes ilegales contagiados por la pen\u00ednsula. Todo muy l\u00f3gico y normal. https:\/\/t.co\/FaixL70QOc","9":":heavy_large_circle: En un pueblo de Orense. \n\nDa gusto ver c\u00f3mo se apoyan los nacionalistas :nauseated_face:\n\n:heavy_large_circle: Pero ni existe ese pa\u00eds, ni el catal\u00e1n es una lengua de Valencia, por m\u00e1s que se empe\u00f1en.\n\n #LibertadElecci\u00f3nLengua https:\/\/t.co\/Qi64OOG4Av","10":"Propongo una iniciativa humanitaria: recogida de fondos para pagarles una estancia cultural en Corea del Norte a la legi\u00f3n de tuiteros que defienden apasionadamente el comunismo (cada vez que pongo algo sobre Terror rojo, mil me llaman fascista y otros mil ignorante): https:\/\/t.co\/0mZOw7c88R","11":"Al estilo de nazis y comunistas: feministas queman libros al grito de \u00abfuera machos\u00bb. \nY a\u00fan se quejar\u00e1n si las llaman \u00abfeminazis\u00bb...  https:\/\/t.co\/AsjZRSlG2y","12":"El Fiscal General de Polonia ha solicitado la ilegalizaci\u00f3n del Partido Comunista Polaco.\nLa Constituci\u00f3n polaca proh\u00edbe expresamente los partidos comunistas y nazis. La demanda ha sido presentada ante el Tribunal Constitucional. \u00a1Bravo por Polonia! :Spain::red_heart_selector::Poland: https:\/\/t.co\/qb0H6gUCld","13":"Youtube permite cuestionar un genocidio pero no cuestionar las elecciones en EEUU. \nEl sesgo pol\u00edtico de algunos gigantes tecnol\u00f3gicos ya est\u00e1 llegando a extremos espeluznantes: \nhttps:\/\/t.co\/shrQ5yyqUq"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-12-10 23:58:26","1":"2020-12-10 22:56:39","2":"2020-12-10 21:35:53","3":"2020-12-10 21:01:28","4":"2020-12-10 19:33:55","5":"2020-12-10 17:24:02","6":"2020-12-10 15:10:07","7":"2020-12-10 15:09:02","8":"2020-12-10 15:06:41","9":"2020-12-10 15:06:21","10":"2020-12-10 15:05:17","11":"2020-12-10 08:35:00","12":"2020-12-10 07:02:29","13":"2020-12-10 06:05:39"},"retweet_count":{"0":157,"1":152,"2":12,"3":352,"4":8,"5":17,"6":52,"7":209,"8":1842,"9":97,"10":116,"11":152,"12":647,"13":352},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":45,"3":0,"4":0,"5":30,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":273,"12":0,"13":653},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","1":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","2":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","3":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","4":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","5":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","6":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","7":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","8":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","9":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","10":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","11":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","12":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","13":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariscalZabala","name":"ManuelMariscalZabala","id":257669729,"id_str":"257669729","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaReconquistaD","name":"\ud835\udcdb\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea Unete a la Reconquista","id":1263541606810034179,"id_str":"1263541606810034179","indices":[121,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CGnTXLm2vW","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/10\/un-grupo-de-gallegos-ilumina-de-rojo-y-gualda-la-fachada-principal-de-la-catedral-de-santiago\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[236,259]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cl0Xeybqnq","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/10\/a-que-lunaticos-se-les-ocurre-tachar-de-socialcomunista-a-este-gobierno-a-ver\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1337036435908661250,"id_str":"1337036435908661250","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337036435908661250\/pu\/img\/b_QY4zyibtkt3tSa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337036435908661250\/pu\/img\/b_QY4zyibtkt3tSa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0d0g84647H","display_url":"pic.twitter.com\/0d0g84647H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Absolutexe\/status\/1337036563734294528\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1337036563734294528,"source_status_id_str":"1337036563734294528","source_user_id":219363505,"source_user_id_str":"219363505"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AsjZRSlG2y","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2019\/12\/10\/al-estilo-de-nazis-y-comunistas-feministas-queman-libros-al-grito-de-fuera-machos\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2019\/1\u2026","indices":[135,158]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/shrQ5yyqUq","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/10\/youtube-permite-cuestionar-un-genocidio-pero-no-cuestionar-las-elecciones-en-eeuu\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[179,202]}]}}}