{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo","112":"franceinfo","113":"franceinfo","114":"franceinfo","115":"franceinfo","116":"franceinfo","117":"franceinfo","118":"franceinfo","119":"franceinfo","120":"franceinfo","121":"franceinfo","122":"franceinfo","123":"franceinfo","124":"franceinfo","125":"franceinfo","126":"franceinfo","127":"franceinfo","128":"franceinfo","129":"franceinfo","130":"franceinfo","131":"franceinfo","132":"franceinfo","133":"franceinfo","134":"franceinfo","135":"franceinfo","136":"franceinfo","137":"franceinfo","138":"franceinfo","139":"franceinfo","140":"franceinfo","141":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1337169975354613760,"1":1337168968717533184,"2":1337167591413075968,"3":1337167398869340160,"4":1337163935804510208,"5":1337162812842446853,"6":1337162678217953284,"7":1337161419222028293,"8":1337160160897343495,"9":1337159628791173121,"10":1337158401911099399,"11":1337156892964085760,"12":1337155136150523904,"13":1337129961816162305,"14":1337128704552529920,"15":1337127445217112081,"16":1337126187534069760,"17":1337124829271629826,"18":1337123866410356737,"19":1337123670536445954,"20":1337123237046722566,"21":1337117381018042368,"22":1337113604227739648,"23":1337109833032609792,"24":1337107816000221189,"25":1337106055021559811,"26":1337104041273405441,"27":1337104016099192843,"28":1337101237213388801,"29":1337100683695288321,"30":1337099636776062976,"31":1337098889074241540,"32":1337098152307019779,"33":1337097431679430661,"34":1337097386825560068,"35":1337096735156473860,"36":1337095689432674305,"37":1337093943402639365,"38":1337093551684018176,"39":1337092711007072258,"40":1337091650825441280,"41":1337091455341502464,"42":1337090614555533324,"43":1337089981882490887,"44":1337088852230610950,"45":1337088148485140480,"46":1337087631394484229,"47":1337087238786723841,"48":1337087065641656320,"49":1337086156014579712,"50":1337085315677294595,"51":1337084862713503744,"52":1337084334189256706,"53":1337083856827060225,"54":1337083285843959812,"55":1337082383447756803,"56":1337080773220982784,"57":1337079605971345413,"58":1337072496638631941,"59":1337071239882534918,"60":1337068305778094086,"61":1337064540178018304,"62":1337062014238113793,"63":1337059497660076032,"64":1337056983443099648,"65":1337056906138054657,"66":1337055735818149892,"67":1337054967681658881,"68":1337053709579259904,"69":1337051948416110593,"70":1337051135757213700,"71":1337050897378136064,"72":1337050787105660928,"73":1337050639763984398,"74":1337050411728064520,"75":1337050145674977281,"76":1337048173098004482,"77":1337047547039379456,"78":1337045656574304265,"79":1337041881474199552,"80":1337039868149436418,"81":1337036848305061891,"82":1337034342212591622,"83":1337034332876144640,"84":1337031815220039681,"85":1337026781971406852,"86":1337024768801988610,"87":1337023007525580801,"88":1337019735897120768,"89":1337019234707152896,"90":1337015462891237377,"91":1337014590341832705,"92":1337011684595003393,"93":1337011683412209665,"94":1337009165903007744,"95":1337006649249153025,"96":1337005139610263552,"97":1337001616193380353,"98":1336999099447586817,"99":1336996073634664448,"100":1336991949643911171,"101":1336990292088475652,"102":1336986516577529860,"103":1336983946916225031,"104":1336981483362217990,"105":1336978966918344706,"106":1336977708689985537,"107":1336975192199991299,"108":1336972423736901632,"109":1336971417041199105,"110":1336970822796374017,"111":1336968900697706496,"112":1336966383804956672,"113":1336964763344056320,"114":1336962608998526977,"115":1336960093053542400,"116":1336959284102492160,"117":1336956530252537856,"118":1336950222359056387,"119":1336947510145781761,"120":1336946633418952704,"121":1336946161479987201,"122":1336945529998233602,"123":1336943767170002944,"124":1336942926983802880,"125":1336942151310172160,"126":1336940381750128640,"127":1336938611787374594,"128":1336935368558596097,"129":1336934767963607040,"130":1336934486609698816,"131":1336933491582398466,"132":1336933156772061185,"133":1336932986810478593,"134":1336927565815099394,"135":1336923984579993601,"136":1336919827106107392,"137":1336916656673746945,"138":1336913766064250880,"139":1336909760793350146,"140":1336905738996883456,"141":1336898240449540097},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":true,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false},"text":{"0":"\"Aucune pression n'a \u00e9t\u00e9 exerc\u00e9e\" par J\u00e9r\u00f4me Salomon pour modifier un rapport d'experts sur la p\u00e9nurie de masques, affirme la direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/M7dilIEJUa https:\/\/t.co\/hiI3hpEEK5","1":"Campagne massive de tests : \"\u00c7a ne doit pas faire reculer le d\u00e9pistage des gens symptomatiques\", s'inqui\u00e8te une infectiologue\n\nhttps:\/\/t.co\/hWfsrcKjRb https:\/\/t.co\/xmJkd9anT5","2":"Ligue Europa : Lille s'incline (3-2) face au Celtic et c\u00e8de la premi\u00e8re place\n\nhttps:\/\/t.co\/Eyrv5lBU11 https:\/\/t.co\/hQPL7PAMuO","3":"Euro de hand : les Bleues toujours invaincues apr\u00e8s leur victoire difficile (26-25) contre l'Espagne\n\nhttps:\/\/t.co\/KKft9xey4K https:\/\/t.co\/g8rO1dXiiR","4":"Everest : le \"toit du monde\" a gagn\u00e9 86 centim\u00e8tres\n\nhttps:\/\/t.co\/JwnDDqEwaF https:\/\/t.co\/KbCMOzuCWZ","5":"Covid-19 : couvre-feu et contr\u00f4les renforc\u00e9s, soir\u00e9e en petit comit\u00e9, f\u00eate sur Zoom... A quoi va ressembler le r\u00e9veillon du Nouvel An ?\n\nhttps:\/\/t.co\/yvaSh0jp1J https:\/\/t.co\/g0VPrmDcSW","6":"VIDEO :play_button: Vaccins contre le Covid-19 : \"Peut-\u00eatre des recommandations particuli\u00e8res chez les gens qui souffrent d'allergie s\u00e9v\u00e8re\", selon Olivier V\u00e9ran\n\nhttps:\/\/t.co\/J4aU0FrLRV https:\/\/t.co\/QmA7dzcZSi","7":"Feu vert du conseil constitutionnel au retour des n\u00e9onicotino\u00efdes dans les champs de betteraves\n\nhttps:\/\/t.co\/gOjlXs7e8d https:\/\/t.co\/MZfkEeKy9U","8":"Covid-19 : ce que l'on pourra faire (ou pas) \u00e0 partir du mardi 15 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/CGQQzwMQ2o https:\/\/t.co\/RnmPvcO5VQ","9":"Vend\u00e9e Globe : \"Tu fais une super course, tu vas les avoir \u00e0 l'usure !\", K\u00e9vin Escoffier encourage son sauveur Jean Le Cam depuis La R\u00e9union\n\nhttps:\/\/t.co\/JRseYrZRAi https:\/\/t.co\/3F1ZimUd9k","10":"Covid-19 : en quoi consistent les \"visites \u00e0 domicile\" pr\u00e9vues pour accompagner les personnes test\u00e9es positives ?\n\nhttps:\/\/t.co\/5kf9DnFbId https:\/\/t.co\/2buMmnXLhv","11":"L'entourage de la jeune Mila affirme qu'elle a \u00e9t\u00e9 exclue de son lyc\u00e9e militaire apr\u00e8s en avoir r\u00e9v\u00e9l\u00e9 l'emplacement, l'arm\u00e9e d\u00e9ment\n\nhttps:\/\/t.co\/BtqEynPD3m https:\/\/t.co\/Tekz8GxnBp","12":":red_circle: DIRECT. \"Aucune pression n'a \u00e9t\u00e9 exerc\u00e9e\" par J\u00e9r\u00f4me Salomon pour modifier un rapport d'experts, affirme la direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4 https:\/\/t.co\/MHHpwxnGyH","13":"Covid-19 : 13 750 nouvelles contaminations enregistr\u00e9es en 24 heures en France\n\nhttps:\/\/t.co\/9drUapxGQY https:\/\/t.co\/sUjQEK3VYT","14":"Covid-19 : \"On a le sentiment d'un g\u00e2chis \u00e9norme\", d\u00e9clare le professeur Djillali Annane apr\u00e8s les annonces de Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/CTjPV6ELUD https:\/\/t.co\/iAgTBN9Xwv","15":"Cin\u00e9mas ferm\u00e9s jusqu\u2019au 7 janvier : \"On est constern\u00e9s, c\u2019est incompr\u00e9hensible\", r\u00e9agit la F\u00e9d\u00e9ration nationale des cin\u00e9mas\n\nhttps:\/\/t.co\/hYbsKOue6A https:\/\/t.co\/bwVYDgXyem","16":"P\u00e9nurie de masques : \"J\u00e9r\u00f4me Salomon est intervenu\" pour faire modifier un rapport, explique un s\u00e9nateur\n\nhttps:\/\/t.co\/OqWgmGgboV https:\/\/t.co\/Ta66yR3FJx","17":"Affaire Fourniret : les fouilles pour retrouver le corps d'Estelle Mouzin sont termin\u00e9es dans les Ardennes et n'ont rien donn\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/TnBBKWkLIG https:\/\/t.co\/UfLio0iryn","18":"Bruxelles: accord des Vingt-Sept membres de l'Union Europ\u00e9enne pour d\u00e9bloquer le plan de relance\n\nhttps:\/\/t.co\/Y8J6vUMODU https:\/\/t.co\/F1Iee7fNyi","19":"Covid-19 : au CHU de Lille, une \"zen zone\" pour aider les soignants \u00e0 se relaxer\n\nhttps:\/\/t.co\/VD1YxJ7U5N https:\/\/t.co\/Qiw1xoVeRM","20":"Affaire des \"\u00e9coutes\" : Nicolas Sarkozy, qui risque une peine de prison ferme, sera fix\u00e9 sur son sort le 1er mars\n\nhttps:\/\/t.co\/owp8B9CvQe https:\/\/t.co\/IgN27W9tti","21":"VIDEO :play_button: Covid-19\u00a0: des op\u00e9rations de d\u00e9pistage massif organis\u00e9es du 14 au 19 d\u00e9cembre au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res\n\nhttps:\/\/t.co\/G2iZQLAhq0 https:\/\/t.co\/QMCCi3wZE1","22":"VIDEO :play_button: Covid-19\u00a0: G\u00e9rald Darmanin d\u00e9taille les r\u00e8gles du couvre-feu instaur\u00e9 \u00e0 partir du 15 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/NgtoeH2JVd https:\/\/t.co\/3LI7I2hyWi","23":"Brexit : on vous r\u00e9sume les positions de Londres et de l'UE pour parvenir \u00e0 un accord avant le rendez-vous de la \"derni\u00e8re chance\" dimanche\n\nhttps:\/\/t.co\/0bLKP1hZ93 https:\/\/t.co\/V8BzdeQMFD","24":"Donald Trump annonce que le Maroc reconna\u00eet \u00e0 son tour Isra\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/GZHlyY0yYe https:\/\/t.co\/sBQZWoutdc","25":"Covid-19 : Dix fois moins de contr\u00f4les et trois fois moins de contraventions pendant ce deuxi\u00e8me confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/uQBasLOoS0 https:\/\/t.co\/fWzICzOjmR","26":"Covid-19 : mauvaise gestion du stock de masques, pression pour modifier un rapport... Ce que l'on sait des accusations visant J\u00e9r\u00f4me Salomon\n\nhttps:\/\/t.co\/bZy5LhZ4Rv https:\/\/t.co\/F5oApVqOWz","27":":yellow_circle: Alors que la seconde vague de l'\u00e9pid\u00e9mie de #Covid19 n'est pas encore termin\u00e9e, l'ex\u00e9cutif a tranch\u00e9. Le Premier ministre Jean Castex a d\u00e9taill\u00e9 les mesures sanitaires qui s'appliqueront \u00e0 partir du 15 d\u00e9cembre. #CouvreFeu https:\/\/t.co\/Nihuu8aHxu","28":"\"Je me suis entretenu avec J\u00e9r\u00f4me Salomon cet apr\u00e8s-midi. La direction g\u00e9n\u00e9rale de la sant\u00e9 publiera un communiqu\u00e9\" dans la soir\u00e9e, d\u00e9clare le ministre de la Sant\u00e9 Olivier V\u00e9ran \u00e0 propos du rapport de la commission d'enqu\u00eate du S\u00e9nat\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/N4lmjW9dSa","29":"L'invit\u00e9 \u00e9co. Coronavirus et immobilier : les notaires observent \"une app\u00e9tence pour la maison individuelle\"\nhttps:\/\/t.co\/03XC06PH98 https:\/\/t.co\/nejEfD5Gjf","30":"\"Je sais votre lassitude, vos doutes, vos souffrances. Je les partage. Mais je vous dois d\u2019abord la v\u00e9rit\u00e9 et la transparence sur cette \u00e9pid\u00e9mie qui dure plus qu\u2019on ne l\u2019aurait voulu\", d\u00e9clare le Premier ministre Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/4qlpfi7AbP","31":"Covid-19 : deux op\u00e9rations de d\u00e9pistage \u00e0 grande \u00e9chelle seront organis\u00e9es au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res, en d\u00e9cembre, et deux autres en janvier \u00e0 Roubaix et Saint-Etienne, annonce Olivier V\u00e9ran.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/okFa6vB32q","32":"Couvre-feu, lieux culturels maintenus ferm\u00e9s, fin des attestations en journ\u00e9e\u00a0: ce qu'il faut retenir des annonces de Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/WeTXuQTTod https:\/\/t.co\/DtLjDWjUn3","33":"Les mus\u00e9es, th\u00e9\u00e2tres, cin\u00e9mas et salles de spectacle restent ferm\u00e9s encore trois semaines, annonce Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/H356B1vs6z https:\/\/t.co\/PuDX2kOs7x","34":"Covid-19 : \"N'utilisez pas le test comme une sorte de totem d'immunit\u00e9. C'est risqu\u00e9 pour vous, pour vos proches et pour tous ceux qui auront r\u00e9ellement besoin de se faire tester\", alerte Olivier V\u00e9ran.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/sKhfxzBatt","35":"Covid-19 et f\u00eates de fin d'ann\u00e9es : Olivier V\u00e9ran d\u00e9conseille le d\u00e9pistage avant les retrouvailles en famille pour \"\u00e9viter l'engorgement des laboratoires, des m\u00e9decins qui r\u00e9alisent des tests\".\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/Tf6T7Vu0Ke","36":"Covid-19 : l'objectif est que chaque personne positive au virus re\u00e7oive la visite d'une \u00e9quipe pluridisciplinaire \u00e0 domicile, notamment pour tester les proches, annonce Olivier V\u00e9ran. \n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/LoPlydruAI","37":"Covid-19 : \"75% des r\u00e9sultats de test PCR sont rendus en moins de 24h (...) Nous voulons atteindre les 100% en 12H, annonce Olivier V\u00e9ran, ministre de la Sant\u00e9.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/va1oWU7g6b","38":"\"Nous veillons \u00e0 ne laisser personne au bord du chemin\", d\u00e9clare le Premier ministre Jean Castex qui annonce des mesures de soutien suppl\u00e9mentaires pour les \u00e9tudiants\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/9wIVAhR4I5","39":"\"Je rencontrerai de nouveau demain matin pour la troisi\u00e8me fois\" des \u00e9lus de la montagne et des professionnels des sports d'hiver \"afin de calibrer au mieux les dispositifs d\u2019indemnisation\", indique Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/Fu72PuwETl","40":"D\u00e9confinement : Il faudra une nouvelle attestation pour sortir entre 20H et 6H afin de justifier d'un motif imp\u00e9rieux, pr\u00e9cise G\u00e9rald Darmanin, ministre de l'Int\u00e9rieur.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/Fv2HkCRQMB","41":"DIRECT :red_circle: Des op\u00e9rations de d\u00e9pistage massif vont \u00eatre organis\u00e9es du 14 au 19 d\u00e9cembre au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res, puis en janvier \u00e0 Roubaix et Saint-Etienne\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/TavYu9xfM7","42":"D\u00e9confinement : \"A partir du 15 d\u00e9cembre, l'attestation de sortie ne sera plus obligatoire pour se d\u00e9placer. Les d\u00e9placements en r\u00e9gion seront autoris\u00e9s\", annonce G\u00e9rald Darmanin, ministre de l'Int\u00e9rieur.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/vSdz6m6EFY","43":"\"Nous autoriserons les d\u00e9placements pour cette soir\u00e9e du 24 d\u00e9cembre\", d\u00e9clare Jean Castex qui annonce qu'il n'y aura pas de couvre-feu pour No\u00ebl\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/c5ohWmmtHS","44":"\"Comme pr\u00e9vu, nous r\u00e9tablirons un couvre-feu d\u00e8s le 15 d\u00e9cembre mais il sera durcit par rapport \u00e0 ce que nous avions annonc\u00e9. Il d\u00e9butera d\u00e8s 20h\" et concernera le 31 d\u00e9cembre, annonce Jean Castex \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/II7PO1MMZ1","45":"DIRECT:red_circle: Covid-19 : l'attestation de d\u00e9placement ne sera plus obligatoire \u00e0 partir du 15 d\u00e9cembre, sauf pendant le couvre-feu.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/zpVTCtN0PG","46":":speech_balloon:\"Il s\u2019agit principalement des cin\u00e9mas, th\u00e9\u00e2tres, salles de spectacle, mus\u00e9es, mais aussi de l\u2019accueil du public dans les enceintes\u00a0sportives, les cirques, les zoos ou encore les salles de jeux et les casinos\", a d\u00e9taill\u00e9 Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/wBhsCzsYU2","47":"DIRECT :red_circle:Covid-19 : le couvre-feu entre 20 heures et 6 heures concernera la soir\u00e9e du 31 d\u00e9cembre mais pas celle du 24 d\u00e9cembre.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/k0B1u03TC6","48":"\"Les \u00e9tablissements recevant du public dont nous avions envisag\u00e9 la r\u00e9ouverture au 15 d\u00e9cembre resteront ferm\u00e9s trois semaines de plus\", annonce Jean Castex \n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/qbJqSDIOa2","49":"Covid-19 : \"Nous ne sommes pas encore arriv\u00e9s au bout de cette seconde vague et nous ne serons pas au 15 d\u00e9cembre sous les 5 000 cas par jour\", d\u00e9clare le Premier ministre Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/gNWkz74W4p","50":"Covid-19 : \"Il y a plus de malades hospitalis\u00e9s au cours de la deuxi\u00e8me qu'au cours de la premi\u00e8re vague\", indique le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/uAjZJVsUhJ","51":"DIRECT :red_circle: Covid-19\u00a0: les cin\u00e9mas, th\u00e9\u00e2tres et mus\u00e9es, qui devaient rouvrir le 15 d\u00e9cembre, resteront ferm\u00e9s trois semaines de plus, annonce Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/DmZQCBYANP","52":"Covid-19 : La France compte ce soir pr\u00e8s de 14 000 nouveaux cas en 24 heures. Alors qu'il n'y en avait que 12 000 jeudi dernier\", d\u00e9plore le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran.\n\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/gLNyGqR233","53":"\"Le couvre-feu et le confinement en France \u00e9taient n\u00e9cessaires et urgents. De 50 000 malades diagnostiqu\u00e9s par jour, nous sommes pass\u00e9s \u00e0 11 000 malades par jour\", annonce le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran.\n #Castex18H\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/SB5PXO9eTQ","54":"Covid-19 : La France pr\u00e9sente un niveau de contamination plus faible que la plupart des pays voisins, explique le ministre de la Sant\u00e9, Olivier V\u00e9ran.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/rSARLKfvUi","55":"Covid-19 : \"Nous sommes sur une sorte de plateau. Le nombre de nouvelles contaminations ne se r\u00e9duit plus. La partie est donc loin d\u2019\u00eatre gagn\u00e9e\", d\u00e9clare le Premier ministre Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/0rUtV9eBlB","56":"Covid-19 : \"La situation sanitaire s'est consid\u00e9rablement am\u00e9lior\u00e9e au cours des derni\u00e8res semaines mais elle marque le pas depuis quelques jours\", d\u00e9clare le Premier ministre Jean Castex\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/SGYrJhNxy1","57":"DIRECT :red_circle:  Confinement\u00a0: suivez la conf\u00e9rence de presse de Jean Castex sur les mesures pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/j0KwVkAahO https:\/\/t.co\/bpwviqTtS6","58":"Football : le commentateur St\u00e9phane Guy mis \u00e0 pied par la cha\u00eene Canal + jusqu'au 18 d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/NdFGWJXAso https:\/\/t.co\/cDbqRllJqM","59":":yellow_circle: Le footballeur fran\u00e7ais Antoine Griezmann a annonc\u00e9 rompre son contrat avec la marque \"Huawei\" qui participerait \u00e0 la r\u00e9pression de la minorit\u00e9 Ou\u00efghour en Chine. \n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/SFoy3pFUYL https:\/\/t.co\/oQfusLSpiI","60":"Covid-19 : la cyberattaque dont a \u00e9t\u00e9 victime l'Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments n'affectera pas la livraison des vaccins\n\nhttps:\/\/t.co\/f3FhuTrNHQ https:\/\/t.co\/mz0QUwn6vL","61":"AUDIO :play_button: L\u2019humoriste Haroun : \"Ce n'est pas l'humour qui est noir, c'est la soci\u00e9t\u00e9\"\n\nC'est dans Le monde d'\u00c9lodie, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/7A3cP6MOAa https:\/\/t.co\/pyK5BwUTWl","62":"AUDIO :play_button: L'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 fait reculer les salaires\n\nC'est dans C'est mon boulot, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fMbMtcMZj1 https:\/\/t.co\/rst0I4SYE7","63":"Le Programme alimentaire mondial de l'ONU craint une \"pand\u00e9mie de la faim\" plus grave que le Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/O0mSv9pZsF https:\/\/t.co\/8YvtGmRFJ2","64":"AUDIO :play_button: Covid-19 : nouvelle cyberattaque contre les vaccins\n\nC'est dans Nouveau monde, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Q1lQ4CDsk4 https:\/\/t.co\/mKhOTS78rm","65":"\"Je ne resterai pas sur un \u00e9chec. \" Vend\u00e9e Globe 2020 : Kevin Escoffier a retrouv\u00e9 la terre ferme \u00e0 La R\u00e9union \n\nhttps:\/\/t.co\/MK8PSZtGfw https:\/\/t.co\/keJrJdoRsc","66":"INFOGRAPHIES. \n\nSi l'objectif des 5 000 cas par jour semble encore hors d'atteinte, la situation \u00e9pid\u00e9mique cache de fortes disparit\u00e9s entre les territoires. \n\nCertains d\u00e9partements semblent plus touch\u00e9s par ce rebond du #Covid19. \n\nThread \n\nhttps:\/\/t.co\/7UQ5XJehLO https:\/\/t.co\/sShqlEweU0","67":"\u00c0 Marseille, la pi\u00e8ce \"Les maux bleus\" sur les violences faites aux femmes reprend en prison\n\nhttps:\/\/t.co\/PXBBBKyoc1 https:\/\/t.co\/5YXfGvcfbv","68":"AUDIO :play_button: Canada, Palestine, Italie : des f\u00eates de No\u00ebl tr\u00e8s limit\u00e9es par l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nC'est dans le Club des correspondants, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/bLZ9OH8Nhq https:\/\/t.co\/oQQRtvMqtd","69":"Covid-19 : Emmanuel Macron \u00e9voque des \"situations tr\u00e8s critiques\" dans \"beaucoup d'endroits en Europe\"\n\nhttps:\/\/t.co\/KglGAO7y7A https:\/\/t.co\/dg2LenMF1z","70":"Retrouvez sur franceinfo l\u2019\u00e9tude de \"60 Millions de consommateurs\" sur la toxicit\u00e9 des cosm\u00e9tiques :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TaXF9ALhNp https:\/\/t.co\/lov3T5UgPj","71":"Ne vous fiez pas aux mentions \"hypoallerg\u00e9niques\" ou \"peaux sensibles\", car \"aucun protocole ne r\u00e9git leur apposition\", explique l\u2019association. La plupart des gels et cr\u00e8mes de douche analys\u00e9s sont class\u00e9s \"orange\" et \"rouge\" \"car ils contiennent beaucoup trop d'allerg\u00e8nes\". https:\/\/t.co\/ZYpCoP7waC","72":"De nombreux allerg\u00e8nes ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts dans de nombreux produits. Sur douze fonds de teint analys\u00e9s, sept sont class\u00e9s \"rouge\" par l'association, pr\u00e9sentant des substances suspect\u00e9es de perturber le syst\u00e8me hormonal (BHT, filtre UV). https:\/\/t.co\/VR1x1G94nA","73":"Quels produits en contiennent ? Le lait pour le corps Dove original, le gel douche Tahiti Vanille, les sticks \u00e0 l\u00e8vres Eucerine ou encore les produits de la marque Uriage. Le magazine conseille de scruter la liste des ingr\u00e9dients, que le produit soit bio ou non. https:\/\/t.co\/5Xk8n4Arjl","74":"Dix mol\u00e9cules soup\u00e7onn\u00e9es d'\u00eatre des perturbateurs endocriniens ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9es par l\u2019association. Parmi elles, on retrouve notamment du propylparaben, du m\u00e9thylparaben ou encore du ph\u00e9noxy\u00e9thanol, \"pour lesquels des \u00e9tudes de haut niveau de preuve\" sont attendues. https:\/\/t.co\/fgAdMDu7Pl","75":":lotion_bottle: Gels douches, cr\u00e8mes, maquillages... \u201c60 Millions de consommateurs\u201d a \u00e9valu\u00e9 160 produits cosm\u00e9tiques au regard de leur impact sur la sant\u00e9. Seuls une cinquantaine se r\u00e9v\u00e8lent satisfaisants. Tous les autres contiennent des substances potentiellement dangereuses.\n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/2o0FtqDQUF","76":"L'Elys\u00e9e a-t-il mis sous le tapis (rouge) les images de la visite du pr\u00e9sident \u00e9gyptien en France ?\n\nhttps:\/\/t.co\/3lTvAOXEdl https:\/\/t.co\/WbHBQyUL4r","77":"La jeune Mila exclue de son lyc\u00e9e apr\u00e8s avoir r\u00e9v\u00e9l\u00e9 le nom de son nouvel \u00e9tablissement\n\nhttps:\/\/t.co\/BtqEynPD3m https:\/\/t.co\/kHzcPoRJE2","78":"L'incendiaire de la rue Myrha \u00e0 Paris condamn\u00e9 \u00e0 vingt ans de r\u00e9clusion criminelle\n\nhttps:\/\/t.co\/jhHRCx4jr2 https:\/\/t.co\/BfbEHsn6Ya","79":"AUDIO :play_button: \"On a la chance d'\u00eatre au plus pr\u00e8s d'eux\" : dans les coulisses du Vend\u00e9e Globe, le PC course suit les skippers au quotidien\n\nC'est dans le Choix de franceinfo, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/3a1RMMFfpb https:\/\/t.co\/Rwaz8g50oq","80":"La SNCF lance le plan \"Invictus\" pour proposer des tarifs \"petits prix\" et mieux remplir les TGV\n\nhttps:\/\/t.co\/1P27oYUILL https:\/\/t.co\/COKevwe3VQ","81":"Brexit : la police aux fronti\u00e8res et les douanes seront \"pr\u00eates\" le 1er janvier, assurent les ministres Cl\u00e9ment Beaune et Olivier Dussopt\n\nhttps:\/\/t.co\/wFIvjxCAZV https:\/\/t.co\/w5F7fVnawj","82":"Le Printemps de Bourges r\u00e9duit sa voilure pour son \u00e9dition 2021, le programme complet d\u00e9voil\u00e9 en f\u00e9vrier\n\nhttps:\/\/t.co\/kRtyiK7rDX https:\/\/t.co\/5GPWdxpa4G","83":"AUDIO :play_button: L\u2019\u00e9pilogue de \"Calls\", la s\u00e9rie sans image de Canal +\n\nC'est dans l'Info m\u00e9dias, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/zSX46xpXm2 https:\/\/t.co\/n1BYnv7pkI","84":"Ghana : le pr\u00e9sident Nana Akufo-Addo r\u00e9\u00e9lu, mais l'opposition rejette les r\u00e9sultats d'un scrutin serr\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/TRhQiMDBDB https:\/\/t.co\/NmTPCHHDJt","85":"AUDIO :play_button: La jeunesse fran\u00e7aise est inqui\u00e8te mais pleine de ressorts face au Covid-19\n\nC'est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pEYAClP00D https:\/\/t.co\/OV6p3Kp3Xl","86":"Vaccins anti-Covid-19 : trois questions sur la cyberattaque men\u00e9e contre l'Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments\n\nhttps:\/\/t.co\/yFpB14bLgF https:\/\/t.co\/KA4cme6Z7l","87":"Covid-19, plan de relance, Brexit... Les cinq dossiers sensibles au programme du sommet europ\u00e9en\n\nhttps:\/\/t.co\/MeGLIE3T19 https:\/\/t.co\/AFHOlms4Ml","88":"\"Y\u00e9l\u00e9 ma petite lumi\u00e8re\" : le spectacle po\u00e9tique du chanteur Toma Sidib\u00e9 pr\u00eat \u00e0 rencontrer son public\n\nhttps:\/\/t.co\/tNo3rXwPqa https:\/\/t.co\/0o9VUGKdHN","89":"AUDIO :play_button: L\u2019arch\u00e9ologue fran\u00e7ais Fran\u00e7ois Desset vient de d\u00e9chiffrer une \u00e9criture iranienne vieille de 4 400 ans\n\nC'est dans l'Etoile du jour, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/GtMEAAkoTg https:\/\/t.co\/eHIqZsmL97","90":"DIRECT. Vaccin contre le Covid-19 : \"Il faut r\u00e9pondre aux craintes, que 50% de la population exprime des doutes est l\u00e9gitime\", estime Alain Fischer\n\nhttps:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4 https:\/\/t.co\/nNiGvy1KDP","91":"P\u00e9nurie de masques : la commission d'enqu\u00eate du S\u00e9nat pointe la responsabilit\u00e9 de J\u00e9r\u00f4me Salomon\n\nhttps:\/\/t.co\/SeDLr5J9x3 https:\/\/t.co\/rlEkOO4fl8","92":"Jambon : \u201cLe sel nitrit\u00e9 dans la charcuterie tue les Fran\u00e7ais\u201d, affirme le d\u00e9put\u00e9 Modem du Loiret Richard Ramos\n\nhttps:\/\/t.co\/dJzqKp8JOQ https:\/\/t.co\/BmPFv2Jx49","93":"AUDIO :play_button: Donn\u00e9es personnelles, \"protection fonctionnelle\" des policiers mis en examen dans l'affaire Zecler, affaire des \u00e9coutes... \n\nC'est dans le \"8.30 franceinfo\" de G\u00e9rald Darmanin, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/0ibWmOaKPa https:\/\/t.co\/wiC3A2K8qu","94":"Donn\u00e9es personnelles : \"Le terrorisme est instrumentalis\u00e9 pour faire de la surveillance politique\", selon la Quadrature du Net\n\nhttps:\/\/t.co\/lEE3GEhlzu https:\/\/t.co\/ToAuJmKLgs","95":"Confinement : si Jean Castex \"veut s\u00e9curiser \", il faut qu'il donne des \"certitudes\u201d, pour le neuropsychiatre Boris Cyrulnik\n\nhttps:\/\/t.co\/h9GTHyc2uo https:\/\/t.co\/fYKW4aCEPR","96":"AUDIO :play_button: Seize micros embarqu\u00e9s \u00e0 bord de \"LinkedOut\", le bateau de Thomas Ruyant. Une installation de l'artiste Mol\u00e9cule pour raconter le tour du monde \u00e0 voile par l'audio.\n\nC'est dans L'exp\u00e9rience Vend\u00e9e Globe, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Jwa1w7ISIo https:\/\/t.co\/lGyYVplVkb","97":"Daisy Ridley, h\u00e9ro\u00efne des derniers Star Wars, jouera la premi\u00e8re femme \u00e0 avoir travers\u00e9 la Manche \u00e0 la nage sur Disney+\n\nhttps:\/\/t.co\/pyEgzvhlOb https:\/\/t.co\/aearrqfWtA","98":"VIDEO :play_button: Projet de loi \"confortant les principes r\u00e9publicains\" : il \"manque tout\" \u00e0 ce texte, d\u00e9nonce Marine Le Pen\n\nhttps:\/\/t.co\/sLR4Lzx3F7 https:\/\/t.co\/hibUazPczZ","99":"\"Les paroles, \u00e7a fait plus mal que les coups\" : dans les clubs de foot, le combat quotidien contre le racisme\n\nhttps:\/\/t.co\/HMAE5lANL1 https:\/\/t.co\/8xyh7dx6wr","100":"Covid-19 : la commission d'enqu\u00eate du S\u00e9nat pointe la responsabilit\u00e9 de J\u00e9r\u00f4me Salomon dans la p\u00e9nurie de masques au d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/SeDLr5ry8t https:\/\/t.co\/iC4qe68Gqr","101":"Accord commercial post-Brexit : la n\u00e9gociation \"d\u00e9pend beaucoup de ce que Boris Johnson veut\", estime la chercheuse Elvire Fabry\n\nhttps:\/\/t.co\/iahAEOM35H https:\/\/t.co\/bgv8FO3KsY","102":"Malgr\u00e9 les condamnations et le Covid-19, les \"d\u00e9crocheurs\" de portrait d'Emmanuel Macron veulent continuer leurs actions de d\u00e9sob\u00e9issance civile\n\nhttps:\/\/t.co\/m1xAC81GEm https:\/\/t.co\/fPL0jubio8","103":"VIDEO :play_button: Donn\u00e9es personnelles : G\u00e9rald Darmanin s'engage \u00e0 \"pr\u00e9ciser\" les d\u00e9crets, \"pas de Big Brother\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3TrUgjjHzY https:\/\/t.co\/O4WYtyvEl7","104":"AUDIO :play_button: Qu'est-ce que la neutralit\u00e9 carbone ?\n\nC'est dans le Billet sciences, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/1rGGEif5nU https:\/\/t.co\/NIxuSCn6q9","105":"Covid-19 : trois questions sur la cyberattaque men\u00e9e contre l'Agence europ\u00e9enne des m\u00e9dicaments\n\nhttps:\/\/t.co\/yFpB14bLgF https:\/\/t.co\/0Zwc23zYxG","106":"VIDEO :play_button: Covid-19 : Marine Le Pen se fera vacciner contre le Covid-19 mais \"pr\u00e9f\u00e8re attendre un vaccin traditionnel\"\n\nhttps:\/\/t.co\/W5SqdyNAKk https:\/\/t.co\/mOb6wXUfIF","107":"Covid-19 : continuer le confinement \"serait la solution la plus raisonnable\" selon l'\u00e9pid\u00e9miologiste Dominique Costagliola\n\nhttps:\/\/t.co\/kotcJdKHg4 https:\/\/t.co\/WZ4rmNGbrO","108":"AUDIO :play_button: La France confirme son attractivit\u00e9 \u00e9conomique\n\nC'est dans le Brief \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/CZheIFwM3o https:\/\/t.co\/lL9rfqPeX1","109":"Covid-19 : ru\u00e9e attendue sur les tests antig\u00e9niques avant les f\u00eates, les autorit\u00e9s sanitaires s'inqui\u00e8tent\n\nhttps:\/\/t.co\/o0elrqLqa5 https:\/\/t.co\/vUlYQdDsrr","110":":speaking_head_selector: Face \u00e0 l\u2019urgence d\u2019agir pour la jeunesse, le Cercle des \u00e9conomistes lance le d\u00e9bat ! Pr\u00e9carit\u00e9, enseignement, emploi, engagement : posez vos questions et apportez votre contribution :writing_hand_selector:\n\nUne journ\u00e9e en direct depuis Toulouse sur franceinfo :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/aTztkoMDoT https:\/\/t.co\/uvXLpbIWbK","111":"SpaceX : le prototype Starship s'\u00e9crase, apr\u00e8s avoir r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9coller\n\nhttps:\/\/t.co\/C1PiuYnius https:\/\/t.co\/Ihsn1W2v1v","112":"VIDEO :play_button: PSG-Basaksehir : l'image des joueurs agenouill\u00e9s pour d\u00e9noncer le racisme \"inqui\u00e8te\" Marine Le Pen\n\nhttps:\/\/t.co\/FP25nmzCc1 https:\/\/t.co\/iUTuedaHo1","113":"AUDIO :play_button: Climat : Emmanuel Macron et la tentation du r\u00e9f\u00e9rendum\n\nC'est dans le Brief politique, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/UM138wK8UT https:\/\/t.co\/5d32Pol6X3","114":"VIDEO :play_button: \"Protection fonctionnelle\" des policiers mis en examen dans l'affaire Michel Zecler : \"Cela me semble normal\", r\u00e9pond G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/eI3RFK8o4q https:\/\/t.co\/tLrN4kZVdF","115":"Covid-19 : ADP va r\u00e9duire ses effectifs de 11% mais promet de ne pas recourir aux d\u00e9parts contraints avant 2022\n\nhttps:\/\/t.co\/bhg1OtD7wK https:\/\/t.co\/Kvgs6whZ8B","116":"En quittant la pelouse, les joueurs du PSG et de Basaksehir ont marqu\u00e9 un tournant dans l'histoire du football. \n\nUn pas loin d'\u00eatre anodin apr\u00e8s plus de vingt ans de r\u00e9actions minimes ou tout simplement inefficaces.\n\nThread\n\nhttps:\/\/t.co\/eQALvbu3f6 https:\/\/t.co\/5K3edS0n3r","117":"VIDEO :play_button: Affaire des \"\u00e9coutes\" : G\u00e9rald Darmanin prend la d\u00e9fense de Nicolas Sarkozy, \"un homme qui est honn\u00eate\"\n\nhttps:\/\/t.co\/hSoz3DfEIV https:\/\/t.co\/H4p7ZcAU5j","118":"Traceurs publicitaires : la Cnil inflige des amendes de 35 millions et 100 millions d'euros \u00e0 Amazon et Google\n\nhttps:\/\/t.co\/zsqPgwEo4U https:\/\/t.co\/qRkrqITzr0","119":"Landes : un deuxi\u00e8me \u00e9levage de canards touch\u00e9 par la grippe aviaire\n\nhttps:\/\/t.co\/8HsoPVTgz1 https:\/\/t.co\/eqXzVDCp7i","120":":speaking_head_selector: Affaire des \"\u00e9coutes\" : \"J\u2019ai pour Nicolas Sarkozy du respect, de l\u2019affection\", r\u00e9pond G\u00e9rald Darmanin. \"C'est un homme honn\u00eate, qui toute sa vie a \u00e9t\u00e9 vou\u00e9 \u00e0 la vie politique et aux Fran\u00e7ais\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/uCSAnDkjE0","121":":speaking_head_selector: Soutien financier des policiers de l\u2019affaire Zecler : \"Cela me semble normal\", assure le ministre de l'Int\u00e9rieur. \"Tous les agents publics ont le droit \u00e0 la protection fonctionnelle. S'ils sont condamn\u00e9s, ils rembourseront\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/fypdg1PXuR","122":":speaking_head_selector: Gr\u00e8ve des contr\u00f4les d'identit\u00e9 : \"Il peut y avoir des policiers et gendarmes qui commettent des actes de discrimination, il faut sanctionner cela\", affirme G\u00e9rald Darmanin. Eux-m\u00eames sont parfois \"victimes de discriminations\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/cxiY3XqVPA","123":":speaking_head_selector: \"Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9\" : \"\u00c7a va de pair avec des efforts budg\u00e9taires, des moyens suppl\u00e9mentaires\", dit le ministre. \"Je suis de ceux qui pense que les th\u00e8mes r\u00e9galiens doivent \u00eatre au c\u0153ur de l'action politique\" du pr\u00e9sident  \n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/ThZrmGU1qQ","124":":speaking_head_selector: Fichage pour \"atteinte \u00e0 la s\u00fbret\u00e9 de l'Etat\" \u00e9largi : \"Ces trois d\u00e9crets existaient d\u00e9j\u00e0. Ils ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9s et republi\u00e9s pour \u00eatre conforme \u00e0 la loi RGPD\", explique le ministre. \"Il n'y a pas de d\u00e9lit d'opinion\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/Thb0PQgVxL","125":":speaking_head_selector: Projet de loi \"confortant les principes de la R\u00e9publique\" : \"Il n'y a pas d'interdiction des v\u00eatements ostensibles\", dit G\u00e9rald Darmanin. \"On peut prier Allah et aimer la R\u00e9publique, mais Allah n\u2019est pas sup\u00e9rieur \u00e0 la R\u00e9publique\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/r0nHsQeuxg","126":":speaking_head_selector: Jean-Luc M\u00e9lenchon repr\u00e9sente-t-il la gauche r\u00e9publicaine ? \"La question se pose\", affirme G\u00e9rald Darmanin. \"Je constate que lorsqu'il explique que le gouvernement est contre une religion, c'est qu'il n'a pas lu le texte\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/1KhBQP9VMM","127":":speaking_head_selector: D\u00e9confinement : \"Les d\u00e9cisions ne sont pas encore prises\", assure le ministre de l'Int\u00e9rieur G\u00e9rald Darmanin qui affirme que le nombre de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au Covid-19 \"conna\u00eet une stagnation\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L https:\/\/t.co\/rXOCMzA1Fz","128":":right_arrow: Le magazine  publie une enqu\u00eate dans laquelle il \u00e9value 160 produits cosm\u00e9tiques au regard de leur impact sur la sant\u00e9. Une cinquantaine sont jug\u00e9s sains et s\u00fbrs, les autres comportent des perturbateurs endocriniens ou des allerg\u00e8nes (5\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/TaXF9ALhNp https:\/\/t.co\/NpGsEkSriy","129":":right_arrow: Le footballeur italien Paolo Rossi, h\u00e9ros de la Coupe du monde 1982 remport\u00e9e par l'Italie, est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 64 ans (4\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/QR5EBnjO6y https:\/\/t.co\/8J3u5bekuW","130":":right_arrow: Boris Johnson et Ursula von der Leyen ne sont toujours pas parvenus \u00e0 un accord concernant les conditions de sortie du Royaume-Uni de l'Union Europ\u00e9enne, mais ils s'entendent pour consid\u00e9rer qu'une d\u00e9cision ferme doit \u00eatre prise d'ici dimanche (3\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/P2owU9j9P4 https:\/\/t.co\/DuCrqva7YV","131":":right_arrow: Le Premier ministre, Jean Castex, annoncera \u00e0 18 heures si le d\u00e9confinement aura lieu comme pr\u00e9vu le 15 d\u00e9cembre ou si la situation li\u00e9e \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 exige le maintien de restrictions, \u00e0 quinze jours de No\u00ebl (2\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4 https:\/\/t.co\/qWuzr0HkvN","132":":right_arrow: En une dizaine d'ann\u00e9es, la France est devenue l'un des champions mondiaux du vaccino-scepticisme. Cette r\u00e9ticence pourrait compromettre la r\u00e9ussite de la future campagne de vaccination contre le Covid-19 du gouvernement (1\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/x1u1Q9h1Lm https:\/\/t.co\/cqVRc27tRC","133":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce jeudi matin :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Uq1d4x7Xsq","134":"Confinement : interdire les d\u00e9placements pour No\u00ebl n'est pas une option pour Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/NEAzrOFS8G https:\/\/t.co\/ShHIluf4xA","135":"Foot : le joueur italien Paolo Rossi, h\u00e9ros du Mondial 1982 et Ballon d'or, est mort \u00e0 64 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/QR5EBnjO6y https:\/\/t.co\/VItS2cPfnl","136":"Vaccins : pourquoi les Fran\u00e7ais sont-ils si m\u00e9fiants ?\n\nhttps:\/\/t.co\/x1u1Q9h1Lm https:\/\/t.co\/pAHLjOA1Xs","137":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la France suspendue \u00e0 la d\u00e9cision de Jean Castex sur le d\u00e9confinement\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4 https:\/\/t.co\/fIrjLwLfgT","138":"En Espagne, les descendants de Franco pri\u00e9s par la justice de quitter leur palais\n\nhttps:\/\/t.co\/aZRfiAGOrA https:\/\/t.co\/0IcbDL7oRi","139":"Ch\u00f4mage partiel : l'indemnisation prolong\u00e9e jusqu'\u00e0 fin janvier pour tous les secteurs\n\nhttps:\/\/t.co\/kLwb6kdyuz https:\/\/t.co\/fnloliBpHW","140":"Gels douches, cr\u00e8mes, maquillages... \"60 Millions de consommateurs\" alerte sur la toxicit\u00e9 des cosm\u00e9tiques\n\nhttps:\/\/t.co\/TaXF9ALhNp https:\/\/t.co\/4bZvBtM0EV","141":"Brexit : Boris Johnson et Ursula Von der Leyen veulent une \"d\u00e9cision\" d'ici dimanche sur les discussions autour d'un accord\n\nhttps:\/\/t.co\/P2owU9j9P4 https:\/\/t.co\/KM7FBDfUlf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 22:59:00","1":"2020-12-10 22:55:00","2":"2020-12-10 22:49:31","3":"2020-12-10 22:48:45","4":"2020-12-10 22:35:00","5":"2020-12-10 22:30:32","6":"2020-12-10 22:30:00","7":"2020-12-10 22:25:00","8":"2020-12-10 22:20:00","9":"2020-12-10 22:17:53","10":"2020-12-10 22:13:00","11":"2020-12-10 22:07:01","12":"2020-12-10 22:00:02","13":"2020-12-10 20:20:00","14":"2020-12-10 20:15:00","15":"2020-12-10 20:10:00","16":"2020-12-10 20:05:00","17":"2020-12-10 19:59:36","18":"2020-12-10 19:55:46","19":"2020-12-10 19:55:00","20":"2020-12-10 19:53:16","21":"2020-12-10 19:30:00","22":"2020-12-10 19:15:00","23":"2020-12-10 19:00:01","24":"2020-12-10 18:52:00","25":"2020-12-10 18:45:00","26":"2020-12-10 18:37:00","27":"2020-12-10 18:36:54","28":"2020-12-10 18:25:51","29":"2020-12-10 18:23:39","30":"2020-12-10 18:19:30","31":"2020-12-10 18:16:31","32":"2020-12-10 18:13:36","33":"2020-12-10 18:10:44","34":"2020-12-10 18:10:33","35":"2020-12-10 18:07:58","36":"2020-12-10 18:03:49","37":"2020-12-10 17:56:52","38":"2020-12-10 17:55:19","39":"2020-12-10 17:51:58","40":"2020-12-10 17:47:46","41":"2020-12-10 17:46:59","42":"2020-12-10 17:43:39","43":"2020-12-10 17:41:08","44":"2020-12-10 17:36:38","45":"2020-12-10 17:33:51","46":"2020-12-10 17:31:47","47":"2020-12-10 17:30:14","48":"2020-12-10 17:29:32","49":"2020-12-10 17:25:56","50":"2020-12-10 17:22:35","51":"2020-12-10 17:20:47","52":"2020-12-10 17:18:41","53":"2020-12-10 17:16:47","54":"2020-12-10 17:14:31","55":"2020-12-10 17:10:56","56":"2020-12-10 17:04:32","57":"2020-12-10 16:59:54","58":"2020-12-10 16:31:39","59":"2020-12-10 16:26:39","60":"2020-12-10 16:15:00","61":"2020-12-10 16:00:02","62":"2020-12-10 15:50:00","63":"2020-12-10 15:40:00","64":"2020-12-10 15:30:00","65":"2020-12-10 15:29:42","66":"2020-12-10 15:25:03","67":"2020-12-10 15:22:00","68":"2020-12-10 15:17:00","69":"2020-12-10 15:10:00","70":"2020-12-10 15:06:46","71":"2020-12-10 15:05:49","72":"2020-12-10 15:05:23","73":"2020-12-10 15:04:48","74":"2020-12-10 15:03:54","75":"2020-12-10 15:02:50","76":"2020-12-10 14:55:00","77":"2020-12-10 14:52:31","78":"2020-12-10 14:45:00","79":"2020-12-10 14:30:00","80":"2020-12-10 14:22:00","81":"2020-12-10 14:10:00","82":"2020-12-10 14:00:02","83":"2020-12-10 14:00:00","84":"2020-12-10 13:50:00","85":"2020-12-10 13:30:00","86":"2020-12-10 13:22:00","87":"2020-12-10 13:15:00","88":"2020-12-10 13:02:00","89":"2020-12-10 13:00:00","90":"2020-12-10 12:45:01","91":"2020-12-10 12:41:33","92":"2020-12-10 12:30:00","93":"2020-12-10 12:30:00","94":"2020-12-10 12:20:00","95":"2020-12-10 12:10:00","96":"2020-12-10 12:04:00","97":"2020-12-10 11:50:00","98":"2020-12-10 11:40:00","99":"2020-12-10 11:27:58","100":"2020-12-10 11:11:35","101":"2020-12-10 11:05:00","102":"2020-12-10 10:50:00","103":"2020-12-10 10:39:47","104":"2020-12-10 10:30:00","105":"2020-12-10 10:20:00","106":"2020-12-10 10:15:00","107":"2020-12-10 10:05:00","108":"2020-12-10 09:54:00","109":"2020-12-10 09:50:00","110":"2020-12-10 09:47:38","111":"2020-12-10 09:40:00","112":"2020-12-10 09:30:00","113":"2020-12-10 09:23:33","114":"2020-12-10 09:15:00","115":"2020-12-10 09:05:00","116":"2020-12-10 09:01:47","117":"2020-12-10 08:50:50","118":"2020-12-10 08:25:47","119":"2020-12-10 08:15:00","120":"2020-12-10 08:11:31","121":"2020-12-10 08:09:38","122":"2020-12-10 08:07:08","123":"2020-12-10 08:00:07","124":"2020-12-10 07:56:47","125":"2020-12-10 07:53:42","126":"2020-12-10 07:46:40","127":"2020-12-10 07:39:38","128":"2020-12-10 07:26:45","129":"2020-12-10 07:24:22","130":"2020-12-10 07:23:15","131":"2020-12-10 07:19:18","132":"2020-12-10 07:17:58","133":"2020-12-10 07:17:17","134":"2020-12-10 06:55:45","135":"2020-12-10 06:41:31","136":"2020-12-10 06:25:00","137":"2020-12-10 06:12:24","138":"2020-12-10 06:00:55","139":"2020-12-10 05:45:00","140":"2020-12-10 05:29:01","141":"2020-12-10 04:59:13"},"retweet_count":{"0":7,"1":3,"2":2,"3":3,"4":20,"5":3,"6":3,"7":8,"8":8,"9":15,"10":2,"11":6,"12":4,"13":8,"14":14,"15":30,"16":56,"17":4,"18":13,"19":9,"20":24,"21":3,"22":4,"23":3,"24":33,"25":9,"26":28,"27":32,"28":6,"29":11,"30":10,"31":4,"32":10,"33":14,"34":7,"35":6,"36":6,"37":4,"38":9,"39":2,"40":5,"41":5,"42":12,"43":10,"44":10,"45":15,"46":2,"47":26,"48":10,"49":6,"50":9,"51":38,"52":11,"53":6,"54":5,"55":10,"56":4,"57":14,"58":23,"59":31,"60":9,"61":6,"62":12,"63":25,"64":8,"65":5,"66":9,"67":7,"68":6,"69":7,"70":14,"71":14,"72":13,"73":9,"74":8,"75":64,"76":24,"77":103,"78":11,"79":4,"80":14,"81":13,"82":6,"83":2,"84":3,"85":2,"86":8,"87":4,"88":2,"89":29,"90":10,"91":49,"92":55,"93":2,"94":197,"95":5,"96":7,"97":5,"98":6,"99":6,"100":47,"101":2,"102":5,"103":15,"104":3,"105":4,"106":13,"107":35,"108":7,"109":13,"110":7,"111":14,"112":24,"113":4,"114":3,"115":9,"116":14,"117":174,"118":42,"119":7,"120":9,"121":8,"122":5,"123":4,"124":10,"125":14,"126":9,"127":12,"128":16,"129":6,"130":4,"131":16,"132":5,"133":1,"134":7,"135":17,"136":16,"137":14,"138":15,"139":11,"140":47,"141":7},"favorite_count":{"0":13,"1":8,"2":9,"3":41,"4":89,"5":14,"6":12,"7":13,"8":15,"9":44,"10":8,"11":26,"12":18,"13":11,"14":38,"15":87,"16":79,"17":6,"18":26,"19":19,"20":58,"21":15,"22":17,"23":13,"24":108,"25":39,"26":34,"27":0,"28":13,"29":21,"30":25,"31":9,"32":16,"33":13,"34":8,"35":4,"36":7,"37":11,"38":25,"39":5,"40":4,"41":9,"42":13,"43":12,"44":13,"45":29,"46":4,"47":41,"48":7,"49":12,"50":5,"51":25,"52":13,"53":6,"54":8,"55":11,"56":10,"57":33,"58":28,"59":0,"60":10,"61":29,"62":9,"63":33,"64":4,"65":7,"66":0,"67":20,"68":29,"69":24,"70":23,"71":20,"72":9,"73":9,"74":13,"75":72,"76":48,"77":299,"78":18,"79":6,"80":26,"81":26,"82":10,"83":6,"84":10,"85":12,"86":13,"87":18,"88":12,"89":112,"90":21,"91":83,"92":134,"93":7,"94":329,"95":19,"96":19,"97":37,"98":11,"99":20,"100":86,"101":11,"102":30,"103":15,"104":6,"105":10,"106":56,"107":106,"108":19,"109":13,"110":9,"111":39,"112":115,"113":12,"114":5,"115":9,"116":0,"117":405,"118":94,"119":9,"120":15,"121":13,"122":8,"123":5,"124":8,"125":17,"126":16,"127":31,"128":15,"129":19,"130":6,"131":25,"132":8,"133":7,"134":35,"135":48,"136":50,"137":23,"138":39,"139":19,"140":84,"141":15},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France","112":"Paris, France","113":"Paris, France","114":"Paris, France","115":"Paris, France","116":"Paris, France","117":"Paris, France","118":"Paris, France","119":"Paris, France","120":"Paris, France","121":"Paris, France","122":"Paris, France","123":"Paris, France","124":"Paris, France","125":"Paris, France","126":"Paris, France","127":"Paris, France","128":"Paris, France","129":"Paris, France","130":"Paris, France","131":"Paris, France","132":"Paris, France","133":"Paris, France","134":"Paris, France","135":"Paris, France","136":"Paris, France","137":"Paris, France","138":"Paris, France","139":"Paris, France","140":"Paris, France","141":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","112":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","113":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","114":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","115":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","116":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","117":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","118":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","119":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","120":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","121":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","122":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","123":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","124":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","125":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","126":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","127":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","128":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","129":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","130":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","131":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","132":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","133":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","134":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","135":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","136":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","137":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","138":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","139":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","140":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","141":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M7dilIEJUa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/aucune-pression-n-a-ete-exercee-par-jerome-salomon-pour-modifier-un-rapport-d-experts-sur-la-penurie-de-masques-affirme-la-direction-generale-de-la-sante_4215329.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1337168076912123909,"id_str":"1337168076912123909","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6TSAVW4AUd6LD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6TSAVW4AUd6LD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hiI3hpEEK5","display_url":"pic.twitter.com\/hiI3hpEEK5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337169975354613760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hWfsrcKjRb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/campagne-massive-de-tests-ca-ne-doit-pas-faire-reculer-le-depistage-des-gens-symptomatiques-s-inquiete-une-infectiologue_4214899.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1337167795906342912,"id_str":"1337167795906342912","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6TBpgW8AA7HRN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6TBpgW8AA7HRN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xmJkd9anT5","display_url":"pic.twitter.com\/xmJkd9anT5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337168968717533184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eyrv5lBU11","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-europa\/ligue-europa-lille-sincline-face-au-celtic-et-cede-la-1re-place","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1337167570890346496,"id_str":"1337167570890346496","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6S0jQXUAA3We-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6S0jQXUAA3We-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hQPL7PAMuO","display_url":"pic.twitter.com\/hQPL7PAMuO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337167591413075968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KKft9xey4K","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/handball\/championnat-deurope-de-handball\/euro-feminin-de-hand-les-bleues-toujours-invaincues-apres","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/handball\/champ\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1337167386433249283,"id_str":"1337167386433249283","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Sp0GXYAMnm_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Sp0GXYAMnm_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g8rO1dXiiR","display_url":"pic.twitter.com\/g8rO1dXiiR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337167398869340160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JwnDDqEwaF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/chine\/everest-le-toit-du-monde-a-gagne-86-centimetres_4214643.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/chine\/ev\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1337159410746093574,"id_str":"1337159410746093574","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6LZkWXcAYEE8x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6LZkWXcAYEE8x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KbCMOzuCWZ","display_url":"pic.twitter.com\/KbCMOzuCWZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337163935804510208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yvaSh0jp1J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-couvre-feu-et-controles-renforces-soiree-en-petit-comite-fete-sur-zoom-a-quoi-va-ressembler-le-reveillon-du-nouvel-an_4214825.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1337162800343490563,"id_str":"1337162800343490563","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Oe3lXIAMNGFA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Oe3lXIAMNGFA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g0VPrmDcSW","display_url":"pic.twitter.com\/g0VPrmDcSW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337162812842446853\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J4aU0FrLRV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-vaccins-contre-le-covid-19-peut-etre-des-recommandations-particulieres-chez-les-gens-qui-souffrent-d-allergie-severe-selon-olivier-veran_4214779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1337159170785734658,"id_str":"1337159170785734658","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6LLmbW8AIRBxb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6LLmbW8AIRBxb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QmA7dzcZSi","display_url":"pic.twitter.com\/QmA7dzcZSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337162678217953284\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":555,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":555,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gOjlXs7e8d","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/feu-vert-du-conseil-constitutionnel-au-retour-des-neonicotinoides-dans-les-champs-de-betteraves_4214879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1337158899024191490,"id_str":"1337158899024191490","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6K7yCW4AIbTCB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6K7yCW4AIbTCB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZfkEeKy9U","display_url":"pic.twitter.com\/MZfkEeKy9U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337161419222028293\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CGQQzwMQ2o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-ce-que-l-on-pourra-faire-ou-pas-a-partir-du-mardi-15-decembre_4214789.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1337158699845111808,"id_str":"1337158699845111808","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6KwMCXUAAAxdY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6KwMCXUAAAxdY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RnmPvcO5VQ","display_url":"pic.twitter.com\/RnmPvcO5VQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337160160897343495\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRseYrZRAi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/voile\/vendee-globe\/vendee-globe-tu-fais-une-super-course-tu-vas-les-avoir-a-l-usure-kevin-escoffier-encourage-son-sauveur-jean-le-cam-depuis-la-reunion_4214785.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/voile\/v\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1337159617118412802,"id_str":"1337159617118412802","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6LllJXIAI3Kia.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6LllJXIAI3Kia.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3F1ZimUd9k","display_url":"pic.twitter.com\/3F1ZimUd9k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337159628791173121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5kf9DnFbId","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-en-quoi-consistent-les-visites-a-domicile-prevues-pour-accompagner-les-personnes-testees-positives_4214781.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1337158395820990467,"id_str":"1337158395820990467","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6KefdXYAMaH5b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6KefdXYAMaH5b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2buMmnXLhv","display_url":"pic.twitter.com\/2buMmnXLhv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337158401911099399\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtqEynPD3m","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/la-jeune-mila-exclue-de-son-lycee-apres-avoir-revele-le-nom-de-son-nouvel-etablissement_4214443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1337156772608552960,"id_str":"1337156772608552960","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6JAAhXMAAqqEv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6JAAhXMAAqqEv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tekz8GxnBp","display_url":"pic.twitter.com\/Tekz8GxnBp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337156892964085760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-suspendue-a-la-decision-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_4214039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1337155001878261766,"id_str":"1337155001878261766","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6HY8CXMAYLZGR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6HY8CXMAYLZGR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MHHpwxnGyH","display_url":"pic.twitter.com\/MHHpwxnGyH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337155136150523904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9drUapxGQY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-pres-de-14-000-nouvelles-contaminations-enregistrees-en-24-heures-en-france_4214777.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1337124541513031681,"id_str":"1337124541513031681","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rr6VXYAEuJ2X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rr6VXYAEuJ2X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sUjQEK3VYT","display_url":"pic.twitter.com\/sUjQEK3VYT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337129961816162305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTjPV6ELUD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-on-a-le-sentiment-d-un-gachis-enorme-declare-le-professeur-djillali-annane-apres-les-annonces-de-jean-castex_4214771.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1337124390073475075,"id_str":"1337124390073475075","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rjGLXIAM8XpU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rjGLXIAM8XpU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iAgTBN9Xwv","display_url":"pic.twitter.com\/iAgTBN9Xwv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337128704552529920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hYbsKOue6A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/cinemas-fermes-jusquau-7-janvier-on-est-consternes-cest-incomprehensible-reagit-la-federation-nationale-des-cinemas_4214767.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1337124247827869699,"id_str":"1337124247827869699","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5ra0RXcAMjUPE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5ra0RXcAMjUPE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bwVYDgXyem","display_url":"pic.twitter.com\/bwVYDgXyem","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337127445217112081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqWgmGgboV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/penurie-de-masques-jerome-salomon-est-intervenu-pour-faire-modifier-un-rapport-explique-un-senateur_4214737.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1337123974136868871,"id_str":"1337123974136868871","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rK4sWMAcc4Ma.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rK4sWMAcc4Ma.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ta66yR3FJx","display_url":"pic.twitter.com\/Ta66yR3FJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337126187534069760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TnBBKWkLIG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/affaire-estelle-mouzin\/affaire-fourniret-les-fouilles-pour-retrouver-le-corps-d-estelle-mouzin-sont-terminees-dans-les-ardennes-et-n-ont-rien-donne_4214801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1337124763744034819,"id_str":"1337124763744034819","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5r42NXYAMy-CZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5r42NXYAMy-CZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UfLio0iryn","display_url":"pic.twitter.com\/UfLio0iryn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337124829271629826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y8J6vUMODU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/bruxelles-accord-des-vingt-sept-membres-de-l-union-europeenne-pour-debloquer-le-plan-de-relance_4214787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1337123859334656000,"id_str":"1337123859334656000","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rENBXcAAoTfs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5rENBXcAAoTfs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F1Iee7fNyi","display_url":"pic.twitter.com\/F1Iee7fNyi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337123866410356737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VD1YxJ7U5N","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-au-chu-de-lille-une-zen-zone-pour-aider-les-soignants-a-se-relaxer_4214595.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1337123369993506816,"id_str":"1337123369993506816","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5qnuFWEAAxc1L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5qnuFWEAAxc1L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qiw1xoVeRM","display_url":"pic.twitter.com\/Qiw1xoVeRM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337123670536445954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/owp8B9CvQe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/affaire\/les-affaires-sarkozy\/affaire-des-ecoutes-nicolas-sarkozy-qui-risque-une-peine-de-prison-ferme-sera-fixe-sur-son-sort-le-1er-mars_4214811.html#xtor=CS2-765-[autres]-","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/affair\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1337123227131400193,"id_str":"1337123227131400193","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5qfZ4XUAEoG2M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5qfZ4XUAEoG2M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IgN27W9tti","display_url":"pic.twitter.com\/IgN27W9tti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337123237046722566\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2iZQLAhq0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-olivier-veran-presente-les-quatre-metropoles-concernees-par-les-operations-de-test-massif_4214725.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1337102947054968833,"id_str":"1337102947054968833","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5YC8tW4AEuXwG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5YC8tW4AEuXwG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QMCCi3wZE1","display_url":"pic.twitter.com\/QMCCi3wZE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337117381018042368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NgtoeH2JVd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-gerald-darmanin-detaille-les-regles-du-couvre-feu-instaure-a-partir-du-15-decembre_4214667.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1337103259794870272,"id_str":"1337103259794870272","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5YVJwXEAAE7K5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5YVJwXEAAE7K5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3LI7I2hyWi","display_url":"pic.twitter.com\/3LI7I2hyWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337113604227739648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0bLKP1hZ93","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-on-vous-resume-les-positions-de-londres-et-de-l-ue-pour-parvenir-a-un-accord-avant-le-rendez-vous-de-la-derniere-chance-dimanche_4214257.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1337102647569080323,"id_str":"1337102647569080323","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5XxhCW4AMEVW5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5XxhCW4AMEVW5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V8BzdeQMFD","display_url":"pic.twitter.com\/V8BzdeQMFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337109833032609792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GZHlyY0yYe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/sahara-occidental\/donald-trump-annonce-que-le-maroc-reconnait-a-son-tour-israel_4214675.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1337103876680507398,"id_str":"1337103876680507398","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Y5D1W4AY6iUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Y5D1W4AY6iUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sBQZWoutdc","display_url":"pic.twitter.com\/sBQZWoutdc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337107816000221189\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQBasLOoS0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-dix-fois-moins-de-controles-et-trois-fois-moins-de-contraventions-pendant-ce-deuxieme-confinement_4214623.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1337102282001932297,"id_str":"1337102282001932297","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5XcPMW4AkKFLF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5XcPMW4AkKFLF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fWzICzOjmR","display_url":"pic.twitter.com\/fWzICzOjmR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337106055021559811\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZy5LhZ4Rv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-mauvaise-gestion-du-stock-de-masques-pression-pour-modifier-un-rapport-ce-que-l-on-sait-des-accusations-visant-jerome-salomon_4214495.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1337103549117980673,"id_str":"1337103549117980673","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Yl_kXYAEMtgr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Yl_kXYAEMtgr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F5oApVqOWz","display_url":"pic.twitter.com\/F5oApVqOWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337104041273405441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[66,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1337101171803172868,"id_str":"1337101171803172868","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5WfFbXIAAmdkL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5WfFbXIAAmdkL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N4lmjW9dSa","display_url":"pic.twitter.com\/N4lmjW9dSa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337101237213388801\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03XC06PH98","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/coronavirus-et-immobilier-les-notaires-observent-une-appetence-pour-la-maison-individuelle_4196149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1337100583216553984,"id_str":"1337100583216553984","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5V5WuXIAA9c4P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5V5WuXIAA9c4P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nejEfD5Gjf","display_url":"pic.twitter.com\/nejEfD5Gjf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337100683695288321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1035,"h":561,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":1035,"h":561,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1337099563082133504,"id_str":"1337099563082133504","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5VB7-XIAIu7nC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5VB7-XIAIu7nC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4qlpfi7AbP","display_url":"pic.twitter.com\/4qlpfi7AbP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337099636776062976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[203,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1337098801618817027,"id_str":"1337098801618817027","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5UWZ2XYAEbeuz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5UWZ2XYAEbeuz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/okFa6vB32q","display_url":"pic.twitter.com\/okFa6vB32q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337098889074241540\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WeTXuQTTod","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/couvre-feu-a-partir-du-15-decembre-lieux-culturels-maintenus-fermes-fin-des-attestations-en-journee-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-jean-castex_4214631.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D-","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1337098097898496001,"id_str":"1337098097898496001","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5TosMXIAEwEHu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5TosMXIAEwEHu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DtLjDWjUn3","display_url":"pic.twitter.com\/DtLjDWjUn3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337098152307019779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H356B1vs6z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/les-musees-theatres-cinemas-et-salles-de-spectacles-restent-fermes-encore-trois-semaines-annonce-jean-castex_4214673.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/les-mu\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1337097423274070019,"id_str":"1337097423274070019","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5TBbBXUAMW8J0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5TBbBXUAMW8J0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PuDX2kOs7x","display_url":"pic.twitter.com\/PuDX2kOs7x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337097431679430661\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[205,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1337097331469115393,"id_str":"1337097331469115393","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5S-9NXcAAnXOA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5S-9NXcAAnXOA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sKhfxzBatt","display_url":"pic.twitter.com\/sKhfxzBatt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337097386825560068\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[196,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1337096658207846400,"id_str":"1337096658207846400","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5SZB_WMAEQxTe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5SZB_WMAEQxTe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tf6T7Vu0Ke","display_url":"pic.twitter.com\/Tf6T7Vu0Ke","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337096735156473860\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[187,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1337095620415381507,"id_str":"1337095620415381507","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5RcLUXYAEuVF6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5RcLUXYAEuVF6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LoPlydruAI","display_url":"pic.twitter.com\/LoPlydruAI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337095689432674305\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[163,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1337093868651769864,"id_str":"1337093868651769864","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5P2hzW4AAQUNh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5P2hzW4AAQUNh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/va1oWU7g6b","display_url":"pic.twitter.com\/va1oWU7g6b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337093943402639365\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1337093484034060290,"id_str":"1337093484034060290","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5PfvbW4AAQmG1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5PfvbW4AAQmG1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9wIVAhR4I5","display_url":"pic.twitter.com\/9wIVAhR4I5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337093551684018176\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1337092676374704133,"id_str":"1337092676374704133","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5OuyYW8AIzH4Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5OuyYW8AIzH4Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fu72PuwETl","display_url":"pic.twitter.com\/Fu72PuwETl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337092711007072258\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[171,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1337091574707216389,"id_str":"1337091574707216389","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5NxF2W4AA9beW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5NxF2W4AA9beW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fv2HkCRQMB","display_url":"pic.twitter.com\/Fv2HkCRQMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337091650825441280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1337091396558270467,"id_str":"1337091396558270467","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5NinwWMAMPp4l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5NinwWMAMPp4l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TavYu9xfM7","display_url":"pic.twitter.com\/TavYu9xfM7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337091455341502464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[207,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1337090539825532932,"id_str":"1337090539825532932","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5M0xTXMAIp3rk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5M0xTXMAIp3rk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vSdz6m6EFY","display_url":"pic.twitter.com\/vSdz6m6EFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337090614555533324\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1337089924932243457,"id_str":"1337089924932243457","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5MP7XXcAMcn1o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5MP7XXcAMcn1o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c5ohWmmtHS","display_url":"pic.twitter.com\/c5ohWmmtHS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337089981882490887\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1337088764406083584,"id_str":"1337088764406083584","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5LOKOXIAIc9UF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5LOKOXIAIc9UF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/II7PO1MMZ1","display_url":"pic.twitter.com\/II7PO1MMZ1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337088852230610950\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1337088011163619328,"id_str":"1337088011163619328","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5KdkLXUAAom2T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5KdkLXUAAom2T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zpVTCtN0PG","display_url":"pic.twitter.com\/zpVTCtN0PG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337088148485140480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1337087617096175616,"id_str":"1337087617096175616","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo5KGoKXUAA8Lak.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo5KGoKXUAA8Lak.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wBhsCzsYU2","display_url":"pic.twitter.com\/wBhsCzsYU2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337087631394484229\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1337087217550962692,"id_str":"1337087217550962692","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5JvXvXMAQ3ekC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5JvXvXMAQ3ekC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0B1u03TC6","display_url":"pic.twitter.com\/k0B1u03TC6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337087238786723841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1337086967096479757,"id_str":"1337086967096479757","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5JmLaXIAIXJd2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5JmLaXIAIXJd2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbJqSDIOa2","display_url":"pic.twitter.com\/qbJqSDIOa2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337087065641656320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1337086089450975233,"id_str":"1337086089450975233","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5IxQhXMAIcN1V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5IxQhXMAIcN1V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gNWkz74W4p","display_url":"pic.twitter.com\/gNWkz74W4p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337086156014579712\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[157,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1337085260409016325,"id_str":"1337085260409016325","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5IAVZXMAIZqV9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5IAVZXMAIZqV9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uAjZJVsUhJ","display_url":"pic.twitter.com\/uAjZJVsUhJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337085315677294595\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1337084855952306176,"id_str":"1337084855952306176","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Hl6GXcAAiW6E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Hl6GXcAAiW6E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DmZQCBYANP","display_url":"pic.twitter.com\/DmZQCBYANP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337084862713503744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[180,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1337084272109293570,"id_str":"1337084272109293570","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5HHNzWMAID4Vg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5HHNzWMAID4Vg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gLNyGqR233","display_url":"pic.twitter.com\/gLNyGqR233","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337084334189256706\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Castex18H","indices":[213,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1337083795145691137,"id_str":"1337083795145691137","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Gra6XcAAIKpv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5Gra6XcAAIKpv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SB5PXO9eTQ","display_url":"pic.twitter.com\/SB5PXO9eTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337083856827060225\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1337083248514654208,"id_str":"1337083248514654208","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5GKLeXIAEWz6R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5GKLeXIAEWz6R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rSARLKfvUi","display_url":"pic.twitter.com\/rSARLKfvUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337083285843959812\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1337082311066718211,"id_str":"1337082311066718211","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5FVqHXIAMcccu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5FVqHXIAMcccu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0rUtV9eBlB","display_url":"pic.twitter.com\/0rUtV9eBlB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337082383447756803\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1337080709865943041,"id_str":"1337080709865943041","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5D37sW4AUB8Vz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5D37sW4AUB8Vz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SGYrJhNxy1","display_url":"pic.twitter.com\/SGYrJhNxy1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337080773220982784\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KwVkAahO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/direct-confinement-suivez-la-conference-de-presse-de-jean-castex-sur-les-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4214549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1337078380362166273,"id_str":"1337078380362166273","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo5Bs-pXcAEZE4Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo5Bs-pXcAEZE4Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bpwviqTtS6","display_url":"pic.twitter.com\/bpwviqTtS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337079605971345413\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NdFGWJXAso","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/tv\/canal\/football-le-commentateur-stephane-guy-mis-a-pied-par-la-chaine-canal-jusqu-au-18-decembre_4214577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/tv\/can\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1337072484642918400,"id_str":"1337072484642918400","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo48VzYXEAAMqVD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo48VzYXEAAMqVD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cDbqRllJqM","display_url":"pic.twitter.com\/cDbqRllJqM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337072496638631941\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3FhuTrNHQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-la-cyberattaque-dont-a-ete-victime-l-agence-europeenne-des-medicaments-n-affectera-pas-la-livraison-des-vaccins_4214551.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1337066106536783872,"id_str":"1337066106536783872","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo42ijFW8AATx4l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo42ijFW8AATx4l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mz0QUwn6vL","display_url":"pic.twitter.com\/mz0QUwn6vL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337068305778094086\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7A3cP6MOAa","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-d-elodie\/lhumoriste-haroun-ce-n-est-pas-l-humour-qui-est-noir-c-est-la-societe_4195687.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1337041235060674562,"id_str":"1337041235060674562","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4f61nXUAI5N03.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4f61nXUAI5N03.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pyK5BwUTWl","display_url":"pic.twitter.com\/pyK5BwUTWl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337064540178018304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fMbMtcMZj1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/l-epidemie-de-covid-19-fait-reculer-les-salaires_4195955.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1337048191779401733,"id_str":"1337048191779401733","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4mPxaW8AUoPCX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4mPxaW8AUoPCX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rst0I4SYE7","display_url":"pic.twitter.com\/rst0I4SYE7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337062014238113793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0mSv9pZsF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/le-programme-alimentaire-mondial-de-l-onu-craint-une-pandemie-de-la-faim-plus-grave-que-le-covid-19_4214445.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1337047335499608067,"id_str":"1337047335499608067","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4ld7hWMAMlLgW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4ld7hWMAMlLgW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8YvtGmRFJ2","display_url":"pic.twitter.com\/8YvtGmRFJ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337059497660076032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1lQ4CDsk4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/covid-19-nouvelle-cyberattaque-contre-les-vaccins_4196137.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1337040906315321345,"id_str":"1337040906315321345","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4fns8XUAEYxiW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4fns8XUAEYxiW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mKhOTS78rm","display_url":"pic.twitter.com\/mKhOTS78rm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337056983443099648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MK8PSZtGfw","expanded_url":"https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/pays-de-la-loire\/vendee\/sables-olonne-0\/vendee-globe-2020-kevin-escoffier-retrouve-terre-ferme-reunion-1903978.html","display_url":"france3-regions.francetvinfo.fr\/pays-de-la-loi\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1337056783857225730,"id_str":"1337056783857225730","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4uORWXEAATgYp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4uORWXEAATgYp.png","url":"https:\/\/t.co\/keJrJdoRsc","display_url":"pic.twitter.com\/keJrJdoRsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337056906138054657\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXBBBKyoc1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/theatre\/a-marseille-la-piece-les-maux-bleus-sur-les-violences-faites-aux-femmes-reprend-en-prison_4213023.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1337047031999819778,"id_str":"1337047031999819778","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4lMQ5W8AIBv_Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4lMQ5W8AIBv_Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5YXfGvcfbv","display_url":"pic.twitter.com\/5YXfGvcfbv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337054967681658881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bLZ9OH8Nhq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-club-des-correspondants\/canada-palestine-italie-des-fetes-de-noel-tres-limitees-par-l-epidemie-de-covid-19_4196145.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1337042942498918401,"id_str":"1337042942498918401","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4heOUXUAEZSJg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4heOUXUAEZSJg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQQRtvMqtd","display_url":"pic.twitter.com\/oQQRtvMqtd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337053709579259904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KglGAO7y7A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-emmanuel-macron-evoque-des-situations-tres-critiques-dans-beaucoup-d-endroits-en-europe_4214397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1337038129295974403,"id_str":"1337038129295974403","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4dGDvW4AMGzNv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4dGDvW4AMGzNv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dg2LenMF1z","display_url":"pic.twitter.com\/dg2LenMF1z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337051948416110593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaXF9ALhNp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/environnement-et-sante\/gels-douches-cremes-maquillages-60millions-de-consommateurs-alerte-sur-la-toxicite-des-cosmetiques_4213471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/environn\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1337051106875236355,"id_str":"1337051106875236355","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4o5c_XYAMdn7y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4o5c_XYAMdn7y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lov3T5UgPj","display_url":"pic.twitter.com\/lov3T5UgPj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337051135757213700\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337050851639177223,"id_str":"1337050851639177223","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4oqmKWMAcUe0f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4oqmKWMAcUe0f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZYpCoP7waC","display_url":"pic.twitter.com\/ZYpCoP7waC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337050897378136064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337050729215897602,"id_str":"1337050729215897602","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4ojeGXMAIgb3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4ojeGXMAIgb3y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VR1x1G94nA","display_url":"pic.twitter.com\/VR1x1G94nA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337050787105660928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337050569685561349,"id_str":"1337050569685561349","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4oaLzXcAUvv7R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4oaLzXcAUvv7R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Xk8n4Arjl","display_url":"pic.twitter.com\/5Xk8n4Arjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337050639763984398\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337050330039726080,"id_str":"1337050330039726080","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4oMPDWMAAPrIz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4oMPDWMAAPrIz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fgAdMDu7Pl","display_url":"pic.twitter.com\/fgAdMDu7Pl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337050411728064520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337049954934792192,"id_str":"1337049954934792192","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4n2ZrXIAA6b_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4n2ZrXIAA6b_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2o0FtqDQUF","display_url":"pic.twitter.com\/2o0FtqDQUF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337050145674977281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3lTvAOXEdl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/egypte\/l-elysee-a-t-il-mis-sous-le-tapis-rouge-les-images-de-la-visite-du-president-egyptien-en-france_4212805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1337037853331689472,"id_str":"1337037853331689472","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4c1_sWEAA02Ic.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4c1_sWEAA02Ic.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WbHBQyUL4r","display_url":"pic.twitter.com\/WbHBQyUL4r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337048173098004482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtqEynPD3m","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/la-jeune-mila-exclue-de-son-lycee-apres-avoir-revele-le-nom-de-son-nouvel-etablissement_4214443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1337047537866436610,"id_str":"1337047537866436610","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4lptZW8AIv_DY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4lptZW8AIv_DY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kHzcPoRJE2","display_url":"pic.twitter.com\/kHzcPoRJE2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337047547039379456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhHRCx4jr2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/l-incendiaire-de-la-rue-myrha-a-paris-condamne-a-vingt-ans-de-reclusion-criminelle_4214413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1337034827607007241,"id_str":"1337034827607007241","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4aF3_XYAkPa6_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4aF3_XYAkPa6_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BfbEHsn6Ya","display_url":"pic.twitter.com\/BfbEHsn6Ya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337045656574304265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3a1RMMFfpb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/on-a-la-chance-d-etre-au-plus-pres-d-eux-dans-les-coulisses-du-vendee-globe-le-pc-course-suit-les-skippers-au-quotidien_4196119.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1337016769005973507,"id_str":"1337016769005973507","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4JqudXcAMaZNq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4JqudXcAMaZNq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rwaz8g50oq","display_url":"pic.twitter.com\/Rwaz8g50oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337041881474199552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1P27oYUILL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/la-sncf-lance-le-plan-invictus-pour-proposer-des-tarifs-petits-prix-et-mieux-remplir-les-tgv_4214375.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1337029966811308033,"id_str":"1337029966811308033","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4Vq8HXIAEAjVw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4Vq8HXIAEAjVw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/COKevwe3VQ","display_url":"pic.twitter.com\/COKevwe3VQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337039868149436418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wFIvjxCAZV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-la-police-aux-frontieres-et-les-douanes-seront-pretes-le-1er-janvier-assurent-les-ministres-clement-beaune-et-olivier-dussopt_4214361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1337029693011320833,"id_str":"1337029693011320833","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4VbAIW4AEpQQd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4VbAIW4AEpQQd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w5F7fVnawj","display_url":"pic.twitter.com\/w5F7fVnawj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337036848305061891\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kRtyiK7rDX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/printemps-de-bourges\/le-printemps-de-bourges-reduit-sa-voilure-pour-son-edition-2021-le-programme-complet-devoile-en-fevrier_4214345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1337023150496886785,"id_str":"1337023150496886785","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4PeLXXMAEnit_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4PeLXXMAEnit_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5GPWdxpa4G","display_url":"pic.twitter.com\/5GPWdxpa4G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337034342212591622\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zSX46xpXm2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/lepilogue-de-calls-la-serie-sans-image-de-canal_4196123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1337016447386710021,"id_str":"1337016447386710021","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4JYAVW8AU54_I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4JYAVW8AU54_I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n1BYnv7pkI","display_url":"pic.twitter.com\/n1BYnv7pkI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337034332876144640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRhQiMDBDB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/politique-africaine\/ghana-le-president-nana-akufo-addo-reelu-mais-l-opposition-rejette-les-resultats-d-un-scrutin-serre_4214259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1337022275254620161,"id_str":"1337022275254620161","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4OrO1WEAE9Y3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4OrO1WEAE9Y3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmTPCHHDJt","display_url":"pic.twitter.com\/NmTPCHHDJt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337031815220039681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEYAClP00D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/la-jeunesse-francaise-est-inquiete-mais-pleine-de-ressorts-face-au-covid-19_4196143.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1337003328702730241,"id_str":"1337003328702730241","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo39cZbXUAEn354.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo39cZbXUAEn354.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OV6p3Kp3Xl","display_url":"pic.twitter.com\/OV6p3Kp3Xl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337026781971406852\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFpB14bLgF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-trois-questions-sur-la-cyberattaque-menee-contre-l-agence-europeenne-des-medicaments_4214043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1337021820965367813,"id_str":"1337021820965367813","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4OQyeWMAUqb--.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4OQyeWMAUqb--.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KA4cme6Z7l","display_url":"pic.twitter.com\/KA4cme6Z7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337024768801988610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MeGLIE3T19","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/covid-19-et-plan-de-relance-climat-brexit-les-cinq-dossiers-sensibles-au-programme-du-sommet-europeen_4214293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/c\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1337015732547297281,"id_str":"1337015732547297281","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4IuZWXIAEkIwE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4IuZWXIAEkIwE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AFHOlms4Ml","display_url":"pic.twitter.com\/AFHOlms4Ml","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337023007525580801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tNo3rXwPqa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/yele-ma-petite-lumiere-le-spectacle-poetique-du-chanteur-toma-sidibe-pret-a-rencontrer-son-public_4203775.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/yele-m\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1337014888997265410,"id_str":"1337014888997265410","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4H9S4XIAIh7Un.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4H9S4XIAIh7Un.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0o9VUGKdHN","display_url":"pic.twitter.com\/0o9VUGKdHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337019735897120768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtMEAAkoTg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/larcheologue-francais-francois-desset-vient-de-dechiffrer-une-ecriture-iranienne-vieille-de-4-400-ans_4195959.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1337003047432687619,"id_str":"1337003047432687619","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo39MBnXEAM2xWw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo39MBnXEAM2xWw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eHIqZsmL97","display_url":"pic.twitter.com\/eHIqZsmL97","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337019234707152896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-suspendue-a-la-decision-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_4214039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1337015376891289602,"id_str":"1337015376891289602","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4IZsbXIAIt3Nj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4IZsbXIAIt3Nj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNiGvy1KDP","display_url":"pic.twitter.com\/nNiGvy1KDP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337015462891237377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SeDLr5J9x3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-commission-d-enquete-du-senat-pointe-la-responsabilite-de-jerome-salomon-dans-la-penurie-de-masques-au-debut-de-l-epidemie_4214231.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1337014559366852610,"id_str":"1337014559366852610","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4HqG6WMAIFoFj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4HqG6WMAIFoFj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rlEkOO4fl8","display_url":"pic.twitter.com\/rlEkOO4fl8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337014590341832705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJzqKp8JOQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/alimentation\/jambon-le-sel-nitrite-dans-la-charcuterie-tue-les-francais-affirme-le-depute-modem-du-loiret-richard-ramos_4214307.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/alimenta\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1337002883091472393,"id_str":"1337002883091472393","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo39CdZXIAk9U0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo39CdZXIAk9U0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BmPFv2Jx49","display_url":"pic.twitter.com\/BmPFv2Jx49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337011684595003393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ibWmOaKPa","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/donnees-personnelles-protection-fonctionnelle-des-policiers-mis-en-examen-dans-l-affaire-zecler-affaire-des-ecoutes-le-8h30-franceinfo-de-gerald-darmanin_4196121.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1337002656712290304,"id_str":"1337002656712290304","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo381SEW8AAaRuP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo381SEW8AAaRuP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wiC3A2K8qu","display_url":"pic.twitter.com\/wiC3A2K8qu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337011683412209665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEE3GEhlzu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/donnees-personnelles-le-terrorisme-est-instrumentalise-pour-faire-de-la-surveillance-politique-selon-la-quadrature-du-net_4214245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1337000475187695616,"id_str":"1337000475187695616","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo362TQXUAAqAKA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo362TQXUAAqAKA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ToAuJmKLgs","display_url":"pic.twitter.com\/ToAuJmKLgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337009165903007744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h9GTHyc2uo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-sijean-castex-veut-securiser-il-faut-qu-il-donne-des-certitudes-pour-le-neuropsychiatre-boris-cyrulnik_4214255.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1337000331679576066,"id_str":"1337000331679576066","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo36t8pXMAIgUd7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo36t8pXMAIgUd7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fYKW4aCEPR","display_url":"pic.twitter.com\/fYKW4aCEPR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337006649249153025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jwa1w7ISIo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-experience-vendee-globe\/l-experience-vendee-globe-jour-31_4196151.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1336999844569899009,"id_str":"1336999844569899009","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo36RmBXYAEiCdY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo36RmBXYAEiCdY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lGyYVplVkb","display_url":"pic.twitter.com\/lGyYVplVkb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337005139610263552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pyEgzvhlOb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/star-wars\/daisy-ridley-heroine-des-derniers-star-wars-jouera-la-premiere-femme-a-avoir-traverse-la-manche-a-la-nage-sur-disney_4214265.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1336996573163696131,"id_str":"1336996573163696131","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo33TLFWMAMpa1Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo33TLFWMAMpa1Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aearrqfWtA","display_url":"pic.twitter.com\/aearrqfWtA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1337001616193380353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sLR4Lzx3F7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/front-national\/video-projet-de-loi-confortant-les-principes-republicains-il-manque-tout-a-ce-texte-denonce-marine-le-pen_4214237.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/fron\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1336996405802639362,"id_str":"1336996405802639362","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo33JbnXIAICGH2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo33JbnXIAICGH2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hibUazPczZ","display_url":"pic.twitter.com\/hibUazPczZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336999099447586817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HMAE5lANL1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/les-paroles-ca-fait-plus-mal-que-les-coups-dans-les-clubs-de-foot-le-combat-quotidien-contre-le-racisme_4214153.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/le\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1336996059982262279,"id_str":"1336996059982262279","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo321TVW8AcOT6b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo321TVW8AcOT6b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8xyh7dx6wr","display_url":"pic.twitter.com\/8xyh7dx6wr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336996073634664448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SeDLr5ry8t","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-commission-d-enquete-du-senat-pointe-la-responsabilite-de-jerome-salomon-dans-la-penurie-de-masques-au-debut-de-l-epidemie_4214231.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1336991920699084800,"id_str":"1336991920699084800","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3zEXTWEAA0IKX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3zEXTWEAA0IKX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iC4qe68Gqr","display_url":"pic.twitter.com\/iC4qe68Gqr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336991949643911171\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iahAEOM35H","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/accord-commercial-post-brexit-la-negociation-depend-beaucoup-de-ce-que-boris-johnson-veut-estime-la-chercheuse-elvire-fabry_4214067.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1336986686111305730,"id_str":"1336986686111305730","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3uTq8XUAICNNm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3uTq8XUAICNNm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bgv8FO3KsY","display_url":"pic.twitter.com\/bgv8FO3KsY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336990292088475652\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m1xAC81GEm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/malgre-les-condamnations-et-le-covid-19-les-decrocheurs-de-portrait-d-emmanuel-macron-veulent-continuer-leurs-actions-de-desobeissance-civile_4213447.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1336985771006365696,"id_str":"1336985771006365696","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3teZ6WEAA5IOe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3teZ6WEAA5IOe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fPL0jubio8","display_url":"pic.twitter.com\/fPL0jubio8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336986516577529860\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3TrUgjjHzY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/gerald-darmanin\/video-donnees-personnelles-gerald-darmanin-s-engage-a-preciser-les-decrets-pas-de-big-brother_4214133.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/gera\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1336983883057950728,"id_str":"1336983883057950728","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3rwgwXcAg15u_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3rwgwXcAg15u_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O4WYtyvEl7","display_url":"pic.twitter.com\/O4WYtyvEl7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336983946916225031\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1rGGEif5nU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/qu-est-ce-que-la-neutralite-carbone_4195951.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1336965065040404480,"id_str":"1336965065040404480","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3apKLXIAA9dqL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3apKLXIAA9dqL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIxuSCn6q9","display_url":"pic.twitter.com\/NIxuSCn6q9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336981483362217990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFpB14bLgF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-trois-questions-sur-la-cyberattaque-menee-contre-l-agence-europeenne-des-medicaments_4214043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1336975868556693504,"id_str":"1336975868556693504","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3keAaXUAA0ksJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3keAaXUAA0ksJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0Zwc23zYxG","display_url":"pic.twitter.com\/0Zwc23zYxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336978966918344706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W5SqdyNAKk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-covid-19-marine-le-pen-se-fera-vacciner-contre-le-covid-19-mais-prefere-attendre-un-vaccin-traditionnel_4214171.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1336974122799280130,"id_str":"1336974122799280130","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3i4Y9XMAIQUbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3i4Y9XMAIQUbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mOb6wXUfIF","display_url":"pic.twitter.com\/mOb6wXUfIF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336977708689985537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kotcJdKHg4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-continuer-le-confinement-serait-la-solution-la-plus-raisonnable-selon-l-epidemiologiste-dominique-costagliola_4214141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1336971309952212993,"id_str":"1336971309952212993","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3gUqSXIAED0up.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3gUqSXIAED0up.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZ4rmNGbrO","display_url":"pic.twitter.com\/WZ4rmNGbrO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336975192199991299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CZheIFwM3o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-la-france-confirme-son-attractivite-economique_4196125.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1336964889601056769,"id_str":"1336964889601056769","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3ae8nXIAEVB_b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3ae8nXIAEVB_b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lL9rfqPeX1","display_url":"pic.twitter.com\/lL9rfqPeX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336972423736901632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0elrqLqa5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-ruee-attendue-sur-les-tests-antigeniques-avant-les-fetes-les-autorites-sanitaires-s-inquietent_4214087.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1336969005190557696,"id_str":"1336969005190557696","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3eOgYXMAAIn1u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3eOgYXMAAIn1u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vUlYQdDsrr","display_url":"pic.twitter.com\/vUlYQdDsrr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336971417041199105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aTztkoMDoT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/video-comment-eviter-une-generation-sacrifiee-suivez-en-direct-les-debat-du-cercle-des-economistes-et-posez-vos-questions_4109675.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/video\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1336970765552463877,"id_str":"1336970765552463877","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3f0-PWMAUYIwZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3f0-PWMAUYIwZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uvXLpbIWbK","display_url":"pic.twitter.com\/uvXLpbIWbK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336970822796374017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C1PiuYnius","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/video-spacex-le-prototype-starship-s-ecrase-apres-avoir-reussi-a-decoller_4214131.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1336964600886124544,"id_str":"1336964600886124544","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3aOJEW4AA8Lhi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3aOJEW4AA8Lhi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ihsn1W2v1v","display_url":"pic.twitter.com\/Ihsn1W2v1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336968900697706496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FP25nmzCc1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/video-psg-basaksehir-l-image-des-joueurs-agenouilles-pour-denoncer-le-racisme-inquiete-marine-le-pen_4214105.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1336964398427099136,"id_str":"1336964398427099136","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3aCW2XUAAHeBe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3aCW2XUAAHeBe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iUTuedaHo1","display_url":"pic.twitter.com\/iUTuedaHo1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336966383804956672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UM138wK8UT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/climat-emmanuel-macron-et-la-tentation-du-referendum_4196131.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1336964731744251906,"id_str":"1336964731744251906","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3aVwjXcAIj2B-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3aVwjXcAIj2B-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5d32Pol6X3","display_url":"pic.twitter.com\/5d32Pol6X3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336964763344056320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eI3RFK8o4q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/gerald-darmanin\/video-protection-fonctionnelle-des-policiers-mis-en-examen-dans-l-affaire-michel-zecler-cela-me-semble-normal-repond-gerald-darmanin_4214117.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/gera\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1336961015783755776,"id_str":"1336961015783755776","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3W9dhWEAAZhCV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3W9dhWEAAZhCV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tLrN4kZVdF","display_url":"pic.twitter.com\/tLrN4kZVdF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336962608998526977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhg1OtD7wK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/covid-19-adp-va-reduire-ses-effectifs-de-11-mais-promet-de-ne-pas-recourir-aux-departs-contraints-avant-2022_4214099.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1336956631633055744,"id_str":"1336956631633055744","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3S-RSXUAAQBhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3S-RSXUAAQBhK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kvgs6whZ8B","display_url":"pic.twitter.com\/Kvgs6whZ8B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336960093053542400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hSoz3DfEIV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/affaire\/les-affaires-sarkozy\/video-affaire-des-ecoutes-gerald-darmanin-prend-la-defense-de-nicolas-sarkozy-un-homme-qui-est-honnete_4214101.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/affair\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1336956428230283265,"id_str":"1336956428230283265","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3SybjXUAETOA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3SybjXUAETOA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H4p7ZcAU5j","display_url":"pic.twitter.com\/H4p7ZcAU5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336956530252537856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zsqPgwEo4U","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/traceurs-publicitaires-la-cnil-inflige-des-amendes-de-35-millions-et-100-millions-d-euros-a-amazon-et-google_4214095.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1336950190239080448,"id_str":"1336950190239080448","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3NHVOXYAAWtVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3NHVOXYAAWtVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qRkrqITzr0","display_url":"pic.twitter.com\/qRkrqITzr0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336950222359056387\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8HsoPVTgz1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/grippe-aviaire\/landes-un-deuxieme-elevage-de-canards-touche-par-la-grippe-aviaire_4214057.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1336944972063498241,"id_str":"1336944972063498241","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3IXmAW4AEesAw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3IXmAW4AEesAw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eqXzVDCp7i","display_url":"pic.twitter.com\/eqXzVDCp7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336947510145781761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1336946536031383555,"id_str":"1336946536031383555","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3J3-zXMAEg6l1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3J3-zXMAEg6l1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uCSAnDkjE0","display_url":"pic.twitter.com\/uCSAnDkjE0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336946633418952704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1336946024221437954,"id_str":"1336946024221437954","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3Jcg7WEAAb66m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3Jcg7WEAAb66m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fypdg1PXuR","display_url":"pic.twitter.com\/fypdg1PXuR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336946161479987201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1336945444992249858,"id_str":"1336945444992249858","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3I3vbXIAAFuHx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3I3vbXIAAFuHx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cxiY3XqVPA","display_url":"pic.twitter.com\/cxiY3XqVPA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336945529998233602\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1336943681002147841,"id_str":"1336943681002147841","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3HRHaWEAAAwWR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3HRHaWEAAAwWR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ThZrmGU1qQ","display_url":"pic.twitter.com\/ThZrmGU1qQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336943767170002944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1336942739452276736,"id_str":"1336942739452276736","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3GgOLWEAAxCA9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3GgOLWEAAxCA9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Thb0PQgVxL","display_url":"pic.twitter.com\/Thb0PQgVxL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336942926983802880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1336941998876585985,"id_str":"1336941998876585985","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3FzFmW4AAQ-Oa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3FzFmW4AAQ-Oa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r0nHsQeuxg","display_url":"pic.twitter.com\/r0nHsQeuxg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336942151310172160\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1336940256202010627,"id_str":"1336940256202010627","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3EMF4WMAA2rXy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3EMF4WMAA2rXy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1KhBQP9VMM","display_url":"pic.twitter.com\/1KhBQP9VMM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336940381750128640\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zb55chpZ5L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2VXHSKu","display_url":"bit.ly\/2VXHSKu","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1336938540962357249,"id_str":"1336938540962357249","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3ClD_W8AEAUzq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3ClD_W8AEAUzq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rXOCMzA1Fz","display_url":"pic.twitter.com\/rXOCMzA1Fz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336938611787374594\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaXF9ALhNp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/environnement-et-sante\/gels-douches-cremes-maquillages-60millions-de-consommateurs-alerte-sur-la-toxicite-des-cosmetiques_4213471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/environn\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1336935350825082880,"id_str":"1336935350825082880","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2_nkGXYAAV-9S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2_nkGXYAAV-9S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NpGsEkSriy","display_url":"pic.twitter.com\/NpGsEkSriy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336935368558596097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QR5EBnjO6y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/foot-le-joueur-italien-paolo-rossi-heros-du-mondial-1982-et-ballon-d-or-est-mort-a-64-ans_4214045.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/fo\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1336934752272658434,"id_str":"1336934752272658434","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2_EuUWMAIq_Px.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2_EuUWMAIq_Px.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8J3u5bekuW","display_url":"pic.twitter.com\/8J3u5bekuW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336934767963607040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P2owU9j9P4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-boris-johnson-et-ursula-von-der-leyen-veulent-une-decision-d-ici-dimanche-sur-les-discussions-autour-d-un-accord_4213513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1336934085114073090,"id_str":"1336934085114073090","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2-d49WEAI9YxN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2-d49WEAI9YxN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DuCrqva7YV","display_url":"pic.twitter.com\/DuCrqva7YV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336934486609698816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-suspendue-a-la-decision-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_4214039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1336933475102973952,"id_str":"1336933475102973952","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo296YfXYAA1TYA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo296YfXYAA1TYA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qWuzr0HkvN","display_url":"pic.twitter.com\/qWuzr0HkvN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336933491582398466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1u1Q9h1Lm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/vaccins\/vaccins-pourquoi-les-francais-sont-ils-si-mefiants_4211589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/vaccins\/\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1336933129618067456,"id_str":"1336933129618067456","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo29mRdWEAANG5e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo29mRdWEAANG5e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cqVRc27tRC","display_url":"pic.twitter.com\/cqVRc27tRC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336933156772061185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336932956867358721,"id_str":"1336932956867358721","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo29cN6XcAEj2o2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo29cN6XcAEj2o2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uq1d4x7Xsq","display_url":"pic.twitter.com\/Uq1d4x7Xsq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336932986810478593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEAzrOFS8G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-interdire-les-deplacements-pour-noel-n-est-pas-une-option-pour-emmanuel-macron-selon-matignon_4214049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1336927536790507520,"id_str":"1336927536790507520","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo24gujWEAAT_1j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo24gujWEAAT_1j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ShHIluf4xA","display_url":"pic.twitter.com\/ShHIluf4xA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336927565815099394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QR5EBnjO6y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/foot-le-joueur-italien-paolo-rossi-heros-du-mondial-1982-et-ballon-d-or-est-mort-a-64-ans_4214045.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/fo\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1336923936089583616,"id_str":"1336923936089583616","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo21PI5WMAAmFze.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo21PI5WMAAmFze.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VItS2cPfnl","display_url":"pic.twitter.com\/VItS2cPfnl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336923984579993601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1u1Q9h1Lm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/vaccins\/vaccins-pourquoi-les-francais-sont-ils-si-mefiants_4211589.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/vaccins\/\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1336917715861315590,"id_str":"1336917715861315590","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2vlEvXIAYACk7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2vlEvXIAYACk7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pAHLjOA1Xs","display_url":"pic.twitter.com\/pAHLjOA1Xs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336919827106107392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duOaxBo0Y4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-suspendue-a-la-decision-de-jean-castex-sur-le-deconfinement_4214039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1336916362665615360,"id_str":"1336916362665615360","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2uWTsXYAAywO2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2uWTsXYAAywO2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fIrjLwLfgT","display_url":"pic.twitter.com\/fIrjLwLfgT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336916656673746945\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aZRfiAGOrA","expanded_url":"https:\/\/francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-espagne-les-descendants-de-franco-pries-par-la-justice-de-quitter-leur-palais_4196147.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1336913742685147136,"id_str":"1336913742685147136","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2r9zgWEAAP2-l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2r9zgWEAAP2-l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0IcbDL7oRi","display_url":"pic.twitter.com\/0IcbDL7oRi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336913766064250880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kLwb6kdyuz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/chomage\/chomage-partiel-l-indemnisation-prolongee-jusqu-a-fin-janvier-pour-tous-les-secteurs_4214025.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1336907688765235200,"id_str":"1336907688765235200","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2mda5XIAA0q14.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2mda5XIAA0q14.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fnloliBpHW","display_url":"pic.twitter.com\/fnloliBpHW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336909760793350146\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaXF9ALhNp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/environnement-et-sante\/gels-douches-cremes-maquillages-60millions-de-consommateurs-alerte-sur-la-toxicite-des-cosmetiques_4213471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/environn\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1336905697938857984,"id_str":"1336905697938857984","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2kpifXYAAlFQ_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2kpifXYAAlFQ_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bZvBtM0EV","display_url":"pic.twitter.com\/4bZvBtM0EV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336905738996883456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P2owU9j9P4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-boris-johnson-et-ursula-von-der-leyen-veulent-une-decision-d-ici-dimanche-sur-les-discussions-autour-d-un-accord_4213513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1336898201257963520,"id_str":"1336898201257963520","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2d1LLW8AAFOHo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo2d1LLW8AAFOHo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KM7FBDfUlf","display_url":"pic.twitter.com\/KM7FBDfUlf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1336898240449540097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}