{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia","97":"lasillavacia","98":"lasillavacia","99":"lasillavacia","100":"lasillavacia","101":"lasillavacia","102":"lasillavacia","103":"lasillavacia","104":"lasillavacia","105":"lasillavacia","106":"lasillavacia","107":"lasillavacia","108":"lasillavacia","109":"lasillavacia","110":"lasillavacia","111":"lasillavacia","112":"lasillavacia","113":"lasillavacia","114":"lasillavacia","115":"lasillavacia","116":"lasillavacia","117":"lasillavacia","118":"lasillavacia","119":"lasillavacia","120":"lasillavacia","121":"lasillavacia","122":"lasillavacia","123":"lasillavacia","124":"lasillavacia","125":"lasillavacia","126":"lasillavacia","127":"lasillavacia","128":"lasillavacia","129":"lasillavacia","130":"lasillavacia","131":"lasillavacia","132":"lasillavacia","133":"lasillavacia","134":"lasillavacia","135":"lasillavacia","136":"lasillavacia","137":"lasillavacia","138":"lasillavacia","139":"lasillavacia","140":"lasillavacia","141":"lasillavacia","142":"lasillavacia","143":"lasillavacia","144":"lasillavacia","145":"lasillavacia","146":"lasillavacia","147":"lasillavacia","148":"lasillavacia","149":"lasillavacia","150":"lasillavacia","151":"lasillavacia","152":"lasillavacia","153":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1337178313786347520,"1":1337177982725746691,"2":1337177414401728512,"3":1337174195881586688,"4":1337173441624100868,"5":1337170420194304000,"6":1337170230888472578,"7":1337167790986448896,"8":1337166103710208001,"9":1337163546166226944,"10":1337162679476248579,"11":1337162255004291072,"12":1337162039752581120,"13":1337161474901483521,"14":1337160001341837312,"15":1337156532715319299,"16":1337155171231690755,"17":1337155168039743497,"18":1337155162624970761,"19":1337155157281411074,"20":1337155151992418306,"21":1337155147584200704,"22":1337155140999122946,"23":1337155134053355520,"24":1337153956741443584,"25":1337152993691635715,"26":1337152992320098304,"27":1337152565616783366,"28":1337151144796303362,"29":1337149507436490755,"30":1337149506190716932,"31":1337146403752206337,"32":1337146371439276032,"33":1337145606163341315,"34":1337145186053464069,"35":1337143117124923394,"36":1337142728954687490,"37":1337142727784411138,"38":1337141407283367939,"39":1337141405924405258,"40":1337141404569645057,"41":1337141403164545028,"42":1337141401910435843,"43":1337141400345993216,"44":1337141398592770054,"45":1337141393853198337,"46":1337141392351637507,"47":1337141389289807874,"48":1337141388207644673,"49":1337141387003895817,"50":1337141385506529292,"51":1337141384344727559,"52":1337141382830583809,"53":1337140835503267840,"54":1337140833804541952,"55":1337137792556675077,"56":1337137790795051016,"57":1337137789209600001,"58":1337133987840602133,"59":1337132619167903755,"60":1337132617918001170,"61":1337132267844546561,"62":1337129863346524172,"63":1337129711047221249,"64":1337129336042889219,"65":1337128434074529793,"66":1337128262456242177,"67":1337128260988268560,"68":1337124658492153858,"69":1337120782770708480,"70":1337116769136201729,"71":1337116351622754309,"72":1337116265165545472,"73":1337116193610747904,"74":1337116126585753600,"75":1337116048299077636,"76":1337115995320750080,"77":1337115975175589888,"78":1337115129197047809,"79":1337114610701201408,"80":1337114186921480194,"81":1337112017350651914,"82":1337107512110280711,"83":1337096820070215680,"84":1337096680823513089,"85":1337095514593124360,"86":1337094253550456840,"87":1337093089320726528,"88":1337090917858242561,"89":1337089902303907840,"90":1337089575186001921,"91":1337088959386705922,"92":1337088803471757312,"93":1337088164402507777,"94":1337087180888412163,"95":1337086299480657920,"96":1337085637594394625,"97":1337084772930228225,"98":1337084212663422976,"99":1337084211472326657,"100":1337083858269990914,"101":1337083539850932227,"102":1337082572648624130,"103":1337082571293929481,"104":1337080721048039425,"105":1337080715612184578,"106":1337078188745355264,"107":1337076035263848449,"108":1337072016982233089,"109":1337071639452921856,"110":1337071637733269504,"111":1337071636378488836,"112":1337068506618204165,"113":1337065920364163087,"114":1337064761041805318,"115":1337064759649329158,"116":1337063304347459600,"117":1337062980714893314,"118":1337062979322474499,"119":1337060374554812416,"120":1337059533781430272,"121":1337058469988474880,"122":1337057849206337537,"123":1337057847801237505,"124":1337055998775877632,"125":1337055965313687552,"126":1337055963736645637,"127":1337052797045534723,"128":1337051593192169475,"129":1337049642354216962,"130":1337049640752066567,"131":1337048484755681280,"132":1337046738641805318,"133":1337046737085673474,"134":1337045875328241681,"135":1337044526234525697,"136":1337043499716403200,"137":1337042550159515652,"138":1337042285662515204,"139":1337041865716224002,"140":1337041864411799562,"141":1337039380289097728,"142":1337038318387736577,"143":1337037519205044228,"144":1337036072027631617,"145":1337035794595377154,"146":1337034549008732162,"147":1337033899726299138,"148":1337025524254781442,"149":1337010512878592000,"150":1336989039619047424,"151":1336848917997252615,"152":1336838653335756802,"153":1336830991936188417},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false},"text":{"0":"@UnTalCogollo @DanielSamperO Porque es una noticia falsa.\n\nAqu\u00ed las razones:\n\nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","1":"El nuevo mejor amigo de @AlejandroChar (posible candidato presidencial) es el Alcalde de Riohacha (La Guajira), @joseramirobc, elegido con el impulso del grupo del criminal Kiko G\u00f3mez.\n\nhttps:\/\/t.co\/pK3EAYlQlX","2":"@Betocoralg #DetectorDeMentiras La imagen mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","3":"La elecci\u00f3n del pr\u00f3ximo gerente del metro no depende \u00fanicamente de @ClaudiaLopez, sino tambi\u00e9n de @IvanDuque.  C\u00f3mo se elige este cargo, los nombres que ya suenan y los retos del nuevo gerente aqu\u00ed:  https:\/\/t.co\/qkP2MNjZV4","4":"@farfalev @CarlosCortes @mgarciavillegas @laquintana2015 @fgutierrezsanin Saludos, Cristina.\n\n\u00a1Estuvo muy bueno!\n\nhttps:\/\/t.co\/gJY94lnSNt","5":"Ya est\u00e1n abiertas las inscripciones para el Curso de Inmersi\u00f3n en Colombia 2021, que hacemos con @CESA_edu. Conozcan m\u00e1s c\u00f3mo funciona y por qu\u00e9 es el mejor regalo que se pueden dar para conocer el pa\u00eds: https:\/\/t.co\/isteJeRzly https:\/\/t.co\/yy354iAXsg","6":"#Opini\u00f3n | \"El fracking, de llegar a implementarse, traer\u00e1 buena salud para la econom\u00eda de rentistas y pol\u00edticos a cambio de malestar y da\u00f1o ecol\u00f3gico que sufrir\u00e1n comunidades afectadas y futuras generaciones.\" : Fredy Cante #RedVerde https:\/\/t.co\/eZ2vQaPjQE","7":"@cataisaortiz @TimoFARC Toda la raz\u00f3n, Catalina. https:\/\/t.co\/600FLxtm23","8":"#ElPa\u00edsEnVivo @TimoFARC fue hospitalizado en R\u00edo Negro, Antioquia, con s\u00edntomas de covid. https:\/\/t.co\/lz9vNKVj3t","9":"El magistrado Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez levanta la Audiencia y, con esto, despu\u00e9s de 8 horas y media de Twitterazo, nos despedimos y nos leemos luego. https:\/\/t.co\/TIRBvoH7l1","10":"#LaSillaAcad\u00e9mica: Un estudio del Observatorio de comunicaci\u00f3n sin da\u00f1o de @UniJaveriana concluye que en Twitter los trinos y conversaciones que buscan denunciar situaciones indignantes suelen legitimar la violencia como forma de resolver los conflictos.\nhttps:\/\/t.co\/Oj8Ljqurrw","11":".@Carlozada_FARC termina su intervenci\u00f3n pidi\u00e9ndole perd\u00f3n a todas las v\u00edctimas.","12":"El abogado de Lozada acaba de confirmar que Londo\u00f1o est\u00e1 hospitalizado en Rionegro, Antioquia.","13":"Gonz\u00e1lez lee un auto que manda la magistrada Julieta Lemaitre en la que cuenta que la Audiencia programada para ma\u00f1ana en la que estaba citado @TimoFARC ser\u00e1 aplazada.\n\nLa raz\u00f3n es que los abogados de Londo\u00f1o pidieron correrla, pues \u00e9ste presenta s\u00edntomas de covid.","14":"El magistrado Gonz\u00e1lez le hala las orejas a Pe\u00f1afort por repetir preguntas que ya se hab\u00edan hecho y que Lozada ya hab\u00eda contestado. https:\/\/t.co\/tFUdDvJsYl","15":"A esta hora habla Hugo Pe\u00f1afort, representante de la @PGN_COL en la Audiencia, le dice a Lozada que d\u00e9 m\u00e1s detalles sobre c\u00f3mo se planeaban los homicidios, pues siente que no ha sido satisfactoria.","16":"\u201cEl fen\u00f3meno en redes puede ser una expresi\u00f3n m\u00e1s de una conflictividad social exacerbada\u201d, concluye Moreno de @UniJaveriana.\n\nLe invitamos a leer la historia completa aqu\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/Oj8Ljqurrw","17":":keycap_6: La discusi\u00f3n en Twitter se escala cuando se meten personajes que no est\u00e1n en el baile\n\nLas opiniones suelen referirse al hecho, pero a menudo tambi\u00e9n derivan en personajes que no tienen ninguna relaci\u00f3n, lo que desv\u00eda la atenci\u00f3n y aumenta las expresiones de odio. https:\/\/t.co\/aK0Dgi8srb","18":":keycap_5: No hay tiempo para el contexto\n\nLa mayor\u00eda de trinos no contiene informaci\u00f3n que ampl\u00ede el marco de an\u00e1lisis ni explica el hecho al que se refiere a partir de su relaci\u00f3n con hechos precedentes, con casos similares o incluso opuestos. https:\/\/t.co\/IscyLRdOsE","19":":keycap_4: En Twitter el mundo es un callej\u00f3n sin salida\n\nLa tendencia es que \u201ccada interacci\u00f3n es mucho m\u00e1s apocal\u00edptica que la anterior y eso genera una desaz\u00f3n tremenda\u201d, anota \u00d3scar Moreno, profesor de la @UniJaveriana y miembro del Observatorio. https:\/\/t.co\/fQMlSNylQe","20":":keycap_3: El rechazo a la violencia es de manera violenta\n\nLa mayor\u00eda de trinos tienen la finalidad de denunciar o visibilizar una situaci\u00f3n considerada indignante.\n\nPero para hacerlo se usan, parad\u00f3jicamente, expresiones violentas. https:\/\/t.co\/HMKjncuk1K","21":":keycap_2: Los calificativos, las generalizaciones y las groser\u00edas abundan\n\nLos trinos que el Observatorio estudi\u00f3 se caracterizan por reducir los matices y las complejidades y, en cambio, apelar a los insultos y a las etiquetas. https:\/\/t.co\/IsdS8uapqD","22":":keycap_1: Los trinos iniciales trazan la trayectoria del debate, que suele exacerbarse\n\nDe 90 trinos analizados, relacionados con violaciones de derechos o casos de estigmatizaci\u00f3n, el Observatorio encontr\u00f3 que entre el primer trino y el \u00faltimo comentario la polarizaci\u00f3n aumenta. https:\/\/t.co\/RkBg78UwYB","23":"#LaSillaAcad\u00e9mica\n\nMuchos dicen que Twitter es como una cloaca por el nivel de polarizaci\u00f3n y agresividad con que interact\u00faa la gente.\n\nUn estudio del Observatorio de Comunicaci\u00f3n Sin Da\u00f1o de @UniJaveriana lo ratifica y muestra cifras concretas para entender ese fen\u00f3meno.\n\nVa :thread:","24":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 en juego con la reforma al c\u00f3digo electoral? Hablamos #EnVivo con @julianauribe, @carobotero y Camilo Mancera de la @moecolombia para responder a esta pregunta. #CharlasEnLaSilla https:\/\/t.co\/C3OvG95eVu","25":":right_arrow_selector:Sobre el de Rey dijo que quien puede aportar mejor informaci\u00f3n es @PCatatumbo_FARC.\n:right_arrow_selector:Sobre Bejarano dijo que dos excombatientes que no dio sus nombres.\n:right_arrow_selector:Sobre Guar\u00edn dijo que quien podr\u00eda saber es @TimoFARC.","26":"El magistrado Gonz\u00e1lez le pregunta a Lozada qui\u00e9n puede aportar informaci\u00f3n de los tres homicidios de los que \u00e9l no habl\u00f3 en detalle (Jos\u00e9 Fedor Rey, Jes\u00fas Antonio Bejarano y Pablo Emilio Guar\u00edn).\n\nRespondi\u00f3 que s\u00ed y esto dijo:","27":"A comienzos de este a\u00f1o A\u00edda Merlano reapareci\u00f3 en Venezuela en una entrevista con @VickyDavilaH que alborot\u00f3 el avispero pol\u00edtico porque salpic\u00f3 a mucha gente.\n\nElla tiene muchas verdades por contar, pero hay que escucharla con beneficio de inventario.\nhttps:\/\/t.co\/gJhsle4u5N","28":"En la condena a A\u00edda Merlano la @CorteSupremaJ tambi\u00e9n pidi\u00f3 investigar al senador godo @LaureanoAcuDiaz porque supuestamente est\u00e1 relacionado en la misma compra de votos, pero ha pasado de agache en los medios.\n\n\u00c9l tambi\u00e9n creci\u00f3 en la casa Gerlein.\nhttps:\/\/t.co\/2SyFXVeSmI","29":"Responde que, al ver el alboroto que se arm\u00f3 en el Establecimiento y que incluso se lleg\u00f3 a culpar a las Fuerzas Armadas (especialmente en el de \u00c1lvaro G\u00f3mez), decidieron no hacerlo, pues los beneficiaba.","30":"La magistrada Belkis Izquierdo le pregunt\u00f3 a Lozada c\u00f3mo se beneficiaron las Farc pol\u00edticamente de estos homicidios si no los reivindicaron.","31":"#Opini\u00f3n | \"El machismo genera muchos problemas, y entre ellos, mayor accidentalidad en las v\u00edas.\" : @carlosfpardo #RedCachaca https:\/\/t.co\/nHwPytOiHY","32":"Pol\u00edticamente, A\u00edda Merlano es un producto de dos casas pol\u00edticas: la Gerlein, que es conservadora (partido en el que ella militaba) y la Char (que la impuls\u00f3 en su campa\u00f1a al Senado).\n\nEn su proceso, la @CorteSupremaJ comenz\u00f3 a investigar a @ArturoCharC.\nhttps:\/\/t.co\/Pl79SffDui","33":"Lozada comenta una de las dificultades que tienen a la hora de presentar pruebas: a los pocos d\u00edas antes de morir Manuel Marulanda mand\u00f3 a destruir los archivos de las Farc.\n\nPero asegura que todo lo que pueda aportar lo presentar\u00e1.","34":"La sanci\u00f3n de la @PGN_COL contra A\u00edda Merlano es disciplinaria (no puede ocupar cargos p\u00fablicos por 10 a\u00f1os) y se suma a la condena penal que le impuso la @CorteSupremaJ a 11 a\u00f1os de prisi\u00f3n por compra de votos.\n\nhttps:\/\/t.co\/xZTFIGMJRp","35":"La @PGN_COL inhabilit\u00f3 por 10 a\u00f1os a la pr\u00f3fuga y condenada A\u00edda Merlano por compra de votos en su campa\u00f1a al Senado.\n\n\u00bfQuieren saber c\u00f3mo pas\u00f3 del anonimato a triunfar en pol\u00edtica y luego al desprestigio? Lean esta historia que escribimos cuando se fug\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/YRnDd6MpHv","36":"Ac\u00e1 pueden saber m\u00e1s de esta masacre.\n\nhttps:\/\/t.co\/3k3zBjloIn","37":".@Carlozada_FARC acaba de asegurar que dos de las v\u00edctimas de la masacre de Mondo\u00f1edo, en la que oficiales de la Polic\u00eda asesinaron a miembros de la red urbana de la Farc, participaron el asesinato de \u00c1lvaro G\u00f3mez.\n\nSon Juan Carlos Palacios y Federico Quesada.","38":"La entrega del contrato al consorcio en el que est\u00e1n los Daes se dio tras una licitaci\u00f3n en la que no tuvo injerencia el Alcalde de Riohacha @joseramirobc, pero evidencia que la promesa de inversi\u00f3n de los barranquilleros en La Guajira se empieza a concretar.","39":"El regalo se lo dio @ChrisDaes a @joseramirobc dos d\u00edas despu\u00e9s de que la @USPEC_Colombia entreg\u00f3 un contrato de $181 mil millones para construir la c\u00e1rcel de Riohacha al consorcio Eron La Guajira, del que hace parte la empresa A Construir S.A, cuyos due\u00f1os son los hermanos Daes.","40":".@joseramirobc, como Alcalde de Riohacha, tambi\u00e9n ha mantenido la relaci\u00f3n con @ChrisDaes.\n\nEl domingo public\u00f3 unas fotos de camisetas del equipo de f\u00fatbol Junior -propiedad de los Char- que le regal\u00f3 el empresario.\nhttps:\/\/t.co\/hO4jPVMrsi","41":"En septiembre @joseramirobc visit\u00f3 Barranquilla y recorri\u00f3 con @AlejandroChar varias obras que se han realizado en la ciudad en los \u00faltimos a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/0M0zPanHsW","42":"D\u00edas despu\u00e9s, @AlejandroChar movi\u00f3 el nombre de @joseramirobc para la presidencia de @Asocapitales. \n\nNo lo eligieron, pero s\u00ed consigui\u00f3 un puesto en la junta directiva, algo in\u00e9dito para un alcalde de Riohacha.\nhttps:\/\/t.co\/pFJ7sBL4q1","43":"En febrero, para la celebraci\u00f3n de la fiesta de la Virgen de los Remedios, conocida como \u2018la Vieja Mello\u2019, @AlejandroChar fue uno de los invitados principales de @joseramirobc. Compartieron la mesa principal. \n\nhttps:\/\/t.co\/R5UO3pDxA9","44":"D\u00edas despu\u00e9s de haber sido elegido alcalde, @joseramirobc se reuni\u00f3 en Barranquilla con el senador @MauricioGomezCO, el alcalde saliente @AlejandroChar y el alcalde electo y charista @jaimepumarejo. Berm\u00fadez dijo que quer\u00eda tomar como ejemplo a Barranquilla y el Atl\u00e1ntico. https:\/\/t.co\/PU7lNqIhv1","45":"Tras esa reuni\u00f3n, el entonces candidato @joseramirobc dijo que, de salir vencedor, su intenci\u00f3n era buscar inversionistas para Riohacha. https:\/\/t.co\/1C7zoWVx7l","46":"Seg\u00fan @DrJairbermudez, @MauricioGomezCO tambi\u00e9n fue una de las personas que ayud\u00f3 a @joseramirobc a gestionar una reuni\u00f3n que tuvieron en Barranquilla con el empresario @ChrisDaes una semana antes de las elecciones de 2019. https:\/\/t.co\/rFEWWIUfLO","47":"El hermano del alcalde, @DrJairbermudez, nos cont\u00f3 que la relaci\u00f3n con @AlejandroChar empez\u00f3 v\u00eda el senador liberal @MauricioGomezCO, cercano al charismo. \n\nUna semana antes de las elecciones de 2019, G\u00f3mez les present\u00f3 al entonces Alcalde de Barranquilla.","48":"Este nuevo aliado de los Char, @joseramirobc, fue apoyado por el grupo del criminal exgobernador Kiko G\u00f3mez. \n\nEl vaso comunicante es el rector de la Universidad de La Guajira, @caroblesjulio, quien en 2011 fue clave para llevar a Kiko al poder.","49":"Esta movida es similar a las que, en 2015, lider\u00f3 @AlejandroChar en el Caribe como punta de lanza de la aspiraci\u00f3n presidencial de @German_Vargas, y que incluy\u00f3 alianzas con varios clanes cuestionados. https:\/\/t.co\/YQlXHcM34P","50":".@joseramirobc tambi\u00e9n ha mostrado cercan\u00eda p\u00fablica con el empresario @ChrisDaes, uno de los sostenes de la popularidad del charismo y megacontratista de Barranquilla en un particular sistema de contrataci\u00f3n que contamos en esta investigaci\u00f3n. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/vBkROsQDgz","51":".@joseramirobc lidera un grupo que sac\u00f3 29 mil votos a la Alcald\u00eda de Riohacha, puso ocho concejales y cuenta con aliado en la rector\u00eda de la Universidad de La Guajira, que suele ser usada como bot\u00edn electoral.\n\nPor toda esa fortaleza es clave la amistad de @AlejandroChar con \u00e9l.","52":"Ad portas de que arranque la campa\u00f1a presidencial, el exalcalde de Barranquilla y quien suena como candidato, @AlejandroChar, sigue sumando aliados en el Caribe. \n\nEsta vez se trata del alcalde de Riohacha, @joseramirobc, quien lleg\u00f3 apoyado por el grupo del criminal Kiko G\u00f3mez. https:\/\/t.co\/E7gXQz2xzo","53":":right_arrow_selector:Mono Jojoy (muerto)\n:right_arrow_selector:Mart\u00edn Villa (muerto)\n:right_arrow_selector: Mauricio Jaramillo (vivo)\n:right_arrow_selector:Fernando Marquetalia (muerto)\n:right_arrow_selector:Grannobles (muerto)\n:right_arrow_selector:Alberto Mart\u00ednez (vivo)\n:right_arrow_selector:Rafael Aguilera (vivo)\n:right_arrow_selector:Esteban Mart\u00ednez (muerto)\n:right_arrow_selector:\u00c9l","54":"Otro abogado de la familia G\u00f3mez le pregunta si puede dar los nombres de quienes hac\u00edan parte del Estado Mayor del Bloque Oriental de las Farc en el momento del asesinato y si pueden confirmar lo que \u00e9l dice.\n\nResponde que s\u00ed y estos son los nombres que dio:","55":"\"\u00bfPor qu\u00e9 vamos a querer ayudar a un Expresidente que no abri\u00f3 un di\u00e1logo con nosotros y que hace parte del Establecimiento que combatimos?\", dice.","56":"Lozada responde que ni \u00e9l ni el partido ganan nada admitiendo su responsabilidad en un crimen ajeno. Luego, se refiere particularmente a @ernestosamperp y niega que quieran ayudarlo, que es la teor\u00eda que est\u00e1 manejando el uribismo y miembros de la familia G\u00f3mez.","57":"El abogado de la familia G\u00f3mez le pregunta a Lozada que c\u00f3mo garantiza que lo que est\u00e1 diciendo es cierto y que no est\u00e1 desviando las investigaciones que adelanta la Fiscal\u00eda.","58":"@Sergio_FARC Representante, gracias por mencionarnos. Pero como decimos en el trino (m\u00e1s detalles en la nota), no es de todo el mundo, sino de una muestra de 75 pa\u00edses, algo as\u00ed como 1 de cada 3. Igual nos va mal en el ranking de @Transparenciaco","59":".@Carlozada_FARC le responde que se comunicaban por estafetas, radio y por viajes a los frentes. En el caso de G\u00f3mez Hurtado, asegura que \u00e9l viaj\u00f3, se vio con el Mono Jojoy, le dijo que ten\u00eda los datos de G\u00f3mez y ah\u00ed fue que le dieron la orden de llevar a cabo el asesinato.","60":"En este momento est\u00e1 hablando el abogado de la familia de \u00c1lvaro G\u00f3mez y le pregunta a Lozada c\u00f3mo se comunicaba \u00e9l con el Secretariado de las Farc.","61":"@wilcheschaux @elpipelin La nota de CM&amp; mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","62":"@IvanCepedaCast #DetectorDeMentiras La imagen mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","63":"El Senador detalla que el reclutamiento en las universidades consist\u00eda en convencer estudiantes; es decir, no era que milicianos o guerrilleros entraran a la universidad, sino que convenc\u00edan a los estudiantes que ten\u00edan cierto trabajo pol\u00edtico que era af\u00edn a sus ideales.","64":"@MabelLaraNews #DetectorDeMentiras El contenido de la imagen es falso porque mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","65":"Seg\u00fan Lozada, los estudiantes de la Universidad nacional que hac\u00edan parte de la estructura que \u00e9l lideraba eran del tercer tipo.","66":":keycap_digit_one:Una parte central de la que hac\u00edan parte guerrilleros de tiempo completo.\n:keycap_digit_two:Los milicianos que apoyaban log\u00edsticamente pero ten\u00edan otros trabajos.\n:keycap_digit_three:Una parte clandestina que apoyaba y se encargaba del trabajo pol\u00edtico y de propaganda de la guerrilla.","67":".@Carlozada_FARC habla ahora de la infiltraci\u00f3n de la Red Urbana Antonio Nari\u00f1o en la Universidad Nacional.\n\nPrimero detalla la estructura de la Ruan. Ten\u00eda 3 partes:","68":"La magistrada Henr\u00edquez le pregunta a Lozada si en la estructura Antonio Nari\u00f1o hubo estudiantes de universidades p\u00fablicas.\n\nResponde que s\u00ed que, de hecho, varios de las personas que nombr\u00f3, que hicieron parte de los asesinatos, eran estudiantes de universidades p\u00fablicas.","69":"Habla la hija de Hernando Pizarro y le pregunta a Lozada en qu\u00e9 medida \u00e9l incid\u00eda en las operaciones que llevaba a cabo la Ruan. Respondi\u00f3 que \u00e9l determinaba esas operaciones y que \u00e9l era el responsable si los operativos fracasaban o no.","70":"#DetectorDeMentiras \u00bfQue Colombia es el pa\u00eds m\u00e1s corrupto seg\u00fan @transparenciaco y @usnews?\n\nFaaalso. \n\nLa imagen mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5FxgH6J","71":"@MdeFrancisco12 #DetectorDeMentiras El contenido de la imagen es falso porque mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","72":"@Santialarconu #DetectorDeMentiras El contenido de la imagen es falso porque mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","73":"@petrogustavo #DetectorDeMentiras El contenido de la imagen es falso porque mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","74":"El Jefe guerrillero le respondi\u00f3 que mirar\u00eda a ver, pero, seg\u00fan Lozada, nunca volvi\u00f3 a tocarle el tema.","75":"@JULIOC_HERRERA #DetectorDeMentiras El contenido de la imagen es falso porque mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","76":"La v\u00edctima tambi\u00e9n le pregunta a Lozada sobre Gustavo Sastoque, quien fue condenado por el homicidio de Pizarro.\n\nAsegur\u00f3 que le coment\u00f3 a su jefe el Mono Jojoy sobre Sastoque y el hecho de que hab\u00eda sido condenado siendo inocente.","77":"@DanielSamperO #DetectorDeMentiras El contenido de la imagen es falso porque mezcla dos fuentes distintas y cita un estudio peque\u00f1o que no mide la corrupci\u00f3n sino la percepci\u00f3n ciudadana sobre corrupci\u00f3n en 75 pa\u00edses. \nhttps:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","78":"Sobre el asesinato de Hernando Pizarro, Lozada reiter\u00f3 que su asesinato fue ordenado por las Farc por \"la violaci\u00f3n de normas internas\" cuando hizo parte del Frente Ricardo Franco.","79":"#LaSillaAcad\u00e9mica\n\nEn Twitter, al lenguaje sencillo que predomina en las conversaciones se suma el uso de descalificaciones a las personas o instituciones de que se habla. No hay mucho espacio para los matices ni la complejidad.\n\nEstudio de @UniJaveriana.\nhttps:\/\/t.co\/Oj8LjqM2j4","80":"Una de las v\u00edctimas le pregunta a @Carlozada_FARC cu\u00e1les eran sus funciones como cabeza de la Red Urbana Antonio Nari\u00f1o.\n\nNo dio m\u00e1s detalles que decir que era el \"responsable pol\u00edtico militar\". Asegur\u00f3 que en el 2007 ten\u00eda a su mando a 87 personas.","81":"El magistrado Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez reanuda la audiencia y aqu\u00ed en @lasillavacia seguimos firmes para contarles lo que siga sucediendo.:raised_fist::raised_fist::raised_fist:","82":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl @consejodeestado declar\u00f3 \"muerte pol\u00edtica\" a Jes\u00fas Santrich.  \n\nhttps:\/\/t.co\/Nj0BApmxX4","83":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nLeopoldo L\u00f3pez lleg\u00f3 al pa\u00eds y el presidente @IvanDuque dijo que lo ayud\u00f3 a salir de Venezuela. \n\nL\u00f3pez viene para buscar apoyo para hacer un \"frente internacional\" contra Maduro, pero no es muy claro c\u00f3mo lograr\u00e1n tumbarlo. \n\nhttps:\/\/t.co\/8TLkUpQd8X","84":"Les dejamos la historia completa sobre la nueva magistrada de la @CConstitucional, Paola Meneses, que escribimos ayer, antes de que el Senado la eligiera.\nhttps:\/\/t.co\/X4t42DGxSU","85":"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 el ambiente en la @CConstitucional ante la llegada de Paola Menses?\n\n:right_arrow_selector:\"Varios consideramos que es un insulto con la Corte mandar una persona con ese perfil\", nos dijo un magistrado.\n\n:right_arrow_selector:\"Dicen que es pila, pero no tiene experiencia y esto es otra cosa\", nos dijo otro.","86":"Con Paola Meneses, @IvanDuque dejar\u00e1 una huella a su imagen:\n\n:right_arrow_selector:M\u00e1s joven que la mayor\u00eda de sus antecesores en un cargo de gran responsabilidad.\n\n:right_arrow_selector:Sin experiencia espec\u00edfica para el puesto.\n\n:right_arrow_selector:Bajo la sombra de sus padres (el de Duque, pol\u00edtico; la de Meneses, magistrada).","87":"Pero m\u00e1s all\u00e1 de la trayectoria de Paola Meneses, con su elecci\u00f3n como nueva magistrada de la @CConstitucional el presidente @IvanDuque deja su legado en materia judicial, pues ella estar\u00e1 unos siete a\u00f1os despu\u00e9s de que \u00e9l termine su Presidencia.","88":"A pesar de su inexperiencia, a la nueva magistrada Paola Meneses no le fue mal en la @FiscaliaCol. \"Es inteligente y pr\u00e1ctica. Llegar\u00eda a aprender y har\u00eda un buen papel (en @CConstitucional); no s\u00e9 qu\u00e9 tan independiente porque le debe a Duque su reciente carrera\", dice una fuente","89":"A Paola Meneses la nombr\u00f3 @IvanDuque superintendente de Subsidio familiar, un \u00e1rea que no manejaba.\n\nTras un a\u00f1o y medio renunci\u00f3 en febrero de 2020 para pasar a ser Fiscal delegada contra la criminalidad organizada, nombrada por Francisco Barbosa, amigo de Duque.","90":"Paola Meneses trabaj\u00f3 en\n\n:right_arrow_selector:@ETB: abogada de la vicepresidencia jur\u00eddica y directora de asesor\u00eda jur\u00eddica.\n\n:right_arrow_selector:RedGroup y @kienyke: secretaria general.\n\n:right_arrow_selector:@FNDCol: Secretaria general. Lleg\u00f3 de la mano del liberal @amylkaracosta, amigo de sus padres.","91":"La magistrada Paola Meneses no tiene experiencia en derecho constitucional\n\n:right_arrow_selector:Graduada del colegio Rochester (el mismo de @IvanDuque) y de @UniJaveriana como abogada.\n:right_arrow_selector:Especializaci\u00f3n en Derecho del @cepcgob (tesis en servicios p\u00fablicos)\n:right_arrow_selector:Maestr\u00eda en servicios p\u00fablicos en @uc3m","92":"El magistrado Gonz\u00e1lez acaba de dar un receso de almuerzo y despu\u00e9s continuar\u00e1 la audiencia.\n\nNosotros tambi\u00e9n iremos a almorzar y ya volvemos.:spaghetti::shallow_pan_of_food:","93":"Ante las preguntas de Fernando Landaz\u00e1bal, hijo del asesinado General, Lozada reitera que \u00e9l no era el que tomaba las decisiones, sino que ellos \"ten\u00edan una idea clara de qui\u00e9nes pod\u00edan ser declarados objetivos\" y cuando recolectaban la informaci\u00f3n preguntaban.","94":"#Opini\u00f3n | \"Los se\u00f1ores de la guerra, las corporaciones y el sistema financiero est\u00e1n celebrando el ingreso del agua a la bolsa y preparando sus tecnolog\u00edas para controlar las reservas de agua del planeta.\" : @JFCaicedolvarez #RedPaz https:\/\/t.co\/EIPBUrmLA9","95":"En el caso de Paola Meneses, la cercan\u00eda con su amigo, el presidente @IvanDuque, pesa mucho a la hora de hablar sobre ella p\u00fablicamente, pues su hoja de vida y trayectoria no tienen el peso que suelen tener las de los magistrados y magistradas de la @CConstitucional.","96":"Ante los senadores con los que habl\u00f3 y en su presentaci\u00f3n en la plenaria, Paola Meneses se pint\u00f3 como ni muy conservadora ni muy liberal.\n\nEst\u00e1 por verse, entonces, si mantiene la l\u00ednea goda de su antecesor, Carlos Bernal.\n\nPero claro: la tern\u00f3 Duque y llega con esa chapa.","97":"De los ternados, Paola Meneses fue la que m\u00e1s se movi\u00f3 para pedir el voto.\n\n:right_arrow_selector:Habl\u00f3 con el @CeDemocratico en un foro del partido. \n\n:right_arrow_selector:Busc\u00f3 uno a uno a los de @PCambioRadical.\n\n:right_arrow_selector:Llam\u00f3 por zoom al los autodenominados socialdem\u00f3cratas (unos liberales, de La U y de Cambio Radical).","98":"El Senador responde que, en general, en las Farc hab\u00eda \"claridad\" sobre qu\u00e9 personas eran objetivo militar. Entonces, cuando consegu\u00edan la informaci\u00f3n preguntaban al secretariado si llevaban a cabo o no el asesinato.","99":"La hija del General le pregunta a Lozada que si lo que ha dicho acerca del crimen (que se llev\u00f3 a cabo circunstancialmente cuando la Ruan consigui\u00f3 los datos de las v\u00edctimas) significa que \u00e9l no sabe qui\u00e9n tom\u00f3 la decisi\u00f3n.","100":"Paola Meneses reemplazar\u00e1 en la @CConstitucional a Carlos Bernal, que renunci\u00f3 en julio.\n\n\u00c9l fue ternado por @JuanManSantos para que ocupara una silla que generalmente hab\u00edan tenido magistrados de corte liberal, pero demostr\u00f3 ser conservador.\nhttps:\/\/t.co\/leVsOiubSI","101":"A Paola Meneses la eligieron con 67 votos.\n\nLos otros dos ternados obtuvieron\n\nJos\u00e9 Mar\u00eda del Castillo: 1 \nFernando Grillo: 3\n\nEn blanco: 12\n\nAqu\u00ed pueden leer el perfil completo de ella: https:\/\/t.co\/nU9NGl5FFz","102":"Lozada admiti\u00f3 que la tarjeta profesional fue clave para ubicarlo, pero confes\u00f3 no saber c\u00f3mo Javier Paz, el asesino, dio con la tarjeta.","103":"Claudia Landaz\u00e1bal, hija del asesinado general, le pregunt\u00f3 a Lozada c\u00f3mo las Farc hab\u00edan dado con la tarjeta profesional que les dio los datos de su ubicaci\u00f3n a sus asesinos.","104":"Lozada est\u00e1 hablando ahorita del asesinato de Hernando Pizarro, del cual admiti\u00f3 que ten\u00eda conocimiento directo. Cuenta que, para matarlo, los asesinos fingieron ser de la Fiscal\u00eda para ingresar a su casa.\n\nLa inteligencia para ubicarlo la hizo la Ruan que \u00e9l dirig\u00eda.","105":"Como estaba cantado (y lo anticipamos en @lasillavacia) el @SenadoGovCo acaba de elegir como nueva magistrada de la @CConstitucional a Paola Meneses.\n\nLa tern\u00f3 el presidente @IvanDuque y es cercana tambi\u00e9n el fiscal (amigo de Duque) Francisco Barbosa.\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/9eudeWKfez","106":"La audiencia se retoma, tras un receso de 10 minutos, y @Carlozada_FARC cuenta el tipo de armas que manejaba la Ruan: pistolas 9 mil\u00edmetros y subametralladoras.","107":"A punto de que arranque la precampa\u00f1a presidencial, el exalcalde de Barranquilla y superpoderoso del Caribe, @AlejandroChar, sella alianza con el mandatario Riohacha @joseramirobc, quien lleg\u00f3 apoyado por el grupo del criminal Kiko G\u00f3mez. https:\/\/t.co\/pK3EAYlQlX","108":"Es la masacre de Tacuey\u00f3, en donde el Frente asesin\u00f3 a 126 guerrilleros de las Farc, lo que determin\u00f3 el asesinato de Jos\u00e9 Fedor Rey.","109":"En medio de esto, Rey incumple con las reglas de las Farc, desierta y crea la disidencia que pasa a llamarse Frente Ricardo Franco. Seg\u00fan Lozada, Rey se convierte en un infiltrado del Ej\u00e9rcito y empieza a darle informaci\u00f3n de las Farc.","110":"En esa operaci\u00f3n, se pierde la comunicaci\u00f3n entre una de esas estructuras y el Estado Mayor. Esa red urbana la lideraba Jos\u00e9 Fedor Rey, conocido como Javier Delgado, y empez\u00f3 a trabajar con el M19 con quienes ya hab\u00eda v\u00ednculos, pues algunos de sus fundadores ven\u00edan de las Farc.","111":"La historia que cuenta Lozada es as\u00ed:\n\nEn octubre de 1983, se re\u00fane el Estado Mayor de las Farc y se da a conocer que las estructuras urbanas van a ser golpeadas por el Ej\u00e9rcito. La decisi\u00f3n que toman las Farc es que estas estructuras se devuelvan al campo para protegerlas.","112":"La magistrada Nadiezhda Henr\u00edquez le pide a @Carlozada_FARC que cuente bien qu\u00e9 era el Frente Ricardo Franco que lideraban Pizarro y Rey y por el que fueron asesinados.","113":"El magistrado Parra le pregunt\u00f3 a Lozada  de d\u00f3nde ven\u00edan las armas que ten\u00eda la Red Urbana. Respondi\u00f3 que todas ven\u00edan de los frentes rurales, pues las Farc sab\u00edan que el mercado negro en las ciudades estaba infiltrado.","114":"Lozada reiter\u00f3 que estos asesinatos, que ya estaban en mente de la c\u00fapula de las Farc, se llevaron a cabo cuando la Ruan ten\u00eda su informaci\u00f3n y ten\u00eda la capacidad operativa para matarlo.","115":"El magistrado \u00d3scar Javier Parra le pregunt\u00f3 a Lozada qui\u00e9n dio la orden de asesinar al general Landaz\u00e1bal y por qu\u00e9 se llevo a cabo en ese momento.","116":"D\u00edaz le pregunt\u00f3 a Lozada qui\u00e9n dio la orden de ese magnicidio.\n\nSu respuesta fue que la orden vino del secretariado que en ese entonces estaba conformado por Marulanda, el Mono Jojoy, Ra\u00fal Reyes, entre otros.","117":"Lozada respondi\u00f3 que esas son \"las irracionalidades de la guerra\", que se trat\u00f3 de un conflicto de muchos a\u00f1os en el que se combatieron responsabilidades hist\u00f3ricas y que, en esa misma l\u00f3gica, el Establecimiento tambi\u00e9n persigui\u00f3 por tantos a\u00f1os a Manuel Marulanda Velez.","118":"D\u00edaz tambi\u00e9n le pregunt\u00f3 que por qu\u00e9 se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de matar a \u00c1lvaro G\u00f3mez en noviembre de 1995 cuando los debates que dio en el Senado se dieron 20 a\u00f1os atr\u00e1s.","119":"La magistrada Catalina d\u00edaz le pregunt\u00f3 a Lozada si fue \u00e9l quien dio la orden para matar a Hernando Pizarro.\n\nRespondi\u00f3 que no, que la orden la recibi\u00f3 del Mono Jojoy y que \u00e9l \"tramit\u00f3 la orden\" a sus subalternos.","120":"El magistrado Gonz\u00e1lez le pregunt\u00f3 a Lozada si para llevar a cabo estos 6 asesinatos las Farc fueron ayudados por por los paramilitares, otra organizaci\u00f3n armada ilegal o las Fuerzas Armadas.\n\nRespondi\u00f3 que no, que todas fueron acciones planeadas solamente por las Farc.","121":"Lozada le respondi\u00f3 que no, que @PartidoFARC admiti\u00f3 estos hechos \"para cumplirles a las v\u00edctimas, porque creen que no hay otra forma de cerrar el conflicto\".","122":"Sobre ese tema, en @lasillavacia publicamos esta historia en la que revelamos los v\u00ednculos de 2 de los magistrados de la JEP con el Expresidente. https:\/\/t.co\/GIw5ZWyrbh","123":"El magistrado Gonz\u00e1lez le pregunta a Lozada si ellos est\u00e1n declarando para ayudar a alg\u00fan tercero.\n\nDetr\u00e1s de esto est\u00e1n las acusaciones que han hecho desde el uribismo en las que afirman que @PartidoFARC admiti\u00f3 el asesinato de \u00c1lvaro G\u00f3mez para salvar a @ernestosamperp.","124":"\" 'Yo no quiero polarizar', \u00bfqu\u00e9 quiere decir?\n\n'No quiero estar con @AlvaroUribeVel ni contra \u00e9l'\u2026 que es lo que ha hecho @sergio_fajardo.\n\nEso es muy inconveniente porque es como si yo dijera 'no quiero polarizar entre la democracia y la antidemocracia'\", dice @laquintana2015. https:\/\/t.co\/aZcE5RKdrn","125":":keycap_digit_one:Eran representantes de una clase social que ellos quer\u00edan golpear.\n:keycap_digit_two:Obtuvieron informaci\u00f3n circunstancial de ellos que permiti\u00f3 llevar a cabo el asesinato; es decir, hab\u00eda m\u00e1s personas entre sus objetivos militares, pero de ellos pudieron conseguir los datos para matarlos.","126":"El magistrado Gonz\u00e1lez le pregunt\u00f3 a @Carlozada_FARC cu\u00e1l fue el criterio de las Farc para escoger a estas personas y no otras.\n\nLa respuesta de Lozada tiene dos puntos clave.","127":"Lozada cuenta que detr\u00e1s de estos asesinatos est\u00e1 la l\u00f3gica de llevar el conflicto a las ciudades para darles un golpe a las \u00e9lites, para que \" ellos sintieran tambi\u00e9n el deseo de terminar el conflicto\", pues la guerra s\u00f3lo la peleaban los pobres.","128":"Sobre Jes\u00fas Antonio Bejarano, dijo no tener detalles de fondo, pero dijo que las Farc lo consideraban un objetivo militar por considerar que \"asesor\u00f3 doctrinariamente\" a las Fuerzas Militares. Asegur\u00f3 tambi\u00e9n que el asesinato lo llev\u00f3 a cabo el frente que lideraba el Mono Jojoy.","129":"Landaz\u00e1bal fue declarado obejtivo militar no s\u00f3lo por ser general, sino porque tambi\u00e9n era considerado por las Farc \"por ser uno de los ide\u00f3logos de la guerra contrainsurgente\".","130":"Sobre el general Landazabal, @Carlozada_FARC dijo que tambi\u00e9n su asesinato tambi\u00e9n lo llev\u00f3 a cabo la Ruan y que participaron tres hombres. Quien la lideraba se llamaba Javier Paz y, seg\u00fan Lozada, muri\u00f3 en Barranquilla en 2004 de un c\u00e1ncer.","131":"Sobre el asesinato, dijo que fue realizado por la Red Urbana Antonio Nari\u00f1o (Ruan) que operaba en Bogot\u00e1 y Lozada lider\u00f3 por 10 a\u00f1os hasta el 2003. \n\nEl asesinato lo llevaron a cabo cuatro personas que hac\u00edan parte de la Ruan y lo encabez\u00f3 una persona que se llamaba \"Danilo\".","132":":keycap_digit_two:Ser hijo de Laureano G\u00f3mez, que, para las Farc, fue uno de los auspiciadores de la Violencia de los a\u00f1os 50 que dio origen a las Farc.","133":".@Carlozada_FARC ya empez\u00f3 a hablar del homicidio de \u00c1lvaro G\u00f3mez. Est\u00e1 dando el contexto detr\u00e1s de la orden de asesinarlo. Dio dos razones principales:\n\n:keycap_digit_one:Un debate que dio G\u00f3mez en el Senado que termin\u00f3 en la llamada 'Operaci\u00f3n Marquetalia'.","134":"#Opini\u00f3n | \"El confinamiento por el covid ha complejizado la vida social, y ha hecho que condiciones en las que viv\u00edan las mujeres se exacerben y se vuelvan m\u00e1s agudas.\" : Miriam Cotes #RedEducaci\u00f3n https:\/\/t.co\/Ns9RiiadGJ","135":"El frente que dirig\u00edan Pizarro y Rey asesinaron, en diciembre de 1985, a 126 combatientes de las Farc en lo que se conoce como la masacre de Tacuey\u00f3.","136":"Sobre los exguerrilleros Hernando Pizarro  y Jos\u00e9 Fedor Rey, Lozada acaba de decir que las Farc los asesin\u00f3, pues, a mediados de los 80, fueron los creadores de una disidencia que se llam\u00f3 'Frente Ricardo Franco' y esto violaba las reglas internas de la entonces guerrilla.","137":"#LaSillaAcad\u00e9mica\n\nUn estudio de la @UniJaveriana concluye que en Twitter el rechazo a la violencia se hace de manera violenta; que los trinos y sus respuestas est\u00e1n en un lenguaje que tiende a la desesperanza, y que tienen poco contexto.\n\nhttps:\/\/t.co\/Oj8Ljqurrw","138":"Lozada acaba de decir que no hablar\u00e1 en detalle del asesinato del congresista Pablo Emilio Guar\u00edn, pues dice que no posee detalles m\u00e1s all\u00e1 de que era considerado por las Farc como l\u00edder de una organizaci\u00f3n paramilitar.","139":":right_arrow_selector:\u00c1lvaro G\u00f3mez\n:right_arrow_selector:Fernando Landaz\u00e1bal\n:right_arrow_selector: Jes\u00fas Antonio Bejarano\n:right_arrow_selector:Jos\u00e9 Fedor Rey","140":"El magistrado Gonz\u00e1lez le pidi\u00f3 a Lozada que narre los hechos en orden cronol\u00f3gico. Hablar\u00eda de los asesinatos en este orden:\n\n:right_arrow_selector:Pablo Emilio Guar\u00edn\n:right_arrow_selector:Hernando Pizarro","141":"El magistrado de la Sala de Reconocimiento Iv\u00e1n Gonz\u00e1lez est\u00e1 dando el contexto detr\u00e1s de la audiencia.\n\nDe contexto, tambi\u00e9n les dejamos esta historia sobre c\u00f3mo en el uribismo ya hab\u00edan dicho que las Farc pod\u00edan haber estado detr\u00e1s del magnicidio.\n\nhttps:\/\/t.co\/YIgPe921C5","142":"Sobre estos homicidios que admiti\u00f3 cometer @PartidoFARC   y el reto que enfrenta la Justicia Transicional para resolverlos, escribimos esta historia. https:\/\/t.co\/XPeCckED0l","143":"La confesi\u00f3n de @PartidoFARC dividi\u00f3 al Establecimiento, pues, entre las teor\u00edas que exist\u00edan para explicar el homicidio de G\u00f3mez, no se contemplaba que hubiera sido asesinado por las Farc. https:\/\/t.co\/v7HhOyNYPW","144":"Ya arranc\u00f3 la audiencia. Ac\u00e1 la pueden ver: https:\/\/t.co\/rds0eSnN0R","145":"Esto se da tras la confesi\u00f3n de @Carlozada_FARC y otros dirigentes de @PartidoFARC, como @TimoFARC y @PCatatumbo_FARC, en la que reconocieron su responsabilidad en estos asesinatos. https:\/\/t.co\/f5XXtRRD59","146":".@Carlozada_FARC no s\u00f3lo hablar\u00e1 del homicidio de G\u00f3mez. Tambi\u00e9n dar\u00e1 su versi\u00f3n de los asesinatos de los exguerrilleros Hernando Pizarro y Jos\u00e9 Fedor Rey, del acad\u00e9mico Jes\u00fas Antonio Bejarano, del general retirado Fernando Landaz\u00e1bal y del congresista Pablo Emilio Guar\u00edn.","147":"El senador de @PartidoFARC @Carlozada_FARC asistir\u00e1 hoy a la @JEP_Colombia a dar su versi\u00f3n sobre el homicidio del l\u00edder conservador \u00c1lvaro G\u00f3mez.\n\nEn 5 minutos arranca la audiencia p\u00fablica y nuestro twitterazo sobre lo m\u00e1s importante que all\u00ed ocurra.:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/srPkiElybl","148":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nCali vuelve a toque de queda y ley seca hasta el 16 de diciembre de 1 am a 5 am. \n\nhttps:\/\/t.co\/iBT39lDBJu","149":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nUn juez de Chinchin\u00e1, Caldas, orden\u00f3 detener por tres d\u00edas a @DirectorPolicia y a @CarlosHolmesTru por no acatar un fallo de tutela en el que dice que deben hacerle un ascenso al mayor Faiber Moreno Salazar. \n\nhttps:\/\/t.co\/DKDJFKK7Ex","150":"Hoy, si nada extraordinario ocurre, el @SenadoGovCo elegir\u00e1 a Paola Meneses como nueva magistrada e la @CConstitucional.\n\nLa tern\u00f3 el presidente @IvanDuque y llega con la chapa de ser cercana tambi\u00e9n al fiscal Francisco Barbosa.\n\nhttps:\/\/t.co\/X4t42DoWuk","151":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/5H9Wco0KDf","152":"Lo m\u00e1s reciente: @IvanDuque hace su primer pronunciamiento oficial y se declara contra el proyecto de @AlvaroUribeVel: \"Reducir la jornada laboral aumenta los costos de las empresas, no es una discusi\u00f3n conveniente, no dinamiza el trabajo y encarece la manera de contratar\".","153":"Mientras @Corpoamazonia1 orden\u00f3 cerrar carreteras en San Vicente del Cagu\u00e1n y Cartagena del Chair\u00e1, en Caquet\u00e1, @MinTransporteCo las incluy\u00f3 en la Red Vial Nacional e @InviasOficial est\u00e1 a punta de hacerles mantenimiento.\n\nhttps:\/\/t.co\/OE0XVqrDL1"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 23:32:08","1":"2020-12-10 23:30:49","2":"2020-12-10 23:28:33","3":"2020-12-10 23:15:46","4":"2020-12-10 23:12:46","5":"2020-12-10 23:00:46","6":"2020-12-10 23:00:01","7":"2020-12-10 22:50:19","8":"2020-12-10 22:43:37","9":"2020-12-10 22:33:27","10":"2020-12-10 22:30:00","11":"2020-12-10 22:28:19","12":"2020-12-10 22:27:28","13":"2020-12-10 22:25:13","14":"2020-12-10 22:19:22","15":"2020-12-10 22:05:35","16":"2020-12-10 22:00:10","17":"2020-12-10 22:00:09","18":"2020-12-10 22:00:08","19":"2020-12-10 22:00:07","20":"2020-12-10 22:00:06","21":"2020-12-10 22:00:04","22":"2020-12-10 22:00:03","23":"2020-12-10 22:00:01","24":"2020-12-10 21:55:21","25":"2020-12-10 21:51:31","26":"2020-12-10 21:51:31","27":"2020-12-10 21:49:49","28":"2020-12-10 21:44:10","29":"2020-12-10 21:37:40","30":"2020-12-10 21:37:39","31":"2020-12-10 21:25:20","32":"2020-12-10 21:25:12","33":"2020-12-10 21:22:10","34":"2020-12-10 21:20:29","35":"2020-12-10 21:12:16","36":"2020-12-10 21:10:44","37":"2020-12-10 21:10:43","38":"2020-12-10 21:05:29","39":"2020-12-10 21:05:28","40":"2020-12-10 21:05:28","41":"2020-12-10 21:05:28","42":"2020-12-10 21:05:27","43":"2020-12-10 21:05:27","44":"2020-12-10 21:05:26","45":"2020-12-10 21:05:25","46":"2020-12-10 21:05:25","47":"2020-12-10 21:05:24","48":"2020-12-10 21:05:24","49":"2020-12-10 21:05:24","50":"2020-12-10 21:05:23","51":"2020-12-10 21:05:23","52":"2020-12-10 21:05:23","53":"2020-12-10 21:03:12","54":"2020-12-10 21:03:12","55":"2020-12-10 20:51:07","56":"2020-12-10 20:51:06","57":"2020-12-10 20:51:06","58":"2020-12-10 20:36:00","59":"2020-12-10 20:30:33","60":"2020-12-10 20:30:33","61":"2020-12-10 20:29:10","62":"2020-12-10 20:19:36","63":"2020-12-10 20:19:00","64":"2020-12-10 20:17:31","65":"2020-12-10 20:13:55","66":"2020-12-10 20:13:15","67":"2020-12-10 20:13:14","68":"2020-12-10 19:58:55","69":"2020-12-10 19:43:31","70":"2020-12-10 19:27:34","71":"2020-12-10 19:25:55","72":"2020-12-10 19:25:34","73":"2020-12-10 19:25:17","74":"2020-12-10 19:25:01","75":"2020-12-10 19:24:42","76":"2020-12-10 19:24:30","77":"2020-12-10 19:24:25","78":"2020-12-10 19:21:03","79":"2020-12-10 19:19:00","80":"2020-12-10 19:17:19","81":"2020-12-10 19:08:41","82":"2020-12-10 18:50:47","83":"2020-12-10 18:08:18","84":"2020-12-10 18:07:45","85":"2020-12-10 18:03:07","86":"2020-12-10 17:58:06","87":"2020-12-10 17:53:29","88":"2020-12-10 17:44:51","89":"2020-12-10 17:40:49","90":"2020-12-10 17:39:31","91":"2020-12-10 17:37:04","92":"2020-12-10 17:36:27","93":"2020-12-10 17:33:54","94":"2020-12-10 17:30:00","95":"2020-12-10 17:26:30","96":"2020-12-10 17:23:52","97":"2020-12-10 17:20:26","98":"2020-12-10 17:18:12","99":"2020-12-10 17:18:12","100":"2020-12-10 17:16:48","101":"2020-12-10 17:15:32","102":"2020-12-10 17:11:41","103":"2020-12-10 17:11:41","104":"2020-12-10 17:04:20","105":"2020-12-10 17:04:19","106":"2020-12-10 16:54:16","107":"2020-12-10 16:45:43","108":"2020-12-10 16:29:45","109":"2020-12-10 16:28:15","110":"2020-12-10 16:28:14","111":"2020-12-10 16:28:14","112":"2020-12-10 16:15:48","113":"2020-12-10 16:05:31","114":"2020-12-10 16:00:55","115":"2020-12-10 16:00:54","116":"2020-12-10 15:55:07","117":"2020-12-10 15:53:50","118":"2020-12-10 15:53:50","119":"2020-12-10 15:43:29","120":"2020-12-10 15:40:08","121":"2020-12-10 15:35:55","122":"2020-12-10 15:33:27","123":"2020-12-10 15:33:26","124":"2020-12-10 15:26:06","125":"2020-12-10 15:25:58","126":"2020-12-10 15:25:57","127":"2020-12-10 15:13:22","128":"2020-12-10 15:08:35","129":"2020-12-10 15:00:50","130":"2020-12-10 15:00:50","131":"2020-12-10 14:56:14","132":"2020-12-10 14:49:18","133":"2020-12-10 14:49:17","134":"2020-12-10 14:45:52","135":"2020-12-10 14:40:30","136":"2020-12-10 14:36:26","137":"2020-12-10 14:32:39","138":"2020-12-10 14:31:36","139":"2020-12-10 14:29:56","140":"2020-12-10 14:29:56","141":"2020-12-10 14:20:03","142":"2020-12-10 14:15:50","143":"2020-12-10 14:12:40","144":"2020-12-10 14:06:55","145":"2020-12-10 14:05:49","146":"2020-12-10 14:00:52","147":"2020-12-10 13:58:17","148":"2020-12-10 13:25:00","149":"2020-12-10 12:25:21","150":"2020-12-10 11:00:01","151":"2020-12-10 01:43:14","152":"2020-12-10 01:02:26","153":"2020-12-10 00:32:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":1,"3":3,"4":1,"5":4,"6":10,"7":0,"8":1,"9":1,"10":2,"11":3,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":2,"24":3,"25":0,"26":0,"27":0,"28":2,"29":1,"30":1,"31":7,"32":4,"33":0,"34":2,"35":8,"36":1,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":1,"50":0,"51":0,"52":8,"53":0,"54":0,"55":0,"56":1,"57":0,"58":0,"59":1,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":6,"65":0,"66":0,"67":2,"68":2,"69":0,"70":13,"71":7,"72":2,"73":7,"74":1,"75":1,"76":0,"77":21,"78":1,"79":1,"80":2,"81":0,"82":0,"83":2,"84":4,"85":8,"86":4,"87":6,"88":7,"89":12,"90":5,"91":8,"92":0,"93":0,"94":3,"95":11,"96":7,"97":5,"98":1,"99":0,"100":5,"101":6,"102":0,"103":0,"104":0,"105":94,"106":0,"107":10,"108":1,"109":1,"110":0,"111":0,"112":0,"113":1,"114":3,"115":2,"116":2,"117":3,"118":2,"119":2,"120":3,"121":4,"122":6,"123":2,"124":1,"125":2,"126":2,"127":2,"128":3,"129":2,"130":3,"131":3,"132":3,"133":6,"134":1,"135":5,"136":4,"137":5,"138":2,"139":5,"140":4,"141":2,"142":2,"143":3,"144":2,"145":2,"146":2,"147":39,"148":4,"149":3,"150":7,"151":2,"152":0,"153":0},"favorite_count":{"0":0,"1":8,"2":8,"3":8,"4":2,"5":5,"6":15,"7":0,"8":3,"9":11,"10":7,"11":10,"12":4,"13":2,"14":6,"15":5,"16":3,"17":3,"18":2,"19":2,"20":3,"21":2,"22":3,"23":10,"24":7,"25":2,"26":4,"27":7,"28":9,"29":3,"30":3,"31":14,"32":14,"33":5,"34":7,"35":20,"36":2,"37":5,"38":5,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":2,"51":3,"52":13,"53":4,"54":6,"55":7,"56":3,"57":1,"58":1,"59":8,"60":6,"61":1,"62":11,"63":12,"64":22,"65":6,"66":6,"67":6,"68":4,"69":7,"70":26,"71":51,"72":13,"73":47,"74":10,"75":2,"76":3,"77":103,"78":7,"79":6,"80":6,"81":10,"82":3,"83":4,"84":23,"85":36,"86":38,"87":26,"88":26,"89":27,"90":18,"91":28,"92":14,"93":5,"94":4,"95":34,"96":29,"97":22,"98":8,"99":7,"100":23,"101":24,"102":9,"103":8,"104":11,"105":231,"106":11,"107":13,"108":12,"109":8,"110":8,"111":7,"112":9,"113":11,"114":11,"115":7,"116":8,"117":7,"118":7,"119":9,"120":10,"121":15,"122":13,"123":10,"124":8,"125":10,"126":7,"127":15,"128":12,"129":10,"130":9,"131":12,"132":17,"133":13,"134":7,"135":11,"136":11,"137":13,"138":15,"139":16,"140":16,"141":11,"142":12,"143":12,"144":11,"145":9,"146":17,"147":238,"148":4,"149":11,"150":12,"151":3,"152":8,"153":2},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1","97":"Bogot\u00e1","98":"Bogot\u00e1","99":"Bogot\u00e1","100":"Bogot\u00e1","101":"Bogot\u00e1","102":"Bogot\u00e1","103":"Bogot\u00e1","104":"Bogot\u00e1","105":"Bogot\u00e1","106":"Bogot\u00e1","107":"Bogot\u00e1","108":"Bogot\u00e1","109":"Bogot\u00e1","110":"Bogot\u00e1","111":"Bogot\u00e1","112":"Bogot\u00e1","113":"Bogot\u00e1","114":"Bogot\u00e1","115":"Bogot\u00e1","116":"Bogot\u00e1","117":"Bogot\u00e1","118":"Bogot\u00e1","119":"Bogot\u00e1","120":"Bogot\u00e1","121":"Bogot\u00e1","122":"Bogot\u00e1","123":"Bogot\u00e1","124":"Bogot\u00e1","125":"Bogot\u00e1","126":"Bogot\u00e1","127":"Bogot\u00e1","128":"Bogot\u00e1","129":"Bogot\u00e1","130":"Bogot\u00e1","131":"Bogot\u00e1","132":"Bogot\u00e1","133":"Bogot\u00e1","134":"Bogot\u00e1","135":"Bogot\u00e1","136":"Bogot\u00e1","137":"Bogot\u00e1","138":"Bogot\u00e1","139":"Bogot\u00e1","140":"Bogot\u00e1","141":"Bogot\u00e1","142":"Bogot\u00e1","143":"Bogot\u00e1","144":"Bogot\u00e1","145":"Bogot\u00e1","146":"Bogot\u00e1","147":"Bogot\u00e1","148":"Bogot\u00e1","149":"Bogot\u00e1","150":"Bogot\u00e1","151":"Bogot\u00e1","152":"Bogot\u00e1","153":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","94":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","95":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","96":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","97":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","98":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","99":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","100":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","101":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","102":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","103":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","104":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","105":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","106":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","107":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","108":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","109":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","110":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","111":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","112":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","113":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","114":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","115":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","116":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","117":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","118":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","119":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","120":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","121":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","122":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","123":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","124":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","125":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","126":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","127":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","128":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","129":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","130":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","131":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","132":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","133":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","134":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","135":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","136":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","137":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","138":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","139":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","140":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","141":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","142":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","143":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","144":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","145":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","146":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","147":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","148":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","149":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","150":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","151":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","152":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","153":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UnTalCogollo","name":"Camarada Moises","id":1219869702,"id_str":"1219869702","indices":[0,13]},{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[78,101]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[24,38]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[112,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pK3EAYlQlX","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ad-portas-precampana-char-se-acerca-otro-alcalde-del-caribe-79465","display_url":"lasillavacia.com\/ad-portas-prec\u2026","indices":[186,209]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[12,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Betocoralg","name":"Beto Coral","id":206402786,"id_str":"206402786","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[183,206]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[67,80]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[98,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qkP2MNjZV4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/decision-duque-y-lopez-bogota-tenga-metro-79469","display_url":"lasillavacia.com\/decision-duque\u2026","indices":[200,223]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"farfalev","name":"Cristina V\u00e9lez Vieira","id":63298406,"id_str":"63298406","indices":[0,9]},{"screen_name":"CarlosCortes","name":"Carlos Cort\u00e9s","id":38533136,"id_str":"38533136","indices":[10,23]},{"screen_name":"mgarciavillegas","name":"Mauricio Garcia V","id":327114221,"id_str":"327114221","indices":[24,40]},{"screen_name":"laquintana2015","name":"Laura Quintana","id":4206113782,"id_str":"4206113782","indices":[41,56]},{"screen_name":"fgutierrezsanin","name":"franciscogutierrezs","id":870774000,"id_str":"870774000","indices":[57,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gJY94lnSNt","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/86869798098\/videos\/1294775017563926","display_url":"facebook.com\/86869798098\/vi\u2026","indices":[114,137]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CESA_edu","name":"CESA","id":303811814,"id_str":"303811814","indices":[97,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/isteJeRzly","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/content\/inmersion-colombia-63718","display_url":"lasillavacia.com\/content\/inmers\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1337170239755333632,"id_str":"1337170239755333632","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337170239755333632\/pu\/img\/X1AqiNj_gxYf-24U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337170239755333632\/pu\/img\/X1AqiNj_gxYf-24U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yy354iAXsg","display_url":"pic.twitter.com\/yy354iAXsg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337170420194304000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVerde","indices":[225,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZ2vQaPjQE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-verde\/fracking-economia-del-exterminio-77432","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[235,258]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cataisaortiz","name":"CatalinaIsabelOrtiz","id":141077263,"id_str":"141077263","indices":[0,13]},{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[14,23]}],"urls":[],"media":[{"id":1337167776033673216,"id_str":"1337167776033673216","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6TAfeWEAAf48R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6TAfeWEAAf48R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/600FLxtm23","display_url":"pic.twitter.com\/600FLxtm23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337167790986448896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[14,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lz9vNKVj3t","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230993","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230993","indices":[90,113]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337163539547648002,"id_str":"1337163539547648002","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6PJ5VXcAIs8gs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6PJ5VXcAIs8gs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TIRBvoH7l1","display_url":"pic.twitter.com\/TIRBvoH7l1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337163546166226944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[75,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oj8Ljqurrw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/pontificia-universidad-javeriana\/cloaca-twitter-diseccionada-79460","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[255,278]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[1,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[143,152]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337159994949693445,"id_str":"1337159994949693445","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6L7krW8AUY0aa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eo6L7krW8AUY0aa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tFUdDvJsYl","display_url":"pic.twitter.com\/tFUdDvJsYl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337160001341837312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":362,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":362,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[53,61]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[111,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oj8Ljqurrw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/pontificia-universidad-javeriana\/cloaca-twitter-diseccionada-79460","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[174,197]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337153157277868033,"id_str":"1337153157277868033","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FtkXW4AEbbZY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FtkXW4AEbbZY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aK0Dgi8srb","display_url":"pic.twitter.com\/aK0Dgi8srb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337155168039743497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":772,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":497,"resize":"fit"},"large":{"w":772,"h":564,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337153134909599751,"id_str":"1337153134909599751","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FsRCWMAclY4-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FsRCWMAclY4-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IscyLRdOsE","display_url":"pic.twitter.com\/IscyLRdOsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337155162624970761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":771,"h":563,"resize":"fit"},"large":{"w":771,"h":563,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":497,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[202,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1337153110045822978,"id_str":"1337153110045822978","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Fq0aXEAItYhb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6Fq0aXEAItYhb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fQMlSNylQe","display_url":"pic.twitter.com\/fQMlSNylQe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337155157281411074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":765,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":765,"h":369,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337153084527665152,"id_str":"1337153084527665152","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FpVWW4AApTSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FpVWW4AApTSx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HMKjncuk1K","display_url":"pic.twitter.com\/HMKjncuk1K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337155151992418306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":760,"h":392,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":760,"h":392,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337152713310806018,"id_str":"1337152713310806018","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FTudXIAIypUl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6FTudXIAIypUl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IsdS8uapqD","display_url":"pic.twitter.com\/IsdS8uapqD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337155147584200704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":767,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":767,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337152009380704260,"id_str":"1337152009380704260","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6EqwHWMAQW2BJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo6EqwHWMAQW2BJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RkBg78UwYB","display_url":"pic.twitter.com\/RkBg78UwYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337155140999122946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":333,"resize":"fit"},"large":{"w":767,"h":376,"resize":"fit"},"medium":{"w":767,"h":376,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[192,205]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[64,71]},{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[171,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julianauribe","name":"Juliana Uribe Villegas I Movilizatorio","id":45048977,"id_str":"45048977","indices":[76,89]},{"screen_name":"carobotero","name":"Carolina Botero","id":40643519,"id_str":"40643519","indices":[91,102]},{"screen_name":"moecolombia","name":"MOE","id":67713788,"id_str":"67713788","indices":[126,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3OvG95eVu","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cqE_STFKUkttWk55WFB4alB8MWdxR3ZvelZQa1JKQn34jZpkGGL8Rj7qDDiR3CDYk9Q4Sg7XgPaF8FojU9td","display_url":"pscp.tv\/w\/cqE_STFKUktt\u2026","indices":[189,212]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PCatatumbo_FARC","name":"Pablo Catatumbo","id":3544845552,"id_str":"3544845552","indices":[68,84]},{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[201,210]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyDavilaH","name":"Vicky D\u00e1vila","id":242730842,"id_str":"242730842","indices":[83,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gJhsle4u5N","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ventilador-aida-merlano-tiene-mas-paja-heno-75437","display_url":"lasillavacia.com\/ventilador-aid\u2026","indices":[254,277]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[32,46]},{"screen_name":"LaureanoAcuDiaz","name":"Laureano Acu\u00f1a Diaz","id":600669846,"id_str":"600669846","indices":[88,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2SyFXVeSmI","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-caribe\/gato-volador-pasa-agache-caso-aida-merlano-y-tendra-mas-poder-75000","display_url":"lasillavacia.com\/silla-caribe\/g\u2026","indices":[251,274]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedCachaca","indices":[115,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosfpardo","name":"Carlos Efe Pardo","id":33871474,"id_str":"33871474","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHwPytOiHY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-cachaca\/no-mas-machos-las-vias-77430","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[127,150]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[204,218]},{"screen_name":"ArturoCharC","name":"Arturo Char Chaljub","id":1969105825,"id_str":"1969105825","indices":[242,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pl79SffDui","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1285406349891960837","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[256,279]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[17,25]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZTFIGMJRp","expanded_url":"https:\/\/cortesuprema.gov.co\/corte\/index.php\/2020\/05\/29\/corte-suprema-ratifica-condena-contra-aida-merlano-y-remite-sentencia-al-senado-para-que-aplique-la-silla-vacia\/","display_url":"cortesuprema.gov.co\/corte\/index.ph\u2026","indices":[213,236]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRnDd6MpHv","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-caribe\/aida-merlano-mochilera-congresista-condenada-y-ahora-profuga-73761","display_url":"lasillavacia.com\/silla-caribe\/a\u2026","indices":[256,279]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3k3zBjloIn","expanded_url":"https:\/\/rutasdelconflicto.com\/masacres\/mondonedo","display_url":"rutasdelconflicto.com\/masacres\/mondo\u2026","indices":[39,62]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[1,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[141,154]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChrisDaes","name":"Christian Daes","id":543431600,"id_str":"543431600","indices":[20,30]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[33,46]},{"screen_name":"USPEC_Colombia","name":"USPEC","id":1098386670,"id_str":"1098386670","indices":[74,89]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[1,14]},{"screen_name":"ChrisDaes","name":"Christian Daes","id":543431600,"id_str":"543431600","indices":[79,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hO4jPVMrsi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseramirobc\/status\/1335585162814427136","display_url":"twitter.com\/joseramirobc\/s\u2026","indices":[216,239]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[14,27]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[63,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0M0zPanHsW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlejandroChar\/status\/1308924739302416386","display_url":"twitter.com\/AlejandroChar\/\u2026","indices":[146,169]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[14,28]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[48,61]},{"screen_name":"Asocapitales","name":"Asocapitales","id":987805056,"id_str":"987805056","indices":[85,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFJ7sBL4q1","expanded_url":"https:\/\/www.elheraldo.co\/la-guajira\/por-primera-vez-un-alcalde-de-riohacha-es-elegido-en-la-junta-directiva-de-asocapitales","display_url":"elheraldo.co\/la-guajira\/por\u2026","indices":[212,235]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[107,121]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[162,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R5UO3pDxA9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MauricioGomezCO\/status\/1224022157656805377","display_url":"twitter.com\/MauricioGomezC\u2026","indices":[211,234]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[44,57]},{"screen_name":"MauricioGomezCO","name":"Mauricio G\u00f3mez Am\u00edn","id":317239510,"id_str":"317239510","indices":[99,115]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[137,151]},{"screen_name":"jaimepumarejo","name":"Jaime Pumarejo","id":169807662,"id_str":"169807662","indices":[183,197]}],"urls":[],"media":[{"id":1337139980594982913,"id_str":"1337139980594982913","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo55ulZWMAEZDHN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo55ulZWMAEZDHN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PU7lNqIhv1","display_url":"pic.twitter.com\/PU7lNqIhv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337141398592770054\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":820,"h":1051,"resize":"fit"},"medium":{"w":820,"h":1051,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[40,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1C7zoWVx7l","expanded_url":"https:\/\/laguajirahoy.com\/featured\/jose-ramiro-bermudez-busca-futuros-inversionistas-para-riohacha.html","display_url":"laguajirahoy.com\/featured\/jose-\u2026","indices":[137,160]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJairbermudez","name":"JAIR BERMUDEZ COTES","id":159142921,"id_str":"159142921","indices":[6,21]},{"screen_name":"MauricioGomezCO","name":"Mauricio G\u00f3mez Am\u00edn","id":317239510,"id_str":"317239510","indices":[23,39]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[84,97]},{"screen_name":"ChrisDaes","name":"Christian Daes","id":543431600,"id_str":"543431600","indices":[169,179]}],"urls":[],"media":[{"id":1337139820884340737,"id_str":"1337139820884340737","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo55lSbXMAEmDpo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo55lSbXMAEmDpo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFEWWIUfLO","display_url":"pic.twitter.com\/rFEWWIUfLO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337141392351637507\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":862,"h":547,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":432,"resize":"fit"},"medium":{"w":862,"h":547,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrJairbermudez","name":"JAIR BERMUDEZ COTES","id":159142921,"id_str":"159142921","indices":[24,39]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[71,85]},{"screen_name":"MauricioGomezCO","name":"Mauricio G\u00f3mez Am\u00edn","id":317239510,"id_str":"317239510","indices":[116,132]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[31,44]},{"screen_name":"caroblesjulio","name":"CARLOS ARTURO ROBLES","id":259539303,"id_str":"259539303","indices":[177,191]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[50,64]},{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[131,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YQlXHcM34P","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/historia\/el-todo-vale-de-vargas-lleras-51262","display_url":"lasillavacia.com\/historia\/el-to\u2026","indices":[202,225]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[1,14]},{"screen_name":"ChrisDaes","name":"Christian Daes","id":543431600,"id_str":"543431600","indices":[70,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBkROsQDgz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/entramado-contratacion-alex-char-79082","display_url":"lasillavacia.com\/entramado-cont\u2026","indices":[247,270]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[1,14]},{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[258,272]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[110,124]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[207,220]}],"urls":[],"media":[{"id":1337139408076726273,"id_str":"1337139408076726273","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo55NQmW4AEdfBK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo55NQmW4AEdfBK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E7gXQz2xzo","display_url":"pic.twitter.com\/E7gXQz2xzo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337141382830583809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":489,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":346,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":489,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ernestosamperp","name":"Ernesto Samper P.","id":248760009,"id_str":"248760009","indices":[137,152]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio_FARC","name":"SERGIO MAR\u00cdN","id":3430007775,"id_str":"3430007775","indices":[0,12]},{"screen_name":"transparenciaco","name":"Transparencia Col","id":38508530,"id_str":"38508530","indices":[230,246]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[1,16]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wilcheschaux","name":"wilcheschaux","id":248001840,"id_str":"248001840","indices":[0,13]},{"screen_name":"elpipelin","name":"Felipe","id":23771731,"id_str":"23771731","indices":[14,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[185,208]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[16,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[188,211]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[15,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MabelLaraNews","name":"M\u00e1bel Lara","id":135321834,"id_str":"135321834","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[218,241]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[1,16]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparenciaco","name":"Transparencia Col","id":38508530,"id_str":"38508530","indices":[64,80]},{"screen_name":"usnews","name":"U.S. News","id":6577642,"id_str":"6577642","indices":[83,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5FxgH6J","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[256,279]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[16,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MdeFrancisco12","name":"Mart\u00edn De Francisco","id":444813339,"id_str":"444813339","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[220,243]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[15,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santialarconu","name":"Santiago Alarc\u00f3n U","id":1920140406,"id_str":"1920140406","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[219,242]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[14,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[218,241]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[16,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JULIOC_HERRERA","name":"julio cesar herrera","id":161280980,"id_str":"161280980","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[220,243]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"DetectorDeMentiras","indices":[15,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielSamperO","name":"Daniel Samper Ospina","id":134855279,"id_str":"134855279","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qvS5Fxyivj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/detector-colombia-no-pais-mas-corrupto-del-mundo-segun-transparencia-internacional-0","display_url":"lasillavacia.com\/detector-colom\u2026","indices":[219,242]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[241,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oj8LjqM2j4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/pontificia-universidad-javeriana\/cloaca-twitter-diseccionada-79460","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[256,279]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[34,49]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[59,72]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consejodeestado","name":"Consejo de Estado","id":190713465,"id_str":"190713465","indices":[19,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nj0BApmxX4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230987","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230987","indices":[83,106]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[61,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8TLkUpQd8X","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230986","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230986","indices":[243,266]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[65,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4t42DGxSU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duquismo-se-estrena-corte-constitucional-79456","display_url":"lasillavacia.com\/duquismo-se-es\u2026","indices":[155,178]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[29,45]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[19,29]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[94,110]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[125,135]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[85,97]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[173,189]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[26,36]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ETB","name":"ETB","id":1241584285,"id_str":"1241584285","indices":[28,32]},{"screen_name":"kienyke","name":"Kienyke","id":191116947,"id_str":"191116947","indices":[121,129]},{"screen_name":"FNDCol","name":"FND Colombia","id":1667890820,"id_str":"1667890820","indices":[154,161]},{"screen_name":"amylkaracosta","name":"Amylkar Acosta","id":84382121,"id_str":"84382121","indices":[212,226]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[122,132]},{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[139,152]},{"screen_name":"cepcgob","name":"CEPC","id":538513844,"id_str":"538513844","indices":[200,208]},{"screen_name":"uc3m","name":"UC3M","id":57623076,"id_str":"57623076","indices":[275,280]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"94":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[226,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[209,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EIPBUrmLA9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/guerra-agua-cochabamba-lopez-de-micay-y-wall-street-77429","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[234,257]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[69,79]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[250,266]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[91,105]},{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[159,174]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[32,48]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[109,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/leVsOiubSI","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/renuncia-bernal-ultima-desilusion-deja-corte-77657","display_url":"lasillavacia.com\/renuncia-berna\u2026","indices":[243,266]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nU9NGl5FFz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n6HEgc","display_url":"bit.ly\/3n6HEgc","indices":[187,210]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[41,54]},{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[59,71]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[116,132]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[174,184]}],"urls":[],"media":[{"id":1337080557944135681,"id_str":"1337080557944135681","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5DruxXYAEmlWp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5DruxXYAEmlWp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9eudeWKfez","display_url":"pic.twitter.com\/9eudeWKfez","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337080715612184578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":902,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":479,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":846,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[56,71]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroChar","name":"Alejandro Char","id":118563867,"id_str":"118563867","indices":[109,123]},{"screen_name":"joseramirobc","name":"Jose Ramiro Bermudez","id":4856285471,"id_str":"4856285471","indices":[166,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pK3EAYlQlX","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ad-portas-precampana-char-se-acerca-otro-alcalde-del-caribe-79465","display_url":"lasillavacia.com\/ad-portas-prec\u2026","indices":[239,262]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[44,59]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[32,44]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIw5ZWyrbh","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/solo-dos-los-21-magistrados-podrian-investigar-caso-alvaro-gomez-tienen-vinculos","display_url":"lasillavacia.com\/solo-dos-los-2\u2026","indices":[146,169]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[192,204]},{"screen_name":"ernestosamperp","name":"Ernesto Samper P.","id":248760009,"id_str":"248760009","indices":[256,271]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[69,84]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[123,138]},{"screen_name":"laquintana2015","name":"Laura Quintana","id":4206113782,"id_str":"4206113782","indices":[263,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aZcE5RKdrn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336815842374209538","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[37,52]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[29,44]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[1,16]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedEducaci\u00f3n","indices":[185,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ns9RiiadGJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-educacion\/pandemia-y-mujeres-colombianas-queda-mucho-hacer-77428","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[199,222]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"137":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UniJaveriana","name":"Pontificia Universidad Javeriana","id":66571267,"id_str":"66571267","indices":[36,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oj8Ljqurrw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/pontificia-universidad-javeriana\/cloaca-twitter-diseccionada-79460","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[240,263]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIgPe921C5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/tras-25-anos-las-farc-confiesan-mataron-alvaro-gomez-uribismo-ya-lo-habia-dicho-78661","display_url":"lasillavacia.com\/tras-25-anos-l\u2026","indices":[251,274]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[43,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XPeCckED0l","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-tres-magnicidios-probaran-si-justicia-transicional-puede-trabajar-junta-79098","display_url":"lasillavacia.com\/los-tres-magni\u2026","indices":[150,173]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7HhOyNYPW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/hayan-sido-o-no-las-farc-asesinato-alvaro-gomez-puso-pelear-al-establecimiento-78672","display_url":"lasillavacia.com\/hayan-sido-o-n\u2026","indices":[190,213]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rds0eSnN0R","expanded_url":"https:\/\/livestream.com\/accounts\/28346760\/events\/9439219\/player?width=640&height=360&enableInfoAndActivity=true&defaultDrawer=&autoPlay=true&mute=false","display_url":"livestream.com\/accounts\/28346\u2026","indices":[44,67]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[32,47]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[70,82]},{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[89,98]},{"screen_name":"PCatatumbo_FARC","name":"Pablo Catatumbo","id":3544845552,"id_str":"3544845552","indices":[101,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f5XXtRRD59","expanded_url":"https:\/\/partidofarc.com.co\/farc\/2020\/10\/03\/brindamos-verdad-de-cara-al-pais\/","display_url":"partidofarc.com.co\/farc\/2020\/10\/0\u2026","indices":[182,205]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[1,16]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[14,26]},{"screen_name":"Carlozada_FARC","name":"Carlos A. Lozada","id":722851538293501954,"id_str":"722851538293501954","indices":[27,42]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[61,74]}],"urls":[],"media":[{"id":1337033683988074499,"id_str":"1337033683988074499","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4ZDTrXUAMoVpY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo4ZDTrXUAMoVpY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/srPkiElybl","display_url":"pic.twitter.com\/srPkiElybl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1337033899726299138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"148":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBT39lDBJu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230976","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230976","indices":[99,122]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirectorPolicia","name":"General Oscar Atehortua D","id":4040329953,"id_str":"4040329953","indices":[77,93]},{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[98,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKDJFKK7Ex","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230974","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230974","indices":[226,249]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[39,51]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[103,119]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[145,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4t42DoWuk","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/duquismo-se-estrena-corte-constitucional-79456","display_url":"lasillavacia.com\/duquismo-se-es\u2026","indices":[230,253]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1336848904076267520,"id_str":"1336848904076267520","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1w_s3WEAA-A2A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1w_s3WEAA-A2A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5H9Wco0KDf","display_url":"pic.twitter.com\/5H9Wco0KDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336848917997252615\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[17,27]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[102,117]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Corpoamazonia1","name":"Corpoamazonia","id":718473472234692608,"id_str":"718473472234692608","indices":[9,24]},{"screen_name":"MinTransporteCo","name":"MinTransporte","id":602853869,"id_str":"602853869","indices":[112,128]},{"screen_name":"InviasOficial","name":"INV\u00cdAS","id":626510718,"id_str":"626510718","indices":[167,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OE0XVqrDL1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/vias-o-deforestacion-dilema-enfrenta-caqueta-79384","display_url":"lasillavacia.com\/vias-o-defores\u2026","indices":[223,246]}]}}}