{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1337133631589003289,"1":1337131224322740224,"2":1337130330982113280,"3":1337125188031406081,"4":1337124052343910402,"5":1337123353405042690,"6":1337123196538138625,"7":1337121822672904192,"8":1337120505946648586,"9":1337118862979047425,"10":1337117624292024320,"11":1337116415166476289,"12":1337106361289674753,"13":1337072287103787008,"14":1337005443617615872,"15":1337000997844115457,"16":1337000057648914432,"17":1336997719563509766,"18":1336996522022592514,"19":1336971168105046016,"20":1336913537940082691},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"@sigfredy1 @CarmCerb21 Va a ser apote\u00f3sico.  :drooling_face:","1":"La demanda de Texas contra Pensilvania, que es la gran noticia del a\u00f1o, silenciada por todos los medios espa\u00f1oles y europeos https:\/\/t.co\/8zg3YOuGZL v\u00eda @contartucaso","2":"@CarmCerb21 Que gran noticia, gracias Carmen.","3":"@beni_fer73 Ya tenemos otro apodo que ponernos, el Dr pur\u00e9 de manzana.","4":"@Kwsmfc Gracias por avisar y compartir, a mi tambi\u00e9n me gusta informarme y no cerrarme a comprender nada...","5":"@Kwsmfc No es que sea de m\u00e9dicos por la verdad... lo vi en su p\u00e1gina web (corrijo)","6":"@Kwsmfc De m\u00e9dicos por la verdad... creo que ya lo compart\u00ed. Gracias :grinning_face_with_big_eyes:","7":"@Rocio77798436 jejeje como lo llevas Rocio, que gusto leerte! todo bien por casa? luchando?","8":"@Africamar Que han tenido unos padres igualitos que ellos en la mayor\u00eda de los casos. \n\nEsos bebes despu\u00e9s de una infancia y adolescencia junto a tales cabestros posiblemente le hagan algo similar a sus hijos.","9":"@Conactico Yo no he dicho que sea una abreviatura... si no que es una costumbre ling\u00fc\u00edstica que tiene la funci\u00f3n de ahorrar energ\u00eda.","10":"@Conactico Vea usted el video y entender\u00e1 porque la uso. Los modismos se usan para ahorrar energ\u00eda hablando no? en un tuit no me cabe todo lo que tendr\u00eda que decir.","11":"@Conactico Es una expresi\u00f3n coloquial. Se utiliza cuando estamos hablando de algo que nos ha dejado muy sorprendidos, estupecfactos, pasmados...","12":"Entrevista al Dr. Antonio Alarcos: su opini\u00f3n sobre las vacunas ARN.\n\n(Para mear y no echar gota)\nhttps:\/\/t.co\/GToo8Twhqp","13":"La agencia del medicamento de USA admite que la vacuna del COVID19 puede generar:\n\n1. Infartos\n2. Convulsiones\n3. Trombos\n4. Muerte...\n\nhttps:\/\/t.co\/JyfOHvzJXk","14":"@TherGa33 Te ahorras el desembarco... que no es cosa agradable.","15":"@TherGa33 Me apunto del lado de los States...","16":"@Slowly_E No puedo saber el porque pero me lo puedo imaginar. Lo que si se es cual deber\u00eda ser la consecuencia de actos as\u00ed... pena capital.","17":"@Cami68932713 Tienes mucha raz\u00f3n ya lo estamos. Yo me refiero a que como empleen la fuerza me defender\u00e9 hasta las \u00faltimas consecuencias.","18":"@BobbyKennedy92 Gracias! te has quedado a gusto soltando tanta verdad. :winking_face:","19":"@Josenihilista Como poco fue la decisi\u00f3n menos acertada posible. Pero yo soy de la opini\u00f3n de que los pol\u00edticos m\u00e1s all\u00e1 de incompetentes que lo son... son psic\u00f3patas.","20":"El covid-19 se cura con vitamina D, concluyen 61 m\u00e9dicos en estudio de la academia de medicina de Tur\u00edn.\n\nhttps:\/\/t.co\/HQWf3PNt8n"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-12-10 20:34:35","1":"2020-12-10 20:25:01","2":"2020-12-10 20:21:28","3":"2020-12-10 20:01:02","4":"2020-12-10 19:56:31","5":"2020-12-10 19:53:44","6":"2020-12-10 19:53:07","7":"2020-12-10 19:47:39","8":"2020-12-10 19:42:25","9":"2020-12-10 19:35:54","10":"2020-12-10 19:30:58","11":"2020-12-10 19:26:10","12":"2020-12-10 18:46:13","13":"2020-12-10 16:30:49","14":"2020-12-10 12:05:12","15":"2020-12-10 11:47:32","16":"2020-12-10 11:43:48","17":"2020-12-10 11:34:31","18":"2020-12-10 11:29:45","19":"2020-12-10 09:49:00","20":"2020-12-10 06:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":28,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2,"9":0,"10":0,"11":0,"12":23,"13":226,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":118},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":2,"8":9,"9":0,"10":0,"11":0,"12":25,"13":232,"14":2,"15":7,"16":5,"17":1,"18":4,"19":13,"20":256},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sigfredy1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Rocco Sigfredy1\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1333422420800188417,"id_str":"1333422420800188417","indices":[0,10]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[11,22]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[0,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kwsmfc","name":"Kw","id":281684697,"id_str":"281684697","indices":[0,7]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kwsmfc","name":"Kw","id":281684697,"id_str":"281684697","indices":[0,7]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kwsmfc","name":"Kw","id":281684697,"id_str":"281684697","indices":[0,7]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rocio77798436","name":"Rocio","id":1230560206435672070,"id_str":"1230560206435672070","indices":[0,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[0,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Conactico","name":"Grr","id":437174704,"id_str":"437174704","indices":[0,10]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Conactico","name":"Grr","id":437174704,"id_str":"437174704","indices":[0,10]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Conactico","name":"Grr","id":437174704,"id_str":"437174704","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GToo8Twhqp","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MgqXxLX8jrM&feature=emb_logo","display_url":"youtube.com\/watch?v=MgqXxL\u2026","indices":[98,121]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JyfOHvzJXk","expanded_url":"https:\/\/euskalnews.com\/2020\/12\/la-agencia-del-medicamento-de-usa-admite-que-la-vacuna-del-coronavirus-puede-generar-efectos-secundarios-infartos-convulsiones-trombos-y-hasta-la-muerte\/","display_url":"euskalnews.com\/2020\/12\/la-age\u2026","indices":[136,159]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Slowly_E","name":"Slowly","id":874379893,"id_str":"874379893","indices":[0,9]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[0,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobbyKennedy92","name":"Bobby Kennedy","id":1269048735725649922,"id_str":"1269048735725649922","indices":[0,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Josenihilista","name":"Jose No One","id":371989218,"id_str":"371989218","indices":[0,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQWf3PNt8n","expanded_url":"https:\/\/www.gospanews.net\/en\/2020\/12\/07\/covid-19-may-be-treated-with-vitamin-d-vital-study-by-turins-medicine-academy-61-physicians-appeal\/","display_url":"gospanews.net\/en\/2020\/12\/07\/\u2026","indices":[106,129]}]}}}