{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1337110332716675074,"1":1336918569095872514},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"\"Parfois, les cadavres des pauvres b\u00eates sont abandonn\u00e9s et pourissent sur place, \u00e7a choque absolument tout le monde\" confie notre Observatrice, v\u00e9t\u00e9rinaire b\u00e9n\u00e9vole\nhttps:\/\/t.co\/9VzKMglIJD","1":"Erdogan se l\u00e8ve, tourne le dos \u00e0 Macron et s'en va avec Merkel et Poutine : pour beaucoup d'internautes, c'est une fa\u00e7on de protester contre les positions du pr\u00e9sident fran\u00e7ais sur les caricatures...Or, ces images n'ont rien \u00e0 voir. https:\/\/t.co\/bxeKjNxI4k"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 19:02:00","1":"2020-12-10 06:20:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1},"favorite_count":{"0":4,"1":5},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9VzKMglIJD","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/afrique\/20201210-en-tunisie-une-nouvelle-campagne-barbare-d-abattage-de-chiens-errants","display_url":"observers.france24.com\/fr\/afrique\/202\u2026","indices":[166,189]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bxeKjNxI4k","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/moyen-orient\/20201209-video-intox-macron-erdogan-islam","display_url":"observers.france24.com\/fr\/moyen-orien\u2026","indices":[233,256]}]}}}