{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms","22":"opsoms","23":"opsoms","24":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1337183041781903362,"1":1337183024329486339,"2":1337182996093415424,"3":1337182970533343235,"4":1337182202904326144,"5":1337182190136946689,"6":1337182168670494725,"7":1337182139918536705,"8":1337182099867136001,"9":1337143893964578816,"10":1337137319816667137,"11":1337137300086648833,"12":1337137273972854787,"13":1337106077024989200,"14":1337101255014014976,"15":1337101241860681733,"16":1337100989107740691,"17":1337100922913234947,"18":1337100883256078336,"19":1337100847369629698,"20":1337100832437907456,"21":1337099199771537408,"22":1337099110843879426,"23":1337025579200163845,"24":1336838970026717188},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false},"text":{"0":":backhand_index_pointing_right_dark_skin_tone:\u00bfConoces nuestro espacio destinado a los profesionales de salud sobre la #COVID19? \nEncontrar\u00e1s: \n:laptop_computer:Cursos virtuales abiertos y gratuitos \n:movie_camera:Grabaci\u00f3n de los seminarios virtuales  \n\nESP: https:\/\/t.co\/NL42ukqrA8\nING: https:\/\/t.co\/LONEW7WlpX\nPOR: https:\/\/t.co\/y6OsWVwVC6 https:\/\/t.co\/8fmhyXBx9b","1":":megaphone: El curso sobre Atenci\u00f3n de Salud para las Personas Mayores - Acreditaci\u00f3n Internacional de Competencias ha sido actualizado con material sobre COVID-19. \n\n:laptop_computer: El curso es de autoaprendizaje y gratuito. Puedes hacerlo a tu propio ritmo. \n\nINFO :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/kHJSn0cBKT https:\/\/t.co\/6gR8ZwemCW","2":"#COVID19 :backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone: Curso sobre Manejo Cl\u00ednico de las Infecciones Respiratorias Agudas Graves (IRAG)\n\n:white_heavy_check_mark: Destinado a profesionales de salud trabajando en unidades de cuidados intensivos con pacientes con IRAG\n\nEl curso es gratis y otorga certificado\n:heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/mW59MYL8lK https:\/\/t.co\/r4E9GxHWW1","3":":exclamation_mark:\u00bfConoces nuestro curso online sobre recursos humanos para la salud? \n:white_heavy_check_mark: Es de autoaprendizaje, abierto y gratuito :laptop_computer:\nAnaliza el contexto, problemas, condiciones y capacidades requeridas de los RRHH para el logro de la #saluduniversal\n:backhand_index_pointing_right: Comienza hoy: https:\/\/t.co\/axTqaysux3 https:\/\/t.co\/mxoyKNgETh","4":"En el marco de la emergencia por la #COVID19 y en coordinaci\u00f3n con @OnusidaLatina  y para garantizar la resiliencia de los servicios de atenci\u00f3n integral en San Pedro Sula, hemos donado mascarillas y batas para el personal de salud, con un valor de L108,184.5\n#NoDejarANadieAtras https:\/\/t.co\/5YbHpafM2a","5":":pushpin:\u00bfSab\u00edas que 7 de cada 10 establecimientos de salud :hospital: no cuentan con ba\u00f1os para personas con movilidad restringida :woman_in_manual_wheelchair:?\n\nEste y m\u00e1s datos en la siguiente infograf\u00eda :backhand_index_pointing_down:\n\n:heavy_plus_sign: info:\nhttps:\/\/t.co\/sLdkEV2Jt4 https:\/\/t.co\/Iw1HK1d0OR","6":"A trav\u00e9s del proyecto 'Prevenci\u00f3n de muertes por #dengue y #COVID19' financiado por el #CERF, se entreg\u00f3 una donaci\u00f3n de equipamiento biom\u00e9dico para el fortalecimiento de los establecimientos de salud del primer nivel de atenci\u00f3n en la @RSCholuteca1:heavy_plus_sign:Inf:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/z2BtFk6OSY https:\/\/t.co\/A4kikQ4WHo","7":":megaphone: Tres d\u00edas para intercambiar experiencias sobre la respuesta a la #COVID19 con Cuidado Integral de Salud Centrado en las Personas \n\n:white_heavy_check_mark:M\u00e1s de 10 expertos internacionales y nacionales \n\n:play_button_selector: Inscripciones abiertas \nhttps:\/\/t.co\/QFpt3PKEL9 https:\/\/t.co\/c94vFaJf6F","8":"Las herramientas en Internet nos permite mantener los trabajos con nuestros colegas sin tener que exponernos, \u00a1cuid\u00e9monos juntos!\n#COVID19 https:\/\/t.co\/y6n64McN4o","9":"L@s enfermer@s y los equipos de salud :woman_health_worker_selector: :man_health_worker_dark_skin_tone: arriesgan sus vidas todos los d\u00edas en la pandemia #COVID19. Necesitan tu apoyo. Sigue las recomendaciones de salud p\u00fablica \u00a1Det\u00e9n la propagaci\u00f3n:exclamation_mark:\n\n#EnfermerosYParteras2020 https:\/\/t.co\/pt538dyllK","10":":white_heavy_check_mark:Prevenir y responder a la violencia es un componente importante en la respuesta a #COVID19, y el personal de salud :man_health_worker_light_skin_tone::woman_health_worker_medium-dark_skin_tone: tiene un papel clave. \n\n:right_arrow_selector: M\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/DOjxtIsZg5 \n\n#16d\u00edas #pintaelmundodenaranja\n\n@SayNO_UNiTE @ONUMujeresMX @ONU_es @UN_Women https:\/\/t.co\/B76yBB73fC","11":"OPS\/OMS en Cuba, la Embajada de Canad\u00e1 y el MINED, impulsan un proyecto de comunicaci\u00f3n para compartir informaci\u00f3n que ayude a estudiantes y personal de las escuelas a enfrentar la pandemia y nueva normalidad con enfoque de equidad.\n@EmbCanCub  @CubaMined \nhttps:\/\/t.co\/gqVuLsD1qw","12":"\u00a1Por ti y por los dem\u00e1s, usa bien la mascarilla :face_with_medical_mask::exclamation_mark: #Lavatusmanos antes de ponerte la mascarilla, y tambi\u00e9n antes y despu\u00e9s de quit\u00e1rtela\n:white_heavy_check_mark: Aseg\u00farate que cubra la nariz, la boca y el ment\u00f3n\n:white_heavy_check_mark: Evita tocar la mascarilla, ret\u00edrala por detr\u00e1s las orejas https:\/\/t.co\/p3sQO3GuVK","13":":globe_showing_Americas: Ma\u00f1ana, 11:00 am EDT\n\n:microphone: EN VIVO: Pregunte al expert@ sobre las Vacunas COVID-19: \n:check_mark: Introducci\u00f3n :check_mark:Distribuci\u00f3n :check_mark:Seguridad  \n\n:globe_showing_Americas: An\u00edmese a compartir sus preguntas durante transmisi\u00f3n :double_exclamation_mark_selector: https:\/\/t.co\/XsG99vwNrx","14":"El etiquetado nutricional en el frente de los envases ayuda a los consumidores a elegir alimentos m\u00e1s saludables.\nAlrededor del 44% de las muertes en las Am\u00e9ricas son causadas por enfermedades relacionadas con dietas poco saludables.\n\nM\u00e1s detalles:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/DHyfWRcJPk... https:\/\/t.co\/84hhYAV07g","15":"L@s enfermer@s y los equipos de salud :woman_health_worker_selector: :man_health_worker_dark_skin_tone: arriesgan sus vidas todos los d\u00edas en la pandemia #COVID19. Necesitan tu apoyo. Sigue las recomendaciones de salud p\u00fablica \u00a1Det\u00e9n la propagaci\u00f3n:exclamation_mark:\n\n#EnfermerosYParteras2020 https:\/\/t.co\/TCugPXWEMO","16":"#AHORA el Lanzamiento de la Primera Red de Telemedicina del @MinSaludGuate con apoyo t\u00e9cnico de la OPS\/OMS y la contribuci\u00f3n financiera de @SwedeninGT y @UEGuatemala \nCon\u00e9ctate aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/tNbHXBT8pZ https:\/\/t.co\/eohhgO6Uzz","17":"En el #DiaDeLosDerechosHumanos nuestro mensaje es claro:\n\n LA SALUD ES UN DERECHO HUMANO\n LA SALUD ES UN DERECHO HUMANO\n LA SALUD ES UN DERECHO HUMANO\n LA SALUD ES UN DERECHO HUMANO\n LA SALUD ES UN DERECHO HUMANO\n\n#DefendamosDerechosHumanos es defender #SaludparaTodos https:\/\/t.co\/vkbf4uIy2P","18":"Aunque el virus no discrimine, sus efectos s\u00ed lo hacen.\n\nLa #COVID19 es una crisis humana, que llama a la solidaridad contra el racismo, los discursos de odio y la discriminaci\u00f3n.\n\nTodos podemos defender los #DerechosHumanos.\n\nhttps:\/\/t.co\/AQgNe6ijPh #D\u00edadelosDerechosHumanos https:\/\/t.co\/glrjo4haMs","19":"#HOY :two_o\u2019clock:\n\nEl @MinSaludGuate, con apoyo de OPS\/OMS y la contribuci\u00f3n de @SwedeninGT y la @UEGuatemala, ignaur\u00f3 la primera red de #telemedicina en tiempo real del pa\u00eds.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xhYK6SpWi2 https:\/\/t.co\/ziug4CWQ0z","20":"Nuestros colaboradores miden los tiempos de atenci\u00f3n y la percepci\u00f3n de calidad de los servicios hospitalarios en pacientes con sospecha de #Dengue en hospitales beneficiados con proyecto de CERF:\n@HEU_hn \n@Hospital_delsur \nHospital Gabriela Alvarado \nHospital San Lorenzo https:\/\/t.co\/z4OZFCQqut","21":":clapping_hands::clapping_hands: La lideresa ind\u00edgena del Ecuador :Ecuador: Nemonte Nenquimo es #CampeonaDeLaTierra 2020.\n\nSe le otorga el mayor premio ambiental de la ONU por su liderazgo para detener las actividades extractivas en la #Amazon\u00eda y contribuir a la acci\u00f3n #PorLaNaturaleza.\nhttps:\/\/t.co\/KetuPox6wO https:\/\/t.co\/gk92ONPoGU","22":"\u00a1Hoy m\u00e1s que nunca, el mundo necesita una acci\u00f3n audaz #PorLaNaturaleza!\n\nConoce a los 6 l\u00edderes, cient\u00edficos, empresarios y activistas galardonados hoy con el premio #CampeonesDeLaTierra 2020, el mayor honor ambiental de las Naciones Unidas. https:\/\/t.co\/KetuPox6wO","23":":white_heavy_check_mark: Palabras de apertura, de nuestra Directora @DirOPSPAHO :right_arrow_selector: el 9 de Diciembre de 2020, sobre la #COVID19 en las Am\u00e9ricas :globe_showing_Americas:","24":":globe_showing_Americas: Participa en el Seminario Virtual de conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la #SaludUniversal, :spiral_calendar: este viernes, 11DIC :eleven_o\u2019clock: 11:00 hs. EST \n:globe_showing_Americas: Aqu\u00ed te puedes conectar :backhand_index_pointing_right:: https:\/\/t.co\/h3IiJxKrzw\n\n:heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right::  https:\/\/t.co\/fZfrXwRpl5\n\n#SaludParaTodosodos https:\/\/t.co\/BGJTG6maO3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 23:50:55","1":"2020-12-10 23:50:51","2":"2020-12-10 23:50:44","3":"2020-12-10 23:50:38","4":"2020-12-10 23:47:35","5":"2020-12-10 23:47:32","6":"2020-12-10 23:47:27","7":"2020-12-10 23:47:20","8":"2020-12-10 23:47:10","9":"2020-12-10 21:15:21","10":"2020-12-10 20:49:14","11":"2020-12-10 20:49:09","12":"2020-12-10 20:49:03","13":"2020-12-10 18:45:05","14":"2020-12-10 18:25:55","15":"2020-12-10 18:25:52","16":"2020-12-10 18:24:52","17":"2020-12-10 18:24:36","18":"2020-12-10 18:24:27","19":"2020-12-10 18:24:18","20":"2020-12-10 18:24:15","21":"2020-12-10 18:17:45","22":"2020-12-10 18:17:24","23":"2020-12-10 13:25:13","24":"2020-12-10 01:03:42"},"retweet_count":{"0":9,"1":13,"2":15,"3":13,"4":5,"5":7,"6":5,"7":6,"8":6,"9":5,"10":2,"11":3,"12":16,"13":12,"14":5,"15":2,"16":1,"17":10,"18":20,"19":2,"20":1,"21":78,"22":32,"23":6,"24":15},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":22,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":13,"24":20},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas","22":"Am\u00e9ricas","23":"Am\u00e9ricas","24":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","22":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","23":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","24":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]},{"screen_name":"OnusidaLatina","name":"ONUSIDA Latina","id":80924582,"id_str":"80924582","indices":[88,102]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"dengue","indices":[70,77]},{"text":"COVID19","indices":[80,88]},{"text":"CERF","indices":[108,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opscuba","name":"OPS\/OMS Cuba","id":987701934189633536,"id_str":"987701934189633536","indices":[3,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Lavatusmanos","indices":[68,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1337105163799179271,"id_str":"1337105163799179271","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337105163799179271\/pu\/img\/saB8yOhY--2ElPMH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1337105163799179271\/pu\/img\/saB8yOhY--2ElPMH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XsG99vwNrx","display_url":"pic.twitter.com\/XsG99vwNrx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1337106077024989200\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[113,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSRD","name":"OPS\/OMS Rep\u00fablica Dominicana","id":1171448566767767553,"id_str":"1171448566767767553","indices":[3,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"AHORA","indices":[14,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]},{"screen_name":"MinSaludGuate","name":"Ministerio de Salud P\u00fablica","id":989532019,"id_str":"989532019","indices":[74,88]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"DiaDeLosDerechosHumanos","indices":[25,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNESCO_es","name":"UNESCO en espa\u00f1ol","id":306245721,"id_str":"306245721","indices":[3,13]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"HOY","indices":[14,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]},{"screen_name":"MinSaludGuate","name":"Ministerio de Salud P\u00fablica","id":989532019,"id_str":"989532019","indices":[25,39]},{"screen_name":"SwedeninGT","name":"Suecia en Guatemala","id":1205357100,"id_str":"1205357100","indices":[83,94]},{"screen_name":"UEGuatemala","name":"Uni\u00f3n Europea","id":1362391326,"id_str":"1362391326","indices":[100,112]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"CampeonaDeLaTierra","indices":[77,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unep_espanol","name":"Programa ONU Medio Ambiente","id":1853773886,"id_str":"1853773886","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"PorLaNaturaleza","indices":[73,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unep_espanol","name":"Programa ONU Medio Ambiente","id":1853773886,"id_str":"1853773886","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[45,56]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[67,82]},{"text":"SaludParaTodosodos","indices":[212,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h3IiJxKrzw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35aXr6Y","display_url":"bit.ly\/35aXr6Y","indices":[152,175]},{"url":"https:\/\/t.co\/fZfrXwRpl5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3grauFq","display_url":"bit.ly\/3grauFq","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1336838888850153473,"id_str":"1336838888850153473","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1n4vPXYAEk252.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo1n4vPXYAEk252.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGJTG6maO3","display_url":"pic.twitter.com\/BGJTG6maO3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1336838970026717188\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}