{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1337128117752786969,"1":1337051020816420868,"2":1336972175639797760,"3":1336971694112727046,"4":1336959976510812161,"5":1336958421384523776,"6":1336949018648260608,"7":1336946250499969024,"8":1336936257419620353},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false},"text":{"0":"En Madrid por ahora es el 0.0021% y los que hacen que no sea cero muy probablemente no hayan muerto POR coronavirus o han muerto por una negligencia m\u00e9dica. https:\/\/t.co\/bwtYc3hnC8","1":"1.400.000 euros realmente malversados por una app de mierda que no hace falta y que nadie usa. https:\/\/t.co\/nxoLay3WeG","2":"@BozalesAnti @Marcos18976390 @JoseLui05252985 En primer pico casi 3\/4 de los muertos fueron en residencias y muchos otros por tratamientos incorrectos. No hab\u00eda PCRs nada m\u00e1s que para pol\u00edticos. Tampoco se hicieron autopsias.\n\nTodo apunta a que el COVID fue la tapadera de una monumental negligencia occidental.","3":"Viendo este gr\u00e1fico, \u00bfcu\u00e1ndo dir\u00edan ustedes que dej\u00f3 de tener validez el BOE que subvencionaba los PCRs y los positivos?\n\nAcertaron. https:\/\/t.co\/fILqiJ4IWn","4":"@Marcos18976390 @JoseLui05252985 O sea que ya directamente un tipo que ha tosido 28 d\u00edas antes de palmarla es un muerto COVID.\n\nY si cuestionas esta basura eres un \"negacionista\" y vale ya.","5":"@gabrielrufian Con tu sueldo mensual (8000 euros?) se pueden pagar varios alquileres.","6":"Relaciones abusivas. \u00bfLes suena? https:\/\/t.co\/W4nwS9dkM2","7":"@JoseLui05252985 Estar\u00e1n canibalizando muertes comunes como muertes COVID. En la letra peque\u00f1a definen \"muerto COVID\" y ya est\u00e1n legitimados para dar informaci\u00f3n enga\u00f1osa.\n\nEso explica por qu\u00e9 la distribuci\u00f3n de muertos \"por\" COVID es muy parecida a la distrubuci\u00f3n de muertes normal.","8":"Otro triste parte de muertos en una jornada negra en Cantabria. Edades de los fallecidos:\n\n- 85 a\u00f1os.\n- 85 a\u00f1os.\n- 88 a\u00f1os.\n- 89 a\u00f1os.\n- 91 a\u00f1os.\n- 91 a\u00f1os.\n- 94 a\u00f1os.\n- 94 a\u00f1os.\n- 98 a\u00f1os.\n- 98 a\u00f1os.\n- 99 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/93AKANszJ7"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"created_at":{"0":"2020-12-10 20:12:40","1":"2020-12-10 15:06:19","2":"2020-12-10 09:53:01","3":"2020-12-10 09:51:06","4":"2020-12-10 09:04:32","5":"2020-12-10 08:58:21","6":"2020-12-10 08:21:00","7":"2020-12-10 08:10:00","8":"2020-12-10 07:30:17"},"retweet_count":{"0":9,"1":2,"2":0,"3":20,"4":0,"5":0,"6":3,"7":0,"8":10},"favorite_count":{"0":12,"1":8,"2":2,"3":32,"4":4,"5":4,"6":0,"7":2,"8":26},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bwtYc3hnC8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlexBerenson\/status\/1337096246033608705","display_url":"twitter.com\/AlexBerenson\/s\u2026","indices":[157,180]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nxoLay3WeG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/evabelmonte\/status\/1336652136449531904","display_url":"twitter.com\/evabelmonte\/st\u2026","indices":[95,118]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BozalesAnti","name":"No a los Bozales y las PCR \u221e","id":1306347377968775170,"id_str":"1306347377968775170","indices":[0,12]},{"screen_name":"Marcos18976390","name":"Marcos","id":1265661087413919748,"id_str":"1265661087413919748","indices":[13,28]},{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[29,45]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336971407604019202,"id_str":"1336971407604019202","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3gaWEXcAI9PKX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo3gaWEXcAI9PKX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fILqiJ4IWn","display_url":"pic.twitter.com\/fILqiJ4IWn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1336971694112727046\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1043,"h":523,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":523,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcos18976390","name":"Marcos","id":1265661087413919748,"id_str":"1265661087413919748","indices":[0,15]},{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[16,32]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielrufian","name":"Gabriel Rufi\u00e1n","id":2904896141,"id_str":"2904896141","indices":[0,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1336717288637157378,"id_str":"1336717288637157378","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz5SrJXUAI4XYv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoz5SrJXUAI4XYv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W4nwS9dkM2","display_url":"pic.twitter.com\/W4nwS9dkM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1336717324020289543\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1336717324020289543,"source_status_id_str":"1336717324020289543","source_user_id":833009046236123139,"source_user_id_str":"833009046236123139"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[0,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93AKANszJ7","expanded_url":"https:\/\/www.eldiariomontanes.es\/cantabria\/cantabria-suma-once-20201208122602-nt.html","display_url":"eldiariomontanes.es\/cantabria\/cant\u2026","indices":[213,236]}]}}}