{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg","3":"teyitorg","4":"teyitorg","5":"teyitorg","6":"teyitorg","7":"teyitorg","8":"teyitorg","9":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1337096665199747080,"1":1337096663727550472,"2":1337096661743652868,"3":1337045182739603457,"4":1337031570847313920,"5":1337028648780619777,"6":1337017319160225792,"7":1337006901226217472,"8":1336968900605407234,"9":1336938198145007617},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"\u00c7at\u0131\u015fma d\u00f6neminde inceledi\u011fimiz yanl\u0131\u015f bilgiler s\u0131ras\u0131yla en \u00e7ok Twitter\u2019dan, Instagram\u2019dan ve Facebook\u2019tan yay\u0131ld\u0131.\n\nRaporumuzun tamam\u0131 i\u00e7in :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Zpne6vcw3j","1":"Raporla \u00e7at\u0131\u015fma d\u00f6neminde en \u00e7ok kar\u015f\u0131la\u015f\u0131lan yanl\u0131\u015f bilgi t\u00fcr\u00fcn\u00fcn hatal\u0131 ili\u015fkilendirme oldu\u011funu g\u00f6rd\u00fck.\n\n\u00c7at\u0131\u015fmalar\u0131ndan oldu\u011fu iddias\u0131yla ortaya at\u0131lan her 10 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcden 7'si farkl\u0131 olaylarla ili\u015fkilendirilen yanl\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerden olu\u015fuyordu.","2":"Azerbaycan ve Ermenistan aras\u0131ndaki \u00e7at\u0131\u015fma sadece karada ve havada de\u011fil, sanal ortamda da ya\u015fand\u0131.\n\nHaz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z raporda Teyit\u2019in radar\u0131na giren yanl\u0131\u015f bilgilerden hareketle elde etti\u011fimiz i\u00e7g\u00f6r\u00fclere yer veriyoruz.\n\nRaporun tamam\u0131 web sitemizde :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Zpne6vcw3j https:\/\/t.co\/SPZu3wS8ry","3":"Bill Gates konu\u015fmas\u0131nda bebek \u00f6l\u00fcmlerini azaltmak i\u00e7in a\u015f\u0131lar\u0131n \u00f6nemini vurguluyor. B\u00f6ylece n\u00fcfus art\u0131\u015f h\u0131z\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcrebilece\u011finden s\u00f6z ediyor. D\u00fcnyadaki insan say\u0131s\u0131n\u0131 azaltmaktan bahsetmiyor.\n\nSon g\u00fcnlerin en pop\u00fcler iddias\u0131yla ilgili analizimiz i\u00e7in :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/XLrtxr2XkS","4":"@sezercanbolat23 Bu mesaj\u0131n\u0131z\u0131n Teyit ekibini motive etti\u011fi iddias\u0131 do\u011fru!","5":"@SelmanSAkyuz @atillatorgay Merhaba! Dedi\u011finizi ekip\u00e7e d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fck. :thinking_face: \n\nYorumumuz \u015f\u00f6yle oldu: Her c\u0131mb\u0131zlama ba\u011flam\u0131ndan koparma olabilir ama her ba\u011flam\u0131ndan koparmay\u0131 c\u0131mb\u0131zlama diye nitelemek do\u011fru olmaz.","6":":cross_mark: Kaddafi 2009'da yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada koronavir\u00fcsten s\u00f6z etmiyor.\n\nKaddafi\u2019nin konu\u015fmas\u0131na eklenen altyaz\u0131lar tahrif edilmi\u015f ve ba\u011flam\u0131ndan kopar\u0131lm\u0131\u015f.\n\nhttps:\/\/t.co\/JfWys9YZ2v","7":"Bill Gates ve koronavir\u00fcs\u00fc birbirine ba\u011flayan iddialar\u0131n kayna\u011f\u0131 a\u015f\u0131 kar\u015f\u0131t\u0131 bir \u0130talyan milletvekili.\n\n\u0130ddialar da genellikle a\u015f\u0131 kar\u015f\u0131tlar\u0131 taraf\u0131ndan yay\u0131l\u0131yor.\n\nhttps:\/\/t.co\/YZlhK4uTOx","8":"T\u00fcrkiye \u00c7in\u2019den a\u015f\u0131 sipari\u015f eden tek \u00fclke de\u011fil.\n\nBrezilya, Endonezya, Filipinler, \u015eili gibi \u00fclkeler de \u00c7in\u2019in geli\u015ftirdi\u011fi CoronaVac a\u015f\u0131s\u0131ndan sipari\u015f etti.\n\nhttps:\/\/t.co\/K24Ks6Hc7B","9":"Halihaz\u0131rda T\u00fcrkiye\u2019de klinik \u00f6ncesi a\u015famada olan 13 Covid-19 a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 bulunuyor. \n\nT\u00fcrkiye\u2019nin hen\u00fcz klinik a\u015famaya ge\u00e7mi\u015f bir \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ise yok. \n\nhttps:\/\/t.co\/P1cowuMexE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-12-10 18:07:41","1":"2020-12-10 18:07:41","2":"2020-12-10 18:07:40","3":"2020-12-10 14:43:07","4":"2020-12-10 13:49:01","5":"2020-12-10 13:37:25","6":"2020-12-10 12:52:24","7":"2020-12-10 12:11:00","8":"2020-12-10 09:40:00","9":"2020-12-10 07:38:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":4,"2":13,"3":43,"4":0,"5":0,"6":31,"7":14,"8":19,"9":18},"favorite_count":{"0":21,"1":24,"2":62,"3":269,"4":3,"5":1,"6":273,"7":94,"8":151,"9":99},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye","3":"Ankara, T\u00fcrkiye","4":"Ankara, T\u00fcrkiye","5":"Ankara, T\u00fcrkiye","6":"Ankara, T\u00fcrkiye","7":"Ankara, T\u00fcrkiye","8":"Ankara, T\u00fcrkiye","9":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","3":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","4":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","5":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","6":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","7":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","8":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","9":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zpne6vcw3j","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/teyitpedia-teyitin-yeni-yanlis-bilgi-raporu-yayinda-azerbaycan-ermenistan-catismalari","display_url":"teyit.org\/teyitpedia-tey\u2026","indices":[145,168]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zpne6vcw3j","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/teyitpedia-teyitin-yeni-yanlis-bilgi-raporu-yayinda-azerbaycan-ermenistan-catismalari","display_url":"teyit.org\/teyitpedia-tey\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1337095549246443582,"id_str":"1337095549246443582","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5RUVuXED4i53j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo5RUVuXED4i53j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SPZu3wS8ry","display_url":"pic.twitter.com\/SPZu3wS8ry","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/teyitorg\/status\/1337096661743652868\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XLrtxr2XkS","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-bill-gatesin-asilarla-dunya-nufusunu-azaltmayi-amacladigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-bill-ga\u2026","indices":[255,278]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sezercanbolat23","name":"sezer","id":351158746,"id_str":"351158746","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SelmanSAkyuz","name":"Selman Selim Aky\u00fcz","id":88155335,"id_str":"88155335","indices":[0,13]},{"screen_name":"atillatorgay","name":"Atilla Torgay","id":23623811,"id_str":"23623811","indices":[14,27]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfWys9YZ2v","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-muammer-kaddafinin-koronavirus-salginini-11-yil-onceden-tahmin-ettigi-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-muammer\u2026","indices":[151,174]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZlhK4uTOx","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/italyan-milletvekilinin-bill-gates-ve-yeni-koronaviruse-dair-iddialari","display_url":"teyit.org\/italyan-millet\u2026","indices":[165,188]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K24Ks6Hc7B","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/analiz-turkiyenin-cinden-asi-siparisi-veren-tek-ulke-oldugu-iddiasi","display_url":"teyit.org\/analiz-turkiye\u2026","indices":[159,182]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P1cowuMexE","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/covid-19-tedavisinde-denenen-ilac-ve-asi-calismalari-ne-durumda","display_url":"teyit.org\/covid-19-tedav\u2026","indices":[154,177]}]}}}