{"screen_name":{"0":"ABCDigital","1":"ABCDigital","2":"ABCDigital","3":"ABCDigital","4":"ABCDigital","5":"ABCDigital","6":"ABCDigital","7":"ABCDigital","8":"ABCDigital","9":"ABCDigital","10":"ABCDigital","11":"ABCDigital","12":"ABCDigital","13":"ABCDigital","14":"ABCDigital","15":"ABCDigital","16":"ABCDigital","17":"ABCDigital","18":"ABCDigital","19":"ABCDigital","20":"ABCDigital","21":"ABCDigital","22":"ABCDigital","23":"ABCDigital","24":"ABCDigital","25":"ABCDigital","26":"ABCDigital","27":"ABCDigital","28":"ABCDigital","29":"ABCDigital","30":"ABCDigital","31":"ABCDigital","32":"ABCDigital","33":"ABCDigital","34":"ABCDigital","35":"ABCDigital","36":"ABCDigital","37":"ABCDigital","38":"ABCDigital","39":"ABCDigital","40":"ABCDigital","41":"ABCDigital","42":"ABCDigital","43":"ABCDigital","44":"ABCDigital","45":"ABCDigital","46":"ABCDigital","47":"ABCDigital","48":"ABCDigital","49":"ABCDigital","50":"ABCDigital","51":"ABCDigital","52":"ABCDigital","53":"ABCDigital","54":"ABCDigital","55":"ABCDigital","56":"ABCDigital","57":"ABCDigital","58":"ABCDigital","59":"ABCDigital","60":"ABCDigital","61":"ABCDigital","62":"ABCDigital","63":"ABCDigital","64":"ABCDigital","65":"ABCDigital","66":"ABCDigital","67":"ABCDigital","68":"ABCDigital","69":"ABCDigital","70":"ABCDigital","71":"ABCDigital"},"tweet_id":{"0":1317252074384613377,"1":1317246776236253184,"2":1317242470166630401,"3":1317233452236800000,"4":1317228333520879619,"5":1317226952449773569,"6":1317220405766246405,"7":1317217299477266434,"8":1317214461565034502,"9":1317209676489084930,"10":1317209016410439680,"11":1317205074138062848,"12":1317204511677710342,"13":1317201126870188035,"14":1317197281410547713,"15":1317190643463168001,"16":1317185366445723650,"17":1317184858259587072,"18":1317180850128277504,"19":1317174863002566662,"20":1317169621594742785,"21":1317167364262285312,"22":1317165644194975746,"23":1317164909696790528,"24":1317157176381739008,"25":1317151179470704643,"26":1317149479611584512,"27":1317148659008573440,"28":1317144937029378048,"29":1317142394253549573,"30":1317134396600819712,"31":1317133366035087361,"32":1317132523906924547,"33":1317129335887826944,"34":1317124918300020736,"35":1317118759195320322,"36":1317114945914478593,"37":1317113709114937351,"38":1317111099259559938,"39":1317107437456019458,"40":1317105283659931648,"41":1317105238000738305,"42":1317100042533195777,"43":1317096998491856898,"44":1317094053553504256,"45":1317092276385054721,"46":1317085041671966727,"47":1317081734958252036,"48":1317080066640076800,"49":1317079625441443841,"50":1317076758072623104,"51":1317070013405200385,"52":1317068370924195840,"53":1317063614071672833,"54":1317061740320915457,"55":1317057702099472384,"56":1317055873630523395,"57":1317051133240758274,"58":1317050153379991553,"59":1317046337628758017,"60":1317039874009141248,"61":1317037499718471681,"62":1317036901963104256,"63":1317031310318313473,"64":1317030155714482176,"65":1317025674385907714,"66":1316909233951170561,"67":1316906866220433408,"68":1316903671813296128,"69":1316901873903947782,"70":1316895129362456578,"71":1316892361385934848},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false},"text":{"0":"#ABCEnElEste El exsenador colorado Germ\u00e1n Segovia Mercado falleci\u00f3 en Foz de Yguaz\u00fa (Brasil), tras 30 d\u00edas de internaci\u00f3n. \n\n:pushpin: Segovia Mercado tuvo participaci\u00f3n en la gesta libertaria del 89.\n\nhttps:\/\/t.co\/BdCZG81sQs","1":"En el rubro de tiendas, la ca\u00edda en las ventas fue del 30% y en combustibles el baj\u00f3n fue del 12,9%, seg\u00fan datos del Estimador Cifras de Negocios (ECN) del BCP.\n\nhttps:\/\/t.co\/D7c1mQ9LoH","2":"#OperativoNorth La Fiscal\u00eda pidi\u00f3 juicio oral y p\u00fablico para 19 uniformados y un civil, acusados de formar parte de un esquema que brindaba protecci\u00f3n e incluso ayuda log\u00edstica a narcotraficantes.\n\nhttps:\/\/t.co\/lhjTtBveKJ","3":"#CoronavirusPy: 15 fallecidos y 886 positivos.\n\n:hospital: 736 internados, 145 en UTI.\n\n:flexed_biceps: 500 recuperados, sumando as\u00ed 34.927.\n\n:face_with_medical_mask: Total de confirmados: 53.482.\n\n:folded_hands: \u00a1La pandemia no se acab\u00f3, sigamos aplicando el protocolo sanitario!\n\n#NoBajemosLaGuardia https:\/\/t.co\/kMguuDhc3A","4":"\u201cEs hora de modificar nuestra legislaci\u00f3n. Quien maneja ebrio\/ebria, ocasiona un accidente y produce da\u00f1os o muerte DEBE IR A LA C\u00c1RCEL S\u00cd O S\u00cd\u201d, escribi\u00f3 la diputada @KattyaGonzalez9 en Twitter.\n\nhttps:\/\/t.co\/B0Zg469sd3","5":"\u201cEl puente estuvo abierto a los grandes importadores, mientras los chicos pasamos necesidades\", dijo la presidenta de la C\u00e1mara de Comercio de Encarnaci\u00f3n, a @ABCCardinal. \n\nhttps:\/\/t.co\/60NEBxtUzN","6":"\u201cGolpea much\u00edsimo, son los males end\u00e9micos de nuestro pa\u00eds. Es el primer secuestro en nuestra gesti\u00f3n de Gobierno. Golpea much\u00edsimo\u201d, dijo Mario Abdo Ben\u00edtez sobre el plagio de #\u00d3scarDenis.\n\nhttps:\/\/t.co\/gxIvMJSi5C","7":"Se cumplieron cuatro semanas de la desaparici\u00f3n de Dahiana Espinoza y el fiscal Joel Cazal dijo a @ABCCardinal que el principal sospechoso es la expareja de la mujer, Joel Guzm\u00e1n Amarilla.\n\nhttps:\/\/t.co\/v4Cdn2H2Do","8":"#ABCMundo:globe_showing_Americas:: Un profesor de historia que mostr\u00f3 caricaturas de Mahoma durante una clase fue decapitado hoy cerca de Par\u00eds y su presunto atacante fue abatido por la polic\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/tMoMeOCQ88","9":"#JusticiaParaNico Seg\u00fan el informe pericial, la responsabilidad del accidente no recae en el conductor, Mauricio Mat\u00edas Gulino Lird, sino que la v\u00edctima cruz\u00f3 de forma imprudente.\n\nhttps:\/\/t.co\/xs0ib8jaSO","10":":party_popper: Vieeeeerneeeees\n\n:face_with_monocle: \u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 significa este d\u00eda?\n\n:popcorn:\u00a1QUE YA TENEMOS TODAS LAS NOVEDADES EN LAS PLATAFORMAS DE STREAMING! \n\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::smiling_face_with_sunglasses: Como siempre, segu\u00ed el hilo que preparamos para vos.\n\n:musical_notes: #ABC985 https:\/\/t.co\/kbJwIoYIoU","11":"Los aparatos que fueron robados son bater\u00edas y elementos de las antenas de la empresa Tigo, seg\u00fan consta en la denuncia y el local allanado est\u00e1 ubicado en San Lorenzo.\n\nhttps:\/\/t.co\/nyhXwEHzDr","12":"\u00a1Se pone en marcha el Torneo #Clausura2020! Las \u00c1guilas y el Rayadito le dan inicio al segundo campeonato de la temporada. :soccer_ball::Paraguay::trophy:\n\n\u00bfQu\u00e9 equipo lograr\u00e1 el primer triunfo? :thinking_face:\n\n:clockwise_vertical_arrows: General D\u00edaz\n:red_heart_selector: San Lorenzo https:\/\/t.co\/es7tGF6XRm","13":"#OctubreRosa:ribbon: Nilda Vera tiene un mensaje para vos. \n\n:growing_heart: Hacete el palpado en las mamas al menos una vez. \n\n:woman_light_skin_tone::man_medium-light_skin_tone:Pero no solo las mujeres, los hombres tambi\u00e9n deben hacerlo.\n\n:flexed_biceps_light_skin_tone: Si sent\u00eds alg\u00fan n\u00f3dulo en el pecho, \u00a1consult\u00e1!\n\n:radio: https:\/\/t.co\/1KK3N2ozHZ - #730AM https:\/\/t.co\/KvAYY00JZO","14":"#SoyUnViral :baby: La imagen que est\u00e1 dando vuelta en todo el mundo.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n:face_with_medical_mask: \"Todos queremos que sea una se\u00f1al de que pronto podremos quitarnos las m\u00e1scaras\", escribi\u00f3 el Dr. Samer Cheaib.\n\n:loudly_crying_face: El nacimiento se registr\u00f3 en Dub\u00e1i y la foto fue publicada por el m\u00e9dico. https:\/\/t.co\/ba8xyXkg7q","15":"#CoronavirusPy M\u00e1s de 190 emprendedores presentaron proyectos tecnol\u00f3gicos relacionados a la seguridad laboral y escolar durante el retorno pospandemia. \nhttps:\/\/t.co\/KMVjC2UgqA","16":"#CelesteAmarilla Si el presidente de Diputados obliga a  Augusto Wagner a renunciar como concejal para tomarle juramento como legislador, \u201cestar\u00eda incurriendo en un delito y atentar\u00eda contra la soberan\u00eda popular\u201d, dijo el constitucionalista Emilio Camacho.\nhttps:\/\/t.co\/FYlzMql30r","17":"La @DGMParaguay modifica el horario y establece libre tr\u00e1nsito las 24 horas en el Puente de la Amistad para los paraguayos.\n\n:pushpin:Esta nueva medida no afecta a los extranjeros, quienes podr\u00e1n ingresar a Ciudad del Este hasta las 14:00 horas.\n\n#M\u00f3vilABC - @terezafretes \n\n#730AM https:\/\/t.co\/dfzG16Eytl","18":"#ABCMundo:globe_showing_Americas:: A fin de mes, Pfizer sabr\u00e1 si su vacuna contra el #COVID19 es efectiva o no, asegur\u00f3 un alto directivo de la farmac\u00e9utica.\n\nhttps:\/\/t.co\/FSphM9CG93","19":"El juez Gustavo Amarilla admiti\u00f3 la imputaci\u00f3n y proces\u00f3 a Esteban Mar\u00edn, Luciano Arg\u00fcello y Rub\u00e9n L\u00f3pez por el secuestro del exvicepresidente #\u00d3scarDenis.\n\nhttps:\/\/t.co\/4y3t0wKDeb","20":"#EstoPas\u00f3 Fabrizio Chiola (24), nieto del exsenador Mart\u00edn Chiola, huy\u00f3 tras protagonizar un accidente fatal sobre la avenida Sacramento.\n\n:pushpin: El joven dio positivo al alcotest.\n\nhttps:\/\/t.co\/kqCja3I7WM","21":"#ABCMascotas :mobile_phone_with_arrow: Si se perdi\u00f3 tu mascota, escribinos a mascotas@abc.com.py o al WhatsApp (0971) 101000. :dog_face::cat_face:\n\n:flexed_biceps: Mandanos una foto, una descripci\u00f3n precisa y te ayudamos a encontrarla.\n\n#Ensiestados #ABCTVpy https:\/\/t.co\/NorCM8tfbj","22":":party_popper::Paraguay: \u00a1Muchas felicidades a todos los bibliotecarios del Paraguay!\n\n:books:La fecha es en homenaje a Jos\u00e9 Gabriel Ben\u00edtez, quien en el a\u00f1o 1840 fue nombrado como el primer bibliotecario con salario.\n\n:beaming_face_with_smiling_eyes:Si conoc\u00e9s a uno, \u00a1no olvides darle tus felicitaciones!\n\n:radio: #730AM https:\/\/t.co\/Rga9jN87Wp","23":"#AniRehaPy El Infona inform\u00f3 que hoy solo se registran 14 focos de calor en todo el pa\u00eds, lo que evidencia un gran descenso presumiblemente debido a las lluvias de los \u00faltimos d\u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/m7Yu6Pbvif","24":"El concejal Augusto Wagner fue convocado a jurar para el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 21 de octubre en la C\u00e1mara de Diputados, en reemplazo de la suspendida Celeste Amarilla.\n\nhttps:\/\/t.co\/BNUQparu1x","25":"Consigna de #Ensiestados\n\n:cross_mark:D\u00edas atr\u00e1s, un chofer de Uber protagoniz\u00f3 un accidente que dej\u00f3 como saldo una joven hospitalizada.\n\nSeg\u00fan tu experiencia, \u00bfCu\u00e1l de los transportes alternativos es m\u00e1s seguro?\n\n:check_box_with_check:Vot\u00e1 hasta las 15:50. \u00a1Leemos tus respuestas al aire!","26":":face_with_raised_eyebrow: \u00bfLe creemos?\n\nLa Essap dice que garantizar\u00e1 la provisi\u00f3n de agua potable durante el verano. \nhttps:\/\/t.co\/X9LnlWXx9y","27":"El presidente de la Rep\u00fablica, Mario Abdo Ben\u00edtez, afirm\u00f3 que los n\u00fameros de Paraguay son \u201cbuenos\u201d y que el pa\u00eds est\u00e1 bien.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas?\nhttps:\/\/t.co\/tPf4pPGskb","28":":face_with_open_mouth::backhand_index_pointing_down:El primer pozo de agua dulce, cavado a mano en 1931 y que dio origen a la ciudad de Filadelfia, fue encontrado en medio de la calle.\n\nhttps:\/\/t.co\/GYGscEnAEe","29":"El Monse\u00f1or Mario Melanio Medina manifest\u00f3 a @abccardinal que los legisladores est\u00e1n ejerciendo una dictadura parlamentaria y los llam\u00f3 \u201csepulcros blanqueados\u201d.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas?\nhttps:\/\/t.co\/vch2W2xBF2","30":":red_apple::green_salad: Es hoy, el #DiaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n.\n\n:face_savoring_food: Con una buena alimentaci\u00f3n nos mantenemos vitales, saludables y felices.\n\n:magnifying_glass_tilted_left: \u00bfQu\u00e9 alimentos deben formar parte de nuestro d\u00eda a d\u00eda? Te contamos aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/Np6TqCZ9x2","31":"#JusticiaParaNico \n\nEl abogado Ricardo Preda, defensor de la familia de Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez, quien muri\u00f3 atropellado por un conductor alcoholizado, indic\u00f3 que las pericias realizadas para determinar que el accidente fatal no fue culpa del conductor son sospechosas.\n\n#ABCTVPy https:\/\/t.co\/DfMtpnDmZh","32":"El juez Gustavo Amarilla admiti\u00f3 la imputaci\u00f3n y proces\u00f3 a Esteban Mar\u00edn, Luciano Arg\u00fcello y Rub\u00e9n L\u00f3pez por el secuestro del exvicepresidente \u00d3scar Denis. \n\n#\u00d3scarDenis\nhttps:\/\/t.co\/4y3t0wKDeb","33":"#ABCEnElEste Escracharon a la cuestionada ministra de la Corte Gladys Bareiro de M\u00f3dica, durante la inauguraci\u00f3n del lujoso Palacio de Justicia, que cost\u00f3 m\u00e1s de US$ 35 millones. \n\nhttps:\/\/t.co\/2xZ6XPjxPy","34":"Los ediles capitalinos resolvieron conceder el permiso a Augusto Wagner para que pueda ausentarse y reemplazar a la diputada Celeste Amarilla.\n\nhttps:\/\/t.co\/GysTqGvNMR","35":"El Dr. Guillermo Sequera, director de Vigilancia de la Salud, dijo a @abccardinal que lo mejor es esperar a que los n\u00fameros desciendan m\u00e1s para el retorno a clases presenciales.\n\n#CoronavirusPy https:\/\/t.co\/byHlIjDgNg","36":":dog_face::cat_face: En #ABCMascotas \u00a1te ayudamos a encontrar a tu mascota perdida!\n\n:index_pointing_up_light_skin_tone: Envi\u00e1 su foto con un breve texto, la zona y fecha en que se extravi\u00f3 y tu n\u00famero de tel\u00e9fono a los canales establecidos.\n\n:desktop_computer_selector: La publicaci\u00f3n saldr\u00e1 por #ABCTVPy y por la web de @abcdigital https:\/\/t.co\/p2wBub3is6","37":"#ABCEnElEste: Una avioneta que transportaba a la ministra de Justicia, Cecilia P\u00e9rez, tuvo un percance cuando intentaba aterrizar en el aer\u00f3dromo de Itaip\u00fa. \n\nhttps:\/\/t.co\/XiBeRubmol","38":"#ABCMascotas :smiling_face_with_3_hearts::dog: \u00a1No descuides a Firulais!\n\n:dog_face: Para mantener al margen el sedentarismo, para evitar la obesidad y mantenerlas felices y activas, es importante sacar a pasear a nuestras mascotas.\n\n:backhand_index_pointing_down:Algunos tips de la doctora Monserrat Viveros.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/8wjdVAOsPW https:\/\/t.co\/b5kMQWiIYx","39":":red_heart_selector:\u00a1Don\u00e1 sangre, don\u00e1 vida!\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: La se\u00f1ora Juana Bautista Cardozo necesita de suma urgencia donantes de sangre de cualquier tipo.\n\n:hospital: Quienes deseen ayudar, pueden acercarse al banco de sangre de IPS. https:\/\/t.co\/WLZeP24Jy8","40":"Modo #COVID19 de trabajar\n\nConversamos con Carolina Garc\u00eda, de Prosegur, sobre maneras seguras de volver al trabajo.\n\n:link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/d8V5S3tIB7","41":"El abogado Ricardo Preda, defensor de la familia de Nicol\u00e1s Fern\u00e1ndez, dijo a @abccardinal que las pericias utilizadas por la Fiscal\u00eda son sospechosas.\n\n:mobile_phone_with_arrow:En las redes sociales piden #JusticiaParaNico.  \n\nhttps:\/\/t.co\/ccGfhHu4cz","42":"#ABCEspect\u00e1culos: :musical_notes::smiling_face_with_3_hearts: Una fuente inagotable de amor y creatividad.\n\n:man_singer:@solermarcelo, m\u00fasico, compositor y productor, este mes lanz\u00f3 el \u00e1lbum \u201cPara Stella\u201d dedicado a su madre.\n\n:writing_hand_selector:Le\u00e9 la nota de @mavimartinz.\n\nhttps:\/\/t.co\/p0z6bdaiZA","43":":smiling_face_with_sunglasses::artist_palette: \u00a1Muchos colores y buena energ\u00eda!\n\n:rainbow: Esta incre\u00edble foto es de la bah\u00eda de Santander, donde esta ma\u00f1ana fueron testigos de un arco iris doble.\n\n:thinking_face: \u00bfCu\u00e1ndo fue la \u00faltima vez que viste uno?\n\n:camera_with_flash: EFE https:\/\/t.co\/fl6jee29ca","44":":pushpin:\"Esta impresentable protege a los jueces corruptos que son mayor\u00eda\", dicen manifestantes frente al Palacio de Justicia de Ciudad del Este, a ser inaugurado. Cuestionan a ministra de la Corte, Gladys Bareiro de M\u00f3dica. #730AM \n\nInforma @terezafretes - #M\u00f3vilABC.","45":"La titular de Migraciones, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Arriola, explic\u00f3 a @ABCCardinal que se modificar\u00e1n las restricciones horarias para los compatriotas. \n\n:watch:La idea es que puedan ingresar durante las 24 horas y los extranjeros, de 5:00 a 14:00. \n\nhttps:\/\/t.co\/UdhX0kM9l6","46":"#F\u00fatbol \"Vemos mucho riesgo en la relajaci\u00f3n y el ocio. preferimos asumir ese riesgo cuando veamos que hay un descenso en la curva\", @guillesequera, @vigisaludpy\n\n #CoronavirusPy :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn\n\n:red_circle:FB Live: https:\/\/t.co\/fFCTbgB7kZ https:\/\/t.co\/D2vUkFl57Y","47":"\"Tenemos que cuidarnos entre todos para poder reactivar la econom\u00eda\", afirman trabajadores en el lanzamiento de la campa\u00f1a #PodemosTrabajarSeguros.\n\nhttps:\/\/t.co\/anaoTmHUj8.","48":"#ABCBrandLab: La construcci\u00f3n de la megaestructura tendr\u00e1 un efecto positivo en la comunidad, ya que se realizar\u00e1n mejoras en las rutas.\n\nhttps:\/\/t.co\/t2mzdLYuKi","49":"#CoronavirusPy Central sigue siendo el epicentro.\n\n[AHORA] En contacto con el Dr. @guillesequera, director de @vigisaludpy.\n\n\"A nivel nacional vemos una estabilizaci\u00f3n\"\n\n:link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn\n\n:red_circle:FB Live: https:\/\/t.co\/fFCTbgB7kZ https:\/\/t.co\/WFsXekVhxc","50":"\u00bfTe sorprende?\n\nEn comunicaci\u00f3n con @ABCCardinal, el Crio. Ricardo Leguizam\u00f3n, no supo explicar por qu\u00e9 no se hace un trabajo preventivo policial en la Costanera Norte para descubrir a los implicados en los intentos de asaltos.\n\nhttps:\/\/t.co\/FhW5fZSyUn","51":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo La Junta asuncena aprob\u00f3 en sesi\u00f3n extra un pr\u00e9stamo de G. 200.000 millones para pago de salarios en la Comuna. \n\nhttps:\/\/t.co\/BdSMA0LtZj","52":"Se cumplen seis a\u00f1os del asesinato de Pablo Medina\n\n:telephone_receiver:El periodista @ivanciclon brinda detalles sobre el asesinato del corresponsal de ABC Color, ocurrido el 16 de octubre de 2014.\n\n#ALaGran730 :mobile_phone_with_arrow:EN VIVO desde https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/aoxy1zfcGN","53":"#ABCEspect\u00e1culos: :smiling_face_with_heart-eyes::popcorn: \u00a1Listo el poror\u00f3!\u2063\n\n:partying_face::clapper_board:Las salas de cine de todo el pa\u00eds reabrir\u00e1n al p\u00fablico a partir del 12 de noviembre.\n\nhttps:\/\/t.co\/zEWzcjuaMS","54":"#\u00d1e\u1ebdmbeweb Hay un absoluto repudio ciudadano al nuevo atropello constitucional por parte de casi la totalidad de los colorados y de un liberal llano-cartista.\n\n:church:La Iglesia Cat\u00f3lica se pronunci\u00f3 tambi\u00e9n contra los violadores de la Constituci\u00f3n.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/TU84835Uqo https:\/\/t.co\/Mz8Ld2YJBW","55":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo El Dr. Guillermo Sequera asegur\u00f3 a @ABCCardinal que considera dif\u00edcil que se produzca un rebrote que obligue a rever la decisi\u00f3n y, adem\u00e1s, que es improbable que se aplique en el futuro otra medida estricta.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/YXSa2EOGaT https:\/\/t.co\/wSSxZojDZM","56":"#ABCMundo:globe_showing_Asia-Australia:: La OPS ve innecesario exigir para los viajes internacionales no esenciales pruebas de covid-19 antes de partir o al llegar, as\u00ed como cuarentenas en el lugar de destino.\n\nhttps:\/\/t.co\/ae9WHeeMqN","57":"#EditorialABC: \u201cLas fronteras vuelven a vivir\u201d.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/YkyI5tKE0z https:\/\/t.co\/grRlyZop0N","58":"#ClanZI El diputado Justo Zacar\u00edas Ir\u00fan est\u00e1 investigado por supuesto lavado de dinero y desv\u00edos en su gesti\u00f3n como gobernador. \n\n:round_pushpin:Roc\u00edo Abed, su esposa, asumi\u00f3 como suplente del abdista Ulises Quintana.\n\nhttps:\/\/t.co\/r3mzW0AmtR","59":"Ya son seis los a\u00f1os que transcurrieron de aquel 16 de octubre de 2014, cuando a las 14:42, #PabloMedina, Antonia y Juana Ruth Almada fueron emboscados por sicarios.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZYONf45rge","60":"[NOTA DE TAPA] Solo a Ciudad del Este ingresaron 8.000 veh\u00edculos con visitantes, que fueron recibidos en ambiente festivo y con promociones.\n\n#PuenteDeLaAmistad \n\nhttps:\/\/t.co\/udXv1B5XCn","61":"#TiempoPy: :partying_face: \u00a1Feliz viernes!\n\n:musical_notes::smiling_face_with_sunglasses: Te acompa\u00f1amos con la mejor energ\u00eda y buenos temas, solo en #ABC985.\n\n:cloud_with_lightning_and_rain_selector::hot_face: \u00bfC\u00f3mo recibimos el 'finde'? Meteorolog\u00eda anuncia un d\u00eda c\u00e1lido a caluroso, chaparrones con tormentas el\u00e9ctricas.\n\n:thermometer_selector:La m\u00e1xima de 32\u00b0C.\n\n:radio: https:\/\/t.co\/ZH6HDzQAie https:\/\/t.co\/Licc15aMaH","62":"[NOTA DE TAPA] El director de Vigilancia de Salud, Guillermo Sequera, explic\u00f3 que, aun si se produjera un foco importante de casos, ya no se recurrir\u00eda a medidas extremas de encierro.\n\n#CoronavirusPy https:\/\/t.co\/LQE3QsOwfQ","63":"#TiempoPy: :cloud_with_rain_selector::partying_face: Lluvias y m\u00e1s lluvias.\n\n:cloud_with_lightning_and_rain_selector:Meteorolog\u00eda prev\u00e9 un d\u00eda c\u00e1lido a caluroso, chaparrones con tormentas el\u00e9ctricas.\n\n:umbrella_with_rain_drops:Estas condiciones se mantendr\u00e1n durante el fin de semana.\n\n:thermometer_selector:La m\u00e1xima de 32\u00b0C.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s\n\n#ElPronosticoDeABC https:\/\/t.co\/ZI86h6AUxy","64":":partying_face:\u00a1Arranca el Clausura!\n\n:soccer_ball:Con la noticia del inicio del torneo Clausura, damos la bienvenida al fin de semana.\n\n:newspaper:Los detalles de la jornada y la informaci\u00f3n deportiva nacional e internacional, en tu ABC del viernes.\n\n:face_with_medical_mask:#CuidateDondeEst\u00e9s.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/jYbjtk6jpu https:\/\/t.co\/dC6ce39aAx","65":":partying_face: \u00a1Feliz viernes! \n\n:nerd_face: Estos son los principales t\u00edtulos de hoy, 16 de octubre del 2020. \n\n:newspaper::money_bag:\u00a1Adquir\u00ed todo por G 6.000!\n\n:mobile_phone:La informaci\u00f3n al instante en: https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/flWd53RnYs","66":"\u201cEste es un periodo de prueba, se va a ir flexibilizando. Vamos a tener que dar la mayor flexibilizaci\u00f3n para que funcione bien\u201d, se\u00f1al\u00f3 a @ABCCardinal la directora de Migraciones, \u00c1ngeles Arriola.\n\nhttps:\/\/t.co\/yFj0y4naPR","67":"#PGN2021: La mayor\u00eda de las modificaciones son para remuneraciones. \n\n:pushpin: Tambi\u00e9n se prev\u00e9 un aumento por G. 60.268 millones para un plan de viviendas del Ministerio de Urbanismo.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q725HNXcF6","68":"Luis C\u00e1ceres, representante de las Instituciones Educativas Privadas, dijo a @ABCCardinal que se pueden establecer \u201cburbujas\u201d educativas para el regreso a las clases presenciales.\n\nhttps:\/\/t.co\/bMwbLJYCDU","69":"#MesaDePeriodistas Hablamos con Linda Taiyen, representante de Codeleste. \n\n:pushpin:La reapertura de las fronteras con Brasil es \"una mezcla de emociones y responsabilidad\", indica.\n\n#ABCTVPy - https:\/\/t.co\/M0oxvTXRgx https:\/\/t.co\/F3VUGu0wXD","70":"La Junta Municipal de Asunci\u00f3n exhort\u00f3 a la C\u00e1mara de Diputados a que anule la suspensi\u00f3n impuesta a Celeste Amarilla (PLRA).\n\nhttps:\/\/t.co\/BdhhroX0PR","71":"La designaci\u00f3n r\u00e1pida de un sucesor \"es lo m\u00e1s sano para la salud fiscal del pa\u00eds\", expres\u00f3 a @ABCCardinal el saliente ministro de Hacienda, Benigno L\u00f3pez.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q1SRAbVBrO"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 23:52:22","1":"2020-10-16 23:31:19","2":"2020-10-16 23:14:12","3":"2020-10-16 22:38:22","4":"2020-10-16 22:18:02","5":"2020-10-16 22:12:33","6":"2020-10-16 21:46:32","7":"2020-10-16 21:34:11","8":"2020-10-16 21:22:54","9":"2020-10-16 21:03:54","10":"2020-10-16 21:01:16","11":"2020-10-16 20:45:36","12":"2020-10-16 20:43:22","13":"2020-10-16 20:29:55","14":"2020-10-16 20:14:38","15":"2020-10-16 19:48:16","16":"2020-10-16 19:27:18","17":"2020-10-16 19:25:16","18":"2020-10-16 19:09:21","19":"2020-10-16 18:45:33","20":"2020-10-16 18:24:44","21":"2020-10-16 18:15:46","22":"2020-10-16 18:08:55","23":"2020-10-16 18:06:00","24":"2020-10-16 17:35:17","25":"2020-10-16 17:11:27","26":"2020-10-16 17:04:42","27":"2020-10-16 17:01:26","28":"2020-10-16 16:46:39","29":"2020-10-16 16:36:32","30":"2020-10-16 16:04:45","31":"2020-10-16 16:00:40","32":"2020-10-16 15:57:19","33":"2020-10-16 15:44:39","34":"2020-10-16 15:27:06","35":"2020-10-16 15:02:37","36":"2020-10-16 14:47:28","37":"2020-10-16 14:42:33","38":"2020-10-16 14:32:11","39":"2020-10-16 14:17:38","40":"2020-10-16 14:09:04","41":"2020-10-16 14:08:54","42":"2020-10-16 13:48:15","43":"2020-10-16 13:36:09","44":"2020-10-16 13:24:27","45":"2020-10-16 13:17:23","46":"2020-10-16 12:48:38","47":"2020-10-16 12:35:30","48":"2020-10-16 12:28:52","49":"2020-10-16 12:27:07","50":"2020-10-16 12:15:43","51":"2020-10-16 11:48:55","52":"2020-10-16 11:42:24","53":"2020-10-16 11:23:30","54":"2020-10-16 11:16:03","55":"2020-10-16 11:00:00","56":"2020-10-16 10:52:44","57":"2020-10-16 10:33:54","58":"2020-10-16 10:30:00","59":"2020-10-16 10:14:51","60":"2020-10-16 09:49:10","61":"2020-10-16 09:39:43","62":"2020-10-16 09:37:21","63":"2020-10-16 09:15:08","64":"2020-10-16 09:10:33","65":"2020-10-16 08:52:44","66":"2020-10-16 01:10:03","67":"2020-10-16 01:00:38","68":"2020-10-16 00:47:56","69":"2020-10-16 00:40:48","70":"2020-10-16 00:14:00","71":"2020-10-16 00:03:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":5,"2":6,"3":5,"4":239,"5":6,"6":4,"7":3,"8":5,"9":12,"10":5,"11":1,"12":1,"13":1,"14":69,"15":8,"16":6,"17":8,"18":2,"19":1,"20":399,"21":11,"22":10,"23":4,"24":5,"25":5,"26":7,"27":7,"28":19,"29":9,"30":7,"31":13,"32":2,"33":3,"34":2,"35":7,"36":17,"37":2,"38":11,"39":13,"40":3,"41":20,"42":3,"43":5,"44":4,"45":5,"46":3,"47":4,"48":11,"49":4,"50":15,"51":9,"52":7,"53":53,"54":10,"55":11,"56":3,"57":4,"58":13,"59":8,"60":13,"61":6,"62":2,"63":12,"64":6,"65":2,"66":4,"67":10,"68":6,"69":2,"70":15,"71":7},"favorite_count":{"0":10,"1":6,"2":17,"3":8,"4":819,"5":11,"6":9,"7":13,"8":9,"9":20,"10":0,"11":6,"12":0,"13":0,"14":281,"15":16,"16":17,"17":0,"18":8,"19":5,"20":325,"21":0,"22":0,"23":16,"24":8,"25":0,"26":11,"27":34,"28":42,"29":48,"30":19,"31":0,"32":6,"33":13,"34":1,"35":24,"36":0,"37":12,"38":12,"39":9,"40":0,"41":21,"42":8,"43":39,"44":0,"45":9,"46":0,"47":8,"48":47,"49":0,"50":22,"51":3,"52":0,"53":216,"54":29,"55":14,"56":0,"57":7,"58":24,"59":9,"60":39,"61":0,"62":7,"63":22,"64":0,"65":20,"66":26,"67":10,"68":22,"69":0,"70":64,"71":9},"user_location":{"0":"Asunci\u00f3n, Paraguay","1":"Asunci\u00f3n, Paraguay","2":"Asunci\u00f3n, Paraguay","3":"Asunci\u00f3n, Paraguay","4":"Asunci\u00f3n, Paraguay","5":"Asunci\u00f3n, Paraguay","6":"Asunci\u00f3n, Paraguay","7":"Asunci\u00f3n, Paraguay","8":"Asunci\u00f3n, Paraguay","9":"Asunci\u00f3n, Paraguay","10":"Asunci\u00f3n, Paraguay","11":"Asunci\u00f3n, Paraguay","12":"Asunci\u00f3n, Paraguay","13":"Asunci\u00f3n, Paraguay","14":"Asunci\u00f3n, Paraguay","15":"Asunci\u00f3n, Paraguay","16":"Asunci\u00f3n, Paraguay","17":"Asunci\u00f3n, Paraguay","18":"Asunci\u00f3n, Paraguay","19":"Asunci\u00f3n, Paraguay","20":"Asunci\u00f3n, Paraguay","21":"Asunci\u00f3n, Paraguay","22":"Asunci\u00f3n, Paraguay","23":"Asunci\u00f3n, Paraguay","24":"Asunci\u00f3n, Paraguay","25":"Asunci\u00f3n, Paraguay","26":"Asunci\u00f3n, Paraguay","27":"Asunci\u00f3n, Paraguay","28":"Asunci\u00f3n, Paraguay","29":"Asunci\u00f3n, Paraguay","30":"Asunci\u00f3n, Paraguay","31":"Asunci\u00f3n, Paraguay","32":"Asunci\u00f3n, Paraguay","33":"Asunci\u00f3n, Paraguay","34":"Asunci\u00f3n, Paraguay","35":"Asunci\u00f3n, Paraguay","36":"Asunci\u00f3n, Paraguay","37":"Asunci\u00f3n, Paraguay","38":"Asunci\u00f3n, Paraguay","39":"Asunci\u00f3n, Paraguay","40":"Asunci\u00f3n, Paraguay","41":"Asunci\u00f3n, Paraguay","42":"Asunci\u00f3n, Paraguay","43":"Asunci\u00f3n, Paraguay","44":"Asunci\u00f3n, Paraguay","45":"Asunci\u00f3n, Paraguay","46":"Asunci\u00f3n, Paraguay","47":"Asunci\u00f3n, Paraguay","48":"Asunci\u00f3n, Paraguay","49":"Asunci\u00f3n, Paraguay","50":"Asunci\u00f3n, Paraguay","51":"Asunci\u00f3n, Paraguay","52":"Asunci\u00f3n, Paraguay","53":"Asunci\u00f3n, Paraguay","54":"Asunci\u00f3n, Paraguay","55":"Asunci\u00f3n, Paraguay","56":"Asunci\u00f3n, Paraguay","57":"Asunci\u00f3n, Paraguay","58":"Asunci\u00f3n, Paraguay","59":"Asunci\u00f3n, Paraguay","60":"Asunci\u00f3n, Paraguay","61":"Asunci\u00f3n, Paraguay","62":"Asunci\u00f3n, Paraguay","63":"Asunci\u00f3n, Paraguay","64":"Asunci\u00f3n, Paraguay","65":"Asunci\u00f3n, Paraguay","66":"Asunci\u00f3n, Paraguay","67":"Asunci\u00f3n, Paraguay","68":"Asunci\u00f3n, Paraguay","69":"Asunci\u00f3n, Paraguay","70":"Asunci\u00f3n, Paraguay","71":"Asunci\u00f3n, Paraguay"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","1":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","2":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","3":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","4":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","5":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","6":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","7":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","8":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","9":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","10":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","11":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","12":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","13":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","14":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","15":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","16":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","17":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","18":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","19":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","20":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","21":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","22":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","23":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","24":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","25":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","26":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","27":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","28":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","29":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","30":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","31":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","32":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","33":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","34":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","35":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","36":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","37":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","38":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","39":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","40":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","41":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","42":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","43":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","44":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","45":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","46":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","47":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","48":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","49":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","50":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","51":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","52":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","53":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","54":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","55":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","56":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","57":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","58":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","59":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","60":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","61":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","62":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","63":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","64":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","65":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","66":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","67":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","68":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","69":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","70":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","71":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdCZG81sQs","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/10\/16\/fallece-exsenador-german-segovia\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/10\/1\u2026","indices":[194,217]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D7c1mQ9LoH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/tiendas-y-estaciones-de-servicio-entre-los-rubros-mas-afectados-en-sus-ventas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[162,185]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"OperativoNorth","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhjTtBveKJ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/operativo-north-acusan-y-piden-juicio-para-20-policias-y-civiles-ligados-a-narcos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[198,221]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]},{"text":"NoBajemosLaGuardia","indices":[223,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317233397123735552,"id_str":"1317233397123735552","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkfAy7HXYAAqo5I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkfAy7HXYAAqo5I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kMguuDhc3A","display_url":"pic.twitter.com\/kMguuDhc3A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317233452236800000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KattyaGonzalez9","name":"Kattya Gonzalez\u00ae","id":324629002,"id_str":"324629002","indices":[167,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0Zg469sd3","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/legisladora-insta-a-enviar-a-la-carcel-a-conductores-ebrios\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[197,220]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[158,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60NEBxtUzN","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/comerciantes-de-encarnacion-anuncian-movilizaciones-desde-el-lunes\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[174,197]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"\u00d3scarDenis","indices":[177,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxIvMJSi5C","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/abdo-benitez-admite-que-secuestro-de-exvicepresidente-golpea-a-su-gobierno\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[191,214]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[98,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4Cdn2H2Do","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/victimario-de-dahiana-pudo-no-haber-actuado-solo-sostiene-fiscal\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[190,213]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tMoMeOCQ88","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/16\/hallan-decapitado-cerca-de-paris-a-un-profesor-que-mostro-caricaturas-de-mahoma\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[173,196]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"JusticiaParaNico","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xs0ib8jaSO","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/pericia-arroja-que-responsabilidad-del-accidente-no-recae-en-conductor\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[181,204]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCFM985","name":"ABC FM 98.5","id":1675664640,"id_str":"1675664640","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nyhXwEHzDr","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/allanan-local-tras-denuncia-de-sabotaje-de-equipos-informaticos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[170,193]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Clausura2020","indices":[46,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"OctubreRosa","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"SoyUnViral","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317197174715932677,"id_str":"1317197174715932677","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekef2gIXYAUtJ6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekef2gIXYAUtJ6W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ba8xyXkg7q","display_url":"pic.twitter.com\/ba8xyXkg7q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317197281410547713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMVjC2UgqA","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/destacan-innovaciones-tecnologicas-para-retornar-a-escuelas-y-oficinas-de-manera-segura\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[154,177]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"CelesteAmarilla","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYlzMql30r","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/si-alliana-niega-juramento-a-wagner-incurriria-en-delito-dice-constitucionalista\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[257,280]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]},{"screen_name":"DGMParaguay","name":"Migraciones Paraguay","id":620277876,"id_str":"620277876","indices":[20,32]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]},{"text":"COVID19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FSphM9CG93","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/16\/pfizer-asegura-que-sabra-si-su-vacuna-contra-covid-19-es-efectiva-este-mes\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[136,159]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"\u00d3scarDenis","indices":[143,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4y3t0wKDeb","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/juez-admite-imputacion-contra-presuntos-secuestradores-de-oscar-denis\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[157,180]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqCja3I7WM","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/nieto-del-difunto-senador-chiola-habria-protagonizado-accidente-fatal-en-estado-etilico\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[177,200]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ABCMascotas","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"AniRehaPy","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7Yu6Pbvif","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/infona-de-casi-1200-focos-de-calor-a-solo-14\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[183,206]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNUQparu1x","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/diputados-reitera-convocatoria-a-wagner-para-jurar\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[165,188]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Ensiestados","indices":[25,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9LnlWXx9y","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/essap-dice-que-con-instalacion-de-bombas-de-contingencia-garantiza-el-servicio-al-100\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[95,118]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPf4pPGskb","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/covid-19-marito-sostiene-que-se-empieza-una-nueva-etapa-con-numeros-buenos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[138,161]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GYGscEnAEe","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/encuentran-pozo-historico-en-filadelfia\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[136,159]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[45,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vch2W2xBF2","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/mario-melanio-medina-parlamentarios-son-sepulcros-blanqueados\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[175,198]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n","indices":[14,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317134298030505984,"id_str":"1317134298030505984","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdmqmOXgAAYagc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdmqmOXgAAYagc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Np6TqCZ9x2","display_url":"pic.twitter.com\/Np6TqCZ9x2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317134396600819712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"JusticiaParaNico","indices":[13,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"\u00d3scarDenis","indices":[158,169]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4y3t0wKDeb","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/juez-admite-imputacion-contra-presuntos-secuestradores-de-oscar-denis\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[170,193]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xZ6XPjxPy","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/10\/16\/escrachan-a-bareiro-de-modica-en-inauguracion-de-palacio-de-justicia\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/10\/1\u2026","indices":[181,204]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GysTqGvNMR","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/concejales-asuncenos-dan-permiso-a-wagner-para-jurar-en-reemplazo-de-celeste-amarilla\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[144,167]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[179,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[69,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/byHlIjDgNg","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/tendencia-del-msp-es-el-regreso-a-las-clases-presenciales-recien-en-2021\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[194,217]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ABCMascotas","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XiBeRubmol","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/10\/16\/avioneta-que-transportaba-a-ministra-cecilia-perez-sufre-percance\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/10\/1\u2026","indices":[159,182]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ABCMascotas","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wjdVAOsPW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31dLVpk","display_url":"bit.ly\/31dLVpk","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1317110366485307394,"id_str":"1317110366485307394","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdQ5mRXYAIe1ao.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdQ5mRXYAIe1ao.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b5kMQWiIYx","display_url":"pic.twitter.com\/b5kMQWiIYx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317111099259559938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317107188461195264,"id_str":"1317107188461195264","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdOAnNX0AA86WJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdOAnNX0AA86WJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WLZeP24Jy8","display_url":"pic.twitter.com\/WLZeP24Jy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317107437456019458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[18,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"JusticiaParaNico","indices":[182,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[78,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ccGfhHu4cz","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/familia-de-nicolas-cuestiona-pericias-y-pide-que-el-conductor-sea-acusado-de-homicidio-culposo\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[204,227]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solermarcelo","name":"Marcelo Soler","id":365753041,"id_str":"365753041","indices":[70,83]},{"screen_name":"mavimartinz","name":"Mavi Mart\u00ednez V.","id":69645806,"id_str":"69645806","indices":[194,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0z6bdaiZA","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/2020\/10\/16\/marcelo-soler-un-explorador-sin-limites\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/2\u2026","indices":[209,232]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317096859320655873,"id_str":"1317096859320655873","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdEnYKXIAEFpb7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdEnYKXIAEFpb7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fl6jee29ca","display_url":"pic.twitter.com\/fl6jee29ca","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317096998491856898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[67,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdhX0kM9l6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/migraciones-permitira-que-paraguayos-puedan-ingresar-por-el-puente-de-la-amistad-durante-las-24-horas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[243,266]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"F\u00fatbol","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"PodemosTrabajarSeguros","indices":[123,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/anaoTmHUj8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/353Q5kr","display_url":"bit.ly\/353Q5kr","indices":[149,172]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"ABCBrandLab","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t2mzdLYuKi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nYwM4D","display_url":"bit.ly\/3nYwM4D","indices":[138,161]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]},{"screen_name":"guillesequera","name":"Guille Sequera","id":3236896359,"id_str":"3236896359","indices":[95,109]},{"screen_name":"vigisaludpy","name":"Vigilancia de la Salud","id":1069544502690541568,"id_str":"1069544502690541568","indices":[123,135]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FhW5fZSyUn","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/tibia-reaccion-de-la-policia-ante-denuncias-de-intentos-de-asalto-en-la-costanera\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[229,252]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdSMA0LtZj","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/sin-debatir-aprueban-gran-prestamo-para-salarios\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[126,149]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]},{"screen_name":"ivanciclon","name":"Iv\u00e1n Leguizam\u00f3n","id":180072602,"id_str":"180072602","indices":[80,91]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zEWzcjuaMS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/cine-y-tv\/2020\/10\/15\/cines-reabriran-las-salas-el-12-de-noviembre\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/c\u2026","indices":[129,152]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"\u00d1e\u1ebdmbeweb","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TU84835Uqo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nUiUbL","display_url":"bit.ly\/3nUiUbL","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1317061456135901184,"id_str":"1317061456135901184","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkckapBW0AANZU-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkckapBW0AANZU-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mz8Ld2YJBW","display_url":"pic.twitter.com\/Mz8Ld2YJBW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317061740320915457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[47,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YXSa2EOGaT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j5r6lZ","display_url":"bit.ly\/3j5r6lZ","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1317057008776978432,"id_str":"1317057008776978432","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcgXxUXIAABsdY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcgXxUXIAABsdY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wSSxZojDZM","display_url":"pic.twitter.com\/wSSxZojDZM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317057702099472384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ae9WHeeMqN","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/10\/16\/la-ops-considera-innecesario-exigir-una-prueba-o-cuarentena-para-viajes\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[182,205]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"EditorialABC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkyI5tKE0z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H7O0Mm","display_url":"bit.ly\/2H7O0Mm","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1317051104509726721,"id_str":"1317051104509726721","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcbAGNWkAENiXy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcbAGNWkAENiXy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/grRlyZop0N","display_url":"pic.twitter.com\/grRlyZop0N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317051133240758274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"ClanZI","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3mzW0AmtR","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/pareja-de-diputados-investigada-por-supuesto-enriquecimiento-y-lavado\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[205,228]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"PabloMedina","indices":[92,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZYONf45rge","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/se-cumplen-seis-anos-del-asesinato-de-pablo-medina\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[167,190]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"PuenteDeLaAmistad","indices":[142,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udXv1B5XCn","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/comercio-fronterizo-cobra-vida-con-la-reapertura-del-puente-de-la-amistad\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[163,186]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[14,23]},{"text":"ABC985","indices":[107,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCFM985","name":"ABC FM 98.5","id":1675664640,"id_str":"1675664640","indices":[3,12]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[185,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LQE3QsOwfQ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/16\/tiene-que-ocurrir-algo-catastrofico-para-volver-a-la-cuarentena-asegura-sequera\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[200,223]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]},{"text":"ElPronosticoDeABC","indices":[233,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1317031300822425601,"id_str":"1317031300822425601","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkcI_XuXYAEYY9-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkcI_XuXYAEYY9-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZI86h6AUxy","display_url":"pic.twitter.com\/ZI86h6AUxy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317031310318313473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1317025641846444032,"id_str":"1317025641846444032","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcD1-ZWkAAeY4s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcD1-ZWkAAeY4s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/flWd53RnYs","display_url":"pic.twitter.com\/flWd53RnYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1317025674385907714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":890,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":504,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1346,"h":1815,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[139,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFj0y4naPR","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/15\/protocolo-en-fronteras-podria-ir-flexibilizandose-senalan-desde-migraciones\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[199,222]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"PGN2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q725HNXcF6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/15\/hacienda-presento-adenda-al-pgn-2021-con-aumento-de-g-60268-millones\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[179,202]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[77,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMwbLJYCDU","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/10\/15\/colegios-privados-lamentan-la-falta-de-definicion-del-mec-sobre-la-vuelta-a-clases-presenciales\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[181,204]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"MesaDePeriodistas","indices":[13,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdhhroX0PR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FxY5S5","display_url":"bit.ly\/2FxY5S5","indices":[127,150]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[94,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1SRAbVBrO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j6O2Bc","display_url":"bit.ly\/3j6O2Bc","indices":[157,180]}]}}}