{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1317212990362554368,"1":1317206194440818689,"2":1317205792551014400,"3":1317194835334483970,"4":1317190709242400768,"5":1317175408043937794,"6":1317171694549815302,"7":1317169898427133952,"8":1317163009379282945,"9":1317162498919927809,"10":1317161964792139777,"11":1317161286136975360,"12":1317160055205253122,"13":1317159753940897798,"14":1317158638348324866,"15":1317093566888484865,"16":1317074248704327680,"17":1317051357896069120,"18":1317029404426588160,"19":1317018900790497281,"20":1317018574716866562,"21":1317005894648029184},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false},"text":{"0":"Hoy elijo el equilibrio,la armon\u00eda y La Paz .Bona nit.Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/wzBauTQSWV","1":"\u00bfQue es la endofobia?:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/IggfV5YTEb","2":"En Catalu\u00f1a ya ha vuelto la dictadura sanitaria.\n\nNo se permite consumir alimentos ni bebidas en espacios p\u00fablicos.\n\nNo dejan respirar, ni beber, ni comer. https:\/\/t.co\/Bv6qcS185w","3":"Francia conmocionada por el asesinato de una joven de 18 a\u00f1os por un reincidente https:\/\/t.co\/4FGRmQEVtm","4":"@ayec98_2 @la_wera @Manhattanplanet @kaxandr @SUSTOREX @tecn_preocupado @gonzo_blogger @dangarcar @Vanesuki11 @VonBingen2 @_nWorder @BabylonDab @Africamar @AlexandraJAlva4 Lo cierto es que a muchos medicos habr\u00eda que quitarle la licencia. Recetando acetaminof\u00e9n desde enero a mayo mataron a muchos pacientes de una afecci\u00f3n que se resolv\u00eda con tratamiento de rutina + 1 variante.\n\nUna verg\u00fcenza el gremio. Y ni hablar de la obediencia ciega a la OMS.","5":"Qu\u00e9 grande eres ! https:\/\/t.co\/QOW8V1u1Ft","6":"Decapitado en Paris un profesor de secundaria por mostrar una caricatura de Mahoma https:\/\/t.co\/TPVgzi54vh","7":"Prohibido cualquier cosa que reconforte el alma https:\/\/t.co\/A0Q0damEC2","8":"Siempre os recomendamos lectura, \u00bfverdad? En este caso es \"La Gran Gripe\" de John M. Barry. Habla sobre la de 1918. Atenci\u00f3n al \"guion\" de la futura pandemia que describe en las pp. 611-612 y a la 620 sobre la inutilidad de las mascarillas. Dicho en 2009... @ANTIMASCARILLA","9":"Irene Montero sale en defensa de su pareja ... imputarle ser\u00eda un esc\u00e1ndalo internacional, ser\u00eda imposible. https:\/\/t.co\/440RR8jy7y","10":"Soros triplica sus millonarios aportes electorales insistiendo en derrotar al presidente Trump https:\/\/t.co\/B6Lcq6Tysp","11":"El Gobierno est\u00e1 dispuesto a congelar el salario m\u00ednimo en 900\u20achttps:\/\/t.co\/xX8KbfjU8x","12":"As\u00ed se gest\u00f3 el sistema de esclavitud \u201clegal\u201d https:\/\/t.co\/ZTumuw7OFJ","13":"Sanidad confirma un error en las PCR y dice que s\u00f3lo se registra un positivo de 60 iniciales https:\/\/t.co\/blAnHIA8ZO","14":"Aparecemos en el informe Elisa  del CNI https:\/\/t.co\/Mf6Wh8kt8A","15":"\u00bfEstoy viendo que en la tele que en las terrazas tambi\u00e9n hay que llevar mascarilla?.... \u00bfes co\u00f1a?","16":"Y bien, @vox_es no apoy\u00e1bais a Trump? \n\nFUERA VACUNA OBLIGATORIA. https:\/\/t.co\/euY9cQPi0t","17":"Yo tampoco ! https:\/\/t.co\/5jgHQugy2e","18":"En China todav\u00eda est\u00e1n esperando la segunda ola de viruses ...\nHay pa\u00edses donde tiene prohibido volver a infectar....\nhttps:\/\/t.co\/biiL4qDpI4","19":"El plan es ... qu\u00e9date en casa https:\/\/t.co\/ROVlUulalK","20":"Entre tanto una viuda cobra 450\u20ac :pouting_face::pouting_face::pouting_face: https:\/\/t.co\/4VAQLFi1K6","21":"Buenos d\u00edas . Todo prohibido :prohibited: https:\/\/t.co\/7wFoxfjdNT"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 21:17:04","1":"2020-10-16 20:50:03","2":"2020-10-16 20:48:28","3":"2020-10-16 20:04:55","4":"2020-10-16 19:48:31","5":"2020-10-16 18:47:43","6":"2020-10-16 18:32:58","7":"2020-10-16 18:25:50","8":"2020-10-16 17:58:27","9":"2020-10-16 17:56:26","10":"2020-10-16 17:54:18","11":"2020-10-16 17:51:36","12":"2020-10-16 17:46:43","13":"2020-10-16 17:45:31","14":"2020-10-16 17:41:05","15":"2020-10-16 13:22:31","16":"2020-10-16 12:05:45","17":"2020-10-16 10:34:48","18":"2020-10-16 09:07:33","19":"2020-10-16 08:25:49","20":"2020-10-16 08:24:31","21":"2020-10-16 07:34:08"},"retweet_count":{"0":3,"1":4,"2":63,"3":2,"4":13,"5":14,"6":3,"7":7,"8":8,"9":2,"10":165,"11":3,"12":2,"13":12,"14":3,"15":16,"16":42,"17":2,"18":16,"19":5,"20":15,"21":314},"favorite_count":{"0":22,"1":0,"2":0,"3":5,"4":0,"5":36,"6":6,"7":20,"8":0,"9":5,"10":171,"11":1,"12":4,"13":21,"14":3,"15":0,"16":0,"17":9,"18":0,"19":7,"20":26,"21":538},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317212986868703232,"id_str":"1317212986868703232","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeuO4_XIAAOmEe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeuO4_XIAAOmEe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wzBauTQSWV","display_url":"pic.twitter.com\/wzBauTQSWV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1317212990362554368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":236,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":236,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":236,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Woolf_8","name":"Woolf \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34","id":1236758797760303109,"id_str":"1236758797760303109","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1317205473192443906,"id_str":"1317205473192443906","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkenZiXWAAII2lP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkenZiXWAAII2lP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IggfV5YTEb","display_url":"pic.twitter.com\/IggfV5YTEb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Woolf_8\/status\/1317205649940504576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":732,"h":661,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":614,"resize":"fit"},"medium":{"w":732,"h":661,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317205649940504576,"source_status_id_str":"1317205649940504576","source_user_id":1236758797760303109,"source_user_id_str":"1236758797760303109"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"waauzz","name":"\u2604\ufe0fp\u028cp","id":117964638,"id_str":"117964638","indices":[3,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4FGRmQEVtm","expanded_url":"https:\/\/www.ladialecticanacional.es\/francia-conmocionada-tras-el-asesinato-de-victorine-dartois-una-joven-de-18-anos\/","display_url":"ladialecticanacional.es\/francia-conmoc\u2026","indices":[81,104]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GiuseppeNoc","name":"GiuseppeNoc on Gab & Parler","id":532229126,"id_str":"532229126","indices":[3,15]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[17,26]},{"screen_name":"la_wera","name":"\u2666\ufe0fBubu Badass\u2666\ufe0f","id":6291922,"id_str":"6291922","indices":[27,35]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[36,52]},{"screen_name":"kaxandr","name":"...","id":1099290832191062016,"id_str":"1099290832191062016","indices":[53,61]},{"screen_name":"SUSTOREX","name":"RADIO","id":779433847427567616,"id_str":"779433847427567616","indices":[62,71]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[72,88]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[89,103]},{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[104,114]},{"screen_name":"Vanesuki11","name":"Vanesuki","id":1238095454849699840,"id_str":"1238095454849699840","indices":[115,126]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[127,138]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QOW8V1u1Ft","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albagar74381296\/status\/1317145912968445952","display_url":"twitter.com\/albagar7438129\u2026","indices":[18,41]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPVgzi54vh","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/internacional\/20201016\/fiscalia-antiterrorista-francia-decapitado-paris-8159692","display_url":"elperiodico.com\/es\/internacion\u2026","indices":[83,106]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0Q0damEC2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kikofrankfurt\/status\/1317104180658688001","display_url":"twitter.com\/kikofrankfurt\/\u2026","indices":[48,71]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/440RR8jy7y","expanded_url":"https:\/\/altavozdesucesos.es\/irene-montero-sale-en-defensa-de-su-pareja-pablo-iglesias-imputarle-seria-un-escandalo-internacional-seria-imposible\/","display_url":"altavozdesucesos.es\/irene-montero-\u2026","indices":[108,131]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6Lcq6Tysp","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/america\/ee-uu\/soros-triplica-sus-millonarios-aportes-electorales-insistiendo-en-derrotar-al-presidente-trump.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/america\/ee-uu\/\u2026","indices":[95,118]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xX8KbfjU8x","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/dinero\/gobierno-dispuesto-congelar-salario-minimo-900-euros\/20191128200343135146.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/diner\u2026","indices":[63,86]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTumuw7OFJ","expanded_url":"https:\/\/elindagador.cl\/2018\/12\/12\/asi-se-gesto-el-sistema-de-esclavitud-legal-primera-parte\/","display_url":"elindagador.cl\/2018\/12\/12\/asi\u2026","indices":[46,69]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/blAnHIA8ZO","expanded_url":"https:\/\/www.laprovincia.es\/sociedad\/2020\/10\/15\/sanidad-confirma-error-pcr-dice-18957672.html","display_url":"laprovincia.es\/sociedad\/2020\/\u2026","indices":[93,116]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mf6Wh8kt8A","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=ko6CoTvtSc8","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=ko6CoT\u2026","indices":[40,63]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[21,28]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5jgHQugy2e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rolod14\/status\/1317049279425482752","display_url":"twitter.com\/Rolod14\/status\u2026","indices":[13,36]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ROVlUulalK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1316996301784055809","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[31,54]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4VAQLFi1K6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/progreazote\/status\/1317018160231567360","display_url":"twitter.com\/progreazote\/st\u2026","indices":[37,60]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317005889715535873,"id_str":"1317005889715535873","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekbx4P-XgAEDwv7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekbx4P-XgAEDwv7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7wFoxfjdNT","display_url":"pic.twitter.com\/7wFoxfjdNT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1317005894648029184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":762,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":762,"resize":"fit"},"small":{"w":643,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}