{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1317097105027104768,"1":1317096204535095296,"2":1317089920620646401,"3":1317089916564766722},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":keycap_5: d\u00edas consecutivos de incrementos en el n\u00famero hospitalizados por #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\n\u00daltima jornada :right_arrow_curving_down:\n\nTotal 1.281 (+61)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.110 (+56)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 171 (+5)\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/Lx1lCAiPqR\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/Ou1c5r1U73 https:\/\/t.co\/WPSLKtwaeY","1":"16\/10: MAPA :world_map: Consulta la incidencia acumulada de casos #Covid19 de los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/Lx1lCAAqip https:\/\/t.co\/M2enrYG5lk","2":"Consulta la evoluci\u00f3n de los casos de #coronavirus confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas por provincias en #Andaluc\u00eda desde inicios de mayo\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/Lx1lCAiPqR\n:chart_increasing: https:\/\/t.co\/lu24dxaBKC https:\/\/t.co\/q5f9YBeX0E","3":"Las provincias de #Sevilla y #Granada acumulan la mitad de los casos #Covid19 confirmados en las dos \u00faltimas semanas en #Andaluc\u00eda, que supera hoy los 20.000 casos\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/Lx1lCAiPqR https:\/\/t.co\/U1kiDb6Pd3"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 13:36:34","1":"2020-10-16 13:33:00","2":"2020-10-16 13:08:02","3":"2020-10-16 13:08:01"},"retweet_count":{"0":5,"1":2,"2":4,"3":3},"favorite_count":{"0":5,"1":1,"2":5,"3":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[69,77]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[81,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lx1lCAiPqR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lSl6yz","display_url":"bit.ly\/3lSl6yz","indices":[173,196]},{"url":"https:\/\/t.co\/Ou1c5r1U73","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lPlX3d","display_url":"bit.ly\/3lPlX3d","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1317096017368592385,"id_str":"1317096017368592385","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdD2XpWMAEZCyX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdD2XpWMAEZCyX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WPSLKtwaeY","display_url":"pic.twitter.com\/WPSLKtwaeY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1317097105027104768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[56,64]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lx1lCAAqip","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lSl6yz","display_url":"bit.ly\/3lSl6yz","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1317091130459172866,"id_str":"1317091130459172866","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc_Z6fWMAILmAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc_Z6fWMAILmAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M2enrYG5lk","display_url":"pic.twitter.com\/M2enrYG5lk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1317096204535095296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":522,"h":462,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":522,"h":462,"resize":"fit"},"large":{"w":522,"h":462,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[38,50]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[104,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lx1lCAiPqR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lSl6yz","display_url":"bit.ly\/3lSl6yz","indices":[139,162]},{"url":"https:\/\/t.co\/lu24dxaBKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3j4VpZR","display_url":"bit.ly\/3j4VpZR","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1317086480485974017,"id_str":"1317086480485974017","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc7LP_WAAEB0lu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc7LP_WAAEB0lu.png","url":"https:\/\/t.co\/q5f9YBeX0E","display_url":"pic.twitter.com\/q5f9YBeX0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1317089920620646401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[18,26]},{"text":"Granada","indices":[29,37]},{"text":"Covid19","indices":[69,77]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lx1lCAiPqR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3lSl6yz","display_url":"bit.ly\/3lSl6yz","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1317086138260246528,"id_str":"1317086138260246528","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc63VGX0AApE4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc63VGX0AApE4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U1kiDb6Pd3","display_url":"pic.twitter.com\/U1kiDb6Pd3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1317089916564766722\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":519,"h":331,"resize":"fit"},"large":{"w":519,"h":331,"resize":"fit"},"medium":{"w":519,"h":331,"resize":"fit"}}}]}}}