{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA","80":"ANTIMASCARILLA","81":"ANTIMASCARILLA","82":"ANTIMASCARILLA","83":"ANTIMASCARILLA","84":"ANTIMASCARILLA","85":"ANTIMASCARILLA","86":"ANTIMASCARILLA","87":"ANTIMASCARILLA","88":"ANTIMASCARILLA","89":"ANTIMASCARILLA","90":"ANTIMASCARILLA","91":"ANTIMASCARILLA","92":"ANTIMASCARILLA","93":"ANTIMASCARILLA","94":"ANTIMASCARILLA","95":"ANTIMASCARILLA","96":"ANTIMASCARILLA","97":"ANTIMASCARILLA","98":"ANTIMASCARILLA","99":"ANTIMASCARILLA","100":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1317250302064664577,"1":1317247901849051137,"2":1317247491226685442,"3":1317247098056826885,"4":1317244357062295552,"5":1317243559557386240,"6":1317239296059936774,"7":1317221426189971457,"8":1317221378500841480,"9":1317218180155277313,"10":1317178914012340224,"11":1317178146635059200,"12":1317177186709917697,"13":1317176896782802944,"14":1317174934397911040,"15":1317172009504284676,"16":1317168818339401734,"17":1317167474165616642,"18":1317167425285201922,"19":1317157518049771527,"20":1317156810453823489,"21":1317156656556462086,"22":1317156387605127168,"23":1317156369066242048,"24":1317156265349566464,"25":1317156073489506305,"26":1317155933814984706,"27":1317155794023055360,"28":1317154924946464773,"29":1317154782377803776,"30":1317154647572963334,"31":1317151735970959360,"32":1317150108635549697,"33":1317149583412256769,"34":1317148551319855108,"35":1317146393040007168,"36":1317146128287227910,"37":1317144833635569664,"38":1317144659395829762,"39":1317143761860907009,"40":1317142804901056512,"41":1317142512990040076,"42":1317142357800869890,"43":1317141420101324803,"44":1317140405616578566,"45":1317140103580557312,"46":1317139891256516608,"47":1317138684714602497,"48":1317138017761583107,"49":1317137413920182272,"50":1317133098262421504,"51":1317132101263785986,"52":1317129394192867336,"53":1317129304900239360,"54":1317127992158584836,"55":1317127915012763648,"56":1317127751430791169,"57":1317102207989370886,"58":1317100953590484993,"59":1317100237211697154,"60":1317099537207599105,"61":1317099443473289216,"62":1317084767947468800,"63":1317083771049476098,"64":1317069932048322560,"65":1317068379925192704,"66":1317067803405520896,"67":1317064520079044608,"68":1317063196918898690,"69":1317062364542402560,"70":1317058052072312833,"71":1317052319465353218,"72":1317051824134901763,"73":1317051467027468294,"74":1317051005322801152,"75":1317050528744996865,"76":1317041372298432514,"77":1317040542056960002,"78":1317040081748754432,"79":1317029354438860801,"80":1317027134343401472,"81":1317026873550004224,"82":1317026838875688960,"83":1317026745720229895,"84":1317026131485331457,"85":1317025940745191424,"86":1317025500628455424,"87":1317021752615227392,"88":1317021352642154496,"89":1317020322105905152,"90":1317020075824742401,"91":1317017963644526592,"92":1317016049158676480,"93":1317013376749477888,"94":1317012695200268289,"95":1317011030116077568,"96":1317010254455070722,"97":1317009112622895104,"98":1316894797311795200,"99":1316892776244695040,"100":1316891899081465856},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":true,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":true,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":false,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":false,"97":true,"98":true,"99":false,"100":false},"text":{"0":"Vaya t\u00edos!!!!!\n\nYa saben ver hasta el futuro !!!!! https:\/\/t.co\/Az2y61UOsX","1":"El gobierno de @sanchezcastejon carece de credibilidad.\nA estas alturas no existe nada parecido a un programa econ\u00f3mico que haga frente a la situaci\u00f3n de Espa\u00f1a en el horizonte del corto, del medio y del largo plazo. #MotivosParaLaMoci\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/6f3bWXiaDF","2":"Me encanta ver como se arruina esta gente con bozal.\nNo tuvieron valor de rebelarse al principio. Ahora es tarde, majos.\nSeguid con vuestros c\u00f3digos QR y vuestras mamparas... os tomaron el pelo. Negad el virus y saldr\u00e9is a flote.\n\nhttps:\/\/t.co\/AG8XKCg46I via @libertaddigital","3":"Si est\u00e1s contra el Gobierno actual no es porque seas de VOX o del PP, a lo mejor es porque tienes ojos,o\u00eddos,criterio y dignidad.\nEsos tres de la foto deberian de ser encarcelados como m\u00ednimo...\nSois unos SINVERG\u00dcENZAS, ahora reconoc\u00e9is los aerosoles:face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/D4yD4LEnko","4":"ABASCAL, crees que han entrado a buscar pruebas de haber actuado tarde JAJAJA\n\nSabes a que han entrado,  a BUSCAR PRUEBAS DE LA FARSA. \n\nAQUI CAER\u00c1 SANCHEZ, Y VOX.... ah\u00ed estar\u00e1,  por encubridores.\n\nNo existe el Covid 19 (lo dice el CDC Americano) El PCR se patent\u00f3 en 2015. https:\/\/t.co\/I3NotX72ks","5":"Te imaginas ser Macron y dormir por las noches?? Es literalmente c\u00f3mplice de asesinatos a sus propios compatriotas. Ahhh s\u00ed, se me olvidaba que con la pasta de los Rothschild se pueden comprar los mejores somn\u00edferos.","6":"\u00bfEl ABC est\u00e1 \"contra sanchez\"? \u00bfO se r\u00ede de nosotros?\n\n\u00bfHa desaparecido la gripe?\n\n\u00bfSe la ha comido el Covid?:face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes::face_with_rolling_eyes:\n\nhttps:\/\/t.co\/Jg5ezVomGG","7":"- Los confinamientos NO FUNCIONAN. \n\n- Las mascarillas NO FUNCIONAN. \n\n- El Covid NO MATA.\n\n- El PCR da positivo a casi todo.\n\n- Seguimos haciendo PCR a gente sana, y las seguimos encerrando.\n\n- Medios de comunicaci\u00f3n CORRUPTOS. No investigan.\n\n#SanchezPsicopata #SanchezDimision https:\/\/t.co\/bk11fov1Di","8":"*Somos doctores, cient\u00edficos y activistas por la paz. Y estamos TODOS diciendo juntos:\n\n \"Este asunto del COVID19 sencillamente no es verdad.\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tBSzvvlhZd","9":":collision:LOS MAYORES EXPERTOS Y CIENT\u00cdFICOS A NIVEL MUNDIAL (M\u00c9DICOS, EPIDEMI\u00d3LOGOS, DOCTORES EN BIOLOG\u00cdA MOLECULAR, GENETISTAS, VIR\u00d3LOGOS ... EN CONTRA DE LOS GOBIERNOS GLOBALISTAS QUE PARTICIPAN DE ESTA FARSA, TE DICEN TODOS JUNTOS:\n\"EL COVID-19, NO ES VERDAD\"\nhttps:\/\/t.co\/tBSzvvlhZd","10":"@LaVanguardia publicareis algo de esto? https:\/\/t.co\/6KKMoVwWY9","11":"*Somos doctores, cient\u00edficos y activistas por la paz. Y estamos TODOS diciendo juntos:\n\n \"Este asunto del COVID19 sencillamente no es verdad.\"\n\nhttps:\/\/t.co\/tBSzvvlhZd","12":"Sanchez CENSURA A M\u00c9DICOS\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/sFF4MRTr4H","13":"@A3Noticias algo que alegar? Dir\u00e9is algo de esto. \nEs el CDC de EEUU. https:\/\/t.co\/6KKMoVwWY9","14":"El padre de una amiga con un tumor del tama\u00f1o de un caballo, cuando estaba en el hospital esperando a que le hiciesen pruebas, le llamaron al tel\u00e9fono para anularle la cita, el hombre, al decir que ya estaba all\u00ed, le dijeron \u201cBueno\u2026 si ya est\u00e1 usted aqu\u00ed, se las hacemos\u201d https:\/\/t.co\/SJl1R83a8t","15":"Tan antiguo y tan actual !!!!!! https:\/\/t.co\/6tE9TANiqC","16":"@SelmaBop @RoPeEst @ANPNL05 @FightVSNWO @Francis76774529 @Alexsigf1 @Rijhard10 @JohnVal92774599 @CarmenOD3 @Neuville88 @neglis_j59 @FelipeJ16735824 @IezusBereI @Alejand71075135 @Alguz15 @Musicolorista @ROCKANGELICAINF @oscaraguilar194 @ElenaGarzaM @beatrizedith71 El mismo m\u00e9dico que denunci\u00f3 \"la estafa mas grande de la salud del siglo XXI\" fue detenido y los medios tradicionales mantienen un silencio c\u00f3mplice https:\/\/t.co\/kzsQlsHBlx","17":"No s\u00f3lo parece que el covid alarga la vida. Ahora ya sabemos el n\u00famero de m\u00e9dicos y sanitarios que sobran! Va a ser una ahorro enorme;) https:\/\/t.co\/HxJDaTi2A9","18":"@ANTIMASCARILLA De hecho se han inventado ya que valen para hacer diagn\u00f3sticos, y que pueden usarse en gente sin s\u00edntomas. Ambas cosas son FALSAS https:\/\/t.co\/FQZae8OIDi","19":"@elmundoes y ahora que vais a hacer,  despu\u00e9s de hacer campa\u00f1a para que SE VACUNE TODA ESPA\u00d1A??\n\nhttps:\/\/t.co\/b3zGexQDFD","20":"Esto cuestiona el Virus:\n\n- Polic\u00edas\n- M\u00e9dicos\n- Bi\u00f3logos\n- Gente de la calle\n- CDC de EEUU\n\nPERO NING\u00daN POL\u00cdTICO,  NI NING\u00daN PERIODISTA :flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face:\n\nDe hecho el Covid ha puesto de acuerdo \"El Pais\" y a \"El Mundo\" e incluso a VOX y PODEMOS\n\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/9hkaLOauXD","21":"Parece que sale m\u00e1s rentable tener Covid..NOOOO? ES Q TODO OS DESMONTA LA PLANDEMIA https:\/\/t.co\/WWbFX39NTW","22":"Dicho de otra manera, el virus no est\u00e1 interesado en los pa\u00edses donde no haya nada que destruir. https:\/\/t.co\/5bfp8DcZYY","23":"La pandemia se terminar\u00e1 cuando pasemos hambre aqu\u00ed en Espa\u00f1a... \n\nSi ten\u00e9is alguna duda, mirad en \u00e1frica all\u00ed no hay Covid...","24":"Sin palabras... https:\/\/t.co\/iZwUuvri77","25":"Lectura de obligado cumplimiento........ relaja las \u201c gonadas \u201c y despeja la mente!!!  \n\nM\u00e9dico de familia objetor de conciencia https:\/\/t.co\/PYIjb22nVE","26":"@publico_es ESTO YA ES DE SER MUY MALA GENTE,  OS SUENA SUECIA?","27":"\u00a1Hola Twitter! Mi familia debe cerrar el negocio a partir de ma\u00f1ana al ser del sector hostelero en Catalu\u00f1a. De todos modos de viernes a domingo har\u00e1n comida para llevar de 17:30 a 23:00h. Agradecer\u00eda la difusi\u00f3n para a qui\u00e9n le interesara y viviera cerca:folded_hands_medium_skin_tone: \n\u00a1Muchas gracias!","28":"Esperanza de vida Espa\u00f1a: 83 a\u00f1os\n\nEdad media muertes por covid: 86 a\u00f1os https:\/\/t.co\/djypLlIq1x","29":"@Policia_Granada @A3Noticias No se si est\u00e1is cumpliendo \u00f3rdenes ILEGALES, u os lo cre\u00e9is, PERO DEJAR AL PUEBLO EN PAZ, POR FAVOR.\n\nMIRAR AUSTRALIA, CON EL MISMO COVID. https:\/\/t.co\/Y1ljfT6nba","30":"As\u00ed hacen vida normal.  HACIENDO UNA AUDITOR\u00cdA para ver quien ha muerto de verdad POR covid.\n\nVIDA NORMAL !!!!!!\n\nAqu\u00ed  #SanchezDictador quiere aumentar las muertes, y PP y VOX tambi\u00e9n, para meterse con Sanchez.\n\n#SanchezPsicopata ES UN AUTENTICO GENIO!! Tiene COVID para rato. https:\/\/t.co\/INWKkh8aIn","31":"Pero que dice este mamarracho de KILL GATES...... si al Covid le ha gustado tanto Espa\u00f1a, que ya solo esta aqu\u00ed (no pasa ni a Portugal ni a Gibraltar, y lo tendr\u00eda muy f\u00e1cil...PUES NO)\n\nESPA\u00d1A: \u00daNICO PAIS DEL MUNDO CON OBLIGATORIEDAD DE MASCARILLA AL AIRE LIBRE. https:\/\/t.co\/NNHMnWso5v","32":"Como puede ser????\n\nEn Lituania tienen otro Covid??? \n\nPor que no lo entiendo???? https:\/\/t.co\/FjtWGs1WyC","33":"\u00daLTIMA HORA, es mejor tener COVID (se vive m\u00e1s) https:\/\/t.co\/zCeMmyERox","34":":collision:LOS MAYORES EXPERTOS Y CIENT\u00cdFICOS A NIVEL MUNDIAL (M\u00c9DICOS, EPIDEMI\u00d3LOGOS, DOCTORES EN BIOLOG\u00cdA MOLECULAR, GENETISTAS, VIR\u00d3LOGOS ... EN CONTRA DE LOS GOBIERNOS GLOBALISTAS QUE PARTICIPAN DE ESTA FARSA, TE DICEN TODOS JUNTOS:\n\"EL COVID-19, NO ES VERDAD\"\nhttps:\/\/t.co\/tBSzvvlhZd","35":"En este punto estamos https:\/\/t.co\/D9l5loS7vd","36":"@24h_tve habr\u00e1 dado la noticia,  no? https:\/\/t.co\/c137aWGOwk","37":"LO DE SUECIA DUELE MUCHO AL NOM. https:\/\/t.co\/vHqdtjEUBa","38":"Alg\u00fan pol\u00edtico espa\u00f1ol tiene algo que decir????\n\nPSIC\u00d3PATAS ABSTENERSE. https:\/\/t.co\/vHqdtjEUBa","39":"ASI OS ENGA\u00d1AN A TODOS. https:\/\/t.co\/DLp4UFsu1V","40":"Esto deber\u00eda sobrar para saber de qu\u00e9 va esto !!!!!!!! https:\/\/t.co\/77ZJsHutbm","41":"El Senado de EEUU cita al Director de @Twitter por ocultar la corrupci\u00f3n del hijo de Biden\n\nEn Espa\u00f1a existe un informe de la CNMC denunciando el duopolio medi\u00e1tico, y una sentencia condenatoria contra Atresmedia y Mediaset (bloqueada en la Audiencia Nacional) y nadie lo denuncia","42":"Estamos tomando medidas por los PCR positivos de Covid 19.\n\nSi es como la gripe, e hici\u00e9semos lo mismo los a\u00f1os anteriores con un PCR de gripe, AHORA NO HABR\u00cdA ESPA\u00d1A.\n\n\u00bfVEIS LA ESTAFA?\n\n#SANCHEZPSICOPATA","43":"@3porciento_3 Defiende Madrid atacando la estafa de los PCR.\n\nNo hag\u00e1is normal el hablar de \"casos\". Eso lo dice la tele. Tele pagada por #SanchezPsicopata \n\nEsta haci\u00e9ndole el trabajo a Sanchez, de verdad.","44":"Normal, se lo ha ganado MINTIENDO. https:\/\/t.co\/WLUPA2Ve6E","45":"Menudo esc\u00e1ndalo !!!!!! https:\/\/t.co\/FN3HY5bbqX","46":"Y Antena 3 sabe esto?????? https:\/\/t.co\/RahtQ6hFgB","47":"Facebook prohibir\u00e1 la publicidad que motive a las personas a no vacunarse\n\nES MUY IMPORTANTE PARA ELLOS QUE NOS VACUNEMOS Y MEDIANTE EL TERROR Y AGOTAMIENTO MENTAL DE TODO ESTO, MAS LA CENSURA DE INFORMACI\u00d3N LO TRATARAN DE CONSEGUIR \n\nhttps:\/\/t.co\/3hxEYhn2pG","48":"@iescolar Ignacio, hablas de \"CASOS\" como si hablases de gente radiactiva.\n\nSabes que son gente sana, que ha dado positivo a un test INEXACTO, Y QUE POR ELLO EST\u00c1S COLABORANDO CON LA DESTRUCCI\u00d3N DE ESPA\u00d1A (que nos llevar\u00e1 inexorablemente al comunismo)","49":"Estafa PCR, que lleva a JODER LA VIDA DE LOS ESPA\u00d1OLES.\n#SanchezDictador #SanchezDimision https:\/\/t.co\/qfO2gUdPQz","50":"VOX Y PODEMOS,  PODEMOS Y VOX.\nVivimos en Marte? Es real esto?\n#UnaFamiliaDeDiez #12deOctubre #SanchezDictador #SanchezDimision https:\/\/t.co\/AU8X5GERCm","51":"Se inventan los PCR ??????\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/rocxsjEKfr","52":"#SanchezPsicopata va a acabar con todos nosotros. https:\/\/t.co\/eliKWAF7d5","53":"Y aun as\u00ed AMBOS EST\u00c1N DE ACUERDO en:\n\n- Mantener disuelva Social\n- Mascarillas al aire libre\n- Hacer PCR\n- Quedate en casa. El Covid mata.\n- Vacuna Covid obligatoria.\n\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face:\n\nEntiendo el odio a Podemos, pero ese seguimiento a VOX irracional.\n\nVOX est\u00e1 en la farsa Covid. https:\/\/t.co\/8y691cUaal","54":"Muy preocupante !!!!!! https:\/\/t.co\/UWlBcRvtdZ","55":"@EspanaJusticia Por si acaso :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:","56":"DEFINICI\u00d3N PERFECTA DE LO QUE PASA EN ESPA\u00d1A.\n#SanchezPsicopata https:\/\/t.co\/pJEj2wnwao","57":"Esto cuestiona el Virus:\n\n- Polic\u00edas\n- M\u00e9dicos\n- Bi\u00f3logos\n- Gente de la calle\n- CDC de EEUU\n\nPERO NING\u00daN POL\u00cdTICO,  NI NING\u00daN PERIODISTA :flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face::flushed_face:\n\nDe hecho el Covid ha puesto de acuerdo \"El Pais\" y a \"El Mundo\" e incluso a VOX y PODEMOS\n\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/9hkaLOauXD","58":":collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\nPor fin se habla abiertamente de la FARSA COVID EN algun medio espa\u00f1ol.\n\n\u00bfSe inventan los resultados de los PCR? Muy probable, nadie se hace el PCR con s\u00edntomas.\n\nEstamos destrozando la sociedad por unos PCR hechos a gente sana.\n\nhttps:\/\/t.co\/JqD1AXPhSx","59":"#SanchezDictador #SanchezDimision \n\nY VOX permite esto,  NO DENUNCIANDOLO !!!!!!! https:\/\/t.co\/KTk7titB8p","60":"ASI ES https:\/\/t.co\/Jw1qBVY5zs","61":"ASI ES EL ENGA\u00d1O DE LOS PCR.\n\nEXPLICADO EN 8 MINUTOS. \n\nhttps:\/\/t.co\/LEbXijupjT\n\n#SanchezDictador #SanchezDimision #GobiernoTerminado","62":"Y los muertos los har\u00e1 pasar por Covid https:\/\/t.co\/wHebw8KagM","63":"Como #SanchezPsicopata, que quiere vacunaranos a todos los espa\u00f1oles.\n\nY el PP, y VOX.......\n@sanchezdelreal https:\/\/t.co\/x6agMMfDom","64":"@JosManuelPuent5 @VictoriaPere1 Dejar de hablar de estas tontadas como si fuesen imparten importante\n\nESPA\u00d1A NO SE HUNDE POR ESTO. \n\nSE HUNDE POR CONFINAR ESPA\u00d1A BASANDOSE EN TEST PCR FALSOS.\n\nY VOX APOYA ESTO, y las mascarillas (\u00fanico Pais de Europa en la obligatoriedad al aire libre)","65":"Solo quw all\u00ed, el GOBIERNO CUMPLIRA LO QUE SUBEN LOSB TRIBUNALES. \n\nEn Espa\u00f1a, se los saltan. AQU\u00cd SOLO MANDAN LOSN POL\u00cdTICOS. \n#12deOctubre #SanchezDictador https:\/\/t.co\/3hGEfg57ki","66":"Saben PERFECTAMENTE que los que viene de fuera no traen COVID.\n\nTambi\u00e9n sabemos PERFECTAMENTE que no hay COVID en Madrid. \n\nTodo se basa en unos PCR positivos en gente sana.\n\nDEJAR DE HACER PCR, y haremos vida normal.\n\n#SanchezPsicopata https:\/\/t.co\/jdpPx9K5Oa","67":"\u00bf\u00bf\u00bfVeis ya de que va esto????\n\nTODOS LOS POL\u00cdTICOS EST\u00c1N EN ESTO. NINGUNO SE QUEJA, NADIE DENUNCIA LA ESTAFA.\n\nY todo en base a PCR falsos, hecho a gente sana, que encierran a la gente sana que da POSITIVO en vete a saber qu\u00e9.\n\nVOX quiere aumentar los PCR a hacer !!!! https:\/\/t.co\/kvDuxGz7JU","68":"Supongo que TODOS los medios espa\u00f1oles se hayan eco de esto!!!\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/jXIa6fLthC","69":"Y que opina VOX???\n@sanchezdelreal #JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso https:\/\/t.co\/jXIa6fLthC","70":"Igualito que #SanchezPsicopata. #SanchezDictador https:\/\/t.co\/jXIa6fLthC","71":"Ahora suben que la OMS no cambi\u00f3 de opini\u00f3n.  NUNCA HA ESTADO A FAVOR DE lo que hace #SanchezPsicopata. https:\/\/t.co\/SsY6e2Pk7B","72":"Todos los MEDIOS ESPA\u00d1OLES APOYAN A Biden.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/VYzYETnOLJ","73":"PODEMOS se quejar\u00e1. No????? https:\/\/t.co\/mFM3ftnxLE","74":"\u00bfAdivinen qui\u00e9n es el responsable de haber silenciado algunos tweet de @realDonaldTrump ? Nada m\u00e1s y nada menos que el ex-secretario de #KamalaHarris https:\/\/t.co\/HdnLfAWHy5","75":"A ver cuando llegan a Espa\u00f1a !!!!!! https:\/\/t.co\/U9h9c8tJCe","76":"En M\u00e9xico LAS RATAS SALEN HUYENDO (pol\u00edticos que han confinado,  y obligado a la Vacunaci\u00f3n).\n\nYA LLEGAR\u00c1 ESTO A POL\u00cdTICOS ESPA\u00d1OLES. https:\/\/t.co\/SmmqdPJ5C5","77":"Hay periodistas que hacen PERIODISMO.\n\nhttps:\/\/t.co\/vJ0AT5D2VQ","78":"Y TODA ESPA\u00d1A CON MASCARILLA OBLIGATORIA AL AIRE LIBRE. \n\n\u00daNICO PAIS EN EUROPA.\n\n#SanchezPsicopata os quiere d\u00e9biles,  para que caigas antes.\n\nY NING\u00daN OTRO POL\u00cdTICO OS PROTEJE DE S\u00c1NCHEZ (OS toman el pelo, sobre todo VOX) https:\/\/t.co\/DdgVyTQ0Zx","79":"@littleCUwwg1wga Flipante. Si me lo cuentas,  y no lo veo,  no me lo creer\u00eda.","80":"@telediario_tve algo que decir de esta noticia? https:\/\/t.co\/6KKMoVwWY9","81":"\"Estamos a un minuto de ser Venezuela, de convertirnos en uno de esos reg\u00edmenes dictatoriales de palmeras, cocos, droga y rebuzno\"\nhttps:\/\/t.co\/Er9ptZD9Fj","82":"Est\u00e1 tan Planificado el Medio(Covid-19) como el Fin. Y por eso est\u00e1n ellos ah\u00ed.\nEllos lo borran porque NO interesa que lo veamos y nosotros lo ponemos. https:\/\/t.co\/k1vG7kT5Yh","83":"Si necesitas APOYO contra un  Covidiano Terrorista Desinformador, escribe @enelpaisvasco y aparezco.\nSi quieres \u00fanete a la idea, deja tu @ y seremos Azote de Covidianos.","84":"S\u00e1nchez est\u00e1 CENSURANDO A M\u00c9DICOS\n@sanchezdelreal #JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es https:\/\/t.co\/sFF4MRTr4H","85":"Esto ya es DEMASIADO !!!!!!! https:\/\/t.co\/sFF4MRTr4H","86":"ABASCAL, crees que han entrado a buscar pruebas de haber actuado tarde JAJAJA\n\nSabes a que han entrado,  a BUSCAR PRUEBAS DE LA FARSA. \n\nAQUI CAER\u00c1 SANCHEZ, Y VOX.... ah\u00ed estar\u00e1,  por encubridores.\n\nNo existe el Covid 19 (lo dice el CDC Americano) El PCR se patent\u00f3 en 2015. https:\/\/t.co\/I3NotX72ks","87":"Esto no interesa a los Medios de Comunicaci\u00f3n.\n\nVaya !!!!!!! https:\/\/t.co\/eqvwfhDeqk","88":"A la gente no nos importa que nos est\u00e9n matando (literalmente, \u00daNICO PAIS CON MASCARILLAS AL AIRE LIBRE)\n\nPeros nos escandalizamos si el Parlamento Vasco hace el vac\u00edo a Vox.\n\n:collision::collision: Y esta muy mal, pero VOX APOYA LA MASCARILLA AL AIRE LIBRE, y eso es much\u00edsimo peor :collision::collision: https:\/\/t.co\/I7pp2kRprr","89":"Sin comentarios... https:\/\/t.co\/UkQdVGJK9W","90":"- Los confinamientos NO FUNCIONAN. \n\n- Las mascarillas NO FUNCIONAN. \n\n- El Covid NO MATA.\n\n- El PCR da positivo a casi todo.\n\n- Seguimos haciendo PCR a gente sana, y las seguimos encerrando.\n\n- Medios de comunicaci\u00f3n CORRUPTOS. No investigan.\n\n#SanchezPsicopata #SanchezDimision https:\/\/t.co\/bk11fov1Di","91":"Si en ning\u00fan Pais de Europa se lleva mascarilla por la calle.\n\n\u00bfPOR QUE LA LLEVAMOS EN ESPA\u00d1A?#12Octubre #EstadoDeAlarma\n#SanchezPsicopata","92":"El \u00daNICO fin que tiene el confinamiento, es el quiebre total de las econom\u00edas. Es lo que tiene un gran reseteo mundial .\nEs lo que se pretende con toda esta farsa.","93":"https:\/\/t.co\/40QSEMGETx\nOs dejo este trabajazo de nuestro querido @tecn_preocupado un t\u00edo m\u00e1s listo que un conejo.","94":"Es adorable este hombre... Pone carita de Mimos\u00edn para seguir clav\u00e1ndote la farsa. Muy bien elegido el actor, he de decir, est\u00e1 aguantando bien. Veremos cuando el pueblo se rebele... https:\/\/t.co\/E3BYIEneiL","95":"@carmenporter_ sois tan mentirosos..... \u00bfno os suena Suecia?\n\nSOLO QUER\u00c9IS SEMBRAR EL TERROR.\n\nENTIENDO QUE OS PAGAN POR ELLO, pero todo tiene sus l\u00edmites.  \u00bfNo ten\u00e9is familiares en Espa\u00f1a? Tambi\u00e9n est\u00e1is destrozando sus vidas. https:\/\/t.co\/ZRO1tcblxK","96":"SINVERG\u00dcENZA https:\/\/t.co\/40n4ZBdVhQ","97":"Nos est\u00e1n tomando el pelo (3) https:\/\/t.co\/xjTKe3Zd85","98":"Las enfermeras del hospital Joan XXIII de Tarragona, hospital donde est\u00e1n ingresados unos conocidos, burl\u00e1ndose de los muertos. https:\/\/t.co\/Mn9bBZyVv7","99":"Pero llego Soros, y orden\u00f3 a sus perros que completan \u00f3rdenes... y aqu\u00ed estamos.\n#SanchezDictador https:\/\/t.co\/wzyMVyJaRi","100":"Y ahora os dais cuenta?????\nLlev\u00e1is meses bailando el agua #SanchezPsicopata y ahora que vuestro trabajo ha acabado, os quej\u00e1is de sus consecuencias. \n\nSois unos perros. https:\/\/t.co\/se5TGxzV6W"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 23:45:19","1":"2020-10-16 23:35:47","2":"2020-10-16 23:34:09","3":"2020-10-16 23:32:36","4":"2020-10-16 23:21:42","5":"2020-10-16 23:18:32","6":"2020-10-16 23:01:35","7":"2020-10-16 21:50:35","8":"2020-10-16 21:50:24","9":"2020-10-16 21:37:41","10":"2020-10-16 19:01:39","11":"2020-10-16 18:58:36","12":"2020-10-16 18:54:47","13":"2020-10-16 18:53:38","14":"2020-10-16 18:45:50","15":"2020-10-16 18:34:13","16":"2020-10-16 18:21:32","17":"2020-10-16 18:16:12","18":"2020-10-16 18:16:00","19":"2020-10-16 17:36:38","20":"2020-10-16 17:33:49","21":"2020-10-16 17:33:13","22":"2020-10-16 17:32:09","23":"2020-10-16 17:32:04","24":"2020-10-16 17:31:39","25":"2020-10-16 17:30:54","26":"2020-10-16 17:30:20","27":"2020-10-16 17:29:47","28":"2020-10-16 17:26:20","29":"2020-10-16 17:25:46","30":"2020-10-16 17:25:14","31":"2020-10-16 17:13:40","32":"2020-10-16 17:07:12","33":"2020-10-16 17:05:06","34":"2020-10-16 17:01:00","35":"2020-10-16 16:52:26","36":"2020-10-16 16:51:23","37":"2020-10-16 16:46:14","38":"2020-10-16 16:45:32","39":"2020-10-16 16:41:58","40":"2020-10-16 16:38:10","41":"2020-10-16 16:37:01","42":"2020-10-16 16:36:24","43":"2020-10-16 16:32:40","44":"2020-10-16 16:28:38","45":"2020-10-16 16:27:26","46":"2020-10-16 16:26:36","47":"2020-10-16 16:21:48","48":"2020-10-16 16:19:09","49":"2020-10-16 16:16:45","50":"2020-10-16 15:59:36","51":"2020-10-16 15:55:38","52":"2020-10-16 15:44:53","53":"2020-10-16 15:44:32","54":"2020-10-16 15:39:19","55":"2020-10-16 15:39:00","56":"2020-10-16 15:38:21","57":"2020-10-16 13:56:51","58":"2020-10-16 13:51:52","59":"2020-10-16 13:49:01","60":"2020-10-16 13:46:14","61":"2020-10-16 13:45:52","62":"2020-10-16 12:47:33","63":"2020-10-16 12:43:35","64":"2020-10-16 11:48:36","65":"2020-10-16 11:42:26","66":"2020-10-16 11:40:08","67":"2020-10-16 11:27:06","68":"2020-10-16 11:21:50","69":"2020-10-16 11:18:32","70":"2020-10-16 11:01:24","71":"2020-10-16 10:38:37","72":"2020-10-16 10:36:39","73":"2020-10-16 10:35:14","74":"2020-10-16 10:33:23","75":"2020-10-16 10:31:30","76":"2020-10-16 09:55:07","77":"2020-10-16 09:51:49","78":"2020-10-16 09:49:59","79":"2020-10-16 09:07:21","80":"2020-10-16 08:58:32","81":"2020-10-16 08:57:30","82":"2020-10-16 08:57:22","83":"2020-10-16 08:57:00","84":"2020-10-16 08:54:33","85":"2020-10-16 08:53:48","86":"2020-10-16 08:52:03","87":"2020-10-16 08:37:09","88":"2020-10-16 08:35:34","89":"2020-10-16 08:31:28","90":"2020-10-16 08:30:29","91":"2020-10-16 08:22:06","92":"2020-10-16 08:14:29","93":"2020-10-16 08:03:52","94":"2020-10-16 08:01:10","95":"2020-10-16 07:54:33","96":"2020-10-16 07:51:28","97":"2020-10-16 07:46:55","98":"2020-10-16 00:12:41","99":"2020-10-16 00:04:39","100":"2020-10-16 00:01:10"},"retweet_count":{"0":0,"1":193,"2":18,"3":40,"4":2,"5":28,"6":0,"7":3,"8":5,"9":18,"10":0,"11":5,"12":2,"13":0,"14":131,"15":0,"16":8,"17":1,"18":1,"19":0,"20":5,"21":17,"22":34,"23":99,"24":32,"25":1,"26":0,"27":5565,"28":1,"29":2,"30":3,"31":5,"32":24,"33":8,"34":18,"35":171,"36":0,"37":2,"38":1,"39":0,"40":4,"41":4493,"42":4,"43":0,"44":0,"45":1,"46":0,"47":46,"48":0,"49":1,"50":1,"51":10,"52":0,"53":1,"54":0,"55":0,"56":1,"57":5,"58":5,"59":1,"60":5,"61":10,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":1170,"75":0,"76":0,"77":2,"78":8,"79":0,"80":0,"81":5,"82":44,"83":55,"84":0,"85":0,"86":2,"87":0,"88":0,"89":306,"90":3,"91":2,"92":50,"93":66,"94":20,"95":0,"96":0,"97":6,"98":864,"99":4,"100":4},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":6,"12":3,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":4,"31":0,"32":41,"33":15,"34":20,"35":0,"36":0,"37":4,"38":8,"39":2,"40":2,"41":0,"42":0,"43":1,"44":0,"45":2,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":1,"51":17,"52":0,"53":4,"54":1,"55":1,"56":1,"57":8,"58":0,"59":4,"60":0,"61":6,"62":1,"63":0,"64":0,"65":3,"66":3,"67":1,"68":2,"69":1,"70":1,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":2,"77":3,"78":13,"79":1,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":1,"86":2,"87":1,"88":0,"89":0,"90":3,"91":6,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":3,"97":0,"98":0,"99":8,"100":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Az2y61UOsX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/20m\/status\/1317250038637207553","display_url":"twitter.com\/20m\/status\/131\u2026","indices":[51,74]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[30,46]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Beholder_FFC","name":"Gandalf","id":974745674431565824,"id_str":"974745674431565824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Baba_vox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u01a4\ud835\udd38\u043c\ud835\udd58\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SiNoEsContigoNoSeraConNadieEGB\ud83d\udc83\u2764\ufe0f","id":1221457841048969216,"id_str":"1221457841048969216","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"theneofon","name":"\ud83e\uddeff\u00f8n\ud83d\udd25","id":1232420779507187712,"id_str":"1232420779507187712","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jg5ezVomGG","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/salud\/enfermedades\/abci-desaparecera-gripe-espana-este-invierno-como-ocurrido-hemisferio-202009291447_noticia.html","display_url":"abc.es\/salud\/enfermed\u2026","indices":[114,137]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KKMoVwWY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1316795019303555073","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[40,63]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBSzvvlhZd","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/_MWZP4B86rY","display_url":"youtu.be\/_MWZP4B86rY","indices":[144,167]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[203,223]},{"text":"Trump2020","indices":[224,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[26,40]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[42,58]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[59,72]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[73,88]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[89,100]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[101,117]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[118,133]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[134,147]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[148,158]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[159,166]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[167,176]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[178,192]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[193,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFF4MRTr4H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1317025018484805632","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[235,258]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KKMoVwWY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1316795019303555073","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[70,93]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JL_MDesconocido","name":"Mundo Desconocido","id":1536167761,"id_str":"1536167761","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6tE9TANiqC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1317005894648029184","display_url":"twitter.com\/Africamar\/stat\u2026","indices":[32,55]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ericahenriquezo","name":"Erica Henriquez EHO \ud83d\udc99","id":126695224,"id_str":"126695224","indices":[3,19]},{"screen_name":"SelmaBop","name":"Gabriela Sticks.","id":101867388,"id_str":"101867388","indices":[21,30]},{"screen_name":"RoPeEst","name":"Rodrigo P\u00e9rez Estrada.","id":801942456,"id_str":"801942456","indices":[31,39]},{"screen_name":"ANPNL05","name":"\ud835\ude17\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude15\ud835\ude22\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude25 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Patriota!!","id":318868028,"id_str":"318868028","indices":[40,48]},{"screen_name":"FightVSNWO","name":"Against #NWO","id":1246273519840899073,"id_str":"1246273519840899073","indices":[49,60]},{"screen_name":"Francis76774529","name":"Paco Azoros","id":1199411454417473536,"id_str":"1199411454417473536","indices":[61,77]},{"screen_name":"Alexsigf1","name":"Alexsigf","id":1078409092685647872,"id_str":"1078409092685647872","indices":[78,88]},{"screen_name":"Rijhard10","name":"Aristarco de Samos","id":161748128,"id_str":"161748128","indices":[89,99]},{"screen_name":"JohnVal92774599","name":"JOHN STORM \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1022592799793971202,"id_str":"1022592799793971202","indices":[100,116]},{"screen_name":"CarmenOD3","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd7e","id":1252460345324601346,"id_str":"1252460345324601346","indices":[117,127]},{"screen_name":"Neuville88","name":"Overmars","id":1290514248993406977,"id_str":"1290514248993406977","indices":[128,139]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[15,30]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b3zGexQDFD","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2014\/11\/29\/5479e51de2704e691e8b457e.html","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[97,120]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraCDLP","name":"Laura QCDLP","id":497810005,"id_str":"497810005","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1317147461056684034,"id_str":"1317147461056684034","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdyoyUXYAI9qvz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdyoyUXYAI9qvz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WWbFX39NTW","display_url":"pic.twitter.com\/WWbFX39NTW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraCDLP\/status\/1317147473245310983\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317147473245310983,"source_status_id_str":"1317147473245310983","source_user_id":497810005,"source_user_id_str":"497810005"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Cayo","name":"jose cayo perez","id":407331705,"id_str":"407331705","indices":[3,10]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"publico_es","name":"P\u00fablico","id":17676713,"id_str":"17676713","indices":[0,11]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sheilasprinter","name":"Sheila\ud83c\udf3c","id":831590220,"id_str":"831590220","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aegean39477343","name":"Aegean\ud83e\udd0dLIBERTAD_YA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1240977155225456645,"id_str":"1240977155225456645","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]},{"screen_name":"Policia_Granada","name":"Polic\u00eda local de Granada 2.0","id":4583542948,"id_str":"4583542948","indices":[20,36]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[37,48]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[120,136]},{"text":"SanchezPsicopata","indices":[213,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/INWKkh8aIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1304065423609126912","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[278,301]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjtWGs1WyC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WillyTolerdoo\/status\/1317010276328349696","display_url":"twitter.com\/WillyTolerdoo\/\u2026","indices":[82,105]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCeMmyERox","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraCDLP\/status\/1317147473245310983","display_url":"twitter.com\/LauraCDLP\/stat\u2026","indices":[48,71]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBSzvvlhZd","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/_MWZP4B86rY","display_url":"youtu.be\/_MWZP4B86rY","indices":[255,278]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1317095142336188417,"id_str":"1317095142336188417","indices":[38,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdDDb5XUAEyxa_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdDDb5XUAEyxa_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D9l5loS7vd","display_url":"pic.twitter.com\/D9l5loS7vd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ppcampos99\/status\/1317095144844333056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1095,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":582,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1027,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317095144844333056,"source_status_id_str":"1317095144844333056","source_user_id":567607037,"source_user_id_str":"567607037"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c137aWGOwk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ericahenriquezo\/status\/1317143872284360706","display_url":"twitter.com\/ericahenriquez\u2026","indices":[37,60]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHqdtjEUBa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlbaGar74381296\/status\/1317059900737028097","display_url":"twitter.com\/AlbaGar7438129\u2026","indices":[33,56]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHqdtjEUBa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlbaGar74381296\/status\/1317059900737028097","display_url":"twitter.com\/AlbaGar7438129\u2026","indices":[72,95]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLp4UFsu1V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317143462425317377","display_url":"twitter.com\/JL_MDesconocid\u2026","indices":[24,47]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317142797154209792,"id_str":"1317142797154209792","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkduZT7XUAA8LQG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkduZT7XUAA8LQG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/77ZJsHutbm","display_url":"pic.twitter.com\/77ZJsHutbm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317142804901056512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[52,60]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[138,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"3porciento_3","name":"4%","id":917409032167706629,"id_str":"917409032167706629","indices":[0,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WLUPA2Ve6E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ari_arifu\/status\/1317104143371276288","display_url":"twitter.com\/ari_arifu\/stat\u2026","indices":[35,58]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN3HY5bbqX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1316828928711983109","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[24,47]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RahtQ6hFgB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonnassau\/status\/1317053780723179522","display_url":"twitter.com\/gonnassau\/stat\u2026","indices":[27,50]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[3,14]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[0,9]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[56,72]},{"text":"SanchezDimision","indices":[73,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317136860968341504,"id_str":"1317136860968341504","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317136860968341504\/pu\/img\/DwAQEdr2DhqpvQXO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317136860968341504\/pu\/img\/DwAQEdr2DhqpvQXO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qfO2gUdPQz","display_url":"pic.twitter.com\/qfO2gUdPQz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317137413920182272\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":322,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":606,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"UnaFamiliaDeDiez","indices":[63,80]},{"text":"12deOctubre","indices":[81,93]},{"text":"SanchezDictador","indices":[94,110]},{"text":"SanchezDimision","indices":[111,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AU8X5GERCm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317129304900239360","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[128,151]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rocxsjEKfr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1316820798829715458","display_url":"twitter.com\/AquAhora1\/stat\u2026","indices":[34,57]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eliKWAF7d5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JFordfiesta\/status\/1316666549692964864","display_url":"twitter.com\/JFordfiesta\/st\u2026","indices":[50,73]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8y691cUaal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/3porciento_3\/status\/1317042000227717120","display_url":"twitter.com\/3porciento_3\/s\u2026","indices":[273,296]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWlBcRvtdZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diferent_People\/status\/1316440739845419008","display_url":"twitter.com\/diferent_Peopl\u2026","indices":[23,46]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspanaJusticia","name":"Justicia para Espa\u00f1a","id":1307264289544249344,"id_str":"1307264289544249344","indices":[0,15]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[46,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJEj2wnwao","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/somoscosteros4\/status\/1317120968742023168","display_url":"twitter.com\/somoscosteros4\u2026","indices":[64,87]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hkaLOauXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1316788384388591616","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[249,272]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[0,16]},{"text":"SanchezDimision","indices":[17,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTk7titB8p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tri33s\/status\/1317051995275055104","display_url":"twitter.com\/tri33s\/status\/\u2026","indices":[82,105]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RivendelConan","name":"Rivendel Conan","id":935585366391836672,"id_str":"935585366391836672","indices":[3,17]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[81,97]},{"text":"SanchezDimision","indices":[98,114]},{"text":"GobiernoTerminado","indices":[115,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEbXijupjT","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/fFC4oDPb7mA","display_url":"youtu.be\/fFC4oDPb7mA","indices":[56,79]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHebw8KagM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QSpan0n\/status\/1316966911830315008","display_url":"twitter.com\/QSpan0n\/status\u2026","indices":[39,62]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[5,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[93,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6agMMfDom","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1317082760197083136","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[109,132]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosManuelPuent5","name":"Jos\u00e9 Manuel Puente","id":1070606507753005057,"id_str":"1070606507753005057","indices":[0,16]},{"screen_name":"VictoriaPere1","name":"Victoria Perez","id":447010356,"id_str":"447010356","indices":[17,31]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[{"text":"12deOctubre","indices":[128,140]},{"text":"SanchezDictador","indices":[141,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3hGEfg57ki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/COPE\/status\/1317066770184884226","display_url":"twitter.com\/COPE\/status\/13\u2026","indices":[158,181]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[219,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jdpPx9K5Oa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1317036533392834561","display_url":"twitter.com\/Manhattanplane\u2026","indices":[237,260]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvDuxGz7JU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1317063605179789312","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[269,292]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[240,260]},{"text":"Trump2020","indices":[261,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[63,77]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[79,95]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[96,109]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[110,125]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[126,137]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[138,154]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[155,170]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[171,184]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[185,195]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[196,203]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[204,213]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[215,229]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[230,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXIa6fLthC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gamusina77\/status\/1317033662609850368","display_url":"twitter.com\/Gamusina77\/sta\u2026","indices":[272,295]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[35,55]},{"text":"Trump2020","indices":[56,66]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[67,85]},{"text":"vox","indices":[86,90]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[92,112]},{"text":"VOXUtil","indices":[113,121]},{"text":"voxsiempre","indices":[122,133]},{"text":"ChicasVox52","indices":[134,146]},{"text":"ChicasVox","indices":[147,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[19,34]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[158,173]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[174,186]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[187,201]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[202,217]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[218,234]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[235,244]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[245,252]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[253,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXIa6fLthC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gamusina77\/status\/1317033662609850368","display_url":"twitter.com\/Gamusina77\/sta\u2026","indices":[267,290]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[13,30]},{"text":"SanchezDictador","indices":[32,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXIa6fLthC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gamusina77\/status\/1317033662609850368","display_url":"twitter.com\/Gamusina77\/sta\u2026","indices":[49,72]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[85,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsY6e2Pk7B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/clarincom\/status\/1316792065896873986","display_url":"twitter.com\/clarincom\/stat\u2026","indices":[104,127]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317051817381998592,"id_str":"1317051817381998592","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekcbpl3WMAAmAL8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekcbpl3WMAAmAL8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VYzYETnOLJ","display_url":"pic.twitter.com\/VYzYETnOLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1317051824134901763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mFM3ftnxLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1316996891368968192","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[28,51]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GiuseppeNoc","name":"GiuseppeNoc on Gab & Parler","id":532229126,"id_str":"532229126","indices":[3,15]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[88,104]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U9h9c8tJCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/osiers59\/status\/1317044630710530048","display_url":"twitter.com\/osiers59\/statu\u2026","indices":[36,59]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SmmqdPJ5C5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SinEmbargoMX\/status\/1316929415587258368","display_url":"twitter.com\/SinEmbargoMX\/s\u2026","indices":[134,157]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vJ0AT5D2VQ","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/america\/tendencias-america\/2020\/10\/15\/los-origenes-de-la-cuarentena-y-por-que-nunca-antes-en-la-historia-se-encerro-a-la-poblacion-sana\/?outputType=amp-type","display_url":"infobae.com\/america\/tenden\u2026","indices":[39,62]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[81,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdgVyTQ0Zx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1316048152731021318","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[223,246]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"littleCUwwg1wga","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc07\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udd3b\ud83c\udd38\ud83c\udd43\ud83c\udd43\ud83c\udd3b\ud83c\udd34 17 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc38\ud83d\udc07\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1272925433051451398,"id_str":"1272925433051451398","indices":[0,16]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KKMoVwWY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1316795019303555073","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[48,71]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]},{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[93,107]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[50,70]},{"text":"Trump2020","indices":[71,81]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[82,100]},{"text":"vox","indices":[101,105]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[107,127]},{"text":"VOXUtil","indices":[128,136]},{"text":"voxsiempre","indices":[137,148]},{"text":"ChicasVox52","indices":[149,161]},{"text":"ChicasVox","indices":[162,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[34,49]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[173,188]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[189,201]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[202,216]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[217,232]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[233,249]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[250,259]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[260,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFF4MRTr4H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1317025018484805632","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[268,291]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFF4MRTr4H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/enelpaisvasco\/status\/1317025018484805632","display_url":"twitter.com\/enelpaisvasco\/\u2026","indices":[29,52]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3NotX72ks","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Santi_ABASCAL\/status\/1316688222509051906","display_url":"twitter.com\/Santi_ABASCAL\/\u2026","indices":[275,298]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqvwfhDeqk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gamusina77\/status\/1316794626670497794","display_url":"twitter.com\/Gamusina77\/sta\u2026","indices":[61,84]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I7pp2kRprr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ireyero\/status\/1316747828664971264","display_url":"twitter.com\/ireyero\/status\u2026","indices":[266,289]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1317019718570692608,"id_str":"1317019718570692608","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317019718570692608\/pu\/img\/-xm6pC4aZngpDa85.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317019718570692608\/pu\/img\/-xm6pC4aZngpDa85.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UkQdVGJK9W","display_url":"pic.twitter.com\/UkQdVGJK9W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1317020015393230848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317020015393230848,"source_status_id_str":"1317020015393230848","source_user_id":702939405124816896,"source_user_id_str":"702939405124816896"}]},"90":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[245,262]},{"text":"SanchezDimision","indices":[263,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bk11fov1Di","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1317019073318891520","display_url":"twitter.com\/A3Noticias\/sta\u2026","indices":[280,303]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"12Octubre","indices":[94,104]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[105,120]},{"text":"SanchezPsicopata","indices":[121,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[87,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/40QSEMGETx","expanded_url":"https:\/\/tecnicopreocupado.com\/2020\/08\/10\/pruebas-pcr-el-kit-de-caldo-para-paellas-que-nos-enfermo-a-todos\/","display_url":"tecnicopreocupado.com\/2020\/08\/10\/pru\u2026","indices":[21,44]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[3,13]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRO1tcblxK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CNNEE\/status\/1317008643397746689","display_url":"twitter.com\/CNNEE\/status\/1\u2026","indices":[228,251]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/40n4ZBdVhQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GudeDiego\/status\/1315982151280734210","display_url":"twitter.com\/GudeDiego\/stat\u2026","indices":[13,36]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ginebra","name":"ginebra","id":14618725,"id_str":"14618725","indices":[3,11]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"SanchezDictador","indices":[81,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzyMVyJaRi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jaimeraulmolina\/status\/1316884650061713409","display_url":"twitter.com\/jaimeraulmolin\u2026","indices":[98,121]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"SanchezPsicopata","indices":[59,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/se5TGxzV6W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1316891108270538753","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[170,193]}]}}}