{"screen_name":{"0":"AquAhora1","1":"AquAhora1","2":"AquAhora1","3":"AquAhora1","4":"AquAhora1","5":"AquAhora1","6":"AquAhora1","7":"AquAhora1","8":"AquAhora1","9":"AquAhora1","10":"AquAhora1","11":"AquAhora1","12":"AquAhora1","13":"AquAhora1","14":"AquAhora1","15":"AquAhora1","16":"AquAhora1","17":"AquAhora1","18":"AquAhora1","19":"AquAhora1","20":"AquAhora1","21":"AquAhora1","22":"AquAhora1","23":"AquAhora1"},"tweet_id":{"0":1317216125546102784,"1":1317215584900288512,"2":1317213824689332225,"3":1317173546771152899,"4":1317173184299474944,"5":1317173005424918530,"6":1317172421254852613,"7":1317171760568193029,"8":1317170398925148162,"9":1317168694536097792,"10":1317167925728608256,"11":1317167669683040261,"12":1317167256804143110,"13":1317165971199676416,"14":1317165534924967937,"15":1317164881972518912,"16":1317162783562174466,"17":1317160819126423552,"18":1317060356649484290,"19":1317060041527169028,"20":1317029378191204353,"21":1317028727449178113,"22":1317028071896211456,"23":1317027035257110528},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":"@Oscar49554084 IFEMA, \"el circo de Valdebebas\".\nBuena definici\u00f3n.","1":"@fdce_j @gonzo_blogger Llevan a la borregada por donde quieren, con recochineo. \nMe dec\u00eda est\u00e1 ma\u00f1ana uno, q Sim\u00f3n hab\u00eda tenido q mentir en primavera respecto a la utilidad de los bozales \"porque no hab\u00eda suficientes\". No les da la cabeza ni para pensar que un bozal de tela se fabrica en unos minutos.","2":"-\u00bfPor qu\u00e9 lo llamas circo, si se han salvado vidas?\n- \u00bfQue se han salvado vidas en IFEMA? jejeje. No, en IFEMA no se han salvado vidas, en IFEMA...\n\nY \"falla\" la conexi\u00f3n, muy oportunamente. https:\/\/t.co\/P4caLtLF3n","3":"M\u00e1s todos los que llegan sin ser contabilizados. https:\/\/t.co\/FrN338Qlfh","4":"@AlbaGar74381296 Buena iniciativa. Esperemos que se te unan muchas madres.","5":"Se que sentarse los viernes en un banco no es mucho. Y de verdad que si pudiera tomaba el ayuntamiento o el parlamento o lo que fuera, pero yo sola no puedo. Lo que si que no har\u00e9 jam\u00e1s, es dejar de intentarlo. https:\/\/t.co\/OL2MGzoXRl","6":"@unpocdeperfavor @Tommy_shby @N_Trastamara A todos estos les pagan todos los gastos, y les siguen pagando cuando los distribuyen en pisos por toda Espa\u00f1a. Se les ve en los cajeros retirando dinero tan ricamente.\nImagina qu\u00e9 suceder\u00e1 cuando dejen de hacerles esos ingresos, que lo har\u00e1n.","7":"En poco tiempo llegar\u00e1n 5000 cada d\u00eda.\nNo se pone freno para estimular las llegadas. \nA estos invas\u00f8res destinar\u00e1n las tradicionales plazas hoteleras de nuestros jubilados del IMSERSO. https:\/\/t.co\/ljpmyELRlA","8":"@Silviavydan En Espa\u00f1a, unos miles de familias han educado y educan a sus hijos en casa. Nunca han retirado la patria potestad a ningunos padres.\nSe puede y se debe retirar a los ni\u00f1os de ese antro infame que ha perdido el poco valor que ten\u00eda.","9":"@Silviavydan Ah\u00ed es donde deben actuar los padres, alejando a sus ni\u00f1os del radio de acci\u00f3n de los funcizombis.","10":"@gonzo_blogger Todo est\u00e1 calculado.\nLa ley marcial sanitaria cada d\u00eda m\u00e1s cerca.","11":"@gonzo_blogger Saben perfectamente que eso suceder\u00e1 y ser\u00e1 excusa para un nuevo encierro con toque de queda y el ej\u00e9rcito en las calles.","12":"@lolaneuroMD Si no fueran peligrosos, dar\u00edan pena y risa.\n Rid\u00edculos mierdecillas que en cualquier patio de colegio ser\u00edan hostiados como merecen.","13":"@Silviavydan Los profesores son borregos que se asfixian a s\u00ed mismos con el bozal y se untan las manos con mierda qu\u00edmica cada dos por tres.","14":"@ANTIMASCARILLA De hecho se han inventado ya que valen para hacer diagn\u00f3sticos, y que pueden usarse en gente sin s\u00edntomas. Ambas cosas son FALSAS https:\/\/t.co\/FQZae8OIDi","15":"@ANTIMASCARILLA Hombreeee...\nS\u00ed.\nSuben y bajan positivos como y cuando quieren. Ya vimos la bajada que provoc\u00f3 Ayuso cuando le convino. De hecho, estamos a pocos d\u00edas de que suban las cifras para encerrarnos de nuevo.\nSubiendo los ciclos de amplificaci\u00f3n del test pueden lograr 100% de positivos.","16":"De vez en cuando surgen en Twitter hilos 'summa cum laude'.\nEste es uno de ellos. https:\/\/t.co\/Obi8GIZgMX","17":"@norweminguer1 @Aguila_Hispania T\u00fa lo has dicho.","18":"La @EducaAnd @javierimbroda pod\u00eda ser igual de diligente cuando hay terroristas que se dedican a aterrorizar, acosar y maltratar a otros alumnos. https:\/\/t.co\/czDJEjMo4b","19":"Defend\u00e1monos del atropello de las PCRs. https:\/\/t.co\/FISBYeK4vJ","20":"@ari_arifu Hay que ser un psic\u00f3pata para haber aceptado ese empleo y no enfermar.\nTodos lo son.","21":"@JordiFlynn Ya viene, ya. Lo tienen todo calculado. Son unos putos genios del mal.\nhttps:\/\/t.co\/ECIzjaPaoa","22":"@ari_arifu Hay que asegurarse de hacer el mayor da\u00f1o posible a los cachorros humanos.\nSi los padres fueran de los nuestros les meter\u00edan un puro.","23":"Puedes tener mal comportamiento en clase y pasar de curso con todas las asignaturas suspensas, pero no se te ocurra bajarte el bozal para respirar algo de aire fresco, porque entonces s\u00ed que ir\u00e1n a por ti. https:\/\/t.co\/pL7zE8ZYvc"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 21:29:31","1":"2020-10-16 21:27:22","2":"2020-10-16 21:20:23","3":"2020-10-16 18:40:20","4":"2020-10-16 18:38:53","5":"2020-10-16 18:38:11","6":"2020-10-16 18:35:51","7":"2020-10-16 18:33:14","8":"2020-10-16 18:27:49","9":"2020-10-16 18:21:03","10":"2020-10-16 18:17:59","11":"2020-10-16 18:16:58","12":"2020-10-16 18:15:20","13":"2020-10-16 18:10:13","14":"2020-10-16 18:08:29","15":"2020-10-16 18:05:54","16":"2020-10-16 17:57:33","17":"2020-10-16 17:49:45","18":"2020-10-16 11:10:33","19":"2020-10-16 11:09:18","20":"2020-10-16 09:07:27","21":"2020-10-16 09:04:52","22":"2020-10-16 09:02:16","23":"2020-10-16 08:58:09"},"retweet_count":{"0":0,"1":5,"2":66,"3":7,"4":0,"5":1425,"6":0,"7":7,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":9,"17":0,"18":6,"19":42,"20":0,"21":1,"22":1,"23":79},"favorite_count":{"0":10,"1":6,"2":93,"3":7,"4":3,"5":0,"6":0,"7":7,"8":1,"9":1,"10":4,"11":10,"12":3,"13":1,"14":2,"15":3,"16":13,"17":0,"18":0,"19":53,"20":2,"21":2,"22":8,"23":105},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[0,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdce_j","name":"EFDC_J\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":15138876,"id_str":"15138876","indices":[0,7]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[8,22]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317211986598498304,"id_str":"1317211986598498304","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317211986598498304\/pu\/img\/hlreAiR0K90vEd2h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317211986598498304\/pu\/img\/hlreAiR0K90vEd2h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P4caLtLF3n","display_url":"pic.twitter.com\/P4caLtLF3n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1317213824689332225\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":188,"h":108,"resize":"fit"},"medium":{"w":188,"h":108,"resize":"fit"},"large":{"w":188,"h":108,"resize":"fit"},"thumb":{"w":108,"h":108,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FrN338Qlfh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1317160425084112901","display_url":"twitter.com\/rubnpulido\/sta\u2026","indices":[49,72]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unpocdeperfavor","name":"ataraxia","id":1059197509879377921,"id_str":"1059197509879377921","indices":[0,16]},{"screen_name":"Tommy_shby","name":"V.E.R.D.E. #MocionContraLaMafia","id":1214457659971293185,"id_str":"1214457659971293185","indices":[17,28]},{"screen_name":"N_Trastamara","name":"Noelia de Trast\u00e1mara","id":1057248206642384896,"id_str":"1057248206642384896","indices":[29,42]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljpmyELRlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/N_Trastamara\/status\/1317090020017274881","display_url":"twitter.com\/N_Trastamara\/s\u2026","indices":[185,208]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silviavydan","name":"Silvia","id":995221177265160193,"id_str":"995221177265160193","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silviavydan","name":"Silvia","id":995221177265160193,"id_str":"995221177265160193","indices":[0,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[0,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[0,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silviavydan","name":"Silvia","id":995221177265160193,"id_str":"995221177265160193","indices":[0,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1317165128450822144,"id_str":"1317165128450822144","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeCtKfX0AARVDM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeCtKfX0AARVDM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FQZae8OIDi","display_url":"pic.twitter.com\/FQZae8OIDi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1317165534924967937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":667,"h":392,"resize":"fit"},"large":{"w":667,"h":392,"resize":"fit"},"medium":{"w":667,"h":392,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[0,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Obi8GIZgMX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JordiFlynn\/status\/1240183237932187648","display_url":"twitter.com\/JordiFlynn\/sta\u2026","indices":[82,105]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"norweminguer1","name":"Norweminguer","id":1243885866826825729,"id_str":"1243885866826825729","indices":[0,14]},{"screen_name":"Aguila_Hispania","name":"\u2295 Viejo Orden \u271d","id":3028028519,"id_str":"3028028519","indices":[15,31]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]},{"screen_name":"EducaAnd","name":"Consejer\u00eda Educaci\u00f3n y Deporte","id":3384805324,"id_str":"3384805324","indices":[18,27]},{"screen_name":"javierimbroda","name":"Javier Imbroda","id":215463882,"id_str":"215463882","indices":[28,42]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317059827982532609,"id_str":"1317059827982532609","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekci73rWAAEz7vx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekci73rWAAEz7vx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FISBYeK4vJ","display_url":"pic.twitter.com\/FISBYeK4vJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1317060041527169028\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":292,"h":692,"resize":"fit"},"small":{"w":287,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":292,"h":692,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[0,10]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JordiFlynn","name":"Jordi Flynn","id":3514440017,"id_str":"3514440017","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ECIzjaPaoa","expanded_url":"https:\/\/www.lagacetadesalamanca.es\/panorama\/portugal-se-prepara-para-el-uso-obligatorio-de-mascarilla-por-la-calle-HK4972238","display_url":"lagacetadesalamanca.es\/panorama\/portu\u2026","indices":[83,106]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[0,10]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317026444460085249,"id_str":"1317026444460085249","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcEksXW0AE0jAV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcEksXW0AE0jAV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pL7zE8ZYvc","display_url":"pic.twitter.com\/pL7zE8ZYvc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1317027035257110528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":615,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":577,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":327,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}