{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1317253107768844288,"1":1317234069420281857,"2":1317233997949378560,"3":1317233849726894082,"4":1317222415102038016,"5":1317221902788759552,"6":1317221831674396673,"7":1317221745946992641,"8":1317220162685276160,"9":1317187800798736384,"10":1317184104933265408,"11":1317183852134174724,"12":1317176083071074304,"13":1317175521818660866,"14":1317175234814988289,"15":1317175158680018945,"16":1317175090329640960,"17":1317174920762327040,"18":1317174770073481218,"19":1317173316545875969,"20":1317173088530976768,"21":1317172738931511298,"22":1317171957843054592,"23":1317171233092493315,"24":1317170626055098369,"25":1317170409280802817,"26":1317170362627592192,"27":1317170272936538115,"28":1317163074730758144},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true},"text":{"0":"LA GENTE NO TIENE IDEA LOS ESTRAGOS QUE HA HECHO ESTA VACUNA \"TDAP\" DESDE QUE SALIO Y, LA CANTIDAD DE DEMANDAS QUE TIENE.   HA CAUSADO (PAR\u00c1LISIS, BAJA DEL I.Q, AUTISMO Y MUERTES) :face_with_symbols_on_mouth: @ptycooperante16 @jledezmah26 @WalterEGmezG1 @Despiertosenpa1 @CarmCerb21 @Tito72835024 https:\/\/t.co\/sdteU0kYAg","1":"Un coronel de Bolivia afirma que Podemos es el brazo en Europa del tr\u00e1fico de drogas venezolano https:\/\/t.co\/PpqoNFR56L a trav\u00e9s de @noticiasmira","2":"Empiezo a pensar que esta escoria est\u00e1 tratando de provocar al personal\nhttps:\/\/t.co\/YA4sjtU72A","3":"La vacuna de la gripe mata. https:\/\/t.co\/Sio8B6fNt2","4":"Desbarataron una red de pedofilia que operaba en toda la Argentina y ten\u00eda conexiones con otros 25 pa\u00edses - Infobae https:\/\/t.co\/hzsesNuBbk","5":"Pero qu\u00e9 co\u00f1o tiran estas hembras de zorro al suelo? Espero que no sea material sanitario que vaya a usar el paciente...\nBella Ciao Ciao Ciao https:\/\/t.co\/TcJhfuezx5","6":"Una naci\u00f3n con identidad y fe fuertes no sucumbe por s\u00ed misma. Muchos menos deja v\u00eda libre a la islamizaci\u00f3n previo paso por el desierto del nihilismo y del relativismo.","7":":police_car_light: Si @realDonaldTrump pierde las elecciones del 3 de noviembre, Anthony Fauci, t\u00edtere de los genocidas Bill Gates y OMS, dice que en el primer trimestre 2021 vacunar\u00e1 a todos vuestros familiares.\nhttps:\/\/t.co\/CqQuMqn85o","8":"No es una pregunta ret\u00f3rica:\n\n\u00bfQu\u00e9 narices necesita el ciudadano medio para darse cuenta de que todo lo que est\u00e1 ocurriendo, especialmente en Espa\u00f1a, es parte de un plan maquiav\u00e9licamente pensado?\n\nNunca hab\u00eda visto tanta condescendencia con el poder.","9":"Hablemos de salud mental en tiempos de COVID-19 https:\/\/t.co\/JWnnVpzhte v\u00eda @MSF_espana","10":"@CarmCerb21 Y esta es la maxima autoridad en Portugal :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:https:\/\/t.co\/TITbSBQFPM","11":"ENFOQUE SOTT: Pseudoepidemia: El Covid-19 nunca se acabar\u00e1 \u00bfpor qu\u00e9?\n\nhttps:\/\/t.co\/7erVUlQaHp","12":"@CarmCerb21 Os dejo mi \u00faltimo art\u00edculo por si os interesa: LA DESAPARICI\u00d3N DEL PAGANISMO EN EL IMPERIO ROMANO. https:\/\/t.co\/3Qjsmtjheh","13":"Maduro construye t\u00faneles secretos para esconderse con sus altos mandos en caso de conflicto. \n\nhttps:\/\/t.co\/9SfZ4a0PSO","14":"Jugando a Ser Inmortales: Transhumanismo y Singularidad Tecnol\u00f3gica (El d\u00eda en que dejemos de ser humanos | Un Universo invisible bajo nuestros pies\n\nhttps:\/\/t.co\/gKQ9Wf8isp","15":"Agenda pol\u00edtica criminal disfrazada de bien com\u00fan: El sem\u00e1foro COVID de la UE pone a toda Espa\u00f1a en rojo\n\nhttps:\/\/t.co\/5iP2o2XwAG","16":"El Yuan digital a un paso de eliminar el efectivo\n\nhttps:\/\/t.co\/5Z25heBYlE","17":"Revocado toque de queda en Berl\u00edn. \n\nhttps:\/\/t.co\/ac6p16TpaM","18":"Bill Gates reconvertido en \"Ministro de Sanidad mundial\" nos vuelve a vender su vacuna como la soluci\u00f3n m\u00e1gica. Al mismo tiempo, nuestro fil\u00f3sofo reconvertido en Ministro de Sanidad anuncia la creaci\u00f3n de un \"registro de vacunados\"\n\nhttps:\/\/t.co\/sHRTFYg1wM","19":":bell::bell:COMPARTAMOS ESTO LO MAS QUE PODAMOS!!:fire::fire:\nES QUE TIENE TODA LA RAZON!!\nSeguid los hilos para ver todo el video:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/hv94gnABoC","20":"La lecci\u00f3n dist\u00f3pica del coronavirus: somos mortales, no hay alternativa \n\nhttps:\/\/t.co\/BMAw3a4m0S","21":"\u00bf\u00bfRitual de sacrificios??\n\nhttps:\/\/t.co\/JQ0CdDNkud","22":"Que poca gracia, si pretende ser un chiste, es de muy mal gusto\n\n'McDonald\u2019s presenta una nueva hamburguesa de carne de ni\u00f1o criado en libertad' https:\/\/t.co\/bAeiw3EP9r v\u00eda @elmundotoday","23":"Vamos a permitir que este gobierno de in\u00fatiles decida sobre nuestra libertad??\n\nIlla vaticina una Navidad \"diferente\" y seis meses \"complicados\" hasta que haya vacuna\n\nhttps:\/\/t.co\/lEkfUf280q","24":"Bill Gates pide a los l\u00edderes religiosos que apoyen las vacunas  \n\nhttps:\/\/t.co\/PuBphZJDtE","25":"Aumenta la poblaci\u00f3n que rechaza vacunarse de la Covid-19 en cuanto salga al mercado https:\/\/t.co\/9pRWbqfHXX v\u00eda @infosalus_com","26":"JES\u00daS GARC\u00cdA BLANCA. \u00ab\u2026 los derechos y libertades se han pisoteado sin base cient\u00edfica alguna\u00bb https:\/\/t.co\/zpJAPycrVM","27":"Sin palabras... Este tipo es la m\u00e1xima autoridad sanitaria en Espa\u00f1a :face_screaming_in_fear::exploding_head: https:\/\/t.co\/9cGURa9Bkp","28":"@CarmCerb21 @francisferrisol Eso es lo que va a pasar con la nueva ley de educaci\u00f3n. En un futuro no muy lejano, saldr\u00e1n con una pobre formaci\u00f3n, listos para ser contratados por MHYV.. Que pena de pa\u00eds se nos esta quedando.. https:\/\/t.co\/xrUMzZAqCd"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 23:56:28","1":"2020-10-16 22:40:49","2":"2020-10-16 22:40:32","3":"2020-10-16 22:39:57","4":"2020-10-16 21:54:31","5":"2020-10-16 21:52:29","6":"2020-10-16 21:52:12","7":"2020-10-16 21:51:51","8":"2020-10-16 21:45:34","9":"2020-10-16 19:36:58","10":"2020-10-16 19:22:17","11":"2020-10-16 19:21:17","12":"2020-10-16 18:50:24","13":"2020-10-16 18:48:10","14":"2020-10-16 18:47:02","15":"2020-10-16 18:46:44","16":"2020-10-16 18:46:28","17":"2020-10-16 18:45:47","18":"2020-10-16 18:45:11","19":"2020-10-16 18:39:25","20":"2020-10-16 18:38:30","21":"2020-10-16 18:37:07","22":"2020-10-16 18:34:01","23":"2020-10-16 18:31:08","24":"2020-10-16 18:28:43","25":"2020-10-16 18:27:52","26":"2020-10-16 18:27:40","27":"2020-10-16 18:27:19","28":"2020-10-16 17:58:43"},"retweet_count":{"0":7,"1":29,"2":69,"3":228,"4":254,"5":75,"6":50,"7":50,"8":607,"9":9,"10":2,"11":23,"12":3,"13":2,"14":4,"15":4,"16":3,"17":7,"18":72,"19":158,"20":2,"21":19,"22":12,"23":9,"24":8,"25":10,"26":5,"27":38,"28":2},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":8,"10":0,"11":21,"12":0,"13":6,"14":4,"15":2,"16":3,"17":9,"18":58,"19":0,"20":1,"21":22,"22":19,"23":13,"24":10,"25":16,"26":7,"27":46,"28":0},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ci0r0","name":"D10X1D0 D3 CI0R0","id":1312490280696848385,"id_str":"1312490280696848385","indices":[3,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVozIberica","name":"La Voz Iberica \ud83d\udce2","id":31559372,"id_str":"31559372","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PpqoNFR56L","expanded_url":"https:\/\/elmira.es\/02\/06\/2015\/un-coronel-de-bolivia-afirma-que-podemos-es-el-brazo-en-europa-del-trafico-de-drogas-venezolano\/","display_url":"elmira.es\/02\/06\/2015\/un-\u2026","indices":[114,137]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YA4sjtU72A","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/abci-salvador-illa-no-esta-descartado-vacuna-regalo-navidad-202010161220_noticia_amp.html?__twitter_impression=true&s=09","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[92,115]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecabal","name":"Esteban Cabal","id":39647604,"id_str":"39647604","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sio8B6fNt2","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2014\/11\/29\/5479e51de2704e691e8b457e.html?fbclid=IwAR0YT7LbkA9xzP4emEnI0grgstXLaCMJ1BUVKQ7piMQMM3vae6MqDBlr4xc","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[40,63]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DamianAldeta","name":"Dami\u00e1n","id":130383923,"id_str":"130383923","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya. (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[23,39]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MSF_Espana","name":"M\u00e9dicos Sin Fronteras","id":21667065,"id_str":"21667065","indices":[76,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JWnnVpzhte","expanded_url":"https:\/\/www.msf.es\/reportaje\/salud-mental-en-tiempos-covid","display_url":"msf.es\/reportaje\/salu\u2026","indices":[48,71]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fitzlemonade1","name":"Fitzlemonade\ud83e\udd81\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u24cb","id":1289710541695602688,"id_str":"1289710541695602688","indices":[3,17]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[19,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TITbSBQFPM","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FPnuItoyA0E","display_url":"youtu.be\/FPnuItoyA0E","indices":[79,102]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7erVUlQaHp","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74616-Pseudoepidemia-El-Covid-19-nunca-se-acabara-por-que","display_url":"es.sott.net\/article\/74616-\u2026","indices":[70,93]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ExtranoTipo","name":"Para M\u00ed Son Enigmas: el blog antiglobalizaci\u00f3n.","id":1225871718859919360,"id_str":"1225871718859919360","indices":[3,15]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[17,28]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9SfZ4a0PSO","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/abci-maduro-construye-tuneles-secretos-para-esconderse-altos-mandos-caso-conflicto-202010151921_video.htmlMaduro","display_url":"abc.es\/internacional\/\u2026","indices":[95,118]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKQ9Wf8isp","expanded_url":"http:\/\/www.madrimasd.org\/blogs\/universo\/2017\/06\/09\/148137","display_url":"madrimasd.org\/blogs\/universo\u2026","indices":[150,173]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5iP2o2XwAG","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74618-Agenda-politica-criminal-disfrazada-de-bien-comun-El-semaforo-COVID-de-la-UE-pone-a-toda-Espana-en-rojo","display_url":"es.sott.net\/article\/74618-\u2026","indices":[106,129]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Z25heBYlE","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/uBtOmlnXl1U","display_url":"youtu.be\/uBtOmlnXl1U","indices":[51,74]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ac6p16TpaM","expanded_url":"https:\/\/es.euronews.com\/2020\/10\/16\/revocado-el-toque-de-queda-en-berlin?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook&fbclid=IwAR26bcUE8C2QYRZbapvDO2wwk23HXdZHLtLh_rejirDETzwnVcYt57I6aHU#Echobox=1602859391","display_url":"es.euronews.com\/2020\/10\/16\/rev\u2026","indices":[37,60]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sHRTFYg1wM","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.ondacero.es\/coronavirus\/bill-gates-explica-cual-unica-forma-volver-normalidad-coronavirus_202010165f89672fd9123d0001fd4645.html","display_url":"google.com\/amp\/s\/amp.onda\u2026","indices":[233,256]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BMAw3a4m0S","expanded_url":"https:\/\/blogs.elconfidencial.com\/cultura\/tribuna\/2020-04-07\/transhumanismo-religion-tecnologia-coronavirus_2536547\/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social","display_url":"blogs.elconfidencial.com\/cultura\/tribun\u2026","indices":[75,98]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JQ0CdDNkud","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?feature=youtu.be&v=azxgX1QanYE","display_url":"m.youtube.com\/watch?feature=\u2026","indices":[27,50]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundotoday","name":"El Mundo Today","id":38381308,"id_str":"38381308","indices":[173,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bAeiw3EP9r","expanded_url":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2014\/03\/mcdonalds-presenta-una-nueva-hamburguesa-de-carne-de-nino-criado-en-libertad\/","display_url":"elmundotoday.com\/2014\/03\/mcdona\u2026","indices":[145,168]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEkfUf280q","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-10-16\/illa-seis-meses-complicados-llegada-vacuna-confinamientos-coronavirus_2792071\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[168,191]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuBphZJDtE","expanded_url":"https:\/\/religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/10\/bill-gates-pide-los-lideres-religiosos.html?spref=tw","display_url":"religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/10\/bill-g\u2026","indices":[67,90]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infosalus_com","name":"Infosalus","id":253031005,"id_str":"253031005","indices":[113,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9pRWbqfHXX","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-aumenta-poblacion-rechaza-vacunarse-covid-19-cuanto-salga-mercado-20201015144445.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[85,108]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zpJAPycrVM","expanded_url":"https:\/\/insurgente.org\/jesus-garcia-blanca-los-derechos-y-libertades-se-han-pisoteado-sin-base-cientifica-alguna\/","display_url":"insurgente.org\/jesus-garcia-b\u2026","indices":[95,118]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317170225150910464,"id_str":"1317170225150910464","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317170225150910464\/pu\/img\/sm8OvvoTJ4mm389F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317170225150910464\/pu\/img\/sm8OvvoTJ4mm389F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9cGURa9Bkp","display_url":"pic.twitter.com\/9cGURa9Bkp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1317170272936538115\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"farmarqrz","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd80\ud83c\udd81\ud83c\udd89\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":397856093,"id_str":"397856093","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[15,26]},{"screen_name":"francisferrisol","name":"Pacof\u00e9","id":3505115177,"id_str":"3505115177","indices":[27,43]}],"urls":[]}}}