{"screen_name":{"0":"dogrulukpayicom","1":"dogrulukpayicom","2":"dogrulukpayicom","3":"dogrulukpayicom","4":"dogrulukpayicom"},"tweet_id":{"0":1317162233697325057,"1":1317097784152100864,"2":1317077858016235521,"3":1317077683390611457,"4":1317077061731758086},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"2020\u2019nin ocak-eyl\u00fcl aral\u0131\u011f\u0131nda en \u00e7ok konut sat\u0131\u015f miktar\u0131 ger\u00e7ekle\u015fen il\u00e7e 27 bin 35 konut sat\u0131\u015f say\u0131s\u0131 ile Esenyurt oldu.\n\n:link: https:\/\/t.co\/N0CmXmbwTb https:\/\/t.co\/zpkakqaDKr","1":"Uluslararas\u0131 G\u0131da Politikalar\u0131 Ara\u015ft\u0131rma Enstit\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn (IFPRI)K\u00fcresel A\u00e7l\u0131k Endeksi (GHI) raporuna g\u00f6re 3 \u00fclke endi\u015fe verici a\u00e7l\u0131k seviyelerine sahip: \n\n:Chad: \u00c7ad\n:Timor-Leste: Timor-Leste\n:Madagascar: Madagaskar.\n\n:link: https:\/\/t.co\/yyee75K0nq https:\/\/t.co\/LbpNy1EWsm","2":"Moody\u2019s de\u011ferlendirmesi dikkate al\u0131nd\u0131\u011f\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019nin y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini s\u00f6zle\u015fmesine uygun bir \u015fekilde zaman\u0131nda ve tam olarak \u00f6deme iste\u011fi ve kabiliyetinin var olma seviyesi g\u00f6rseldeki \u00fclkelerle ayn\u0131 kategoride yer al\u0131yor.","3":"G\u00f6rseldeki \u00fclkelerin tamam\u0131 Moody\u2019s\u2019in derecelendirmesinde B2 notunu alm\u0131\u015f durumda. S&amp;P ve Fitch\u2019in derecelendirmelerinde ise baz\u0131 \u00fclkeler farkl\u0131 kategorilerde de\u011ferlendirilmi\u015f ya da hi\u00e7 de\u011ferlendirilmemi\u015f. https:\/\/t.co\/kaCl5lyZJz","4":"Kredi derecelendirme kurulu\u015flar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye\u2019nin ekonomik gelece\u011fini g\u00f6rseldeki \u00fclkeler aras\u0131nda g\u00f6sterdi\u011fi iddias\u0131 k\u0131smen yanl\u0131\u015f.\n\nhttps:\/\/t.co\/3QapCCUD08"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 17:55:22","1":"2020-10-16 13:39:16","2":"2020-10-16 12:20:06","3":"2020-10-16 12:19:24","4":"2020-10-16 12:16:56"},"retweet_count":{"0":1,"1":3,"2":1,"3":1,"4":2},"favorite_count":{"0":20,"1":23,"2":5,"3":6,"4":10},"user_location":{"0":"T\u00fcrkiye","1":"T\u00fcrkiye","2":"T\u00fcrkiye","3":"T\u00fcrkiye","4":"T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","1":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","2":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","3":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","4":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0CmXmbwTb","expanded_url":"https:\/\/www.dogrulukpayi.com\/bulten\/dunya-konut-gunu-2020-195","display_url":"dogrulukpayi.com\/bulten\/dunya-k\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1317161949055098880,"id_str":"1317161949055098880","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekd_0GUXIAAVi2P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekd_0GUXIAAVi2P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zpkakqaDKr","display_url":"pic.twitter.com\/zpkakqaDKr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1317162233697325057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1542,"h":880,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yyee75K0nq","expanded_url":"https:\/\/www.dogrulukpayi.com\/bulten\/covid-19-golgesinde-dunya-gida-gunu","display_url":"dogrulukpayi.com\/bulten\/covid-1\u2026","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1317097092574302210,"id_str":"1317097092574302210","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkdE09GXUAI15HZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkdE09GXUAI15HZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LbpNy1EWsm","display_url":"pic.twitter.com\/LbpNy1EWsm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1317097784152100864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317077674293104641,"id_str":"1317077674293104641","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkczKqXWkAEASys.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkczKqXWkAEASys.png","url":"https:\/\/t.co\/kaCl5lyZJz","display_url":"pic.twitter.com\/kaCl5lyZJz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1317077683390611457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":726,"h":651,"resize":"fit"},"large":{"w":726,"h":651,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":610,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QapCCUD08","expanded_url":"https:\/\/www.dogrulukpayi.com\/dogrulama\/kredi-derecelendirme-kuruluslarinin-turkiye-nin-ekonomik-gelecegini-gorseldeki-ulkeler-arasinda-gosterdigi-iddiasi","display_url":"dogrulukpayi.com\/dogrulama\/kred\u2026","indices":[131,154]}]}}}