{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1317236350567985154,"1":1317216301677481984,"2":1317206827948527616,"3":1317204610101202945,"4":1317203738965192706,"5":1317202770672427010,"6":1317202050074185728,"7":1317197920421269505,"8":1317194126287376385,"9":1317193254576816138},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 : le d\u00e9put\u00e9 Eric Coquerel appelle \u00e0 \"un rassemblement du peuple, croyants, des non-croyants, d\u00e8s la semaine prochaine\"\n\nhttps:\/\/t.co\/w76pyeyrnZ https:\/\/t.co\/vuTjZ36YaY","1":"VIDEO :play_button: Professeur d\u00e9capit\u00e9\u00a0: \"la nation toute enti\u00e8re\" est aux c\u00f4t\u00e9s des enseignants pour les \"d\u00e9fendre\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/2abEdPRV1X https:\/\/t.co\/hhwwaFgFsR","2":"DIRECT :red_circle: Professeur d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 Conflans-Sainte-Honorine\u00a0: \"il a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 parce qu'il apprenait \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves la libert\u00e9 d'expression\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/vrIPkEvytr https:\/\/t.co\/VxZKnbv5Aq","3":"\"Nous ferons bloc, ils ne passeront pas. L'obscurantisme, et la violence qui l'accompagne, ne gagneront pas. Ils ne nous diviseront pas\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM https:\/\/t.co\/La3dWEVgDR","4":"\"Il n'y a pas de hasard si c'est un enseignant que ce terroriste a abattu. Parce qu'il a voulu abattre la R\u00e9publique dans ses valeurs, les Lumi\u00e8res, la possibilit\u00e9 de faire de nos enfants des citoyens libres\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM https:\/\/t.co\/ykmwudZWBp","5":"\"Je veux dire ce soir \u00e0 tous les enseignants de France que nous sommes avec eux, que la nation toute enti\u00e8re sera \u00e0 leur c\u00f4t\u00e9\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM https:\/\/t.co\/XYLcSRrklx","6":"\"Un de nos concitoyens a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 parce qu'il enseignait, parce qu'il apprenait \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves la libert\u00e9 de croire ou de ne pas croire. Il a \u00e9t\u00e9 la victime d'un attentat islamiste caract\u00e9ris\u00e9\", d\u00e9clare Emmanuel Macron\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM https:\/\/t.co\/q4ltwsUysa","7":"DIRECT :red_circle: Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"L'intol\u00e9rance vient de franchir un nouveau seuil et ne semble reculer devant rien pour imposer sa terreur \u00e0 notre pays\", a r\u00e9agi le journal Charlie Hebdo\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \nhttps:\/\/t.co\/vrIPkEvytr https:\/\/t.co\/87JD3qbFm0","8":"Couvre-feu en \u00cele-de-France et dans huit m\u00e9tropoles : \"Notre objectif, c'est de faire respecter cette r\u00e8gle\", d\u00e9clare la porte-parole du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur\n\nhttps:\/\/t.co\/S2Tkc9UseX https:\/\/t.co\/CdkJPJJGVE","9":"Couvre-feu : voici l'attestation d\u00e9rogatoire \u00e0 remplir pour pouvoir sortir entre 21\u00a0heures et 6\u00a0heures dans les zones en alerte maximale\u00a0:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/uHfsQgVwcp https:\/\/t.co\/ACo982cNXf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 22:49:53","1":"2020-10-16 21:30:13","2":"2020-10-16 20:52:34","3":"2020-10-16 20:43:46","4":"2020-10-16 20:40:18","5":"2020-10-16 20:36:27","6":"2020-10-16 20:33:35","7":"2020-10-16 20:17:11","8":"2020-10-16 20:02:06","9":"2020-10-16 19:58:38"},"retweet_count":{"0":85,"1":41,"2":48,"3":34,"4":40,"5":30,"6":162,"7":140,"8":11,"9":37},"favorite_count":{"0":322,"1":102,"2":92,"3":98,"4":92,"5":65,"6":345,"7":311,"8":17,"9":28},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w76pyeyrnZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/la-france-insoumise\/professeur-decapite-le-depute-eric-coquerel-appelle-a-un-rassemblement-du-peuple-croyants-des-non-croyants-des-la-semaine-prochaine_4144759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/la-f\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1317236265872490496,"id_str":"1317236265872490496","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkfDZ6CXgAAbQdT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkfDZ6CXgAAbQdT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vuTjZ36YaY","display_url":"pic.twitter.com\/vuTjZ36YaY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317236350567985154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1196,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1196,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2abEdPRV1X","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/video-professeur-decapite-la-nation-toute-entiere-est-aux-cotes-des-enseignants-pour-les-defendre-declare-emmanuel-macron_4144755.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1317216290495488001,"id_str":"1317216290495488001","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkexPL9XYAEESy0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkexPL9XYAEESy0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hhwwaFgFsR","display_url":"pic.twitter.com\/hhwwaFgFsR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317216301677481984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":683,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":683,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrIPkEvytr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/direct-le-parquet-antiterroriste-saisi-apres-un-meurtre-en-pleine-rue-dans-les-yvelines_4144633.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1317206766573309952,"id_str":"1317206766573309952","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekeok0lX0AAwju3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekeok0lX0AAwju3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VxZKnbv5Aq","display_url":"pic.twitter.com\/VxZKnbv5Aq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317206827948527616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FA4BI2","display_url":"bit.ly\/2FA4BI2","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1317204513485369345,"id_str":"1317204513485369345","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekemm-NXEAI3F6b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekemm-NXEAI3F6b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/La3dWEVgDR","display_url":"pic.twitter.com\/La3dWEVgDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317204610101202945\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FA4BI2","display_url":"bit.ly\/2FA4BI2","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1317203667381047297,"id_str":"1317203667381047297","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekel0RWXIAIB0e5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekel0RWXIAIB0e5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ykmwudZWBp","display_url":"pic.twitter.com\/ykmwudZWBp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317203738965192706\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FA4BI2","display_url":"bit.ly\/2FA4BI2","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1317202680868110338,"id_str":"1317202680868110338","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekek75qWAAAItDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekek75qWAAAItDn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XYLcSRrklx","display_url":"pic.twitter.com\/XYLcSRrklx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317202770672427010\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HHrhiJCqCM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FA4BI2","display_url":"bit.ly\/2FA4BI2","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1317201995107885059,"id_str":"1317201995107885059","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkekR9wWAAAvh8m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkekR9wWAAAvh8m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q4ltwsUysa","display_url":"pic.twitter.com\/q4ltwsUysa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317202050074185728\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrIPkEvytr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/direct-le-parquet-antiterroriste-saisi-apres-un-meurtre-en-pleine-rue-dans-les-yvelines_4144633.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1317197859444449282,"id_str":"1317197859444449282","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkegeW8XYAIgiSE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkegeW8XYAIgiSE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/87JD3qbFm0","display_url":"pic.twitter.com\/87JD3qbFm0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317197920421269505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":1497,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S2Tkc9UseX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/couvre-feu-en-ile-de-france-et-dans-huit-metropoles-notre-objectif-c-est-de-faire-respecter-cette-regle-declare-la-porte-parole-du-ministere-de-l-interieur_4144643.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1317194067516837890,"id_str":"1317194067516837890","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkedBo6X0AItqPd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkedBo6X0AItqPd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CdkJPJJGVE","display_url":"pic.twitter.com\/CdkJPJJGVE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317194126287376385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uHfsQgVwcp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/couvre-feu-voici-l-attestation-derogatoire-a-remplir-pour-pouvoir-sortir-entre-21-heures-et-6-heures-dans-les-zones-en-alerte-maximale_4143977.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1317193192584978432,"id_str":"1317193192584978432","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkecOtiXIAAYxgQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkecOtiXIAAYxgQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ACo982cNXf","display_url":"pic.twitter.com\/ACo982cNXf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1317193254576816138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}