{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho","44":"FrayJosepho","45":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1317221992119107586,"1":1317221166818430976,"2":1317198960247885824,"3":1317196785765449728,"4":1317195802637381634,"5":1317193477017489408,"6":1317192502164729857,"7":1317192184630775808,"8":1317192010420359169,"9":1317188819062501379,"10":1317185730389618688,"11":1317184765309616129,"12":1317184602209923072,"13":1317184293211340803,"14":1317182257828909057,"15":1317182052349939712,"16":1317181911643705347,"17":1317179966950440960,"18":1317179565236752386,"19":1317178262800502786,"20":1317158751842033664,"21":1317123212631834624,"22":1317122195844435968,"23":1317115922075746307,"24":1317096261426778112,"25":1317095515801243649,"26":1317095491566510080,"27":1317094188928946179,"28":1317092789767864321,"29":1317092617528791041,"30":1317038255217561601,"31":1317037855240224769,"32":1317037209254506496,"33":1317029130068688898,"34":1317028733602189312,"35":1317027885463502848,"36":1317026761348157440,"37":1317026152138027008,"38":1317023838018961409,"39":1316975647814750210,"40":1316975213746192385,"41":1316974844421017600,"42":1316974445391728640,"43":1316974236905373696,"44":1316972202701586443,"45":1316970918397267968},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false},"text":{"0":"Momento exacto en el que Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00c1lvarez SG de la UGT ya se ha hecho la foto y le pasa el marr\u00f3n al currela, que pa eso est\u00e1!:construction_worker:\n\nSindicalistas!!! :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/So5whSKuRp","1":":no_entry: BULO de @mjmonteroc. \"El reglamento europeo proh\u00edbe que se pueda bajar este impuesto (IVA) a la venta de mascarillas\".\n\n:cross_mark: FALSO: La Comisi\u00f3n Europea ha eliminado los impuestos y aranceles referidos a la importaci\u00f3n de productos sanitarios de terceros.\nhttps:\/\/t.co\/cTCmuBDuv9 https:\/\/t.co\/dgAAE4GbjI","2":"Eh. Que @MonsieurSansFoy y yo hemos tenido sendas visiones sobre el futuro de Espa\u00f1a. Pero solo una puede ser cierta. \u00bfHabr\u00e1...\nVACAS FLACAS o VACAS GORDAS?\nhttps:\/\/t.co\/fdDkRWgqSx\nLean y estrem\u00e9zcanse... o ilusi\u00f3nense. https:\/\/t.co\/EI3agODQrq","3":"Francia ha bajado el IVA de las mascarillas del 20% al 5,5%, B\u00e9lgica y Portugal al 6%, Italia y Pa\u00edses Bajos lo han fijado en el 0%...\n\nPero dice la ministra de Hacienda Mar\u00eda Jes\u00fas Montero que la normativa europea impide rebajar el IVA de las mascarillas Y TE LO TIENES QUE CREER https:\/\/t.co\/mdfKA21kiR","4":"Una menor necesita de autorizaci\u00f3n para ir de excursi\u00f3n con el Instituto; pero, seg\u00fan usted, no la necesita para asesinar a un ser humano en su seno.\n@IreneMontero eres un #SepulcroBlanqueado. https:\/\/t.co\/VjNZjPnRKH","5":"@MoranAlcon @lanochededieter @josemariamarco1 \u00a1Gracias! A sus pies.","6":"@CLARIBEL7272 @lanochededieter @josemariamarco1 \u00a1Gracias!","7":"@FrankReagan17 @lanochededieter @josemariamarco1 \u00a1Gracias!","8":"@marquesdsaffron Jajajajajajaja. \u00a1Gracias!","9":"Impresionante imagen de Pepe \u00c1lvarez \"limpiando\" la estatua de Largo Caballero.\nNo se recuerda la \u00faltima vez que alguien vio al secretario general de la UGT o a uno de sus dirigentes doblando el lomo.\n:camera::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/b3ArCuIAAM","10":"Mi recuerdo m\u00e1s respetuoso es siempre para las personas que han fallecido a causa de la covid19 y para sus familias. Y tambi\u00e9n para quienes padecen ahora mismo la enfermedad. #PremiosPrincesadeAsturias @fpa https:\/\/t.co\/JhV8Ug9LEc https:\/\/t.co\/XRSQB98SJP","11":":red_circle: \u00daLTIMA HORA: Largo Caballero ha propuesto al embajador sovi\u00e9tico que su Gobierno acepte que unas 500 toneladas de oro sean depositadas en el Comisariado de Finanzas del Pueblo de la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica. \n\nEl Gobierno busca garantizar con ello el suministro permanente de armamento.","12":"@josegar47 @lanochededieter @josemariamarco1 \u00a1Gracias!","13":"@hopevalladolid @lanochededieter @josemariamarco1 \u00a1Bien!","14":"@AlvaroJuer @lanochededieter @josemariamarco1 Jajajajajajaja.","15":"@victoriajuarezc @lanochededieter @josemariamarco1 \u00a1Usted s\u00ed que sabe!","16":"@Tommy_shby @lanochededieter @josemariamarco1 Bebidas cabr\u00f3nicas.","17":"@lanochededieter @josemariamarco1 Les he preparado un completo resumen semanal, con palitos para Fernando Sim\u00f3n, para el Mo\u00f1os, para Illa, para S\u00e1nchez y para las dos femiministras: Yolanda e Irene.\nPero desde la m\u00e1xima cordialidad, \u00bfeh?","18":"Yo que Uds (es un consejo nada m\u00e1s, \u00bfeh?, una mera sugerencia) sintonizar\u00eda @lanochededieter. Est\u00e1 emiti\u00e9ndose \"la tertulia de los cayetanos\", con Cayetano Gonz\u00e1lez, Tom\u00e1s Cuesta y @josemariamarco1. Adem\u00e1s, como colof\u00f3n, sobre las 21:45, intervendr\u00e9 yo.\nhttps:\/\/t.co\/aXGlGiaSL8","19":"De las cinco CCAA con m\u00e1s incidencia de coronavirus en este momento hay tres (Navarra, Arag\u00f3n y La Rioja) gobernadas por el PSOE y una (Melilla) en la que las competencias de Sanidad depende de Illa.","20":"Esto tan absurdo ha calado porque enfrente no hab\u00eda nada.\nCreo nunca escuch\u00e9 a nadie medio importante de PP o Cs decir lo obvio: que hombres y mujeres no tenemos los mismos gustos\/intereses de media y que eso se refleja en las elecciones profesionales.\nhttps:\/\/t.co\/P7lPQQcINA","21":"\u00bfA qu\u00e9 hora es el acto de contrici\u00f3n y la petici\u00f3n de disculpas a @monasterioR de los militantes de @MasMadrid__, con @ierrejon a la cabeza?\nhttps:\/\/t.co\/FNNuaqxeQX","22":"Facebook y Twitter censuran una noticia sobre la corrupci\u00f3n de Joe Biden, por @esmultivac https:\/\/t.co\/QGz63L2tdC a trav\u00e9s de @libertaddigital","23":"@algo_vl No me tutee, se lo ruego.","24":"DISCUSI\u00d3N ANTOL\u00d3GICA sobre c\u00f3mo llevar el tractor por el arado.\n\nAntonio y Andr\u00e9s. \n\nNi un sketch de @JoseMotatv supera esto. https:\/\/t.co\/qJDADeHrzU","25":"@0Ojiplatico3 Lo de eliminar el requisito del m\u00e1ster para dar clase es la \u00fanica medida que me gusta. Dicho m\u00e1ster \"habilitante\" es un tr\u00e1mite sacaperras, adoctrinador e in\u00fatil, impartido por pedabobos a la violeta, charlatanes vendeburras, niputaide\u00edstas consumados y desertores de la tiza.","26":"@0Ojiplatico3 Lo de eliminar el requisito del m\u00e1ster para dar clase es la \u00fanica medida que me gusta. Dicho m\u00e1ster \"habilitante\" es un tr\u00e1mite sacaperras, adoctrinador e in\u00fatil, impartido por pedabobos a la violeta, charlatanes vendeburras, niputaide\u00edstas consumados y desertores de la tiza.","27":"@Amanda333333339 Esos peor.","28":"@AngelArgello @santos1313131 En realidad, ni eso: los sindicalistas est\u00e1n liberados.","29":"@FrayJosepho Sindicatos no s\u00e9, pero si se hace una manifestaci\u00f3n de profesores yo soy el primero en acudir. Por supuesto en s\u00e1bado, q no quiero q nadie cubra mi puesto de trabajo sin justificaci\u00f3n.","30":"* \u00daLTIMA HORA *\n\nEl gobierno firma un convenio con los productores de l\u00e1cteos para otorgar t\u00edtulos de bachillerato en las tapas de los yogures. https:\/\/t.co\/UU2xG58TaF","31":"Luego tienen un caso de menores prostituidas en Baleares donde gobiernan ellos y se niegan a investigarlo. C\u00ednicos charlatanes. https:\/\/t.co\/JRE83PI1lt","32":"Estamos a cuatro d\u00edas de que el PSOE cambie el nombre de las calles que ahora se llamen Calvo Sotelo por el nombre de los matones socialistas que lo sacaron de noche de su casa para asesinarlo por la espalda. Eso s\u00ed, con mucho corazoncito y mucho hablar de dignidad. https:\/\/t.co\/oVu5pMl6pe","33":"@FrayJosepho Los aut\u00e9nticos representantes de los estudiantes estamos hartos de que se le d\u00e9 bombo en los medios a esa banda.","34":"@joe_thin Sea el que sea. Tampoco el sobrino particip\u00f3 en la guerra. Lo fusilaron antes.","35":"@iamachio Qu\u00e9 me va a decir.","36":"@Ego_Libertarian \u00bfPiden la dimisi\u00f3n y ya?","37":"Si el Sindicato de Estudiantes fuera de verdad \"de estudiantes\" y no una mierda extremoizquierdista dirigida por treinta\u00f1eros y multirrepetidores, estar\u00eda ya convocando movilizaciones para protestar por el decreto de Cela\u00e1, que deval\u00faa sus t\u00edtulos e iguala a todos en zopenquez.","38":"#Efem\u00e9rides #TalD\u00edaComoHoy #OnthisDay #Cinema #Cinematography #Actor #AntonioFerrandis\n \nHilo de 18 tweets.\n\n2000.\n\nHoy, 16 de octubre, fallec\u00eda Antonio Ferrandis Monrabal, ANTONIO FERRANDIS (n. 1921), actor de cine y teatro. https:\/\/t.co\/29fWV4d49h","39":"Y no me refiero a CCOO, UGT y otros sindicatos de extrema izquierda, que a esos ya los conozco. Me refiero a ANPE, CSIF y sindicatos profesionales.","40":"\u00bfHay alg\u00fan sindicato de profesores que haya llamado a movilizaciones y\/o huelgas por el decreto de Cela\u00e1 de que los alumnos van a pasar de curso sin l\u00edmite de suspensos?\nPregunto.","41":"@ingajor @manuroldansal Quienes te convocaron a la huelga por falta de profesores y defendieron esa huelga, aplauden ahora con las orejas que a los alumnos se les exija cada vez menos y aprendan lo m\u00ednimo.\nEn realidad, el aprendizaje se la suda. Ellos est\u00e1n ah\u00ed por motivos pol\u00edticos espurios.","42":"Durante una temporadita me voy a negar en redondo a usar la expresi\u00f3n \"denuncias falsas\" en ning\u00fan debate.\n\nEn su lugar voy a usar la expresi\u00f3n \"acusados inocentes\", ya que ah\u00ed la cifra oficial es del 77%.\n\nSi os apetece, probadlo vosotros tambi\u00e9n y me cont\u00e1is qu\u00e9 tal.","43":"@sanchezdelreal Ojo, no lo digo como cr\u00edtica, sino por saber. Es normal que haya garbanzos negros entre los concejales de un partido que ha crecido tanto en tan poco tiempo.","44":"Por cierto, parece que el PSOE y Podemos contaron con el voto de dos concejales tr\u00e1nsfugas de Cs y de Vox.\n\u00bfSabe algo de esto @sanchezdelreal?","45":"No solo les quitan las calles a quienes los derrotaron en la guerra. Ahora se las quitan tambi\u00e9n a los fusilados y asesinados por ellos. https:\/\/t.co\/0CiVG82sOy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 21:52:50","1":"2020-10-16 21:49:33","2":"2020-10-16 20:21:19","3":"2020-10-16 20:12:40","4":"2020-10-16 20:08:46","5":"2020-10-16 19:59:31","6":"2020-10-16 19:55:39","7":"2020-10-16 19:54:23","8":"2020-10-16 19:53:42","9":"2020-10-16 19:41:01","10":"2020-10-16 19:28:44","11":"2020-10-16 19:24:54","12":"2020-10-16 19:24:15","13":"2020-10-16 19:23:02","14":"2020-10-16 19:14:56","15":"2020-10-16 19:14:07","16":"2020-10-16 19:13:34","17":"2020-10-16 19:05:50","18":"2020-10-16 19:04:15","19":"2020-10-16 18:59:04","20":"2020-10-16 17:41:32","21":"2020-10-16 15:20:19","22":"2020-10-16 15:16:17","23":"2020-10-16 14:51:21","24":"2020-10-16 13:33:13","25":"2020-10-16 13:30:16","26":"2020-10-16 13:30:10","27":"2020-10-16 13:24:59","28":"2020-10-16 13:19:26","29":"2020-10-16 13:18:45","30":"2020-10-16 09:42:44","31":"2020-10-16 09:41:08","32":"2020-10-16 09:38:34","33":"2020-10-16 09:06:28","34":"2020-10-16 09:04:53","35":"2020-10-16 09:01:31","36":"2020-10-16 08:57:03","37":"2020-10-16 08:54:38","38":"2020-10-16 08:45:26","39":"2020-10-16 05:33:57","40":"2020-10-16 05:32:13","41":"2020-10-16 05:30:45","42":"2020-10-16 05:29:10","43":"2020-10-16 05:28:20","44":"2020-10-16 05:20:15","45":"2020-10-16 05:15:09"},"retweet_count":{"0":3932,"1":855,"2":17,"3":430,"4":394,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1624,"10":1662,"11":918,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":11,"18":34,"19":395,"20":347,"21":377,"22":56,"23":0,"24":1255,"25":43,"26":43,"27":0,"28":2,"29":9,"30":1660,"31":3916,"32":680,"33":10,"34":1,"35":1,"36":0,"37":3047,"38":44,"39":237,"40":2873,"41":42,"42":213,"43":7,"44":14,"45":393},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":58,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":2,"13":1,"14":2,"15":1,"16":1,"17":52,"18":105,"19":0,"20":0,"21":820,"22":67,"23":0,"24":0,"25":0,"26":171,"27":2,"28":15,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":6,"35":13,"36":2,"37":6582,"38":0,"39":861,"40":6747,"41":0,"42":0,"43":46,"44":79,"45":793},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","44":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","45":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NekaneHarta","name":"Nekane \ud83d\udda4","id":816012009225547776,"id_str":"816012009225547776","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenditaJusticia","name":"Bendita Justicia","id":1107590013255106563,"id_str":"1107590013255106563","indices":[3,19]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[31,42]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[8,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdDkRWgqSx","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho-y-monsieur-de-sans-foy\/el-futuro-de-espana-6670483\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1317198809693380614,"id_str":"1317198809693380614","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkehVq5XYAY28hh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkehVq5XYAY28hh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EI3agODQrq","display_url":"pic.twitter.com\/EI3agODQrq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1317198960247885824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":445,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patergongora","name":"P. Juan Manuel G\u00f3ngora","id":88839179,"id_str":"88839179","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoranAlcon","name":"Conchi Moran","id":3429626482,"id_str":"3429626482","indices":[0,11]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[12,28]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[29,45]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CLARIBEL7272","name":"CLARA LL.","id":1079387886,"id_str":"1079387886","indices":[0,13]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[14,30]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[31,47]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrankReagan17","name":"\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc9a \ud835\udc6d\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8c \ud835\udc79\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc8f","id":1251611206852530176,"id_str":"1251611206852530176","indices":[0,14]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[15,31]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[32,48]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marquesdsaffron","name":"Marqu\u00e9s de Saffron","id":533109733,"id_str":"533109733","indices":[0,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CivilWarNews4","name":"\u00daLTIMA HORA 1936","id":1282319322178781184,"id_str":"1282319322178781184","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josegar47","name":"jose maria","id":148288755,"id_str":"148288755","indices":[0,10]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[11,27]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[28,44]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hopevalladolid","name":"Hope \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a","id":726466898209181698,"id_str":"726466898209181698","indices":[0,15]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[16,32]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[33,49]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroJuer","name":"Alvaro Kantamelade. #SanchezDimisi\u00f3n. \ud83d\udc9a","id":303131300,"id_str":"303131300","indices":[0,11]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[12,28]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[29,45]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriajuarezc","name":"Victoria Ju\u00e1rez","id":1163627792,"id_str":"1163627792","indices":[0,16]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[17,33]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[34,50]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tommy_shby","name":"V.E.R.D.E. #MocionContraLaMafia","id":1214457659971293185,"id_str":"1214457659971293185","indices":[0,11]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[12,28]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[29,45]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[0,16]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[17,33]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[76,92]},{"screen_name":"josemariamarco1","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Marco","id":471300060,"id_str":"471300060","indices":[181,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aXGlGiaSL8","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/directo.html?utm_source=Me%20lo%20compro&utm_medium=Directo&utm_campaign=menu&_ga=2.19331514.305645326.1597067466-1198997842.1575300254","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/directo.html?u\u2026","indices":[254,277]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"90248a","name":"Noventa","id":946491668437590016,"id_str":"946491668437590016","indices":[3,10]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[66,78]},{"screen_name":"MasMadrid__","name":"M\u00e1s Madrid","id":1063009198018084864,"id_str":"1063009198018084864","indices":[100,112]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[118,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNNuaqxeQX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/madrid\/2020-10-16\/el-colegio-de-arquitectos-archiva-las-denuncias-de-mas-madrid-contra-monasterio-por-supuesto-intrusismo-6670548\/","display_url":"libertaddigital.com\/madrid\/2020-10\u2026","indices":[141,164]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esmultivac","name":"@multivac@redliberal.com","id":158730655,"id_str":"158730655","indices":[78,89]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[126,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGz63L2tdC","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/estados-unidos\/2020-10-15\/facebook-y-twitter-censuran-una-noticia-sobre-la-corrupcion-de-joe-biden-6670152\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[90,113]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"algo_vl","name":"ALGO VI","id":1297925639568273414,"id_str":"1297925639568273414","indices":[0,8]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_David_Senabre_","name":"_David_Senabre_","id":1227835717327425536,"id_str":"1227835717327425536","indices":[3,19]},{"screen_name":"JoseMotatv","name":"Jose Mota","id":402863857,"id_str":"402863857","indices":[122,133]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"0Ojiplatico3","name":"Ojiplatico3.0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1251772000907001856,"id_str":"1251772000907001856","indices":[17,30]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"0Ojiplatico3","name":"Ojiplatico3.0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1251772000907001856,"id_str":"1251772000907001856","indices":[0,13]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Amanda333333339","name":"Amanda","id":3091304171,"id_str":"3091304171","indices":[0,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelArgello","name":"angelarg\u00fc","id":292569494,"id_str":"292569494","indices":[0,13]},{"screen_name":"santos1313131","name":"Don Juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2807370659,"id_str":"2807370659","indices":[14,28]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeseandoL","name":"Deseando No Volverme Loco","id":1265913125100019713,"id_str":"1265913125100019713","indices":[3,13]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[15,27]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anuskisGQ","name":"Anuskis","id":448161585,"id_str":"448161585","indices":[3,13]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quintanapaz","name":"Miguel \u00c1ngel Quintana Paz","id":90612963,"id_str":"90612963","indices":[3,15]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SergioBScala","name":"SERGIO \ud83d\udee0\ufe0f\u2699\ufe0fCEO of DA-ETSII\u2699\ufe0f\ud83d\udee0\ufe0f","id":1024915542,"id_str":"1024915542","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joe_thin","name":"JOE","id":1652536034,"id_str":"1652536034","indices":[0,9]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iamachio","name":"Diego","id":983090743521828865,"id_str":"983090743521828865","indices":[0,9]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ego_Libertarian","name":"Ego Libertario","id":1252966288508555265,"id_str":"1252966288508555265","indices":[0,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"Efem\u00e9rides","indices":[21,32]},{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[33,47]},{"text":"OnthisDay","indices":[48,58]},{"text":"Cinema","indices":[59,66]},{"text":"Cinematography","indices":[67,82]},{"text":"Actor","indices":[83,89]},{"text":"AntonioFerrandis","indices":[90,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_David_Senabre_","name":"_David_Senabre_","id":1227835717327425536,"id_str":"1227835717327425536","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"itssoyou10","name":"Eduardo Fernandez","id":101294882,"id_str":"101294882","indices":[3,14]},{"screen_name":"ingajor","name":"J O R G E","id":224009407,"id_str":"224009407","indices":[16,24]},{"screen_name":"manuroldansal","name":"Manuel Jes\u00fas Rold\u00e1n","id":1119206762,"id_str":"1119206762","indices":[25,39]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bouenmastodon","name":"Bou (fediverso.net\/@bou)","id":1219214540363255808,"id_str":"1219214540363255808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[0,15]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[126,141]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0CiVG82sOy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lsalaya\/status\/1316828547495976970","display_url":"twitter.com\/Lsalaya\/status\u2026","indices":[137,160]}]}}}