{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1317236221777772546,"1":1317232359243190274,"2":1317226816814317568,"3":1317226210234171394,"4":1317225856872439811,"5":1317213591351820290,"6":1317212769914073091,"7":1317209337962631170,"8":1317208388552581122,"9":1317202982749065218,"10":1317201675157934082,"11":1317201163612291074,"12":1317201031172939780,"13":1317194925629386752,"14":1317182293358903296,"15":1317182082104393729,"16":1317181644760121349,"17":1317181622001815558,"18":1317181021280964609,"19":1317180963861004289,"20":1317179758770343936,"21":1317179422416523264,"22":1317179346839392256,"23":1317179117058596864,"24":1317179051371601931,"25":1317158831533805575,"26":1317151168125149184,"27":1317148121118408704,"28":1317138031284047873,"29":1317136497238249474,"30":1317136379609055237,"31":1317135841819611138,"32":1317133897898090496,"33":1317129824197029889,"34":1317128183406383104,"35":1317116074031259650,"36":1317085093559783424,"37":1317084701031530497,"38":1317084411750457344,"39":1317067867305758723,"40":1317067758169972741,"41":1317053356666507266,"42":1317048265532166144,"43":1317027386119081984,"44":1317016729046913024,"45":1317016616044007424,"46":1317016599199649792,"47":1317016291560087552,"48":1317014734030491649,"49":1317014699167404033,"50":1317014098484334597,"51":1317013606148485121,"52":1317013437491388426,"53":1317012824275767297,"54":1317006124068032514,"55":1317004981241892865,"56":1317004865730654209,"57":1317004669881901056,"58":1317003429647089667,"59":1317003316514197505,"60":1317001942787411968,"61":1317000510893903872,"62":1317000417201500162,"63":1316992684171661312,"64":1316991551428579328,"65":1316990556279623680,"66":1316988369839263745,"67":1316988241761939459,"68":1316986215271485440},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":false,"47":false,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":true,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":true},"text":{"0":"La brava denuncia desde Brasil: quoenes apoyan a Maduro -como Zapatero, Iglesias o S\u00e1nchez- est\u00e1n apoyando la tortura sist\u00e9mica bajo el r\u00e9gimen narcocomunista. https:\/\/t.co\/U3Mj8XXsxn","1":"Gracias a VOX Bolivia facilitar\u00e1 a Espa\u00f1a todos los datos sobre las transferencias bancarias a Neurona  https:\/\/t.co\/hIZ0X1M6gS","2":"Al hilo del profesor del Liceo al que han decapitado por haber mostrado en clase las caricaturas de Mahoma publicadas por Charlie Hebdo, me ha venido a la memoria este tuit.\n\n\u201cNo se puede provocar...\u201d https:\/\/t.co\/8AoZ63li79","3":"Seguro que dicen que no tiene.nada ver con el islam todo esto de decapitar al profesor porque ha mostrado unos dibujos de Mahoma. https:\/\/t.co\/h3W5w7F99X","4":"Decapitan a un franc\u00e9s al grito de \u201cAl\u00e1 es Grande\u201d frente a un centro educativo. \n\nMedios indican v\u00edctima ser\u00eda un profesor del liceo  de Conflans-Sainte-Honorine\nque hab\u00eda mostrado a los alumnos las caricaturas de Mahoma republicadas por Charlie Hebdo https:\/\/t.co\/DrEryR7MKS","5":"Tenemos que revertir la tendencia de que una ministra de Gobierno sea una explotadora laboral de mujeres dispuesta a pagar 40.000 \u00f1ordos para no perder el carguito que le ha asignado su compa\u00f1ero de cama. https:\/\/t.co\/FPBIRNudss","6":"Trump disfruta como un ni\u00f1o en los mitines y enfadando a la horda enemiga.\nLe pasa como a Orban. Este me cont\u00f3 que dec\u00eda a su gente que no basta con que no te importen o afecten los ataques enemigos. Que hay que saber disfrutarlos y convertirlos en emoci\u00f3n positiva y entusiasmo. https:\/\/t.co\/csLC8oBmmM","7":"De nuevo el Frente Popular. Comunistas, socialistas y separatistas. El eterno retorno a las andadas.\nDel crimen por convicci\u00f3n y las ganas de matar por vocaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/upoBcCp73E","8":"Un coronel de Bolivia afirma que Podemos es el brazo en Europa del tr\u00e1fico de drogas venezolano https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","9":"El Senado de EEUU cita al Director de @Twitter por ocultar la corrupci\u00f3n del hijo de Biden\n\nEn Espa\u00f1a existe un informe de la CNMC denunciando el duopolio medi\u00e1tico, y una sentencia condenatoria contra Atresmedia y Mediaset (bloqueada en la Audiencia Nacional) y nadie lo denuncia","10":"NOTICIA de \u00daLTIMA HORA: Le Monde entra en VOX. https:\/\/t.co\/2YLquw3CpZ","11":"PODEMOS y Venezuela mediante el pollo Carvajal. https:\/\/t.co\/CI1dBMV2Jj","12":"La mujer que no sea como quiere Montero que sea, no es mujer y punto.\nY el juez que no opine y sentencie sobre Pablo lo que Irene quiere que opine y sentencie, las va a pasar canutas. Primer aviso. https:\/\/t.co\/YnQ94Qx2iP","13":"Entre los intelectuales progresistas espa\u00f1oles que se van a exiliar a Australia si entra Vox en el gobierno, y los artistas comprometidos estadounidenses que \u00eddem si gana Trump, empiezan a darme pena los canguros, los ornitorrincos y los surfistas, especies nativas. https:\/\/t.co\/nY87H5QkNn","14":"Autozasca!!!!!!!!!!!!!! de @guerraeterna . V\u00eda @unchinodechina y @MesinaAntonello https:\/\/t.co\/5XENOVTJx0","15":"Hola @IreneMontero \nLa simple denuncia de maltrato es suficiente para que la madre se quede con los ni\u00f1os.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 no existe la misma credibilidad cuando se trata de mujeres que denuncian la okupaci\u00f3n de su casa, la violaci\u00f3n a manos de inmigrantes, o la violencia de los MENAS?","16":"El Senado de EEUU cita al jefe de Twitter por censurar la corrupci\u00f3n de Biden https:\/\/t.co\/ILsQjUJA4q","17":"Espa\u00f1a se suicida.\nhttps:\/\/t.co\/3GPNDgE4NL","18":"\u00bfUd. Igea se cree de verdad que Lasquetty, Abascal o yo nos podemos sentir seguros si caemos en una urgencia hospitalaria en la que sea esta se\u00f1ora quien maneja los mandos que nos separan del coma provocado o de la muerte?\n\u00bfLa antifascista renunciar\u00e1 a neutralizar a un fascista? https:\/\/t.co\/Tf5wxuVgO4","19":"El mat\u00f3n S\u00e1nchez chantajea al PP.\nTodo indica que el mat\u00f3n se saldr\u00e1 con la suya.\nComo sea as\u00ed y el PP se avenga a ser c\u00f3mplice del choriceo con la banda socialcomunista habr\u00e1 sido secuestrado y neutralizado definitivamente.","20":"Mis respetos. A la resistencia de espa\u00f1oles valientes como @Alvisepf frente a la canalla totalitaria y delincuente. https:\/\/t.co\/OkzBJp7wvV","21":"En apenas 11 meses me he mudado tres veces, he presentado decenas de denuncias por injurias, calumnias y amenazas cre\u00edbles de muerte, y he denunciado seguimientos ilegales (dos de ellos armados)\n\n\"Persecuci\u00f3n ideol\u00f3gica\" no es quitar estatuas del asesino Largo Caballero. Es esto.","22":"El Rey ha dado una lecci\u00f3n de cultura, dicci\u00f3n y estilo a una primera fila oficial sin cultura, dicci\u00f3n ni estilo.","23":"La soluci\u00f3n y el desbloqueo son sencill\u00edsimos. Renu\u00e9vese el CGPJ, eligiendo los jueces a los 12 vocales judiciales del Consejo (y el Parlamento a los otros 8 juristas) como quiso la Constituci\u00f3n y se hizo hasta el \"Montesquieu ha muerto\".\nSin chantajes\nSin atropellos bolivarianos","24":"\u00bfCaer\u00e1 el PP en la trampa-amenaza bolivariana\nde repartirse con S\u00e1nchez (justo tras la Moci\u00f3n) los vocales jueces del CGPJ\ncuando m\u00e1s contra las cuerdas estaba el ataque bolivariano a la independencia judicial, por la UE y por su inconstitucionalidad?\nSer\u00eda torpe, cobarde y letal https:\/\/t.co\/uZ6IowyRKZ https:\/\/t.co\/4fXBWFGQXP","25":"Tras 31 a\u00f1os de buen periodismo \u201cdel de antes\u201d, del respetado por respetable, se despide de ABC mi querido Ram\u00f3n \u2066@PerezMaura\u2069. Su adi\u00f3s nos quita otro motivo para leer prensa y es un alarde de una dignidad que le sobra y tanto escasea a algunas plumas vecinas. https:\/\/t.co\/gERfmkAbZv","26":"Jam\u00e1s ha habido en Europa un gobierno tan conectado con organizaciones del narcotr\u00e1fico -FARC, Cartel los Soles, Maduro, Hizbulah, Ir\u00e1n- como el espa\u00f1ol.\n\n\u201cUn coronel de Bolivia afirma que Podemos es el brazo en Europa del tr\u00e1fico de drogas venezolano\u201d https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","27":"Un coronel de Bolivia afirma que Podemos es el brazo en Europa del tr\u00e1fico de drogas venezolano https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","28":":red_circle:La sociedad vasca ha de saberlo:\n\n:right_arrow_selector: Estos grupos pol\u00edticos:\n\n@ehbildu @socialistavasco @eajpnv @PodemosEuskadi_ \n\nHan votado  en contra de la iniciativa de @vox_vasco para la creaci\u00f3n de un protocolo que acabe con los Homenajes a etarras.\n\n:cross_mark:Hoy el @PVasco_EuskoL se envilece https:\/\/t.co\/66LjpMNV4L","29":"As\u00ed s\u00ed. https:\/\/t.co\/9bB8N67od2","30":":high_voltage::television: @Macarena_Olona habla en @elprogramadear sobre la reforma ilegal del CGPJ:\n\n\"Esta ignominia e inconstitucionalidad que est\u00e1 promoviendo el Gobierno supone un asalto al Poder Judicial propio del chavismo\".\n\n:down_arrow: Hilo con sus intervenciones :down_arrow: https:\/\/t.co\/PWECLCzY2D","31":"La \u00fanica soluci\u00f3n siempre pasa por VOX y hoy queda demostrado otra vez con la presentaci\u00f3n de una PNL para hacer el cambio necesario. https:\/\/t.co\/IUxQuHIYk4","32":"La \u00fanica soluci\u00f3n https:\/\/t.co\/dqvEC4q0cu","33":"El gobierno no tiene derecho a dejar sin medio de vida a bares y restaurantes.\nLo dice la justicia. Pero en Berl\u00edn.\n\nCourt overturns order to shut Berlin's bars and restaurants from 11pm https:\/\/t.co\/OP96AYTiFX","34":"En el a\u00f1o 1933 Largo Caballero ya preparaba la guerra para imponer la dictadura. Solo ofrec\u00eda una alternativa: una rendici\u00f3n de todos los adversarios de la revoluci\u00f3n totalitaria. Sumisi\u00f3n total al proyecto de dictadura. Como ahora. https:\/\/t.co\/R5ZrIRZJd7","35":"@Alvisepf @Twitter As\u00ed es.\nRecordemos... https:\/\/t.co\/ape1FoVhRj","36":"La profanadora de tumbas, vividora de la revancha, socia de bandas asesinas y encumbradora de torturadores de la CK lloriquea porque uno de los peores culpables de la guerra civil -que se pas\u00f3 el lustro de rep\u00fablica evocando y convoc\u00e1ndola- se queda en Madrid son placa mentirosa. https:\/\/t.co\/pvgeV89jyk","37":"Igea de Cs encubriendo la amenaza de muerte de la podemita Garc\u00eda contra Lasquetty, cuya valiente labor  en su d\u00eda como consejero de sanidad -abandonado por su PP como siempre- le granje\u00f3 odio, brutal acoso y amenazas de los ultras del comunismo sanitario como Garc\u00eda. https:\/\/t.co\/Tf5wxuVgO4","38":"\u00daltima columna en @abc_es de Ram\u00f3n @PerezMaura . Durante muchos a\u00f1os hemos tenido muchas coincidencias y algunas discrepancias sin que nunca afectasen al mutuo cari\u00f1o que nos profesamos. Hoy, no sin pena, aplaudo su decisi\u00f3n: \"El legado de Luca de Tena\" https:\/\/t.co\/lX7aQJbhdX","39":"Chavismo Express https:\/\/t.co\/flLAMUTwgS","40":"Impecable pistol\u00f3n socialista. Despu\u00e9s su escolta se fue a por Calvo Sotelo y otros por marqueses. https:\/\/t.co\/UOwahqziye","41":"L\u00f3pez Aguilar atacaba hace poco a Polonia porque su parlamento -como en Espa\u00f1a gracias al PSOE hace 35 a\u00f1os- los \u00f3rganos del poder judicial. Supongo que habr\u00e1 dimitido ya al ver que S\u00e1nchez va mucho m\u00e1s all\u00e1 y quiebra con su chavismo habilitante todo equilibrio constitucional. https:\/\/t.co\/IrZb8EHqwc","42":"@hermanntertsch Esta misma receta fue aplicada en Venezuela","43":"En el a\u00f1o 1933 Largo Caballero ya preparaba la guerra para imponer la dictadura. Solo ofrec\u00eda una alternativa: una rendici\u00f3n de todos los adversarios de la revoluci\u00f3n totalitaria. Sumisi\u00f3n total al proyecto de dictadura. Como ahora. https:\/\/t.co\/R5ZrIRZJd7","44":"Bombazo.\nVamos de culo: medios de izquierda declarada y los que no transversales. Muy transversales. \u00bfQu\u00e9 nos queda? https:\/\/t.co\/bsDSys3ayn","45":"SI el gobierno renuncia al F-35B la Armada perder\u00e1 en unos a\u00f1os la capacidad embarcar aviones de ala fija y, con ello, gran parte de nuestras capacidades, entre ellas, la anfibia.\n\nNuestro cr\u00e9dito como aliado quedar\u00e1 definitivamente perdido\n\nhttps:\/\/t.co\/IB9BqujQvi","46":"Aqu\u00ed solo se arma a los enemigos de Espa\u00f1a. A Espa\u00f1a la desarman a diario en un inmenso plan para dejar al Estado y la naci\u00f3n inermes. https:\/\/t.co\/AiH6AmXK3A","47":"Se creen las mentiras de S\u00e1nchez de que ese dinero est\u00e1 asegurado y llegar\u00e1 pronto. Son 26 parlamentos que deben explicar a sus electores que financian a un gobierno socialcomunista que hunde la econom\u00eda, roba, acosa al Rey, viola su Constituci\u00f3n y tiene alianzas con criminales. https:\/\/t.co\/diGlZfGkxG","48":"\"Nunca se sabr\u00e1n las cobard\u00edas cometidas por los franceses por miedo a no parecer lo suficientemente de izquierdas.\"\nCharles P\u00e9guy (citado por Jean-Fran\u00e7ois Revel, m\u00e1s de cien a\u00f1os despu\u00e9s).","49":"Un diputado de VOX da una lecci\u00f3n de Medicina al Gobierno chavista de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/nLoSUxryFL","50":"Seguro que hay socialistas honrados. Algunos no podr\u00e1n soportar m\u00e1s infamias como estas, y votar\u00e1n a favor de la moci\u00f3n de censura: https:\/\/t.co\/t2JK8s5JPw","51":"Espa\u00f1a, octubre de 2020 https:\/\/t.co\/oJ9PBU3P2Q","52":"En la hora de mi despedida.\n\nhttps:\/\/t.co\/hQsu6vqWUV","53":"Tras 31 a\u00f1os de buen periodismo \u201cdel de antes\u201d, del respetado por respetable, se despide de ABC mi querido Ram\u00f3n \u2066@PerezMaura\u2069. Su adi\u00f3s nos quita otro motivo para leer prensa y es un alarde de una dignidad que le sobra y tanto escasea a algunas plumas vecinas. https:\/\/t.co\/gERfmkAbZv","54":"Hace bien el Congreso, nada de notas y as\u00ed el bachillerato no vale para nada como cada vez m\u00e1s licenciados en facultades espa\u00f1oles tienen un papelito que vale para decorar el sal\u00f3n de la abuela. \u00bfPara qu\u00e9 saber si uno es bueno o malo si van a vivir de la paguita del gobierno? https:\/\/t.co\/r4Ft01IiSv","55":"Es el momento de dar el paso:flexed_biceps_light_skin_tone:\n\n:mobile_phone:AF\u00cdLIATE: https:\/\/t.co\/y7dDQn5nJT https:\/\/t.co\/bQrJErdnXM","56":"Ahora entendemos que hoy en el parlamento vasco , el PSE vote junto a Bildu en contra de la erradicaci\u00f3n de los homenajes a terroristas.......desde que est\u00e1n formando gobierno con PNV lo de recoger nueces lo han aprendido r\u00e1pido :woman_facepalming_light_skin_tone: ......https:\/\/t.co\/sWQsrTzMLr","57":"Podemos viaja a Bolivia a hacer negocios. Poco m\u00e1s que decir. #MotivosParaLaMoci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/1TDN2NXTWN","58":"Sabemos que hay ah\u00ed muchos que nos matar\u00edan si pudieran. Est\u00e1 en sus genes ideol\u00f3gicos. Esperemos poder impedir a tiempo que puedan. https:\/\/t.co\/QMohnAeFap","59":"\u00bfUd. Igea se cree de verdad que Lasquetty, Abascal o yo nos podemos sentir seguros si caemos en una urgencia hospitalaria en la que sea esta se\u00f1ora quien maneja los mandos que nos separan del coma provocado o de la muerte?\n\u00bfLa antifascista renunciar\u00e1 a neutralizar a un fascista? https:\/\/t.co\/Tf5wxuVgO4","60":"Igea de Cs encubriendo la amenaza de muerte de la podemita Garc\u00eda contra Lasquetty, cuya valiente labor  en su d\u00eda como consejero de sanidad -abandonado por su PP como siempre- le granje\u00f3 odio, brutal acoso y amenazas de los ultras del comunismo sanitario como Garc\u00eda. https:\/\/t.co\/Tf5wxuVgO4","61":"\u00bfY d\u00f3nde practica? Para no ir. https:\/\/t.co\/VKpFkAL9xb","62":"Y en la Audiencia Nacional, \u00bfc\u00f3mo van con la redacci\u00f3n de la sentencia del juicio a Trapero et al.?","63":":film_projector: \u00a1 DEMOLEDOR !  El v\u00eddeo de VOX para la moci\u00f3n de censura que se ha hec... https:\/\/t.co\/TYWEpRfsOh v\u00eda @YouTube","64":":film_projector: \u00a1 DEMOLEDOR !  El v\u00eddeo de @vox_es para la moci\u00f3n de censura que se ha hecho VIRAL en redes.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/CIzTlYKK4b","65":":stop_sign::stop_sign:  Atenci\u00f3n :stop_sign::stop_sign:  Esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n salpica a Joe Biden y redes bloquean la informaci\u00f3n que se obtuvo de la@computadora de Hunter Biden hijo del candidato dem\u00f3crata Joe Binden.  Aqu\u00ed todo el recuento con Agust\u00edn Acosta.  https:\/\/t.co\/ehmvjUepTw v\u00eda @YouTube","66":"@carmencalvo_ @MADRID Un vomitador de odio y un satrapa que atento y destruy\u00f3 la segunda republica y provoc\u00f3 una guerra, vosotros segu\u00eds su camino, pero con menos motivos a\u00fan. https:\/\/t.co\/MofRPPqfzm","67":"La profanadora de tumbas, vividora de la revancha, socia de bandas asesinas y encumbradora de torturadores de la CK lloriquea porque uno de los peores culpables de la guerra civil -que se pas\u00f3 el lustro de rep\u00fablica evocando y convoc\u00e1ndola- se queda en Madrid son placa mentirosa. https:\/\/t.co\/pvgeV89jyk","68":"Contra la mafia, tiene que ser s\u00ed. https:\/\/t.co\/lBSFykTjkR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 22:49:22","1":"2020-10-16 22:34:02","2":"2020-10-16 22:12:00","3":"2020-10-16 22:09:36","4":"2020-10-16 22:08:11","5":"2020-10-16 21:19:27","6":"2020-10-16 21:16:11","7":"2020-10-16 21:02:33","8":"2020-10-16 20:58:47","9":"2020-10-16 20:37:18","10":"2020-10-16 20:32:06","11":"2020-10-16 20:30:04","12":"2020-10-16 20:29:32","13":"2020-10-16 20:05:17","14":"2020-10-16 19:15:05","15":"2020-10-16 19:14:15","16":"2020-10-16 19:12:30","17":"2020-10-16 19:12:25","18":"2020-10-16 19:10:02","19":"2020-10-16 19:09:48","20":"2020-10-16 19:05:01","21":"2020-10-16 19:03:40","22":"2020-10-16 19:03:22","23":"2020-10-16 19:02:28","24":"2020-10-16 19:02:12","25":"2020-10-16 17:41:51","26":"2020-10-16 17:11:24","27":"2020-10-16 16:59:18","28":"2020-10-16 16:19:12","29":"2020-10-16 16:13:06","30":"2020-10-16 16:12:38","31":"2020-10-16 16:10:30","32":"2020-10-16 16:02:47","33":"2020-10-16 15:46:35","34":"2020-10-16 15:40:04","35":"2020-10-16 14:51:57","36":"2020-10-16 12:48:51","37":"2020-10-16 12:47:17","38":"2020-10-16 12:46:08","39":"2020-10-16 11:40:24","40":"2020-10-16 11:39:58","41":"2020-10-16 10:42:44","42":"2020-10-16 10:22:30","43":"2020-10-16 08:59:32","44":"2020-10-16 08:17:11","45":"2020-10-16 08:16:44","46":"2020-10-16 08:16:40","47":"2020-10-16 08:15:27","48":"2020-10-16 08:09:16","49":"2020-10-16 08:09:07","50":"2020-10-16 08:06:44","51":"2020-10-16 08:04:47","52":"2020-10-16 08:04:07","53":"2020-10-16 08:01:40","54":"2020-10-16 07:35:03","55":"2020-10-16 07:30:30","56":"2020-10-16 07:30:03","57":"2020-10-16 07:29:16","58":"2020-10-16 07:24:21","59":"2020-10-16 07:23:54","60":"2020-10-16 07:18:26","61":"2020-10-16 07:12:45","62":"2020-10-16 07:12:22","63":"2020-10-16 06:41:39","64":"2020-10-16 06:37:09","65":"2020-10-16 06:33:11","66":"2020-10-16 06:24:30","67":"2020-10-16 06:23:59","68":"2020-10-16 06:15:56"},"retweet_count":{"0":103,"1":1803,"2":106,"3":109,"4":435,"5":616,"6":116,"7":99,"8":3817,"9":4494,"10":278,"11":72,"12":138,"13":76,"14":164,"15":1687,"16":1305,"17":2755,"18":357,"19":861,"20":271,"21":6070,"22":1470,"23":81,"24":211,"25":124,"26":868,"27":3817,"28":702,"29":132,"30":1031,"31":32,"32":145,"33":68,"34":627,"35":91,"36":524,"37":45,"38":14,"39":22,"40":121,"41":171,"42":19,"43":627,"44":57,"45":353,"46":47,"47":190,"48":53,"49":774,"50":165,"51":78,"52":48,"53":124,"54":113,"55":300,"56":559,"57":520,"58":703,"59":357,"60":45,"61":32,"62":17,"63":80,"64":85,"65":847,"66":29,"67":524,"68":432},"favorite_count":{"0":172,"1":3712,"2":0,"3":254,"4":0,"5":0,"6":270,"7":212,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":300,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1821,"20":695,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":1019,"27":4276,"28":0,"29":397,"30":0,"31":91,"32":383,"33":108,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":266,"42":0,"43":828,"44":0,"45":0,"46":104,"47":250,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":253,"54":182,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":808,"60":126,"61":0,"62":0,"63":107,"64":0,"65":0,"66":0,"67":1150,"68":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3Mj8XXsxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bolsonarosp\/status\/1317234823518392320","display_url":"twitter.com\/bolsonarosp\/st\u2026","indices":[160,183]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIZ0X1M6gS","expanded_url":"https:\/\/eju.tv\/2020\/10\/bolivia-facilitara-a-espana-todos-los-datos-sobre-las-transferencias-bancarias-a-neurona\/","display_url":"eju.tv\/2020\/10\/bolivi\u2026","indices":[104,127]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h3W5w7F99X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezdelreal\/status\/1317162540397432833","display_url":"twitter.com\/sanchezdelreal\u2026","indices":[130,153]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csLC8oBmmM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Trading_Sunset\/status\/1317208107488059393","display_url":"twitter.com\/Trading_Sunset\u2026","indices":[280,303]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317209314445197312,"id_str":"1317209314445197312","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekeq5IJXgAA1mgB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekeq5IJXgAA1mgB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/upoBcCp73E","display_url":"pic.twitter.com\/upoBcCp73E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1317209337962631170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":561,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":561,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","expanded_url":"https:\/\/elmira.es\/02\/06\/2015\/un-coronel-de-bolivia-afirma-que-podemos-es-el-brazo-en-europa-del-trafico-de-drogas-venezolano\/","display_url":"elmira.es\/02\/06\/2015\/un-\u2026","indices":[116,139]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[52,60]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduardoJFloresF","name":"Eduardo Flores\u00ae","id":144487636,"id_str":"144487636","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YnQ94Qx2iP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/proserpinasb\/status\/1317099050739662850","display_url":"twitter.com\/proserpinasb\/s\u2026","indices":[198,221]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santiagonavajas","name":"Santiago Navajas \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":17155094,"id_str":"17155094","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mejoreszasca","name":"Mejores Zasca!","id":3065395437,"id_str":"3065395437","indices":[3,16]},{"screen_name":"Guerraeterna","name":"I\u00f1igo S. Ugarte","id":14371600,"id_str":"14371600","indices":[45,58]},{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[65,80]},{"screen_name":"MesinaAntonello","name":"Antonello da Messina","id":1082384948223459329,"id_str":"1082384948223459329","indices":[83,99]}],"urls":[],"media":[{"id":1317169036573147137,"id_str":"1317169036573147137","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeGQpYWAAEohpW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeGQpYWAAEohpW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5XENOVTJx0","display_url":"pic.twitter.com\/5XENOVTJx0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mejoreszasca\/status\/1317169041677668355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":616,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":616,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":616,"h":340,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317169041677668355,"source_status_id_str":"1317169041677668355","source_user_id":3065395437,"source_user_id_str":"3065395437"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_mireiaborras","name":"Mireia Borr\u00e1s","id":2348453556,"id_str":"2348453556","indices":[3,17]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[24,37]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ILsQjUJA4q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3duiUun","display_url":"bit.ly\/3duiUun","indices":[93,116]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3GPNDgE4NL","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/politica\/2020-10-15\/psoe-podemos-y-nacionalistas-aprueban-que-los-estudiantes-pasen-de-curso-sin-limite-de-suspensos-6670398\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[39,62]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[59,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkzBJp7wvV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alvisepf\/status\/1317177270864351234","display_url":"twitter.com\/alvisepf\/statu\u2026","indices":[116,139]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloGCabiedes","name":"Pablo Guti\u00e9rrez de Cabiedes","id":99297429,"id_str":"99297429","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloGCabiedes","name":"Pablo Guti\u00e9rrez de Cabiedes","id":99297429,"id_str":"99297429","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","expanded_url":"https:\/\/elmira.es\/02\/06\/2015\/un-coronel-de-bolivia-afirma-que-podemos-es-el-brazo-en-europa-del-trafico-de-drogas-venezolano\/","display_url":"elmira.es\/02\/06\/2015\/un-\u2026","indices":[253,276]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EeQUfZ6Mea","expanded_url":"https:\/\/elmira.es\/02\/06\/2015\/un-coronel-de-bolivia-afirma-que-podemos-es-el-brazo-en-europa-del-trafico-de-drogas-venezolano\/","display_url":"elmira.es\/02\/06\/2015\/un-\u2026","indices":[96,119]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_vasco","name":"Grupo Parlamentario VOX Parlamento Vasco","id":1289319994627678213,"id_str":"1289319994627678213","indices":[3,13]},{"screen_name":"ehbildu","name":"EH Bildu","id":601887686,"id_str":"601887686","indices":[78,86]},{"screen_name":"socialistavasco","name":"Socialistas Vascos - Euskal Sozialistak","id":100332112,"id_str":"100332112","indices":[87,103]},{"screen_name":"eajpnv","name":"EAJ-PNV","id":83784273,"id_str":"83784273","indices":[104,111]},{"screen_name":"PodemosEuskadi_","name":"Podemos\/Ahal Dugu","id":2299803774,"id_str":"2299803774","indices":[112,128]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9bB8N67od2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi_abascal\/status\/1317079547850989575","display_url":"twitter.com\/santi_abascal\/\u2026","indices":[8,31]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[21,36]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[46,61]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUxQuHIYk4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1317133897898090496","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[134,157]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqvEC4q0cu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1317089370084696064","display_url":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026","indices":[18,41]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OP96AYTiFX","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-8847125\/Berlin-court-overturns-order-shut-Berlins-bars-restaurants-11pm.html","display_url":"dailymail.co.uk\/news\/article-8\u2026","indices":[187,210]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IosefStealer","name":"PISIQUIATRA","id":1208769026056491009,"id_str":"1208769026056491009","indices":[3,16]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[18,27]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[28,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1317089048499015682,"id_str":"1317089048499015682","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc9gulXUAIhvy0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc9gulXUAIhvy0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ape1FoVhRj","display_url":"pic.twitter.com\/ape1FoVhRj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IosefStealer\/status\/1317089050847825920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1079,"h":514,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":324,"resize":"fit"},"medium":{"w":1079,"h":514,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317089050847825920,"source_status_id_str":"1317089050847825920","source_user_id":1208769026056491009,"source_user_id_str":"1208769026056491009"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antonio_SQ","name":"Antonio Escudero","id":306101036,"id_str":"306101036","indices":[3,14]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[34,41]},{"screen_name":"PerezMaura","name":"Ram\u00f3n P\u00e9rez-Maura","id":218844578,"id_str":"218844578","indices":[51,62]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ychg4","name":"Ysa","id":218601337,"id_str":"218601337","indices":[3,9]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IrZb8EHqwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bansky___\/status\/1317046243747680257","display_url":"twitter.com\/bansky___\/stat\u2026","indices":[278,301]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusrbarroso","name":"Jesus Barroso","id":3076986173,"id_str":"3076986173","indices":[3,17]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[19,34]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317027363067133953,"id_str":"1317027363067133953","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcFaKcWAAEhINk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcFaKcWAAEhINk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R5ZrIRZJd7","display_url":"pic.twitter.com\/R5ZrIRZJd7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1317027386119081984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":985,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":985,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":654,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"D_Hilarion","name":"Don Hilari\u00f3n el Confinado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":471918971,"id_str":"471918971","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[3,17]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AiH6AmXK3A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgustinRosety\/status\/1316823041834471424","display_url":"twitter.com\/AgustinRosety\/\u2026","indices":[135,158]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diGlZfGkxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jordi_canyas\/status\/1316823047178006529","display_url":"twitter.com\/jordi_canyas\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nLoSUxryFL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SXRrYw","display_url":"bit.ly\/2SXRrYw","indices":[92,115]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerezMaura","name":"Ram\u00f3n P\u00e9rez-Maura","id":218844578,"id_str":"218844578","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316384207766261767,"id_str":"1316384207766261767","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316384207766261767\/pu\/img\/sRT-hceFSRCo8Jj6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316384207766261767\/pu\/img\/sRT-hceFSRCo8Jj6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oJ9PBU3P2Q","display_url":"pic.twitter.com\/oJ9PBU3P2Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PerezMaura\/status\/1316384242016964608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":368,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316384242016964608,"source_status_id_str":"1316384242016964608","source_user_id":218844578,"source_user_id_str":"218844578"}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerezMaura","name":"Ram\u00f3n P\u00e9rez-Maura","id":218844578,"id_str":"218844578","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQsu6vqWUV","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/opinion\/abci-ramon-perez-maura-legado-luca-tena-202010152346_noticia.html","display_url":"abc.es\/opinion\/abci-r\u2026","indices":[45,68]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerezMaura","name":"Ram\u00f3n P\u00e9rez-Maura","id":218844578,"id_str":"218844578","indices":[114,125]}],"urls":[],"media":[{"id":1317012766503428099,"id_str":"1317012766503428099","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb4IiAXYAMrdaK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb4IiAXYAMrdaK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gERfmkAbZv","display_url":"pic.twitter.com\/gERfmkAbZv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1317012824275767297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1668,"h":1946,"resize":"fit"},"small":{"w":583,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1029,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4Ft01IiSv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1316923823854333953","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[277,300]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y7dDQn5nJT","expanded_url":"https:\/\/sindicatosolidaridad.es\/afiliate\/","display_url":"sindicatosolidaridad.es\/afiliate\/","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1316778426070687750,"id_str":"1316778426070687750","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316778426070687750\/pu\/img\/S4Eu2xX_jNCsXVt3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316778426070687750\/pu\/img\/S4Eu2xX_jNCsXVt3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bQrJErdnXM","display_url":"pic.twitter.com\/bQrJErdnXM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/solidaridad_esp\/status\/1316778495041843200\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316778495041843200,"source_status_id_str":"1316778495041843200","source_user_id":1293865326317318146,"source_user_id_str":"1293865326317318146"}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmaiaMartinez17","name":"Amaia Mart\u00ednez","id":1290630692402008068,"id_str":"1290630692402008068","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"MotivosParaLaMoci\u00f3n","indices":[77,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1TDN2NXTWN","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/investigacion\/observadores-podemos-elecciones-bolivianas-dicen-policia-que-viajan-negocios-6288188","display_url":"okdiario.com\/investigacion\/\u2026","indices":[98,121]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tf5wxuVgO4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franciscoigea\/status\/1316820936239321088","display_url":"twitter.com\/franciscoigea\/\u2026","indices":[280,303]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tf5wxuVgO4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franciscoigea\/status\/1316820936239321088","display_url":"twitter.com\/franciscoigea\/\u2026","indices":[269,292]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[104,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TYWEpRfsOh","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/XDM_8qmUuWM","display_url":"youtu.be\/XDM_8qmUuWM","indices":[76,99]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[50,57]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NituPerez","name":"Nitu P\u00e9rez Osuna","id":78723428,"id_str":"78723428","indices":[3,13]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LocreoNome","name":"\u274cSigoSinCreerte\u274c","id":3013489924,"id_str":"3013489924","indices":[3,14]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[16,29]},{"screen_name":"MADRID","name":"Ayuntamiento Madrid","id":816178,"id_str":"816178","indices":[30,37]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvgeV89jyk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carmencalvo_\/status\/1316731667332108288","display_url":"twitter.com\/carmencalvo_\/s\u2026","indices":[281,304]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1316783064647860225,"id_str":"1316783064647860225","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYnOH6WAAEfcF-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYnOH6WAAEfcF-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lBSFykTjkR","display_url":"pic.twitter.com\/lBSFykTjkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1316783069647507456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316783069647507456,"source_status_id_str":"1316783069647507456","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]}}}