{"screen_name":{"0":"JL_MDesconocido","1":"JL_MDesconocido","2":"JL_MDesconocido","3":"JL_MDesconocido","4":"JL_MDesconocido","5":"JL_MDesconocido","6":"JL_MDesconocido","7":"JL_MDesconocido","8":"JL_MDesconocido","9":"JL_MDesconocido"},"tweet_id":{"0":1317216685817057281,"1":1317175803835277318,"2":1317174661403140096,"3":1317174591878500352,"4":1317168593201713152,"5":1317143462425317377,"6":1317055140000661504,"7":1317030433364860929,"8":1317019925865746432,"9":1317018213398548480},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"@jwstela Multado por comer pistachos.... me pregunto, \u00bfque dir\u00eda Hitler, Pol Pot o Stalin? pienso que no se lo creer\u00edan","1":"@claya1 Valladolid","2":"El padre de una amiga con un tumor del tama\u00f1o de un caballo, cuando estaba en el hospital esperando a que le hiciesen pruebas, le llamaron al tel\u00e9fono para anularle la cita, el hombre, al decir que ya estaba all\u00ed, le dijeron \u201cBueno\u2026 si ya est\u00e1 usted aqu\u00ed, se las hacemos\u201d https:\/\/t.co\/cKQrW5Do18","3":"El padre de una amiga con un tumor del tama\u00f1o de un caballo, cuando estaba en el hospital esperando a que le hiciesen pruebas, le llamaron al tel\u00e9fono para anularle la cita, el hombre, al decir que ya estaba all\u00ed, le dijeron \u201cBueno\u2026 si ya est\u00e1 usted aqu\u00ed, se las hacemos\u201d https:\/\/t.co\/SJl1R83a8t","4":"El peri\u00f3dico New York Post censurado en Twitter y Facebook por no \u201calinearse\u201d con el \u201ceje del bien\u201d (l\u00e9alo usted como quiera lo del eje del bien) https:\/\/t.co\/czxnqsY1p8","5":"La Inmoralidad informativa NO TIENE L\u00cdMITE... y tienen la cara dura de avalar sus art\u00edculos con el lobby que modific\u00f3 el algoritmo de b\u00fasqueda en Google para limitar el \u00e9xito de las informaciones alternativas. https:\/\/t.co\/vPLE0LpHe8","6":"@frankipigui si... correcto, es Suecia se utilizan hace a\u00f1os, veo a los indigentes pidiendo con bacaladeras... https:\/\/t.co\/u3XdlejwuN","7":"@_nWorder Tremendo....!!!!","8":"@Skyscrapers500 Todo se est\u00e1 cumpliendo con la precisi\u00f3n de un reloj suizo...","9":"El Liverpool se est\u00e1n empezando a enfadar, no s\u00e9 si es porque est\u00e1n en contra de las duras medidas adoptadas recientemente o porque quieren m\u00e1s mascarillas y restricciones, \u00bfusted qu\u00e9 cree? https:\/\/t.co\/IzLWB9NyJm"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 21:31:45","1":"2020-10-16 18:49:18","2":"2020-10-16 18:44:45","3":"2020-10-16 18:44:29","4":"2020-10-16 18:20:39","5":"2020-10-16 16:40:47","6":"2020-10-16 10:49:49","7":"2020-10-16 09:11:39","8":"2020-10-16 08:29:54","9":"2020-10-16 08:23:05"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":53,"3":131,"4":75,"5":173,"6":1,"7":0,"8":0,"9":209},"favorite_count":{"0":36,"1":0,"2":146,"3":352,"4":175,"5":359,"6":12,"7":11,"8":2,"9":491},"user_location":{"0":"Valladolid Espa\u00f1a","1":"Valladolid Espa\u00f1a","2":"Valladolid Espa\u00f1a","3":"Valladolid Espa\u00f1a","4":"Valladolid Espa\u00f1a","5":"Valladolid Espa\u00f1a","6":"Valladolid Espa\u00f1a","7":"Valladolid Espa\u00f1a","8":"Valladolid Espa\u00f1a","9":"Valladolid Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","1":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","2":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","3":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","4":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","5":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","6":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","7":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","8":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB","9":"http:\/\/t.co\/XDiz2KEjPB"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jwstela","name":"Sr. Stela #FreeAssange #Spexit","id":2927906812,"id_str":"2927906812","indices":[0,8]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claya1","name":"Africa \uc544\ud504\ub9ac\uce74 \ub77c\uc774\uc544","id":140082376,"id_str":"140082376","indices":[0,7]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317174531019182084,"id_str":"1317174531019182084","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeLQdyXEAQ4XBn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeLQdyXEAQ4XBn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cKQrW5Do18","display_url":"pic.twitter.com\/cKQrW5Do18","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317174661403140096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317174531019182084,"id_str":"1317174531019182084","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeLQdyXEAQ4XBn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeLQdyXEAQ4XBn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SJl1R83a8t","display_url":"pic.twitter.com\/SJl1R83a8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317174591878500352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":320,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/czxnqsY1p8","expanded_url":"https:\/\/www.newstarget.com\/2020-10-15-twitter-and-facebooks-assault-on-press-freedom.html","display_url":"newstarget.com\/2020-10-15-twi\u2026","indices":[146,169]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317143454296739840,"id_str":"1317143454296739840","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekdu_j-WkAAgNFm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekdu_j-WkAAgNFm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vPLE0LpHe8","display_url":"pic.twitter.com\/vPLE0LpHe8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317143462425317377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1270,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":744,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frankipigui","name":"Francisco Jose","id":853132624675602435,"id_str":"853132624675602435","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1317055132216008705,"id_str":"1317055132216008705","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkceqilXIAEpX4L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkceqilXIAEpX4L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u3XdlejwuN","display_url":"pic.twitter.com\/u3XdlejwuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317055140000661504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[0,9]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Skyscrapers500","name":"PijoProge","id":904376665668820994,"id_str":"904376665668820994","indices":[0,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317018153642283008,"id_str":"1317018153642283008","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317018153642283008\/pu\/img\/Swo6iIj9cyjrwkCT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317018153642283008\/pu\/img\/Swo6iIj9cyjrwkCT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IzLWB9NyJm","display_url":"pic.twitter.com\/IzLWB9NyJm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JL_MDesconocido\/status\/1317018213398548480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":424,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":424,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}