{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1317183232908066822,"1":1317182462150193153,"2":1317177080367489024,"3":1317175389609971718,"4":1317173766733049856,"5":1317162353180409856,"6":1317156813930979331,"7":1317150814591483904,"8":1317149243447103489,"9":1317147290960908288,"10":1317072737484050432,"11":1317045435320729600,"12":1316992464062959616,"13":1316991234364313600,"14":1316991114029813760,"15":1316986147134996482,"16":1316985720041574401,"17":1316983313324822529,"18":1316976187554566145,"19":1316969248854507524,"20":1316954838228455426,"21":1316954537756942337,"22":1316950993104502784,"23":1316944678625906689,"24":1316944291265191937,"25":1316941290169315328,"26":1316934490917343232},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"text":{"0":"@ldpsincomplejos @ivanedlm Har\u00e9 caf\u00e9. Que @JaviSantamarta traiga porras y churros que yo pongo los \"croissants\".","1":"Bueno, hasta ma\u00f1ana. Les espero a las 8 en #SinComplejos. Ma\u00f1ana tendremos entrevista con @ivanedlm. Les dejo con un poco de m\u00fasica marchosa: escuchen el inicio de la 4\u00aa de Shostakovich:\nhttps:\/\/t.co\/HJnBMgyu18","2":"Lean el hilo completo:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/TbXBCu8EAl","3":"Arag\u00f3n declara la alerta sanitaria en toda la regi\u00f3n y proh\u00edbe las reuniones de m\u00e1s de 6 personas https:\/\/t.co\/mzzGZC1Whm v\u00eda @ABC_Aragon","4":"La Junta de Andaluc\u00eda endurece las restricciones en Granada capital y otros 31 municipios de la provincia. https:\/\/t.co\/2lw9O3HMEl","5":"Raz\u00f3n de m\u00e1s para que el PP resista las tentaciones de negociar un reparto pol\u00edtico del CGPJ\nS\u00e1nchez advierte de que mantendr\u00e1 la reforma del Poder Judicial a menos que el PP acepte negociar\n -  https:\/\/t.co\/Slsjqoqev3","6":"\"Los hosteleros catalanes protestan por los cierres tirando huevos contra la Generalidad y el Ayuntamiento de Barcelona\" https:\/\/t.co\/Z08v2oQNav a trav\u00e9s de @libertaddigital","7":"El mayor sindicato del sector de la ense\u00f1anza en Reino Unido reclama el cierre de colegios de secundaria durante 15 d\u00edas ante la explosi\u00f3n de casos de coronavirus. Los contagios en alumnos de secundaria se han multiplicado por 9 en un mes.\nhttps:\/\/t.co\/TqOX89v4hs","8":"La regi\u00f3n italiana de Campania cierra los colegios ante la explosi\u00f3n de casos de coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/UbDUZH5d51","9":"Nos vemos ma\u00f1ana! https:\/\/t.co\/hhJxYyC5y5","10":":flower_playing_cards:Ma\u00f1ana, #17Octubre, @ldpsincomplejos entrevistar\u00e1 a @ivanedlm en #SinComplejos, de @esRadio \n\n\u00a1Os esperamos!\n\n#MocionDeCensura https:\/\/t.co\/dAMkm1nk0Q","11":"Y el Supremo, sin sentar a este impresentable en el banquillo:\n\"Como toca los jueves, hablamos de coronavirus, cuando esto acabe no sabremos de qu\u00e9 hablar\"\nhttps:\/\/t.co\/N7LWp4wdWT","12":"En honor de S\u00e1nchez hay que decir que ha relegado la certeza de que Podemos es el peor peligro para la democracia, para pasar a serlo \u00e9l mismo. https:\/\/t.co\/dojaEfkND6","13":"El Senado de EEUU cita al jefe de Twitter por bloquear un art\u00edculo que acusa de corrupci\u00f3n al hijo de Biden\nhttps:\/\/t.co\/8pBDFmDRjt","14":"\u00bfLas cuentas de 2021? Est\u00e1 chupao https:\/\/t.co\/UuPoiRDyy8","15":"\u00a1Ah\u00ed, ah\u00ed, subiendo impuestos a los ricos! \u00a1Te vas a enterar, Ana Patricia Bot\u00edn! En la pr\u00f3xima Coca Cola te vamos a crujir, muahahaha. https:\/\/t.co\/oBgnATJdN3","16":"Para que no nos creamos que el caos territorial solo existe en Espa\u00f1a: la ciudad de Chicago impone cuarentena obligatoria a los viajeros procedentes de 25 de los 50 estados de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/TfAojJBonE","17":"Son una casta cada vez m\u00e1s al margen de la ciudadan\u00eda y ya ni se molestan en disimular:\n\n\"PSOE y Podemos dan el golpe definitivo y excluyen a la comunidad educativa del debate de la ley Cela\u00e1\" https:\/\/t.co\/8Ge3DxezbI","18":"1) LA SITUACI\u00d3N EN INGLATERRA #coronavirus #colegios\nReino Unido (donde existe un gobierno no demasiado eficiente, pero que respeta a los ciudadanos lo suficiente como para mantenerlos informados) acaba de publicar su \u00faltimo informe epidemiol\u00f3gico:\nhttps:\/\/t.co\/oY1HqPU84d","19":"El siguiente paso del PSOE poner placas conmemorativas en las casas donde nacieron los etarras. https:\/\/t.co\/f2xwX3Am5M","20":"Mi colaboraci\u00f3n en @gaceta_es. \nNo se corten, hagan el favor de molestar. \nPlease, disturb https:\/\/t.co\/SldsSODf91 a trav\u00e9s de @gaceta_es","21":"POLONIA CIERRA COLEGIOS\nPolonia tira la toalla y cierra colegios en las zonas de mayor incidencia (incluida la capital, Varsovia), para atajar la expansi\u00f3n del coronavirus. Desde que abrieron colegios, el n\u00ba de casos diarios se ha multiplicado por 16.\nhttps:\/\/t.co\/HhE02wPed0 https:\/\/t.co\/aaKllVx8J7","22":"No somos importantes\nNo somos ricos\nNo tenemos amigos poderosos\nNo controlamos los grandes medios\nSomos gente del mont\u00f3n\nDeslucir\u00edamos vuestras fiestas y eventos\nPero sabemos levantarnos cuando caemos\nTenemos mucha paciencia\nY sobre todo, somos muchos\nTen\u00e9is la partida perdida","23":"El 'Frankfurter Allgemeine', asustado con S\u00e1nchez: \"Espa\u00f1a ha perdido el control\" https:\/\/t.co\/nSYUI7meZ1 a trav\u00e9s de @libertaddigital","24":"Pablo Iglesias pide\u2026a Pablo Iglesias que presione\u2026a Pablo Iglesias para contrarrestar\u2026a Pablo Iglesias. Ego trip https:\/\/t.co\/cdyOvRVFAS","25":"\u00daltimamente, a los progres les sale todo mal. No s\u00e9 qu\u00e9 es lo que pasa. Parafraseando a Sabina:\n\n\"S\u00f3lo s\u00e9 que algunas veces,\ncuando menos te lo esperas,\nel Destino va y se pone de tu parte\" https:\/\/t.co\/gcFwf34tND","26":"\"\u2026sin los tr\u00e1mites preceptivos\", dicen los que acaban de presentar un proyecto de ley (lo del CGPJ) como partido y no como gobierno, precisamente para saltarse todos los tr\u00e1mites preceptivos.\n\nSi es que dan ganas de cantarles una canci\u00f3n:\n\n:musical_notes:Me has ense\u00f1ado tuuuuuuuu:musical_notes: https:\/\/t.co\/2UzI5mHFSM"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 19:18:49","1":"2020-10-16 19:15:45","2":"2020-10-16 18:54:22","3":"2020-10-16 18:47:39","4":"2020-10-16 18:41:12","5":"2020-10-16 17:55:51","6":"2020-10-16 17:33:50","7":"2020-10-16 17:10:00","8":"2020-10-16 17:03:45","9":"2020-10-16 16:56:00","10":"2020-10-16 11:59:45","11":"2020-10-16 10:11:15","12":"2020-10-16 06:40:46","13":"2020-10-16 06:35:53","14":"2020-10-16 06:35:24","15":"2020-10-16 06:15:40","16":"2020-10-16 06:13:58","17":"2020-10-16 06:04:24","18":"2020-10-16 05:36:06","19":"2020-10-16 05:08:31","20":"2020-10-16 04:11:15","21":"2020-10-16 04:10:04","22":"2020-10-16 03:55:59","23":"2020-10-16 03:30:53","24":"2020-10-16 03:29:21","25":"2020-10-16 03:17:25","26":"2020-10-16 02:50:24"},"retweet_count":{"0":5,"1":48,"2":199,"3":22,"4":54,"5":80,"6":490,"7":61,"8":42,"9":355,"10":71,"11":1320,"12":311,"13":340,"14":203,"15":676,"16":24,"17":532,"18":42,"19":490,"20":210,"21":42,"22":1331,"23":232,"24":836,"25":48,"26":161},"favorite_count":{"0":0,"1":225,"2":300,"3":0,"4":80,"5":0,"6":1150,"7":98,"8":74,"9":0,"10":0,"11":2546,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1848,"16":50,"17":826,"18":99,"19":0,"20":0,"21":97,"22":4093,"23":387,"24":2133,"25":93,"26":347},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroJuer","name":"Alvaro Kantamelade. #SanchezDimisi\u00f3n. \ud83d\udc9a","id":303131300,"id_str":"303131300","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[16,32]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[33,42]},{"screen_name":"JaviSantamarta","name":"Javier Santamarta del Pozo","id":255652146,"id_str":"255652146","indices":[58,73]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"SinComplejos","indices":[43,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[90,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HJnBMgyu18","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qj2PJwhatWU&t=26","display_url":"youtube.com\/watch?v=qj2PJw\u2026","indices":[187,210]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TbXBCu8EAl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aschapire\/status\/1317144403169988608","display_url":"twitter.com\/aschapire\/stat\u2026","indices":[23,46]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dama_Cristal","name":"Noem\u00ed Noguerol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":70214437,"id_str":"70214437","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mzzGZC1Whm","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/aragon\/abci-aragon-declara-alerta-sanitaria-toda-region-y-prohibe-reuniones-mas-6-personas-202010161735_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/aragon\/\u2026","indices":[116,139]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lw9O3HMEl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ignaciopozo\/status\/1317164857209356288","display_url":"twitter.com\/ignaciopozo\/st\u2026","indices":[107,130]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[157,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z08v2oQNav","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10-16\/los-hosteleros-catalanes-protestan-por-los-cierres-las-tirando-huevos-contra-el-ayuntamiento-6075391.html","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[121,144]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TqOX89v4hs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Parents_Utd\/status\/1317143978475724801","display_url":"twitter.com\/Parents_Utd\/st\u2026","indices":[240,263]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UbDUZH5d51","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/internacional\/union-europea\/region-italiana-campania-20201016123911-ntrc.html","display_url":"lasprovincias.es\/internacional\/\u2026","indices":[94,117]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hhJxYyC5y5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/esradio\/status\/1317101319392460801","display_url":"twitter.com\/esradio\/status\u2026","indices":[32,55]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"17Octubre","indices":[29,39]},{"text":"SinComplejos","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[41,57]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[73,82]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[104,112]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7LWp4wdWT","expanded_url":"https:\/\/tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10-16\/simon-con-56000-muertos-sobre-la-mesa-se-pitorrea-de-risa-con-el-coronavirus-6075379.html","display_url":"tv.libertaddigital.com\/videos\/2020-10\u2026","indices":[156,179]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1316843275391729665,"id_str":"1316843275391729665","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZd-2aWAAExH9t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkZd-2aWAAExH9t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UuPoiRDyy8","display_url":"pic.twitter.com\/UuPoiRDyy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lentejitas\/status\/1316843277941960706\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":605,"h":335,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":605,"h":335,"resize":"fit"},"large":{"w":605,"h":335,"resize":"fit"}},"source_status_id":1316843277941960706,"source_status_id_str":"1316843277941960706","source_user_id":7294912,"source_user_id_str":"7294912"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBgnATJdN3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1316809079113822208","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[136,159]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfAojJBonE","expanded_url":"https:\/\/abc7chicago.com\/chicago-quarantine-travel-order-indiana-wisconsin\/6999065\/","display_url":"abc7chicago.com\/chicago-quaran\u2026","indices":[192,215]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Ge3DxezbI","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/sociedad\/abci-psoe-y-podemos-golpe-definitivo-y-excluyen-comunidad-educativa-debate-ley-celaa-202010152127_noticia.html","display_url":"abc.es\/sociedad\/abci-\u2026","indices":[193,216]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[30,42]},{"text":"colegios","indices":[43,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oY1HqPU84d","expanded_url":"https:\/\/assets.publishing.service.gov.uk\/government\/uploads\/system\/uploads\/attachment_data\/file\/926846\/Weekly_Flu_and_COVID-19_report_w42.pdf","display_url":"assets.publishing.service.gov.uk\/government\/upl\u2026","indices":[249,272]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f2xwX3Am5M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1316802373025771520","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[116,139]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cav_carmen","name":"Carmen \u00c1lvarez CAV","id":3005797563,"id_str":"3005797563","indices":[3,14]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[35,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SldsSODf91","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/please-disturb-20201015-1426\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/please\u2026","indices":[107,130]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HhE02wPed0","expanded_url":"https:\/\/www.reuters.com\/article\/us-health-coronavirus-poland-restriction-idUSKBN2702DQ","display_url":"reuters.com\/article\/us-hea\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1316954258030383105,"id_str":"1316954258030383105","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkbC649W0AEh04B.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkbC649W0AEh04B.png","url":"https:\/\/t.co\/aaKllVx8J7","display_url":"pic.twitter.com\/aaKllVx8J7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1316954537756942337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":623,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":623,"h":332,"resize":"fit"},"medium":{"w":623,"h":332,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[118,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nSYUI7meZ1","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-15\/el-frankfurter-allgemeine-asustado-con-sanchez-espana-ha-perdido-el-control-6670205\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-15\/el-\u2026","indices":[82,105]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdyOvRVFAS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1316720232975785986","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[113,136]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gcFwf34tND","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NestorLuis\/status\/1316843555718127621","display_url":"twitter.com\/NestorLuis\/sta\u2026","indices":[190,213]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UzI5mHFSM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1316717322439135233","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[268,291]}]}}}