{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr","99":"lemondefr","100":"lemondefr","101":"lemondefr","102":"lemondefr","103":"lemondefr","104":"lemondefr","105":"lemondefr","106":"lemondefr","107":"lemondefr","108":"lemondefr","109":"lemondefr","110":"lemondefr","111":"lemondefr","112":"lemondefr","113":"lemondefr","114":"lemondefr","115":"lemondefr","116":"lemondefr","117":"lemondefr","118":"lemondefr","119":"lemondefr","120":"lemondefr","121":"lemondefr","122":"lemondefr","123":"lemondefr","124":"lemondefr","125":"lemondefr","126":"lemondefr","127":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1317228268630716422,"1":1317224169445142530,"2":1317220244843364352,"3":1317216388554117121,"4":1317214576132370435,"5":1317212450278809600,"6":1317210054651764742,"7":1317208434715090945,"8":1317206663124996096,"9":1317205178014142464,"10":1317203445875679234,"11":1317202567416500226,"12":1317201235150241796,"13":1317199363085656065,"14":1317197013793067008,"15":1317193932132986880,"16":1317191962529759232,"17":1317187725758500874,"18":1317182907958677504,"19":1317181012099715072,"20":1317180004317433857,"21":1317178646856110080,"22":1317176073185013760,"23":1317173081799036936,"24":1317170051452194818,"25":1317168094327021568,"26":1317166000291434498,"27":1317164200662269952,"28":1317161378432638978,"29":1317158764420673536,"30":1317156211347869696,"31":1317155791737147393,"32":1317152292571893766,"33":1317150438769233922,"34":1317148104769011712,"35":1317145440689754114,"36":1317142120566849539,"37":1317139243811090433,"38":1317136048544190465,"39":1317130968117936128,"40":1317129295563837442,"41":1317126572512522240,"42":1317122402183237638,"43":1317119142131019780,"44":1317116072999485445,"45":1317113462762348546,"46":1317110675219599360,"47":1317108577669177347,"48":1317108505782984704,"49":1317106465119866881,"50":1317106205555380224,"51":1317102364373979136,"52":1317100557849550850,"53":1317099225079894016,"54":1317098355017863169,"55":1317094488016379904,"56":1317094059089985537,"57":1317090195766988802,"58":1317089405442588672,"59":1317086871168626688,"60":1317084472702095362,"61":1317081894157193218,"62":1317079488015011840,"63":1317076754251550720,"64":1317074099248746496,"65":1317071838015606784,"66":1317069578707632130,"67":1317069486156140544,"68":1317069259944636417,"69":1317066126086504448,"70":1317064661582417924,"71":1317062912578641921,"72":1317060384273162240,"73":1317058669520031744,"74":1317056873309392896,"75":1317056716421369857,"76":1317056635278401536,"77":1317056575878594560,"78":1317056544127750145,"79":1317053673281933314,"80":1317050703555211265,"81":1317050336889212929,"82":1317048704218648576,"83":1317047035082702848,"84":1317045318459052035,"85":1317043991985213442,"86":1317043978286649345,"87":1317043947064250369,"88":1317042664479576064,"89":1317040464260988931,"90":1317040145892245509,"91":1317037639569199106,"92":1317035037917876225,"93":1317032028450246657,"94":1317028483269382145,"95":1317027760733376512,"96":1317027667615633409,"97":1317027620085706752,"98":1317027556823076870,"99":1317027485733748736,"100":1317026994685661184,"101":1317026675369148416,"102":1317024497938108416,"103":1317022336181207043,"104":1317020972118061064,"105":1317017582864662528,"106":1317014043106938880,"107":1317010472160342016,"108":1317008401633861632,"109":1317005443823259648,"110":1317000775437082624,"111":1316997140279943169,"112":1316993702229889024,"113":1316990152259063809,"114":1316987335255404544,"115":1316984685566873601,"116":1316981846513717248,"117":1316981581643456512,"118":1316981211621969922,"119":1316981045384839173,"120":1316980873749725184,"121":1316980017528819713,"122":1316979912633389056,"123":1316979867066531842,"124":1316979842026512384,"125":1316971793396256769,"126":1316971741961457665,"127":1316944728307499008},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":true,"86":true,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":false},"text":{"0":"Mediapro souffle un vent de panique sur le football fran\u00e7ais : le nouveau diffuseur veut ren\u00e9gocier les droits t\u00e9l\u00e9, quitte \u00e0 pousser le secteur \u00e0 la faillite https:\/\/t.co\/GvOu4e1D3V","1":"La \u00ab gueule de bois \u00bb des vignerons d\u2019Alsace, en pleine crise sanitaire https:\/\/t.co\/MQ9q544p1W https:\/\/t.co\/JgAzl1rfqE","2":"\u00ab Le tumulte autour du livre d\u2019Alice Coffin occulte un point : la majorit\u00e9 de ceux qu\u2019elle d\u00e9nonce viennent du monde culturel \u00bb https:\/\/t.co\/xZIaHOZcNV","3":"La crise due au #COVID__19 a fait appara\u00eetre toutes sortes de petits m\u00e9tiers in\u00e9dits. Dernier d\u2019entre eux, responsable du \u00ab cahier de rappel \u00bb, comme on appelle ce recueil o\u00f9 bars et restaurants consignent noms et num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone de leurs clients https:\/\/t.co\/FNts1QKgtC","4":"\u00ab Il faut rattraper l\u2019an dernier, avancer le programme de cette ann\u00e9e, le tout dans des classes de plus de 30 \u00e9l\u00e8ves \u00bb : pour les \u00e9l\u00e8ves de terminales, l\u2019angoisse du nouveau bac amplifi\u00e9e par la menace du #COVID__19 https:\/\/t.co\/X3ZDD5mjCa","5":"Les employeurs \u00ab invit\u00e9s \u00bb \u00e0 mettre en place le t\u00e9l\u00e9travail partiel : quand c\u2019est possible, le gouvernement pl\u00e9biscite un nombre minimal de jours de travail \u00e0 distance hebdomadaire mais ne contraint pas https:\/\/t.co\/POBEp0yaTu","6":"Crues dans les Alpes-Maritimes | les vid\u00e9os des t\u00e9moins, les donn\u00e9es satellites ainsi que les documents officiels permettent d\u2019estimer l\u2019ampleur des destructions et interrogent : les pouvoirs publics avaient-ils suffisamment \u00e9valu\u00e9 les risques ? https:\/\/t.co\/DHUkSqsg7s","7":"#COVID__19 : couvre-feux, transports et d\u00e9rogations\u2026 le point sur les mesures qui entrent en vigueur \u00e0 minuit https:\/\/t.co\/FBDmJYD4UI","8":"EN DIRECT | Emmanuel Macron : \u00ab Je veux dire \u00e0 tous les enseignants de France que la nation enti\u00e8re sera l\u00e0, \u00e0 leurs c\u00f4t\u00e9s, pour les prot\u00e9ger, les d\u00e9fendre, leur permettre de faire leur m\u00e9tier, qui est le plus beau qui soit : faire des citoyens libres \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/OpRofvv0rb","9":"A Marseille, malgr\u00e9 plusieurs semaines de mesures restrictives, le #COVID__19 circule toujours \u00e0 grande vitesse https:\/\/t.co\/YmYqqHliJ6","10":"EN DIRECT | Emmanuel Macron : \u00ab Ils ne passeront pas. L'obscurantisme et la violence qui l'accompagne ne gagneront pas. Ils ne nous diviseront pas. \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/jIO9FPcrky","11":"EN DIRECT | #Conflans Emmanuel Macron : \u00ab Il n'y a pas de hasard si ce soir c'est un enseignant que ce terroriste a abattu parce qu'il a voulu abattre la R\u00e9publique dans ses valeurs. \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/yjwaAdvzsG","12":"EN DIRECT | #Conflans Emmanuel Macron : \u00ab Un de nos concitoyens a \u00e9t\u00e9 assassin\u00e9 parce qu'il enseignait \u00e0 ses \u00e9l\u00e8ves la libert\u00e9 d'expression, de croire ou ne pas croire. Notre compatriote a \u00e9t\u00e9 la victime d'un attentat terroriste islamiste caract\u00e9ris\u00e9 \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/N69EhF74wW","13":"Voici les attestations de d\u00e9placement \u00e0 fournir pendant le couvre-feu, n\u00e9cessaires \u00e0 partir de minuit en Ile-de-France et dans huit m\u00e9tropoles :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/eHTu6IKQPh","14":"EN DIRECT | #Conflans : pour Jean-Michel Blanquer, \u00ab c'est la R\u00e9publique qui est attaqu\u00e9e avec l'assassinat ignoble de l'un de ses serviteurs, un professeur \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/w1tf7qR307","15":"\u00ab Elle devait avoir 15 ou 16 ans et elle m\u2019avait d\u00e9j\u00e0 paru intelligente, d\u00e9termin\u00e9e, soucieuse de changer les choses. Je me souviens m\u2019\u00eatre dit : celle-l\u00e0, elle est l\u00e0 pour longtemps \u00bb : Amandine Sanvisens, le nouveau visage de la cause animale https:\/\/t.co\/6DSJeXNYhz","16":"EN DIRECT | #Conflans \u00ab J'ai ex\u00e9cut\u00e9 un de tes chiens de l'enfer, qui a os\u00e9 rabaisser Mohammad \u00bb : un message revendiquant l\u2019attaque et s'adressant \u00e0 Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9 sur Twitter\nhttps:\/\/t.co\/BPnThDFUi2","17":"EN DIRECT | Un document d'identit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 sur l'homme abattu par la police, indiquant une nationalit\u00e9 russe et un \u00e2ge de 18 ans. Il n'est cependant pas certain, \u00e0 ce stade, que cette pi\u00e8ce d'identit\u00e9 \u00e9tait bien celle de l'homme tu\u00e9\nhttps:\/\/t.co\/uzaHgTNEnY","18":"EN DIRECT | L\u2019Assembl\u00e9e nationale, debout, d\u00e9nonce un \u00ab abominable attentat \u00bb et \u00ab salue la m\u00e9moire \u00bb de l\u2019enseignant d\u00e9capit\u00e9 \u00e0 \n#Conflans-Sainte-Honorine\nhttps:\/\/t.co\/zq4utPpPCI","19":"EN DIRECT | #Conflans : le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Emmanuel Macron, doit se rendre sur place dans la soir\u00e9e, accompagn\u00e9 de Jean-Michel Blanquer, ministre de l'\u00e9ducation nationale. \nhttps:\/\/t.co\/WDtKuznB6g","20":"EN DIRECT | Un enseignant d\u2019histoire-g\u00e9ographie a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9, vendredi, \u00e0 Conflans Saint-Honorine, le suspect a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par la police. Suivez la situation en direct :right_arrow_curving_down: https:\/\/t.co\/9ofGHpKobv","21":"Comment les d\u00e9mocrates pourraient augmenter le nombre de juges \u00e0 la Cour supr\u00eame des Etats-Unis pour r\u00e9tablir un \u00e9quilibre au sein de cette juridiction  https:\/\/t.co\/FXtoQLm0UO","22":"Au Japon, le nombre de suicides est reparti \u00e0 la hausse, apr\u00e8s des ann\u00e9es de baisse. Une cons\u00e9quence de la pand\u00e9mie de #COVID__19 et de ses retomb\u00e9es \u00e9conomiques et sociales https:\/\/t.co\/QcOo9nu211","23":"Couvre-feu, privations de libert\u00e9, surveillance de masse\u2026 Ce que George Orwell n\u2019avait pas pr\u00e9vu https:\/\/t.co\/RuMjORs0ZU","24":"\u00ab Tu vas le payer ! \u00bb : les d\u00e9bordements d\u2019Ali Riza Polat, principal accus\u00e9 du proc\u00e8s des attentats de janvier 2015. Il a menac\u00e9 une enqu\u00eatrice dans le tribunal. https:\/\/t.co\/rbFpJXtCq7","25":"\u00ab Le gouvernement \u00e9tait paum\u00e9, rien ne marchait. Si, \u00e0 l\u2019\u00e9poque, nous \u00e9tions all\u00e9s sur les plateaux t\u00e9l\u00e9 pour raconter ce qu\u2019il se passait, nous faisions exploser le syst\u00e8me \u00bb : les maires de grandes villes racontent les premiers mois de la crise sanitaire https:\/\/t.co\/3nqDOdPi23","26":"La victime, un enseignant d\u2019histoire-g\u00e9o, aurait fait un cours sur la libert\u00e9 d\u2019expression en lien avec les caricatures de Mahomet, ce qui a particip\u00e9, selon les informations du \u00ab Monde \u00bb, \u00e0 la d\u00e9cision du PNAT de se saisir de l\u2019enqu\u00eate\nhttps:\/\/t.co\/2MnlMRHQWU","27":"Kimberly Guilfoyle, la bru de d\u00e9coffrage de Donald Trump https:\/\/t.co\/rcd1iTWxEU","28":"Traitements du #COVID__19 : r\u00e9sultats n\u00e9gatifs pour l\u2019essai Solidarity, confirmant l\u2019inefficacit\u00e9 du Remdesivir et de l\u2019hydroxychloroquine https:\/\/t.co\/WKcBnrXyrr","29":"\u00ab Je vais dire \u00e0 mon banquier que je vais gagner 150 euros de plus de RSA. S\u00fbr que \u00e7a lui plaira ! \u00bb : le d\u00e9sarroi des extras de la restauration \u00e9v\u00e9nementielle apr\u00e8s l'interdiction des f\u00eates priv\u00e9es https:\/\/t.co\/TcOVI69B0S","30":"Les 5 guerres de #Erdogan \u00e0 retrouver @lemondefr De la Syrie au Haut-Karabakh, en passant par l\u2019Irak, la Libye, Chypre et la mer Eg\u00e9e, Ankara accentue ses pressions @CamilleBressan1 @FranceFattori https:\/\/t.co\/iDljJVXrK7 https:\/\/t.co\/Ip761CRkpY","31":"REPORTAGE | \u00ab Il a tout perdu. Tu t\u2019imagines travailler toute ta vie pour te payer une maison, les meubles que tu aimes, y construire des souvenirs, des No\u00ebls\u2026, et la voir dispara\u00eetre en quelques secondes ? \u00bb https:\/\/t.co\/RekaUi02Eo","32":"#Brexit : Boris Johnson demande aux Britanniques de se pr\u00e9parer \u00e0 un \u00ab no deal \u00bb. En r\u00e9action, Emmanuel Macron a estim\u00e9 que \u00ab les Vingt-Sept n\u2019ont pas vocation \u00e0 rendre heureux le premier ministre de Grande-Bretagne \u00bb. https:\/\/t.co\/ccpq8eWYus","33":"La Belgique va restituer des cr\u00e2nes de Congolais \u00e0 la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo https:\/\/t.co\/sPbSAjmWuB","34":"La #Bolivie craint le retour des fraudes et de la violence aux \u00e9lections : \u00abEvo est toujours notre leader, mais il faut laisser la place aux nouvelles g\u00e9n\u00e9rations.\u00bb https:\/\/t.co\/52Th4zQbKa","35":"Un homme d\u00e9capit\u00e9 dans les Yvelines, le parquet antiterroriste saisi de l\u2019enqu\u00eate https:\/\/t.co\/WyKLv94mM0","36":"#AnalyseVid\u00e9o Des images et des donn\u00e9es satellites collect\u00e9es par @lemondefr montrent que les crues du 02\/10 dans les #AlpesMaritimes ont plusieurs fois d\u00e9pass\u00e9 les plans de gestion des risques, balayant des habitations jusqu\u2019alors jug\u00e9es inatteignables https:\/\/t.co\/UeRnwdIxU7 https:\/\/t.co\/IUfFS7G1RU","37":"Fonds de solidarit\u00e9, ch\u00f4mage partiel, subventions.... L\u2019opposition d\u00e9nonce l\u2019impr\u00e9paration du gouvernement alors qu\u2019un nouvel arsenal de mesures est d\u00e9ploy\u00e9 pour soutenir les entreprises qui vont souffrir du couvre-feu. https:\/\/t.co\/xnFOAPnWWC","38":"Eric Dupond-Moretti \u00e0 nouveau soup\u00e7onn\u00e9 de conflit d\u2019int\u00e9r\u00eats : le garde des sceaux a demand\u00e9 l\u2019ouverture d\u2019une enqu\u00eate administrative \u00e0 l\u2019encontre d\u2019Edouard Levrault, ex-juge d\u2019instruction \u00e0 Monaco, qui avait inculp\u00e9 l\u2019un des clients du ministre https:\/\/t.co\/1UNsmSOVMh","39":"P\u00e9docriminalit\u00e9 : Jo\u00ebl Le Scouarnec mis en examen pour viols et agressions sexuelles sur 312 victimes pr\u00e9sum\u00e9es https:\/\/t.co\/ibtUgPyRNT","40":"Pourquoi on raffole des bouillottes raton laveur et autres babioles improbables https:\/\/t.co\/fEdk6TSWSu","41":"La ventilation des lieux clos, un geste barri\u00e8re contre le #COVID__19 jusqu\u2019ici n\u00e9glig\u00e9 https:\/\/t.co\/5aueGAOQIA","42":"Les \u00e9diteurs diversifient \u00e0 bon compte les revenus de leurs auteurs https:\/\/t.co\/b288y3iusi","43":"#COVID__19 : le Conseil d\u2019Etat suspend les nouveaux crit\u00e8res de vuln\u00e9rabilit\u00e9 pour acc\u00e9der au ch\u00f4mage partiel. La d\u00e9cision r\u00e9tablit provisoirement un d\u00e9cret plus protecteur pour les salari\u00e9s, et inflige un revers au gouvernement https:\/\/t.co\/hH8tMLqjOa","44":"#COVID__19 : la fermeture obligatoire \u00e0 23 heures des bars \u00e0 Berlin annul\u00e9e par la justice car elle ne contribuait pas \u00e0 \u00ab une r\u00e9duction significative de l\u2019incidence de l\u2019infection \u00bb https:\/\/t.co\/fraeRkZSUr","45":"#COVID__19 : seconde vague, reflux, ma\u00eetrise\u2026 visualisez l\u2019\u00e9volution de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie dans 140 pays https:\/\/t.co\/4X4HlA9iFO","46":"#Covid19 : la liste des aides pr\u00e9vues pour faire face \u00e0 la crise. Apr\u00e8s une r\u00e9duction de ces aides pendant l\u2019\u00e9t\u00e9 en raison du reflux de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie, l\u2019ex\u00e9cutif a d\u00e9cid\u00e9 ou prolong\u00e9 plusieurs mesures \u00e0 la rentr\u00e9e. https:\/\/t.co\/XNZaGRqFQn","47":"\u00ab\u00a0Pourquoi aide-t-on tout le monde et pas nous\u00a0?\u00a0\u00bb\u00a0: le d\u00e9sarroi des extras de la restauration \u00e9v\u00e9nementielle via https:\/\/t.co\/RBh9ebrHes","48":"Qui s\u2019en souvient? En mars, le maire  de Sceaux Philippe Laurent avait impos\u00e9 par arr\u00eat\u00e9 municipal le port du masque dans sa ville et s\u2019est retrouv\u00e9 tra\u00een\u00e9 devant le tribunal administratif. @schneidervanes\u2069 confesse les souvenirs d\u2019\u00e9lus \u00e9puis\u00e9s #Covid  https:\/\/t.co\/p8pHv6SAks","49":"Peut-on vivre avec un smartphone dont on aurait expurg\u00e9 toutes les applications et tous les services Google ? On a test\u00e9\u2026 \u00ab\/e\/\u00bb, le syst\u00e8me d\u2019exploitation Android mobile \u00ab d\u00e9googlis\u00e9 \u00bb https:\/\/t.co\/7Sa46Uteuk","50":"Covid-19\u00a0: l\u2019a\u00e9ration des lieux clos, pilier n\u00e9glig\u00e9 de la pr\u00e9vention et solution moins \u00e9vidente qu\u2019il n\u2019y para\u00eet https:\/\/t.co\/lmOr2bDkjQ","51":"Guerre d\u2019Alg\u00e9rie, \u00e9meutes de 2005, crise sanitaire\u2026 le couvre-feu a \u00e9maill\u00e9 les p\u00e9riodes chahut\u00e9es https:\/\/t.co\/rICM2VUMS5","52":"TCHAT | #VosQuestions : \u00ab L'Etat donne donne donne... est-ce \u00e0 ce point inenvisageable d'augmenter les imp\u00f4ts des plus riches ?! \u00bb \nNotre r\u00e9ponse :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/gHmT3rr8M8","53":"TCHAT | #VosQuestions : \u00ab Arr\u00eatez-moi si je me trompe mais, en gros, la strat\u00e9gie du gouvernement c'est \"allez bosser et... allez bosser\". Les mesures pour prot\u00e9ger notre sant\u00e9, c'est des mesurettes, non ? \u00bb Notre r\u00e9ponse :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/A6PBkSI6kP","54":"PODCAST :headphone:  \u00ab J\u2019ai toujours contourn\u00e9 les r\u00e8gles acad\u00e9miques pour faire les choses \u00bb : \u00e0 l\u2019occasion de la sortie de son dernier album \u00ab S16 \u00bb, Woodkid est le nouvel invit\u00e9 du \u00ab Le Go\u00fbt de M \u00bb https:\/\/t.co\/Gj0lXrH7gX","55":"Ligue 1 : \u00ab Mediapro a attendu la fin du mercato, d\u00e8s le lendemain, on a appris que les d\u00e9s \u00e9taient pip\u00e9s \u00bb https:\/\/t.co\/O8cRNJynJ0","56":"TCHAT | \u00ab Les secteurs touch\u00e9s par le couvre-feu (restauration, spectacle, loisirs, etc.) repr\u00e9sentent pr\u00e8s du 4 % du PIB. Si la crise \u00e9tait amen\u00e9e \u00e0 durer plus longtemps, l\u2019impact \u00e9conomique serait, de facto, plus important, voire dramatique. \u00bb\nhttps:\/\/t.co\/iPBvRzfcEL","57":"TCHAT | #COVID__19 : entre sant\u00e9 publique et relance \u00e9conomique, le gouvernement peut-il tenir l\u2019\u00e9quilibre ? Posez vos questions \u00e0 nos journalistes :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9lHFpG7jFU","58":"Le retour du malus au poids m\u00e9contente la fili\u00e8re automobile : apr\u00e8s plusieurs semaines d\u2019h\u00e9sitation, le gouvernement a finalement opt\u00e9 pour une taxation sp\u00e9cifique des v\u00e9hicules de plus de 1,8 tonne en 2021. https:\/\/t.co\/zzDhTWfoIJ","59":"En Finlande, le succ\u00e8s de l\u2019appli \u00ab Koronavilkku \u00bb. En France, au contraire, #StopCovid n\u2019a \u00e9t\u00e9 t\u00e9l\u00e9charg\u00e9e que par 3 % de la population. https:\/\/t.co\/sKIvOiovEZ","60":"Jean Castex annonce des mesures pour les cong\u00e9s et les salaires \u00e0 l\u2019h\u00f4pital. Dans les rangs syndicaux, les annonces du premier ministre ont cependant \u00e9t\u00e9 mal accueillies. \u00ab Ce n\u2019est pas \u00e7a qui va changer grand-chose, estime la CGT Sant\u00e9.  https:\/\/t.co\/0w0kBmlw5G","61":"\u00ab L\u2019op\u00e9ration (\u2026) montre une fois de plus que le dialogue pacifique peut donner des r\u00e9sultats \u00bb. Echange historique de prisonniers entre les bellig\u00e9rants au #Y\u00e9men https:\/\/t.co\/KlgmzYP1N2","62":"Selon l\u2019OMS, l\u2019Afrique est \u00e0 un \u00ab moment charni\u00e8re \u00bb dans son combat contre le #Covid19 https:\/\/t.co\/Jojc3yxaEC","63":"Avec la crise li\u00e9e au #Covid19, les soci\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res cot\u00e9es \u00e0 Paris souffrent, comme en t\u00e9moigne leur d\u00e9gringolade sur les march\u00e9s https:\/\/t.co\/S4ykErwj6K","64":"De la Syrie au Haut-Karabakh, en passant par l\u2019Irak, la Libye, Chypre et la mer Eg\u00e9e, Ankara accentue ses pressions. Jamais autant qu\u2019aujourd\u2019hui la Turquie n\u2019a \u00e9t\u00e9 engag\u00e9e dans tant d\u2019op\u00e9rations militaires en m\u00eame temps https:\/\/t.co\/FKxWgPPcWS","65":"Pas d\u2019exceptions pour les th\u00e9\u00e2tres, cin\u00e9mas et salles de spectacle dans les villes sous couvre-feu https:\/\/t.co\/dd1meLenbD","66":"Couvre-feu : @JeanCASTEX a tranch\u00e9, il n'y aura pas d'exceptions \u00e0 la r\u00e8gle du couvre-feu \u00e0 21 heures pour les salles de cin\u00e9ma, de th\u00e9\u00e2tre ou de spectacle. \"Nous devons combattre le virus, il faut que la r\u00e8gle soit claire\", justifie-t-on \u00e0 Matignon https:\/\/t.co\/bjAAAZBFUU","67":"Comment se d\u00e9barrasser de l'eau radioactive de #Fukushima :radioactive_selector: ? Explication #vid\u00e9o par @AsiaBalluff, avec des experts internationaux (motion: Elsa Longueville) https:\/\/t.co\/rCD5yYRTab @lemondefr #replay","68":"Souvent pr\u00e9sent\u00e9e comme un Netflix ou un Hulu \u00ab \u00e0 la fran\u00e7aise \u00bb, cette offre ne leur ressemble cependant pas tout \u00e0 fait. #Salto, la plate-forme de SVoD made in France, d\u00e9marrera la semaine prochaine https:\/\/t.co\/pth54pCKue","69":"Mercure, arsenic, plomb\u2026 les habitants de la vall\u00e9e de l\u2019Orbiel expos\u00e9s \u00e0 un cocktail de produits toxiques https:\/\/t.co\/DkqzYG83Tz","70":"Couvre-feu : il n\u2019y aura finalement pas d\u2019exceptions pour les th\u00e9\u00e2tres, cin\u00e9mas et salles de spectacle https:\/\/t.co\/V9TVqV6Atk","71":"Les tests antig\u00e9niques, un espoir pour d\u00e9sengorger les laboratoires : ils apportent une r\u00e9ponse plus rapide, mais sont jug\u00e9s moins fiables que les tests RT-PCR. https:\/\/t.co\/9yZ7D76rFh","72":"Des labels r\u00e9\u00e9ditent des morceaux du groupe franco-congolais Zazou Bikaye, de l\u2019artiste sud-africain Chicco et de la chanteuse am\u00e9ricano-nig\u00e9riane Marcy Luarks. https:\/\/t.co\/zAgF6exhpG","73":"L\u2019opposition d\u00e9nonce l\u2019impr\u00e9paration du gouvernement alors qu\u2019un nouvel arsenal de mesures est d\u00e9ploy\u00e9 pour soutenir les entreprises qui vont souffrir du couvre-feu. https:\/\/t.co\/92tUQUn6cN","74":"Les autres continueront \u00e0 chercher la f\u00eate dans les interstices restants, pour que la fin d\u2019ann\u00e9e ne se r\u00e9sume pas \u00e0 un simple m\u00e9tro-boulot-gel hydro. | par \u2066@sonsperdus\u2069 \u2014 @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/BJRUzhoXLo","75":"\u00ab\u00a0Ce 9 f\u00e9vrier, Eric Piolle comprend que \u00ab quelque chose ne tourne pas rond \u00bb. Alors qu\u2019Agn\u00e8s Buzyn visite le CHU de Grenoble, le maire l\u2019interroge sur l\u2019\u00e9pid\u00e9mie. \u00ab Tout va bien \u00bb, r\u00e9pond tranquillement la ministre. \u00bb \u2066@schneidervanes\u2069  https:\/\/t.co\/ttjcI0k9dn","76":"Aujourd'hui dans le @lemonde_M, une lecture pour le weekend - Les fausses menaces, croix gamm\u00e9e et voiture incendi\u00e9e\u00a0: en #Norv\u00e8ge, la machination tragi-comique de l\u2019\u00e9pouse d\u2019un ministre https:\/\/t.co\/Ij5jvs7rih via @lemondefr","77":"Financement libyen de sa campagne pr\u00e9sidentielle de 2007\u00a0: Nicolas Sarkozy mis en examen pour \u00ab\u00a0association de malfaiteurs\u00a0\u00bb \u2014 via \u2066@lemondefr\u2069  https:\/\/t.co\/muN6mrzIyi","78":"\"a\u00e9rer-a\u00e9rer\"... de nombreux acteurs le proclament depuis longtemps. L\u2019a\u00e9ration est pourtant un pilier n\u00e9glig\u00e9 de la pr\u00e9vention - Des chercheurs proposent de g\u00e9n\u00e9raliser les capteurs de CO2 \u00e9clairage de David Larousserie  https:\/\/t.co\/RCX1oJpxNV via @lemondefr","79":"Depuis quatre ans, les \u00e9coles d\u2019e-sport \u2013 jeux vid\u00e9o de comp\u00e9tition \u2013 fleurissent en France. Elles pr\u00e9parent des centaines d\u2019\u00e9tudiants \u00e0 int\u00e9grer un secteur tr\u00e8s difficile d\u2019acc\u00e8s. Et peu y parviennent. https:\/\/t.co\/BhYatA9fau","80":"Financement libyen de sa campagne pr\u00e9sidentielle de 2007\u00a0: Nicolas Sarkozy mis en examen pour \u00ab\u00a0association de malfaiteurs\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/Mu6NLkMnCu","81":"#Covid19 : anticipant un \u00ab afflux de touristes \u00bb, Le Touquet instaure un couvre-feu https:\/\/t.co\/cg4GmNwuh8","82":"VIDEO. Donald Trump s\u2019explique sur le #Covid19, ses dettes et QAnon #election2020 https:\/\/t.co\/8hOV5kPUc6","83":"Un \u00ab oui \u00bb qui n\u2019en est pas toujours un : aujourd\u2019hui incontournable, le consentement reste pourtant difficile \u00e0 d\u00e9finir. | par @clairelegros https:\/\/t.co\/6bKmxLzxSQ","84":"Beverly Hills, ghetto dor\u00e9 d\u2019Abidjan : depuis dix ans, ce quartier tr\u00e8s hupp\u00e9 ne cesse d\u2019attirer les plus grosses fortunes du pays. Des happy few qui ont profit\u00e9 de la forte croissance des ann\u00e9es 2010. https:\/\/t.co\/sVW2SgXUrx","85":"Covid-19\u00a0: l\u2019a\u00e9ration, pilier jusqu\u2019ici n\u00e9glig\u00e9 de la pr\u00e9vention https:\/\/t.co\/mBi6FDBgql","86":"C\u00f4te d\u2019Ivoire : Ne ratez rien de la couverture du scrutin ivoirien par \u00ab Le Monde Afrique \u00bb en rejoignant notre nouveau canal d\u2019\u00e9change avec l\u2019application WhatsApp. https:\/\/t.co\/CaCHkvsFo6","87":"Podcast. Woodkid : \u00ab J\u2019ai toujours contourn\u00e9 les r\u00e8gles acad\u00e9miques pour faire les choses \u00bb https:\/\/t.co\/be38O5M8Mo","88":"Couvre-feu : \u00ab Il faut qu\u2019on puisse au moins sauver une s\u00e9ance en soir\u00e9e si on veut que les distributeurs maintiennent leurs sorties \u00bb. Les cin\u00e9mas r\u00eavent de prolongation https:\/\/t.co\/YLdlfhEka4","89":"Reportage\u00a0| \u00ab\u00a0C\u2019est \u00e0 \u00e7a que ressemble le monde quand tout s\u2019arr\u00eate\u00a0\u00bb\u00a0: dans la vall\u00e9e de la Roya, la d\u00e9brouille et la solidarit\u00e9 apr\u00e8s la temp\u00eate https:\/\/t.co\/LWC6Jv6qaB","90":"Le Japon pr\u00eat \u00e0 rejeter dans l\u2019oc\u00e9an les eaux contamin\u00e9es de la centrale de #Fukushima https:\/\/t.co\/UHEuKdqk5x","91":"Les \u00eeles bretonnes veulent r\u00e9guler les grandes mar\u00e9es humaines : maires et professionnels du tourisme de localit\u00e9s qui ont connu des pics de fr\u00e9quentation cet \u00e9t\u00e9 r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 mettre en place des jauges pour pr\u00e9server les \u00e9quilibres \u00e9cologiques https:\/\/t.co\/grifBMOLsj","92":"#election2020 Aux antipodes, Trump et Biden opposent leur vision de la gestion de la pand\u00e9mie de Covid-19 https:\/\/t.co\/8A7qDKNK53","93":"Au #Kirghizistan, la d\u00e9mission du pr\u00e9sident marque un r\u00e9pit dans la crise politique https:\/\/t.co\/opl3rkbWm7","94":"Distraire, informer, amuser : sept podcasts pour les enfants. Ce vendredi, priorit\u00e9 aux plus jeunes avec des pistes pour les occuper pendant les cong\u00e9s de la Toussaint. https:\/\/t.co\/XcHoK3zMP8","95":"L\u2019une des cl\u00e9s du probl\u00e8me en France : des tests trop lents, un tra\u00e7age des cas contacts d\u00e9pass\u00e9. \u00ab\u00a0Les personnes symptomatiques doivent patienter en moyenne 2,7 jours pour \u00eatre pr\u00e9lev\u00e9es (...). \u00c0 cela s\u2019ajoute le d\u00e9lai de remise des r\u00e9sultats.\u201d  https:\/\/t.co\/H7rBSvwbfu","96":"\"Parfois, j'aimerais qu'on me laisse tranquille, et recommence \u00e0 citer Winston Churchill \u00e0 tout va\"\n\nGeorge Orwell, 1984\n\n@Damien_Leloup et @szadkowski_m remettent l'\u00e9glise au centre du minist\u00e8re de la v\u00e9rit\u00e9 concernant les emprunts \u00e0 tout crin d'Orwell https:\/\/t.co\/0XtVGl2hBU","97":"\u00ab On se serre les coudes face \u00e0 toutes ces choses floues qui nous entourent. Je n\u2019ai jamais autant ressenti le besoin de voir des amis, de rire et danser avec eux. \u00bb https:\/\/t.co\/JJ6JaIK5qB","98":"Br\u00e9hat, entre 350 et 400 habitants \u00e0 l\u2019ann\u00e9e, a accueilli plus de 350 000 visiteurs en deux mois d\u2019\u00e9t\u00e9. \u00ab\u00a0La journ\u00e9e, c\u2019\u00e9tait le Mont-Saint-Michel et le soir, c\u2019\u00e9tait Ibiza\u00a0\u00bb, soupire le pr\u00e9sident de l\u2019office de tourisme. https:\/\/t.co\/teJOudy00s","99":"Pourquoi on ne peut pas dire que \u00ab 60 % des contaminations ont lieu au travail ou \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00bb https:\/\/t.co\/03h2oAUuhE https:\/\/t.co\/Dlx4fUJA1g","100":"#Covid19 : peut-on prendre le train ? Faut-il une attestation ? 24 questions sur le couvre-feu et l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire https:\/\/t.co\/AnWg6MtuWF","101":"Voici la une du \u00ab Monde \u00bb boucl\u00e9e \u00e0 l'instant et en kiosque d\u00e8s cet apr\u00e8s-midi. Et pour vous abonner :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/cN0KPhRB7S","102":"Visioconf\u00e9rences sur #Zoom : le chiffrement de bout en bout bient\u00f4t accessible \u00e0 tous https:\/\/t.co\/i2pTz6zR9L","103":"#ALaUne Ce qui va changer avec le couvre-feu https:\/\/t.co\/lNzEJFnx7j","104":"Apr\u00e8s Facebook et Instagram, la plate-forme vid\u00e9o YouTube a annonc\u00e9 jeudi qu\u2019elle allait s\u2019attaquer aux contenus faisant la promotion de la th\u00e9orie conspirationniste #QAnon https:\/\/t.co\/wIAM5TMJ3S","105":"\u00ab Tous les voyants sont pass\u00e9s au rouge et nous, entass\u00e9s dans nos classes, il nous faut continuer d\u2019y croire\u2026 \u00bb https:\/\/t.co\/SPGUlI5SF1","106":"L\u2019avocat et \u00e9crivain Fran\u00e7ois Sureau \u00e9lu \u00e0 l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise. Il occupera le si\u00e8ge 24, vacant depuis la mort de l\u2019\u00e9crivain Max Gallo, en 2017. https:\/\/t.co\/UtNhtojIZU","107":"Monique Olivier confirme l\u2019implication de Michel Fourniret dans la disparition d\u2019Estelle Mouzin https:\/\/t.co\/2Yunph5xX9","108":"Covid-19\u00a0: pourquoi le couvre-feu est cens\u00e9 sauver le dispositif de tra\u00e7age des cas contacts https:\/\/t.co\/mo0Nvrmyao","109":"Un site pr\u00e9historique de N\u00e9andertal mis au jour sur les rives de la Seine, une premi\u00e8re pr\u00e8s de Paris depuis le XIXe si\u00e8cle https:\/\/t.co\/OJlUzCdnqD","110":"#Covid19 Malgr\u00e9 les efforts des brigades, la plupart des cha\u00eenes de contamination ne sont pas d\u00e9tect\u00e9es. Pr\u00e8s de 75 % des nouveaux cas identifi\u00e9s ne sont li\u00e9s \u00e0 aucun cas connu. https:\/\/t.co\/ByQPk9Stz8","111":"#election2020, J \u2212 18 : duel \u00e0 distance pour Joe Biden et Donald Trump https:\/\/t.co\/t1Z1h1V3No","112":"RSF d\u00e9voile une b\u00e2che g\u00e9ante \u00e0 Paris en soutien au journaliste alg\u00e9rien Khaled Drareni https:\/\/t.co\/cML76XAS7w","113":"Ce n\u2019est pas un confinement, mais cela commence \u00e0 y ressembler : peut-on prendre le train ? Qui est concern\u00e9 ? Faut-il une attestation ? 24 questions sur le couvre-feu et l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence sanitaire https:\/\/t.co\/BOfFSWrDfz","114":"Gestion du #Covid19 : des perquisitions pour v\u00e9rifier que tout a \u00e9t\u00e9 fait pour lutter contre l\u2019\u00e9pid\u00e9mie https:\/\/t.co\/SnjFuIwXWT","115":"#CouvreFeu L\u2019ex\u00e9cutif pr\u00eat \u00e0 des am\u00e9nagements pour les salles de cin\u00e9ma et de th\u00e9\u00e2tre : concr\u00e8tement, les s\u00e9ances auraient toujours l\u2019obligation d\u2019\u00eatre termin\u00e9es \u00e0 21 heures, mais les spectateurs auraient ensuite le temps de regagner leur domicile. https:\/\/t.co\/x0UOvjJMsK","116":"Retour \u00e0 la normale pour Twitter apr\u00e8s une panne mondiale https:\/\/t.co\/2WJBO5riLC","117":"Selon le tableau explicatif figurant dans la r\u00e9solution europ\u00e9enne, il est donc \u00ab raisonnable de conclure que l\u2019empoisonnement d\u2019Alexe\u00ef Navalny a \u00e9t\u00e9 possible uniquement avec l\u2019accord du bureau ex\u00e9cutif pr\u00e9sidentiel \u00bb. https:\/\/t.co\/rltqVDU4Nt","118":"On peut simplement dire que moins de 9\u00a0% des cas confirm\u00e9s sont sourc\u00e9s (43\u00a0000 sur 510\u00a0000), 91\u00a0% peuvent avoir eu lieu\u2026 n'importe o\u00f9. https:\/\/t.co\/3YgbnTuKgc https:\/\/t.co\/9FJRFTqhC2","119":"On pr\u00eate beaucoup de choses \u00e0 George Orwell ces derniers temps. Voil\u00e0 ce qu'il n'a PAS dit, et, au contraire, ce que l'on trouve vraiment dans \"1984\" https:\/\/t.co\/XVqQMSLlVs","120":"Un couvre-feu pour tenter de sauver le tra\u00e7age des cas contacts \u2014 Malgr\u00e9 les efforts des brigades, la plupart des cha\u00eenes de contamination ne sont pas d\u00e9tect\u00e9es. Pr\u00e8s de 75 % des nouveaux cas identifi\u00e9s ne sont li\u00e9s \u00e0 aucun cas connu via  @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/UDATYmyS3J","121":"Les solutions de Julia Cag\u00e9 pour une d\u00e9mocratie r\u00e9nov\u00e9e https:\/\/t.co\/EqIuuurDFf","122":"Le basculement g\u00e9n\u00e9rationnel du milieu, avec la fin des parrains \u00e0 l\u2019ancienne et l\u2019explosion du trafic de drogue, a boulevers\u00e9 le fragile \u00e9quilibre d\u00e9mographique d\u2019une prison dont les ca\u00efds tenaient autrefois les murs. | par @TonioAlbertini https:\/\/t.co\/OYaKe7MIfE","123":"Brexit: Boris Johnson dont la cote de popularit\u00e9 est en chute libre, a besoin de pr\u00e9senter un \u00e9ventuel accord comme une victoire politique. Tout particuli\u00e8rement sur la p\u00eache, sujet au c\u0153ur des arguments des partisans du Brexit.  https:\/\/t.co\/g2Xc7b0VHJ","124":"Le g\u00e9n\u00e9ral Lecointre fait part de \u00ab\u00a0l\u2019indignation\u00a0\u00bb suscit\u00e9e par les propos de Sophie P\u00e9tronin https:\/\/t.co\/8GXolH4SwF via @lemondefr","125":"Le Japon pr\u00eat \u00e0 rejeter dans l\u2019oc\u00e9an les eaux contamin\u00e9es de la centrale de Fukushima\nhttps:\/\/t.co\/5Q5nbG0hbH","126":"Brexit\u00a0: les Vingt-Sept appellent Londres \u00e0 faire \u00ab\u00a0les gestes n\u00e9cessaires\u00a0\u00bb \u2014 via @LaMatinale_M https:\/\/t.co\/exLH7r4D6W","127":"R\u00e9cit | \u00ab Ces quelques semaines d\u2019\u00e9cole valent six mois \u00bb : l\u2019angoisse des profs face \u00e0 l\u2019injonction de \u00ab continuer comme \u00e7a \u00bb https:\/\/t.co\/2eLo1ZaQlr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 22:17:46","1":"2020-10-16 22:01:29","2":"2020-10-16 21:45:53","3":"2020-10-16 21:30:34","4":"2020-10-16 21:23:22","5":"2020-10-16 21:14:55","6":"2020-10-16 21:05:24","7":"2020-10-16 20:58:58","8":"2020-10-16 20:51:55","9":"2020-10-16 20:46:01","10":"2020-10-16 20:39:08","11":"2020-10-16 20:35:39","12":"2020-10-16 20:30:21","13":"2020-10-16 20:22:55","14":"2020-10-16 20:13:35","15":"2020-10-16 20:01:20","16":"2020-10-16 19:53:30","17":"2020-10-16 19:36:40","18":"2020-10-16 19:17:31","19":"2020-10-16 19:09:59","20":"2020-10-16 19:05:59","21":"2020-10-16 19:00:36","22":"2020-10-16 18:50:22","23":"2020-10-16 18:38:29","24":"2020-10-16 18:26:26","25":"2020-10-16 18:18:40","26":"2020-10-16 18:10:20","27":"2020-10-16 18:03:11","28":"2020-10-16 17:51:58","29":"2020-10-16 17:41:35","30":"2020-10-16 17:31:27","31":"2020-10-16 17:29:46","32":"2020-10-16 17:15:52","33":"2020-10-16 17:08:30","34":"2020-10-16 16:59:14","35":"2020-10-16 16:48:39","36":"2020-10-16 16:35:27","37":"2020-10-16 16:24:01","38":"2020-10-16 16:11:19","39":"2020-10-16 15:51:08","40":"2020-10-16 15:44:29","41":"2020-10-16 15:33:40","42":"2020-10-16 15:17:06","43":"2020-10-16 15:04:09","44":"2020-10-16 14:51:57","45":"2020-10-16 14:41:34","46":"2020-10-16 14:30:30","47":"2020-10-16 14:22:10","48":"2020-10-16 14:21:53","49":"2020-10-16 14:13:46","50":"2020-10-16 14:12:44","51":"2020-10-16 13:57:28","52":"2020-10-16 13:50:18","53":"2020-10-16 13:45:00","54":"2020-10-16 13:41:32","55":"2020-10-16 13:26:11","56":"2020-10-16 13:24:28","57":"2020-10-16 13:09:07","58":"2020-10-16 13:05:59","59":"2020-10-16 12:55:55","60":"2020-10-16 12:46:23","61":"2020-10-16 12:36:08","62":"2020-10-16 12:26:34","63":"2020-10-16 12:15:42","64":"2020-10-16 12:05:09","65":"2020-10-16 11:56:10","66":"2020-10-16 11:47:12","67":"2020-10-16 11:46:50","68":"2020-10-16 11:45:56","69":"2020-10-16 11:33:29","70":"2020-10-16 11:27:39","71":"2020-10-16 11:20:42","72":"2020-10-16 11:10:40","73":"2020-10-16 11:03:51","74":"2020-10-16 10:56:42","75":"2020-10-16 10:56:05","76":"2020-10-16 10:55:46","77":"2020-10-16 10:55:32","78":"2020-10-16 10:55:24","79":"2020-10-16 10:44:00","80":"2020-10-16 10:32:12","81":"2020-10-16 10:30:44","82":"2020-10-16 10:24:15","83":"2020-10-16 10:17:37","84":"2020-10-16 10:10:48","85":"2020-10-16 10:05:31","86":"2020-10-16 10:05:28","87":"2020-10-16 10:05:21","88":"2020-10-16 10:00:15","89":"2020-10-16 09:51:30","90":"2020-10-16 09:50:14","91":"2020-10-16 09:40:17","92":"2020-10-16 09:29:57","93":"2020-10-16 09:17:59","94":"2020-10-16 09:03:54","95":"2020-10-16 09:01:02","96":"2020-10-16 09:00:39","97":"2020-10-16 09:00:28","98":"2020-10-16 09:00:13","99":"2020-10-16 08:59:56","100":"2020-10-16 08:57:59","101":"2020-10-16 08:56:43","102":"2020-10-16 08:48:04","103":"2020-10-16 08:39:28","104":"2020-10-16 08:34:03","105":"2020-10-16 08:20:35","106":"2020-10-16 08:06:31","107":"2020-10-16 07:52:20","108":"2020-10-16 07:44:06","109":"2020-10-16 07:32:21","110":"2020-10-16 07:13:48","111":"2020-10-16 06:59:21","112":"2020-10-16 06:45:41","113":"2020-10-16 06:31:35","114":"2020-10-16 06:20:23","115":"2020-10-16 06:09:52","116":"2020-10-16 05:58:35","117":"2020-10-16 05:57:32","118":"2020-10-16 05:56:03","119":"2020-10-16 05:55:24","120":"2020-10-16 05:54:43","121":"2020-10-16 05:51:19","122":"2020-10-16 05:50:54","123":"2020-10-16 05:50:43","124":"2020-10-16 05:50:37","125":"2020-10-16 05:18:38","126":"2020-10-16 05:18:26","127":"2020-10-16 03:31:05"},"retweet_count":{"0":27,"1":7,"2":11,"3":15,"4":20,"5":19,"6":11,"7":10,"8":38,"9":34,"10":42,"11":29,"12":58,"13":35,"14":34,"15":13,"16":69,"17":42,"18":51,"19":29,"20":320,"21":14,"22":70,"23":11,"24":47,"25":44,"26":109,"27":1,"28":118,"29":14,"30":108,"31":9,"32":75,"33":89,"34":15,"35":242,"36":32,"37":6,"38":192,"39":21,"40":7,"41":65,"42":4,"43":123,"44":651,"45":29,"46":11,"47":10,"48":41,"49":21,"50":53,"51":7,"52":3,"53":3,"54":4,"55":14,"56":6,"57":9,"58":19,"59":24,"60":11,"61":16,"62":21,"63":7,"64":75,"65":27,"66":32,"67":11,"68":18,"69":8,"70":61,"71":9,"72":9,"73":4,"74":10,"75":27,"76":3,"77":23,"78":43,"79":16,"80":353,"81":11,"82":6,"83":25,"84":3,"85":18,"86":6,"87":30,"88":11,"89":16,"90":189,"91":9,"92":10,"93":5,"94":11,"95":9,"96":14,"97":8,"98":13,"99":40,"100":3,"101":1,"102":6,"103":16,"104":41,"105":33,"106":40,"107":11,"108":7,"109":71,"110":26,"111":11,"112":34,"113":11,"114":12,"115":44,"116":37,"117":17,"118":77,"119":15,"120":14,"121":9,"122":7,"123":11,"124":19,"125":153,"126":9,"127":112},"favorite_count":{"0":53,"1":56,"2":38,"3":46,"4":61,"5":33,"6":41,"7":19,"8":129,"9":60,"10":126,"11":66,"12":101,"13":47,"14":62,"15":59,"16":63,"17":48,"18":66,"19":47,"20":422,"21":24,"22":81,"23":43,"24":43,"25":49,"26":117,"27":18,"28":178,"29":22,"30":0,"31":14,"32":169,"33":141,"34":19,"35":255,"36":0,"37":13,"38":189,"39":30,"40":0,"41":87,"42":20,"43":152,"44":941,"45":41,"46":18,"47":0,"48":0,"49":39,"50":68,"51":20,"52":12,"53":25,"54":33,"55":22,"56":19,"57":39,"58":32,"59":35,"60":27,"61":22,"62":36,"63":15,"64":97,"65":33,"66":0,"67":0,"68":25,"69":18,"70":53,"71":23,"72":20,"73":18,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":38,"80":595,"81":21,"82":14,"83":59,"84":14,"85":0,"86":0,"87":0,"88":26,"89":30,"90":123,"91":44,"92":27,"93":27,"94":22,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":7,"101":3,"102":12,"103":31,"104":153,"105":74,"106":95,"107":29,"108":17,"109":170,"110":33,"111":39,"112":108,"113":17,"114":27,"115":75,"116":65,"117":33,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":163},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris","99":"Paris","100":"Paris","101":"Paris","102":"Paris","103":"Paris","104":"Paris","105":"Paris","106":"Paris","107":"Paris","108":"Paris","109":"Paris","110":"Paris","111":"Paris","112":"Paris","113":"Paris","114":"Paris","115":"Paris","116":"Paris","117":"Paris","118":"Paris","119":"Paris","120":"Paris","121":"Paris","122":"Paris","123":"Paris","124":"Paris","125":"Paris","126":"Paris","127":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","99":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","100":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","101":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","102":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","103":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","104":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","105":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","106":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","107":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","108":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","109":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","110":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","111":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","112":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","113":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","114":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","115":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","116":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","117":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","118":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","119":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","120":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","121":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","122":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","123":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","124":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","125":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","126":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","127":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvOu4e1D3V","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/16\/mediapro-souffle-un-vent-de-panique-sur-le-football-francais_6056249_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602853374","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[159,182]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQ9q544p1W","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/16\/il-manque-une-vraie-ambition-collective-en-alsace-la-gueule-de-bois-des-vignerons_6056235_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602869974","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1317224166475632642,"id_str":"1317224166475632642","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eke4ZoRXEAIxheq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eke4ZoRXEAIxheq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JgAzl1rfqE","display_url":"pic.twitter.com\/JgAzl1rfqE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1317224169445142530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":998,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZIaHOZcNV","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/16\/le-tumulte-autour-du-livre-d-alice-coffin-occulte-un-point-la-majorite-de-ceux-qu-elle-denonce-viennent-du-monde-culturel_6056198_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602870370","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[128,151]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNts1QKgtC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/16\/porteur-de-cahier-de-rappel-un-metier-covid-19_6056280_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602878377","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[252,275]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[205,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3ZDD5mjCa","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/pour-les-terminales-l-angoisse-du-nouveau-bac-amplifiee-par-la-menace-du-covid-19_6056291_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602878983","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[216,239]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/POBEp0yaTu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/16\/les-employeurs-invites-a-mettre-en-place-le-teletravail-partiel_6056263_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602878892","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[203,226]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DHUkSqsg7s","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/video\/2020\/10\/16\/crues-dans-les-alpes-maritimes-les-videos-et-les-donnees-satellites-devoilent-une-catastrophe-inedite_6056344_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602867817","display_url":"lemonde.fr\/planete\/video\/\u2026","indices":[246,269]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FBDmJYD4UI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sante\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-anticipant-un-afflux-de-touristes-le-touquet-instaure-un-couvre-feu_6056231_1651302.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602862986","display_url":"lemonde.fr\/sante\/article\/\u2026","indices":[110,133]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OpRofvv0rb","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194107706","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[254,277]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[67,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YmYqqHliJ6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/a-marseille-malgre-plusieurs-semaines-de-mesures-restrictives-le-virus-circule-toujours-a-grande-vitesse_6056347_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602870370","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[112,135]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jIO9FPcrky","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194107787","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[150,173]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjwaAdvzsG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194107741","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[185,208]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N69EhF74wW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194107539","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[253,276]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHTu6IKQPh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/voici-les-attestations-de-deplacement-a-fournir-pendant-le-couvre-feu_6056356_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602879114","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[145,168]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1tf7qR307","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194107047","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[159,182]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6DSJeXNYhz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/16\/amandine-sanvisens-le-nouveau-visage-de-la-cause-animale_6056272_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602877761","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[245,268]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BPnThDFUi2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194106416","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[191,214]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzaHgTNEnY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194105918","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[240,263]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zq4utPpPCI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194104498","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[156,179]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WDtKuznB6g","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?highlight=1194104198","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[185,208]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ofGHpKobv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/live\/2020\/10\/16\/en-direct-un-enseignant-decapite-dans-les-yvelines-le-suspect-tue-par-la-police_6056354_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602875158","display_url":"lemonde.fr\/societe\/live\/2\u2026","indices":[164,187]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXtoQLm0UO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/comment-les-democrates-pourraient-augmenter-le-nombre-de-juges-a-la-cour-supreme_6056335_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602862476","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[153,176]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QcOo9nu211","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/16\/au-japon-le-coronavirus-a-l-origine-d-une-nouvelle-epidemie-de-suicides_6056298_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602864272","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[174,197]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RuMjORs0ZU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/15\/couvre-feu-privations-de-liberte-surveillance-de-masse-ce-que-george-orwell-n-avait-pas-prevu_6056160_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602864431","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[97,120]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbFpJXtCq7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/tu-vas-le-payer-au-proces-des-attentats-de-janvier-2015-les-debordements-de-l-accuse-ali-riza-polat_6056320_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602861388","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[162,185]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nqDOdPi23","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-chez-les-maires-le-virus-de-la-solidarite_6056220_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602864864","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[257,280]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2MnlMRHQWU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/un-homme-decapite-dans-les-yvelines-le-parquet-antiterroriste-saisi-de-l-enquete_6056350_3224.html","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[237,260]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcd1iTWxEU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/16\/kimberly-guilfoyle-la-bru-de-decoffrage-de-donald-trump_6056287_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602857057","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[57,80]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WKcBnrXyrr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/traitements-du-covid-19-resultats-negatifs-pour-l-essai-solidarity-coordonne-par-l-oms_6056349_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602869745","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[139,162]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TcOVI69B0S","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/pourquoi-aide-t-on-tout-le-monde-et-pas-nous-le-desarroi-des-extras-de-la-restauration-evenementielle_6056209_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602862568","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[199,222]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Erdogan","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LM_enCartes","name":"Le Monde en cartes","id":3121472727,"id_str":"3121472727","indices":[3,15]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[55,65]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RekaUi02Eo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/c-est-a-ca-que-ressemble-le-monde-quand-tout-s-arrete-dans-la-vallee-de-la-roya-la-debrouille-et-la-solidarite-apres-la-tempete_6056200_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602858831","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[209,232]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Brexit","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ccpq8eWYus","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/brexit-boris-johnson-demande-aux-britanniques-de-se-preparer-a-un-no-deal_6056308_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602857238","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[219,242]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPbSAjmWuB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/la-belgique-va-restituer-des-cranes-de-congolais-a-la-republique-democratique-du-congo_6056310_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602856800","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[87,110]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Bolivie","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/52Th4zQbKa","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/la-bolivie-craint-le-retour-des-fraudes-et-de-la-violence-aux-elections_6056242_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602840363","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[165,188]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WyKLv94mM0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/un-homme-decapite-dans-les-yvelines-le-parquet-antiterroriste-saisi-de-l-enquete_6056350_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[82,105]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"AnalyseVid\u00e9o","indices":[14,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChGroult","name":"Charles-Henry Groult","id":402106532,"id_str":"402106532","indices":[3,12]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[80,90]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xnFOAPnWWC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/16\/fonds-de-solidarite-chomage-partiel-subventions-bercy-jongle-avec-la-crise_6056230_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602858223","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[220,243]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1UNsmSOVMh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/eric-dupond-moretti-a-nouveau-soupconne-de-conflit-d-interets_6056299_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602853505","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[247,270]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibtUgPyRNT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/pedocriminalite-joel-le-scouarnec-mis-en-examen-pour-viols-et-agressions-sexuelles-sur-312-victimes-presumees_6056243_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602853129","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[112,135]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_M","name":"Le magazine du Monde","id":377450220,"id_str":"377450220","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEdk6TSWSu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-perso\/article\/2020\/10\/16\/pourquoi-on-raffole-des-bouillottes-raton-laveur-et-autres-babioles-improbables_6056304_4497916.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602857804","display_url":"lemonde.fr\/m-perso\/articl\u2026","indices":[95,118]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[59,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5aueGAOQIA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-l-aeration-pilier-jusqu-ici-neglige-de-la-prevention_6056262_1650684.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602856539","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[88,111]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b288y3iusi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/16\/les-editeurs-diversifient-a-bon-compte-les-revenus-de-leurs-auteurs_6056237_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602849788","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[68,91]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hH8tMLqjOa","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-le-conseil-d-etat-suspend-les-nouveaux-criteres-de-vulnerabilite-pour-acceder-au-chomage-partiel_6056318_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602859901","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[229,252]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fraeRkZSUr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-la-justice-administrative-allemande-casse-les-restrictions-imposees-par-le-gouvernement_6056311_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602858948","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[183,206]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4X4HlA9iFO","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/03\/27\/coronavirus-visualisez-les-pays-qui-ont-aplati-la-courbe-de-l-infection-et-ceux-qui-n-y-sont-pas-encore-parvenus_6034627_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602858479","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[97,120]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNZaGRqFQn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/15\/covid-19-la-liste-des-aides-prevues-pour-faire-face-a-la-crise_6056156_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602842353","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[212,235]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anne_Rodier","name":"Anne Rodier","id":421200925,"id_str":"421200925","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArianeChemin","name":"Ariane Chemin","id":2734142528,"id_str":"2734142528","indices":[3,16]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Sa46Uteuk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/16\/on-a-teste-e-le-systeme-d-exploitation-android-mobile-degooglise_6056265_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602842424","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[185,208]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmOr2bDkjQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-l-aeration-pilier-jusqu-ici-neglige-de-la-prevention_6056262_1650684.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[114,137]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rICM2VUMS5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/15\/guerre-d-algerie-emeutes-de-2005-crise-sanitaire-le-couvre-feu-a-emaille-les-periodes-chahutees_6056180_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602848533","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[99,122]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[8,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHmT3rr8M8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/16\/covid-19-entre-sante-publique-et-relance-economique-le-gouvernement-peut-il-tenir-l-equilibre-posez-vos-questions_6056297_823448.html?highlight=1194093917","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[148,171]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"VosQuestions","indices":[8,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A6PBkSI6kP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/16\/covid-19-entre-sante-publique-et-relance-economique-le-gouvernement-peut-il-tenir-l-equilibre-posez-vos-questions_6056297_823448.html?highlight=1194093319","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[224,247]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj0lXrH7gX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/podcasts\/article\/2020\/10\/16\/woodkid-j-ai-toujours-contourne-les-regles-academiques-pour-faire-les-choses_6056212_5463015.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602849486","display_url":"lemonde.fr\/podcasts\/artic\u2026","indices":[191,214]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O8cRNJynJ0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/16\/ligue-1-mediapro-a-attendu-la-fin-du-mercato-des-le-lendemain-on-a-appris-que-les-des-etaient-pipes_6056279_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602843725","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[108,131]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPBvRzfcEL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/16\/covid-19-entre-sante-publique-et-relance-economique-le-gouvernement-peut-il-tenir-l-equilibre-posez-vos-questions_6056297_823448.html?highlight=1194093218","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[246,269]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"COVID__19","indices":[8,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9lHFpG7jFU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/live\/2020\/10\/16\/covid-19-entre-sante-publique-et-relance-economique-le-gouvernement-peut-il-tenir-l-equilibre-posez-vos-questions_6056297_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602853746","display_url":"lemonde.fr\/politique\/live\u2026","indices":[150,173]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzDhTWfoIJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/16\/le-retour-du-malus-au-poids-mecontente-la-filiere-automobile_6056264_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602842065","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[209,232]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"StopCovid","indices":[77,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKIvOiovEZ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/en-finlande-le-succes-de-l-appli-koronavilkku_6056266_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602841959","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[138,161]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0w0kBmlw5G","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/jean-castex-annonce-des-mesures-pour-les-conges-et-les-salaires-a-l-hopital_6056259_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602841313","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[239,262]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Y\u00e9men","indices":[157,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlgmzYP1N2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/echange-historique-de-prisonniers-entre-les-belligerants-au-yemen_6056258_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602840651","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[164,187]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jojc3yxaEC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/16\/selon-l-oms-l-afrique-est-a-un-moment-charniere-dans-son-combat-contre-le-coronavirus_6056234_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839879","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[88,111]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[22,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4ykErwj6K","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/16\/la-crise-liee-au-covid-19-met-les-foncieres-commerciales-en-difficulte_6056252_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602840991","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[133,156]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKxWgPPcWS","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/la-turquie-d-erdogan-multiplie-les-fronts_6056256_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602840685","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[221,244]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dd1meLenbD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/16\/couvre-feu-il-n-y-aura-pas-d-exceptions-pour-la-culture_6056285_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602848596","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[99,122]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CPietralunga","name":"C\u00e9dric Pietralunga","id":183263063,"id_str":"183263063","indices":[3,16]},{"screen_name":"JeanCASTEX","name":"Jean Castex","id":119081177,"id_str":"119081177","indices":[31,42]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"Fukushima","indices":[61,71]},{"text":"vid\u00e9o","indices":[89,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChGroult","name":"Charles-Henry Groult","id":402106532,"id_str":"402106532","indices":[3,12]},{"screen_name":"AsiaBalluff","name":"Asia Balluffier","id":355463911,"id_str":"355463911","indices":[100,112]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"Salto","indices":[123,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pth54pCKue","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/16\/salto-la-plate-forme-de-svod-made-in-france-demarrera-la-semaine-prochaine_6056240_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839810","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[201,224]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DkqzYG83Tz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/mercure-arsenic-plomb-les-habitants-de-la-vallee-de-l-orbiel-exposes-a-un-cocktail-de-produits-toxiques_6056246_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839862","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[107,130]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V9TVqV6Atk","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/16\/couvre-feu-il-n-y-aura-pas-d-exceptions-pour-la-culture_6056285_3246.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602847659","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[103,126]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9yZ7D76rFh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/les-tests-antigeniques-un-espoir-pour-desengorger-les-laboratoires_6056241_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839505","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[161,184]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zAgF6exhpG","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/14\/retour-aux-annees-1980-la-selection-musicale-du-monde-afrique-23_6056031_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602835229","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[161,184]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/92tUQUn6cN","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/16\/fonds-de-solidarite-chomage-partiel-subventions-bercy-jongle-avec-la-crise_6056230_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602835262","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[166,189]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"charlotteherzog","name":"Charlotte Herzog","id":3020255247,"id_str":"3020255247","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sderoyer","name":"Solenn de Royer","id":91083663,"id_str":"91083663","indices":[3,12]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"afhivert","name":"AnneFrancoise Hivert","id":48276250,"id_str":"48276250","indices":[3,12]},{"screen_name":"lemonde_M","name":"Le magazine du Monde","id":377450220,"id_str":"377450220","indices":[34,44]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joantilou","name":"Joan Tilouine","id":217858372,"id_str":"217858372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pascale_santi","name":"Pascale Santi","id":492294384,"id_str":"492294384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BhYatA9fau","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/campus\/article\/2020\/10\/16\/l-etonnant-succes-des-ecoles-d-e-sport_6056227_4401467.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839899","display_url":"lemonde.fr\/campus\/article\u2026","indices":[203,226]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mu6NLkMnCu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/16\/financement-libyen-de-sa-campagne-presidentielle-de-2007-nicolas-sarkozy-mis-en-examen-pour-association-de-malfaiteurs_6056281_823448.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[125,148]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cg4GmNwuh8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sante\/article\/2020\/10\/16\/covid-19-anticipant-un-afflux-de-touristes-le-touquet-instaure-un-couvre-feu_6056231_1651302.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602841278","display_url":"lemonde.fr\/sante\/article\/\u2026","indices":[84,107]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[38,46]},{"text":"election2020","indices":[68,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8hOV5kPUc6","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/video\/2020\/10\/16\/trump-s-explique-sur-le-covid-19-ses-dettes-et-qanon_6056232_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602842504","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[82,105]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clairelegros","name":"Claire Legros","id":133301352,"id_str":"133301352","indices":[128,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bKmxLzxSQ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/14\/le-consentement-un-oui-qui-n-en-est-pas-toujours-un_6055923_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832884","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[142,165]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVW2SgXUrx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/16\/beverly-hills-ghetto-dore-d-abidjan_6056201_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832519","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[202,225]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_science","name":"Le Monde Sciences","id":2615869656,"id_str":"2615869656","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mBi6FDBgql","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2H7nu5Z","display_url":"ift.tt\/2H7nu5Z","indices":[86,109]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMonde_Afrique","name":"Le Monde Afrique","id":2876393283,"id_str":"2876393283","indices":[3,19]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_M","name":"Le magazine du Monde","id":377450220,"id_str":"377450220","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/be38O5M8Mo","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/podcasts\/article\/2020\/10\/16\/woodkid-j-ai-toujours-contourne-les-regles-academiques-pour-faire-les-choses_6056212_5463015.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602827772","display_url":"lemonde.fr\/podcasts\/artic\u2026","indices":[107,130]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YLdlfhEka4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/16\/couvre-feu-les-cinemas-revent-de-prolongation_6056245_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839541","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[171,194]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWC6Jv6qaB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/c-est-a-ca-que-ressemble-le-monde-quand-tout-s-arrete-dans-la-vallee-de-la-roya-la-debrouille-et-la-solidarite-apres-la-tempete_6056200_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[147,170]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"Fukushima","indices":[76,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHEuKdqk5x","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/le-japon-pret-a-rejeter-dans-l-ocean-les-eaux-contaminees-de-la-centrale-de-fukushima_6056222_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839562","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[87,110]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grifBMOLsj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/16\/les-iles-bretonnes-veulent-reguler-les-grandes-marees-humaines_6056195_4500055.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832571","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[248,271]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8A7qDKNK53","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/aux-antipodes-trump-et-biden-opposent-leurs-visions-de-la-gestion-de-la-pandemie_6056210_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602839649","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[106,129]}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Kirghizistan","indices":[3,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/opl3rkbWm7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/15\/en-demissionnant-le-president-kirghiz-evite-momentanement-le-pire-a-son-pays_6056177_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832373","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[84,107]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcHoK3zMP8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-envies-du-monde\/article\/2020\/10\/15\/distraire-informer-amuser-sept-podcasts-pour-les-enfants_6056192_6024727.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828106","display_url":"lemonde.fr\/les-envies-du-\u2026","indices":[169,192]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IciLondres","name":"Eric Albert","id":49965183,"id_str":"49965183","indices":[3,14]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martelclem","name":"Cl\u00e9ment Martel","id":267163752,"id_str":"267163752","indices":[3,14]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"szadkowski_m","name":"Micha\u00ebl Szadkowski","id":16906374,"id_str":"16906374","indices":[3,16]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DenisCosnard","name":"Denis Cosnard","id":298225839,"id_str":"298225839","indices":[3,16]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dathilde","name":"Mathilde Damg\u00e9","id":23302233,"id_str":"23302233","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03h2oAUuhE","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/10\/15\/covid-19-on-ne-peut-pas-dire-que-60-des-contaminations-ont-lieu-au-travail-ou-a-l-ecole_6056147_4355770.html","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[108,131]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AnWg6MtuWF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/10\/15\/covid-19-peut-on-prendre-le-train-qui-est-concerne-faut-il-une-attestation-24-questions-sur-le-couvre-feu-et-l-etat-d-urgence-sanitaire_6056164_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602838678","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[125,148]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cN0KPhRB7S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2jSHufD","display_url":"bit.ly\/2jSHufD","indices":[104,127]}]},"102":{"hashtags":[{"text":"Zoom","indices":[21,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2pTz6zR9L","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/15\/visioconferences-sur-zoom-le-chiffrement-de-bout-en-bout-bientot-accessible-a-tous_6056172_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602835173","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[86,109]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317022220280074240,"id_str":"1317022220280074240","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcAu0EXEAAa_Ns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcAu0EXEAAa_Ns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lNzEJFnx7j","display_url":"pic.twitter.com\/lNzEJFnx7j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1317022336181207043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[{"text":"QAnon","indices":[166,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wIAM5TMJ3S","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/15\/youtube-interdit-a-son-tour-les-contenus-lies-a-la-mouvance-conspirationniste-qanon_6056168_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832431","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[173,196]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPGUlI5SF1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/la-rentree-malgre-le-covid-19-ces-quelques-semaines-d-ecole-qui-viennent-de-s-ecouler-valent-six-mois_6056207_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602835159","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[113,136]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UtNhtojIZU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/15\/l-avocat-et-ecrivain-francois-sureau-elu-a-l-academie-francaise_6056165_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828079","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[146,169]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Yunph5xX9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/monique-olivier-confirme-l-implication-de-michel-fourniret-dans-la-disparition-d-estelle-mouzin_6056203_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828125","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[96,119]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mo0Nvrmyao","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/coronavirus-le-couvre-feu-pour-tenter-de-sauver-le-dispositif-de-tracage-des-cas-contacts_6056204_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[93,116]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OJlUzCdnqD","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2020\/10\/15\/un-site-prehistorique-de-neandertal-mis-au-jour-sur-les-rives-de-la-seine-une-premiere-pres-de-paris-depuis-le-xixe-siecle_6056189_1650684.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832493","display_url":"lemonde.fr\/sciences\/artic\u2026","indices":[124,147]}]},"110":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ByQPk9Stz8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/coronavirus-le-couvre-feu-pour-tenter-de-sauver-le-dispositif-de-tracage-des-cas-contacts_6056204_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602827973","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[178,201]}]},"111":{"hashtags":[{"text":"election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1Z1h1V3No","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/16\/presidentielle-americaine-j-18-duel-a-distance-pour-joe-biden-et-donald-trump_6056218_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828021","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[71,94]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cML76XAS7w","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/15\/rsf-devoile-une-bache-geante-a-paris-en-soutien-au-journaliste-algerien-khaled-drareni_6056150_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828332","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[87,110]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BOfFSWrDfz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/10\/15\/covid-19-peut-on-prendre-le-train-qui-est-concerne-faut-il-une-attestation-24-questions-sur-le-couvre-feu-et-l-etat-d-urgence-sanitaire_6056164_4355770.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602827937","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[198,221]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnjFuIwXWT","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/gestion-du-covid-19-des-perquisitions-pour-verifier-que-tout-a-ete-fait-pour-lutter-contre-l-epidemie_6056205_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828037","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[104,127]}]},"115":{"hashtags":[{"text":"CouvreFeu","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0UOvjJMsK","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/15\/couvre-feu-l-executif-pret-a-des-amenagements-pour-les-salles-de-cinema-et-de-theatre_6056143_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602827883","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[249,272]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2WJBO5riLC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/16\/twitter-victime-d-une-panne-mondiale_6056196_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602827914","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[58,81]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rltqVDU4Nt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/15\/l-ue-met-le-kremlin-en-accusation-dans-l-empoisonnement-de-navalny_6056161_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602827851","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[219,242]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pierrebrt","name":"Pierre Breteau","id":41566604,"id_str":"41566604","indices":[3,13]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laffargue","name":"Olivier Laffargue","id":82915391,"id_str":"82915391","indices":[3,13]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pascale_santi","name":"Pascale Santi","id":492294384,"id_str":"492294384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_pol","name":"Le Monde Politique","id":114704955,"id_str":"114704955","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EqIuuurDFf","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/16\/les-solutions-de-julia-cage-pour-une-democratie-renovee_6056219_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602822680","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[73,96]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"charlotteherzog","name":"Charlotte Herzog","id":3020255247,"id_str":"3020255247","indices":[3,19]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalbernard","name":"Philippe Bernard","id":301356662,"id_str":"301356662","indices":[3,16]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marylinebaumard","name":"maryline baumard","id":72103117,"id_str":"72103117","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8GXolH4SwF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/15\/le-general-lecointre-fait-part-de-l-indignation-suscitee-par-les-propos-de-sophie-petronin_6056170_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[116,139]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmtokyo","name":"Philippe Mesmer","id":271650843,"id_str":"271650843","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Q5nbG0hbH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/16\/le-japon-pret-a-rejeter-dans-l-ocean-les-eaux-contaminees-de-la-centrale-de-fukushima_6056222_3244.html","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[99,122]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VMalingre","name":"VirginieMalingre","id":776143326,"id_str":"776143326","indices":[3,13]},{"screen_name":"LaMatinale_M","name":"La Matinale du Monde","id":3245266557,"id_str":"3245266557","indices":[98,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/exLH7r4D6W","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/15\/conseil-europeen-les-vingt-sept-appellent-le-royaume-uni-a-faire-les-gestes-necessaires-pour-trouver-un-accord-sur-le-brexit_6056188_3210.html","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[112,135]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2eLo1ZaQlr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/16\/la-rentree-malgre-le-covid-19-ces-quelques-semaines-d-ecole-qui-viennent-de-s-ecouler-valent-six-mois_6056207_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[127,150]}]}}}