{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1317168567520022530,"1":1317141825908518916,"2":1317118003201363968,"3":1317062744307306498,"4":1317050087013494786,"5":1317042164325601282,"6":1317015840089407488,"7":1317006394567045120,"8":1316989911682207744},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Detenido Torbe por montar una org\u00eda con 50 personas en Madrid en plena pandemia del coronavirus\n https:\/\/t.co\/dr4IOkhUnz","1":"Oto\u00f1o, nueva estaci\u00f3n y nuevas fragancias\n\nhttps:\/\/t.co\/1lHTstIFKv","2":"El Gobierno reconoce que este a\u00f1o no habr\u00e1 Navidad\n https:\/\/t.co\/MuS0EGQpKZ","3":":red_circle: Espa\u00f1a, l\u00edder mundial en muertos por coronavirus\n https:\/\/t.co\/rBkTVuOYP4","4":":Spain::green_heart: @Macarena_Olona luce la camiseta de @iBarbarellah, el \u00faltimo fichaje de @MediterraneoDGT\n https:\/\/t.co\/PCsGUuCVR7","5":"Madrile\u00f1os intentando escapar del Estado de alarma. Un cl\u00e1sico :smirking_face: https:\/\/t.co\/A2SXqBnI2J","6":":play_button_selector: El #V\u00cdDEO secreto de Pedro S\u00e1nchez: denunciaba el plan de Pablo Iglesias para controlar a los jueces\n\nhttps:\/\/t.co\/Y3L3aEfpm5","7":":smiling_face_with_sunglasses: Es viernes... y el cuerpo lo sabe https:\/\/t.co\/iWLEOkqoWW","8":"A\u00f1o 2020, la censura en Espa\u00f1a: La Sexta, Newtral y Maldita\u2024es\n https:\/\/t.co\/3EGbBshVOR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 18:20:32","1":"2020-10-16 16:34:17","2":"2020-10-16 14:59:37","3":"2020-10-16 11:20:02","4":"2020-10-16 10:29:45","5":"2020-10-16 09:58:16","6":"2020-10-16 08:13:39","7":"2020-10-16 07:36:07","8":"2020-10-16 06:30:38"},"retweet_count":{"0":34,"1":1,"2":32,"3":26,"4":36,"5":62,"6":9,"7":5,"8":12},"favorite_count":{"0":126,"1":2,"2":49,"3":38,"4":0,"5":258,"6":8,"7":25,"8":18},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dr4IOkhUnz","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sexo\/torbe-orgia","display_url":"mediterraneodigital.com\/sexo\/torbe-org\u2026","indices":[97,120]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lHTstIFKv","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/otono-nueva-estacion-y-nuevas-fragancias","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/oto\u2026","indices":[43,66]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MuS0EGQpKZ","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/salvador-illa-navidad","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/salvado\u2026","indices":[52,75]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rBkTVuOYP4","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tiempo-libre\/espana-muertos-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/sociedad-y-tie\u2026","indices":[52,75]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[3,19]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[25,40]},{"screen_name":"iBarbarellah","name":"iBarbarellah\u00ae\ufe0f","id":455697160,"id_str":"455697160","indices":[61,74]},{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[97,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PCsGUuCVR7","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/macarena-olona-camiseta-luz-de-trento","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/mac\u2026","indices":[115,138]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317042157279170560,"id_str":"1317042157279170560","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcS3TLW0AAytrT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkcS3TLW0AAytrT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A2SXqBnI2J","display_url":"pic.twitter.com\/A2SXqBnI2J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1317042164325601282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":661,"h":634,"resize":"fit"},"medium":{"w":661,"h":634,"resize":"fit"},"small":{"w":661,"h":634,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[6,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y3L3aEfpm5","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/sanchez-iglesias-jueces","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/sanchez\u2026","indices":[105,128]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317006387189252102,"id_str":"1317006387189252102","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkbyVNNWAAY1It5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkbyVNNWAAY1It5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iWLEOkqoWW","display_url":"pic.twitter.com\/iWLEOkqoWW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1317006394567045120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"large":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":250,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EGbBshVOR","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/luys-coleto\/newtral-maldita-censura","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[64,87]}]}}}