{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1317169806102200320,"1":1317167819906293760,"2":1317128578081935360,"3":1317121225735479299,"4":1317117973879017473,"5":1317115391752261639,"6":1317114759456673792,"7":1317052707358859264,"8":1317050307063484417,"9":1317048881180532739,"10":1317041844795166722,"11":1317033954755698689,"12":1317033727466274816,"13":1317033409525547013,"14":1317032337985724416,"15":1317027380762992642,"16":1317025507054096385,"17":1317016512645885952,"18":1317013356646203392,"19":1317007169158598656,"20":1317006461021638661},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"text":{"0":"@AlbaGar74381296 Mucho \u00e1nimo compa\u00f1era. Tu lucha es fundamental, necesitamos de todos los actos constructivos que sean pac\u00edficos que podamos imaginar. Est\u00e1s despertando mentes estoy seguro. :red_heart_selector::flexed_biceps_light_skin_tone:","1":"Se que sentarse los viernes en un banco no es mucho. Y de verdad que si pudiera tomaba el ayuntamiento o el parlamento o lo que fuera, pero yo sola no puedo. Lo que si que no har\u00e9 jam\u00e1s, es dejar de intentarlo. https:\/\/t.co\/OL2MGzoXRl","2":"@blink_ast @FactaNverba1 \u00bfQu\u00e9 han hecho con los derechos fundamentales?\n\u00bfTorra est\u00e1 en Europa?\nOjal\u00e1 no lleguen a ese punto.","3":"@Rocio77798436 A el que no tiene no se le puede quitar.","4":"El Gobierno estar\u00eda dispuesto a congelar las cuentas bancarias de los espa\u00f1oles, seg\u00fan fuentes vinculadas al Gobierno de EEUU.\nhttps:\/\/t.co\/Q9fulionHL","5":"@CeideMonica Ya sabemos quien es el topo de la operaci\u00f3n!","6":"@kikofrankfurt Estos \u00bfle han cogido el gusto a hacer lo que dice cuarto milenio?\n\n\u00bfSer\u00e1 la nave del misterio el comit\u00e9 de sabios del gobierno?","7":"@Cami68932713 Esperemos que todo no salga como tienen previsto. Como dices el ser humano es maravilloso y eso psic\u00f3patas que nos gu\u00edan tienen a un ej\u00e9rcito de despiertos oponi\u00e9ndose a ellos.\n\nSigamos liberando de las cadenas mentales a los sometidos.","8":"@FoxMuld88326271 @_nWorder Me adentro en lo que desconozco, porque no puedo afirmar que no sea un proceso natural extra\u00f1o.\nDe no ser natural no parecen estelas si no efecto de algo tipo HAARP?","9":"@24h_tve @Anto41414770 Tambi\u00e9n hemos sido el pa\u00eds con restricciones m\u00e1s fuerte en la 1\u00aa y 2\u00aa ola. Lo mismo las medidas tengan que ver con el resultado... pero algo est\u00e1 claro\n\n1. Las medidas adoptadas NO han funcionado.\n2. Las medidas han causado pobreza y perdidas de derechos fundamentales.","10":"@IgnaciodeTorre3 As\u00ed se libra una guerra pac\u00edfica... :clapping_hands_light_skin_tone:","11":"@enelpaisvasco Campa\u00f1a de feroz por lo que veo...","12":"@enelpaisvasco Me guardo esta captura, en unos a\u00f1os ser\u00e1 m\u00edtica.","13":"@enelpaisvasco Que eliminen cuentas de m\u00e9dicos por dar su opini\u00f3n en sobre cosas como un virus, unos test, vacunas o temas relacionados con una supuesta pandemia, es muy grave.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 van a poder opinar entonces?","14":"@MarinadoRajoy :face_with_tears_of_joy:Muy bueno.","15":"@Alexandvilla129 Despu\u00e9s de 24h es de las noticias con menos difusi\u00f3n que le ha dado el pajarito que haya visto \u00faltimamente, (de entre mis noticias), curioso...","16":"Los espa\u00f1oles temen m\u00e1s a los pol\u00edticos que al coronavirus y la crisis, seg\u00fan el CIS.\n\nNi Tezanos puede maquillar esto... cada vez debe de haber menos covidianos.\nhttps:\/\/t.co\/gu8gCE2Kca","17":"@LydiaMunioz Claro han adelantado la campa\u00f1a de la gripe, \u00bfeste a\u00f1o toca en Enero ver los resultados?","18":"@enelpaisvasco Lo mismo digo, si llega ese d\u00eda cuenta conmigo para que recuperes tu capacidad de difusi\u00f3n tu y cualquier compa\u00f1ero contra el gran timo.","19":"@enelpaisvasco Y lo han conseguido... \nPero no se que critica este hombre.\n#ExpedienteRoyuela\n#CasoKoteCabezudo","20":"@Africamar Buenos d\u00edas Mar. Feliz viernes."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 18:25:28","1":"2020-10-16 18:17:34","2":"2020-10-16 15:41:38","3":"2020-10-16 15:12:25","4":"2020-10-16 14:59:30","5":"2020-10-16 14:49:14","6":"2020-10-16 14:46:44","7":"2020-10-16 10:40:09","8":"2020-10-16 10:30:37","9":"2020-10-16 10:24:57","10":"2020-10-16 09:56:59","11":"2020-10-16 09:25:38","12":"2020-10-16 09:24:44","13":"2020-10-16 09:23:28","14":"2020-10-16 09:19:13","15":"2020-10-16 08:59:31","16":"2020-10-16 08:52:04","17":"2020-10-16 08:16:20","18":"2020-10-16 08:03:47","19":"2020-10-16 07:39:12","20":"2020-10-16 07:36:23"},"retweet_count":{"0":4,"1":1423,"2":0,"3":0,"4":91,"5":1,"6":6,"7":1,"8":1,"9":2,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":48,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0},"favorite_count":{"0":35,"1":0,"2":4,"3":2,"4":93,"5":2,"6":51,"7":1,"8":17,"9":10,"10":2,"11":2,"12":4,"13":10,"14":0,"15":0,"16":83,"17":10,"18":19,"19":1,"20":5},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaGar74381296","name":"oveja descarriada","id":1240593617221234688,"id_str":"1240593617221234688","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blink_ast","name":"Jeeves","id":897834212,"id_str":"897834212","indices":[0,10]},{"screen_name":"FactaNverba1","name":"Facta Non Verba","id":1155529785348624385,"id_str":"1155529785348624385","indices":[11,24]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rocio77798436","name":"Rocio","id":1230560206435672070,"id_str":"1230560206435672070","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9fulionHL","expanded_url":"https:\/\/www.alertadigital.com\/2020\/09\/03\/el-gobierno-de-sanchez-e-iglesias-estaria-dispuesto-a-congelar-las-cuentas-bancarias-de-los-espanoles-segun-fuentes-vinculadas-al-gobierno-de-eeuu\/","display_url":"alertadigital.com\/2020\/09\/03\/el-\u2026","indices":[127,150]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeideMonica","name":"MONICA CEIDE","id":2390183513,"id_str":"2390183513","indices":[0,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikofrankfurt","name":"kikoFrankfurt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4","id":1279457735755644929,"id_str":"1279457735755644929","indices":[0,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- doctora en inmunidad de reba\u00f1o","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[0,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[0,16]},{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[17,26]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[0,8]},{"screen_name":"Anto41414770","name":"Anto Nia","id":1261225483401920513,"id_str":"1261225483401920513","indices":[9,22]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[0,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarinadoRajoy","name":"A ESTE GOBIERNO LO PARAMOS","id":2162960203,"id_str":"2162960203","indices":[0,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alexandvilla129","name":"Alexander Villareal","id":809769907135115264,"id_str":"809769907135115264","indices":[0,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gu8gCE2Kca","expanded_url":"https:\/\/www.economiadigital.es\/politica-y-sociedad\/los-espanoles-temen-mas-a-los-politicos-que-al-coronavirus-y-la-crisis_20100931_102.html","display_url":"economiadigital.es\/politica-y-soc\u2026","indices":[163,186]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LydiaMunioz","name":"asintomatrix666","id":560401721,"id_str":"560401721","indices":[0,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"ExpedienteRoyuela","indices":[75,93]},{"text":"CasoKoteCabezudo","indices":[94,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[0,10]}],"urls":[]}}}