{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs","2":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1317182271418486785,"1":1317152487925862403,"2":1316978428273434624},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Un jeune pouss\u00e9 d\u2019un pont et un homme projet\u00e9 de son fauteuil roulant : au #Chili, les violences polici\u00e8res continuent https:\/\/t.co\/GXljmC0om6 https:\/\/t.co\/kbWip8qQ0b","1":"Quand des manifestations pacifiques contre la violence polici\u00e8re engendre... des tirs \u00e0 balles r\u00e9elles de la police https:\/\/t.co\/PYXnDBJYO9","2":"Un temps sous contr\u00f4le, le feu est reparti de plus belle sur la plus haute montagne d'Afrique et commence a inqui\u00e9ter les locaux. https:\/\/t.co\/2xzfq5jaet"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 19:15:00","1":"2020-10-16 17:16:39","2":"2020-10-16 05:45:00"},"retweet_count":{"0":7,"1":4,"2":7},"favorite_count":{"0":8,"1":7,"2":3},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","2":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Chili","indices":[75,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXljmC0om6","expanded_url":"http:\/\/f24.my\/6yyi.T","display_url":"f24.my\/6yyi.T","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1317169030453657600,"id_str":"1317169030453657600","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeGQSlWAAAjgCQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkeGQSlWAAAjgCQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kbWip8qQ0b","display_url":"pic.twitter.com\/kbWip8qQ0b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Observateurs\/status\/1317182271418486785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PYXnDBJYO9","expanded_url":"http:\/\/observers.france24.com\/fr\/content\/20201016-violences-police-manifestation-sars-jeunes-peur-morts-abuja-lagos","display_url":"observers.france24.com\/fr\/content\/202\u2026","indices":[116,139]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xzfq5jaet","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/20201015-mont-kilimandjaro-feu-vite-propage-cause-vent","display_url":"observers.france24.com\/fr\/20201015-mo\u2026","indices":[130,153]}]}}}