{"screen_name":{"0":"PacienteL"},"tweet_id":{"0":1317023307351363589},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"La Organizaci\u00f3n Colegial de Oste\u00f3patas de Espa\u00f1a OCOE se incorpora a la FTN como entidad colaboradora https:\/\/t.co\/faqV2HEy2h"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-16 08:43:20"},"retweet_count":{"0":1},"favorite_count":{"0":4},"user_location":{"0":"Community of Madrid, Spain"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DTFM90VsNz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/faqV2HEy2h","expanded_url":"https:\/\/www.fundaciontn.es\/noticia\/2510-la-organizacion-colegial-de-osteopatas-de-espana-ocoe-se-incorpora-a-la-ftn-como-entidad-colaboradora","display_url":"fundaciontn.es\/noticia\/2510-l\u2026","indices":[102,125]}]}}}