{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1317184284898119680,"1":1317153079217680385,"2":1317135691109773314,"3":1317092681311375360,"4":1317074498743619584,"5":1317058456092876800,"6":1317050629261611008,"7":1317038039449862145,"8":1317011647026745345},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false},"text":{"0":":backhand_index_pointing_right:Cada gesto cuenta para contener la transmisi\u00f3n del #COVID19, no relajes las medidas de prevenci\u00f3n.\n \nSigamos siendo responsables, por ti por los dem\u00e1s:\n:exclamation_mark:Mascarilla, distancia, higiene de manos y reducci\u00f3n de contactos\n \n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/yz3RckNy1m","1":"Consulta informaci\u00f3n actualizada sobre las medidas de prevenci\u00f3n frente al #COVID19 en los perfiles oficiales de Sanidad de las distintas CC.AA.\n\n:clipboard:Suscr\u00edbete a la lista y acude siempre a fuentes oficiales: https:\/\/t.co\/m6UNXh5wC8","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 16 de octubre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 936.560\n:play_button_selector:Fallecidos: 33.775\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/EPF63xB7wO\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/XDqG8k7x5c","3":"Usa la #mascarilla de forma segura para evitar que se contamine:\n \n:check_mark:C\u00f3mo se retira\n:check_mark:D\u00f3nde la guardo al quit\u00e1rmela\n:check_mark:C\u00f3mo vuelvo a pon\u00e9rmela\n:check_mark:Cu\u00e1ndo desecharla \n \nSigamos siendo RESPONSABLES\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/hZKrbAesnW","4":":small_blue_diamond:\u00bfQu\u00e9 tipo de mascarilla debo usar seg\u00fan mi situaci\u00f3n?\n\n:small_blue_diamond:\u00bfHay distintas tallas seg\u00fan la edad?\n\n:small_blue_diamond:\u00bfQu\u00e9 debo mirar en el etiquetado?\n\n:page_facing_up:Consulta todas estas respuestas en la gu\u00eda de mascarillas de @consumogob \n\nhttps:\/\/t.co\/zzaaegltHO https:\/\/t.co\/fzV9vNpReL","5":"\u00bfQu\u00e9 puedo hacer para protegerme del #COVID19 y otros virus respiratorios?\n\n:soap:L\u00e1vate las manos con frecuencia y de forma minuciosa\n:backhand_index_pointing_right:Evita tocarte los ojos, la nariz y la boca\n:face_with_medical_mask:Utiliza mascarilla\n\nM\u00e1s medidas de prevenci\u00f3n en la web de @sanidadgob:downwards_button:  https:\/\/t.co\/cU362mPnPJ https:\/\/t.co\/s9Kxlu6Tj8","6":"El consumo de az\u00facar es una de las principales causas de diabetes y obesidad en el mundo.\n\nRefrescos, boller\u00eda, chocolate y yogures, son algunas de las fuentes ocultas de az\u00facares a\u00f1adidos en nuestras despensas :cup_with_straw:\n\n#ElAz\u00facarMata\n#DiaMundialDeLaAlimentacion #WorldFoodDay https:\/\/t.co\/52d3nNrvij","7":":fork_and_knife_with_plate_selector:Elegimos los alimentos que comemos en funci\u00f3n de\nmuchos factores como el tiempo para cocinar o comer, la cultura, religi\u00f3n o lo que nos gusta. \n\n:hamburger:Una mala alimentaci\u00f3n se puede traducir en algunos c\u00e1nceres, diabetes o en hipertension arterial.\n\n#DiaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n https:\/\/t.co\/HG2kGV4fgS","8":"\u00bfQu\u00e9 debes hacer si est\u00e1s en casa con s\u00edntomas leves de #COVID19?\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/baw07p646Q   \n \nAnte cualquier duda contacta con el centro de salud o llama al tel\u00e9fono habilitado por tu CC.AA.\n\n:telephone_selector:https:\/\/t.co\/GW7PjdnGit  \n \n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/PXNXkXNexl"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 19:23:00","1":"2020-10-16 17:19:00","2":"2020-10-16 16:09:54","3":"2020-10-16 13:19:00","4":"2020-10-16 12:06:45","5":"2020-10-16 11:03:00","6":"2020-10-16 10:31:54","7":"2020-10-16 09:41:52","8":"2020-10-16 07:57:00"},"retweet_count":{"0":27,"1":8,"2":33,"3":45,"4":55,"5":43,"6":1480,"7":75,"8":38},"favorite_count":{"0":40,"1":19,"2":29,"3":60,"4":0,"5":44,"6":0,"7":0,"8":38},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[52,60]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[222,242]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1294164861740605440,"id_str":"1294164861740605440","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eg-O-eEX0AE2M3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yz3RckNy1m","display_url":"pic.twitter.com\/yz3RckNy1m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317184284898119680\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6UNXh5wC8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs","display_url":"twitter.com\/SaludPublicaEs","indices":[206,229]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[200,220]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[222,238]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EPF63xB7wO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_230_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1317135685732675584,"id_str":"1317135685732675584","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekdn7X0WMAAutw9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekdn7X0WMAAutw9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XDqG8k7x5c","display_url":"pic.twitter.com\/XDqG8k7x5c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317135691109773314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[7,18]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[193,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1284077078988689414,"id_str":"1284077078988689414","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edb3LAbXsAAqDL9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZKrbAesnW","display_url":"pic.twitter.com\/hZKrbAesnW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317092681311375360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[37,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[234,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mPnPJ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1313787331946655745,"id_str":"1313787331946655745","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCnh8WsAEXeHN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCnh8WsAEXeHN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s9Kxlu6Tj8","display_url":"pic.twitter.com\/s9Kxlu6Tj8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317058456092876800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":887,"resize":"fit"},"small":{"w":552,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":887,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[56,64]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[226,246]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[248,264]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/baw07p646Q","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/20200325_Decalogo_como_actuar_COVID19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[69,92]},{"url":"https:\/\/t.co\/GW7PjdnGit","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/img\/COVID19_que_hacer.jpg","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1309423968697430017,"id_str":"1309423968697430017","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiwCKXKXsAE30zU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiwCKXKXsAE30zU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PXNXkXNexl","display_url":"pic.twitter.com\/PXNXkXNexl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317011647026745345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}}}