{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1317205478091509761,"1":1317180476176695296,"2":1317134827657842693,"3":1317118450905632775,"4":1317117558013726721,"5":1317086631099310080,"6":1317083800569061376,"7":1317036058257903617,"8":1317023784772292609,"9":1317022352056745984,"10":1317015502825443331,"11":1317012836565004289,"12":1317011647689592838,"13":1316982454998228993},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false},"text":{"0":"La cultura es un sector que destaca como espacio seguro y ejemplar. Quiero reconocer el esfuerzo que se est\u00e1 realizando para evitar brotes. Hoy hemos analizado su situaci\u00f3n junto al ministro de @culturagob , @jmrdezuribes, las #CCAA y la @FEMP \nhttps:\/\/t.co\/sUnrRZR3Sp\u2026 https:\/\/t.co\/W9ZHtzHdpz","1":"Durante el Estado de Alarma (13-03\/21-06) por el #COVID19, Espa\u00f1a registr\u00f3 5.734 nuevos donantes de m\u00e9dula \u00f3sea. Esto significa que, a pesar de las dificultades, casi 6000 personas decidieron dar ese paso que puede cambiar una vida para siempre #GenerosidadHastalaM\u00e9dula https:\/\/t.co\/PFQaHkPkks","2":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/vpGFrSy0Pp\n\n:yellow_circle:Materiales de informaci\u00f3n sobre el #coronavirus  \nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/CMhWWkVUY3","3":"@boticris @AppRadarCovid Hola @boticris si la prueba diagn\u00f3stica resulta positiva, la Consejer\u00eda de Sanidad te proporciona un c\u00f3digo que debes introducir en la aplicaci\u00f3n @AppRadarCovid. \n\nSaludos","4":"@RaquelMariscal1 Hola @RaquelMariscal1, el ministerio ha realizado una compra extraordinaria de 5 millones de dosis para reforzar a las CCAA,\n\nSaludos","5":":rolled-up_newspaper_selector:\"La cultura es un espacio seguro y ejemplar\"\n\nEl ministro de Sanidad, @salvadorilla @jmrdezuribes, han mantenido esta ma\u00f1ana un encuentro con los consejeros y consejeras de Sanidad y los de Cultura de las CCAA y con la @fempcomunica\n\n#CulturaSegura \n\nhttps:\/\/t.co\/tzTsg91ZmH https:\/\/t.co\/EcFkZWcC8H","6":":rolled-up_newspaper_selector:El Ministerio de Sanidad recomienda vacunarse contra la gripe a las personas que han superado o padecen la #COVID19 y pertenecen a los grupos priorizados en la campa\u00f1a de este a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/6uKHTlkWnx\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/ahMwPDUEF0","7":":no_mobile_phones:No identifica, no geolocaliza, garantiza tu privacidad y sigue los est\u00e1ndares de la Comisi\u00f3n Europea\n\nLa @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s\n\n\u00a1Desc\u00e1rgala!\n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3\n:alien:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi https:\/\/t.co\/epbEsEdABF","8":":watermelon:Adem\u00e1s de hacer suficiente ejercicio y beber bastante agua, una parte muy importante de estar sano es tener una buena dieta. Una dieta saludable significa comer suficientes alimentos nutritivos, seguros y variados todos los d\u00edas\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/cCUww4zvXh\n\n#WorldFoodDay https:\/\/t.co\/0lFrEfmbL9","9":":fork_and_knife_with_plate_selector:Elegimos los alimentos que comemos en funci\u00f3n de\nmuchos factores como el tiempo para cocinar o comer, la cultura, religi\u00f3n o lo que nos gusta. \n\n:hamburger:Una mala alimentaci\u00f3n se puede traducir en algunos c\u00e1nceres, diabetes o en hipertension arterial.\n\n#DiaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n https:\/\/t.co\/HG2kGV4fgS","10":"El consumo de az\u00facar es una de las principales causas de diabetes y obesidad en el mundo.\n\nRefrescos, boller\u00eda, chocolate y yogures, son algunas de las fuentes ocultas de az\u00facares a\u00f1adidos en nuestras despensas :cup_with_straw:\n\n#ElAz\u00facarMata\n#DiaMundialDeLaAlimentacion #WorldFoodDay https:\/\/t.co\/52d3nNrvij","11":":small_blue_diamond:\u00bfQu\u00e9 tipo de mascarilla debo usar seg\u00fan mi situaci\u00f3n?\n\n:small_blue_diamond:\u00bfHay distintas tallas seg\u00fan la edad?\n\n:small_blue_diamond:\u00bfQu\u00e9 debo mirar en el etiquetado?\n\n:page_facing_up:Consulta todas estas respuestas en la gu\u00eda de mascarillas de @consumogob \n\nhttps:\/\/t.co\/zzaaegltHO https:\/\/t.co\/fzV9vNpReL","12":":spiral_calendar_selector: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n.\n\n:loudspeaker: El #ISCIII ha abierto una nueva l\u00ednea de investigaci\u00f3n sobre nutrici\u00f3n y salud global.\n@CienciaGob @sanidadgob @unicef_es @FAOenEspanol  \n\n:newspaper: #NoticiasISCIII :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/QPQ5wYuDHr\n\n:video_camera: Lo cuenta la investigadora Estefan\u00eda Custodio https:\/\/t.co\/ztqwAc9ebg","13":":studio_microphone_selector:Buenos d\u00edas, a partir de las 8:45h puedes seguir en directo la entrevista al ministro @salvadorilla en @rac1\n\n:radio:https:\/\/t.co\/TGRZK68Ipk https:\/\/t.co\/FHxSqLP3LB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 20:47:13","1":"2020-10-16 19:07:52","2":"2020-10-16 16:06:28","3":"2020-10-16 15:01:24","4":"2020-10-16 14:57:51","5":"2020-10-16 12:54:57","6":"2020-10-16 12:43:42","7":"2020-10-16 09:34:00","8":"2020-10-16 08:45:14","9":"2020-10-16 08:39:32","10":"2020-10-16 08:12:19","11":"2020-10-16 08:01:43","12":"2020-10-16 07:57:00","13":"2020-10-16 06:01:00"},"retweet_count":{"0":122,"1":49,"2":44,"3":0,"4":1,"5":41,"6":149,"7":115,"8":22,"9":75,"10":1480,"11":55,"12":27,"13":32},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":40,"3":0,"4":5,"5":65,"6":145,"7":129,"8":25,"9":103,"10":0,"11":62,"12":0,"13":117},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]},{"text":"coronavirus","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vpGFrSy0Pp","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_230_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1317134780308332545,"id_str":"1317134780308332545","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdnGq2XIAEUe2t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkdnGq2XIAEUe2t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CMhWWkVUY3","display_url":"pic.twitter.com\/CMhWWkVUY3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317134827657842693\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boticris","name":"Cristina","id":1244792606766268416,"id_str":"1244792606766268416","indices":[0,9]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[10,24]},{"screen_name":"boticris","name":"Cristina","id":1244792606766268416,"id_str":"1244792606766268416","indices":[30,39]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[171,185]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaquelMariscal1","name":"Raquel Mariscal","id":1227689204794220545,"id_str":"1227689204794220545","indices":[0,16]},{"screen_name":"RaquelMariscal1","name":"Raquel Mariscal","id":1227689204794220545,"id_str":"1227689204794220545","indices":[22,38]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"CulturaSegura","indices":[236,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[72,85]},{"screen_name":"jmrdezuribes","name":"Jos\u00e9 Manuel Rodr\u00edguez Uribes","id":480581884,"id_str":"480581884","indices":[86,99]},{"screen_name":"fempcomunica","name":"FEMP","id":145286901,"id_str":"145286901","indices":[221,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tzTsg91ZmH","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5082","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1317085593059426307,"id_str":"1317085593059426307","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc6XmEXgAMPuaL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc6XmEXgAMPuaL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EcFkZWcC8H","display_url":"pic.twitter.com\/EcFkZWcC8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317086631099310080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[208,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uKHTlkWnx","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5081","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1317083086253948929,"id_str":"1317083086253948929","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc4FrfXgAEs99K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekc4FrfXgAEs99K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ahMwPDUEF0","display_url":"pic.twitter.com\/ahMwPDUEF0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317083800569061376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[106,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1317011801821876231,"id_str":"1317011801821876231","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317011801821876231\/pu\/img\/cwmq-Hz0I41Mk1yA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317011801821876231\/pu\/img\/cwmq-Hz0I41Mk1yA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/epbEsEdABF","display_url":"pic.twitter.com\/epbEsEdABF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317036058257903617\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"WorldFoodDay","indices":[258,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCUww4zvXh","expanded_url":"https:\/\/estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSaludable\/queSabemos\/home.htm","display_url":"estilosdevidasaludable.sanidad.gob.es\/alimentacionSa\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1317023150652166144,"id_str":"1317023150652166144","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkcBk9-WkAAhUfl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkcBk9-WkAAhUfl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0lFrEfmbL9","display_url":"pic.twitter.com\/0lFrEfmbL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317023784772292609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n","indices":[247,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317018680501407744,"id_str":"1317018680501407744","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb9gxXXEAA2vND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb9gxXXEAA2vND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HG2kGV4fgS","display_url":"pic.twitter.com\/HG2kGV4fgS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317022352056745984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1273,"h":723,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[193,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzaaegltHO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1317011996328550405,"id_str":"1317011996328550405","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb3bs4XYAU-Xs5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekb3bs4XYAU-Xs5.png","url":"https:\/\/t.co\/fzV9vNpReL","display_url":"pic.twitter.com\/fzV9vNpReL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1317012836565004289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":780,"h":721,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":629,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaAlimentaci\u00f3n","indices":[30,57]},{"text":"ISCIII","indices":[65,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[88,101]},{"screen_name":"rac1","name":"RAC1","id":18577646,"id_str":"18577646","indices":[105,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TGRZK68Ipk","expanded_url":"https:\/\/www.rac1.cat\/directe","display_url":"rac1.cat\/directe","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1316711562825138176,"id_str":"1316711562825138176","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316711562825138176\/pu\/img\/drpPZmsGiSzRU6HL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1316711562825138176\/pu\/img\/drpPZmsGiSzRU6HL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FHxSqLP3LB","display_url":"pic.twitter.com\/FHxSqLP3LB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1316982454998228993\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}}}