{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1317222566277369856,"1":1317215888064630785,"2":1317209308053078017,"3":1317203279223410688,"4":1317191294469459969,"5":1317189910370156544,"6":1317189476846809095,"7":1317185961059618822,"8":1317185337207259136,"9":1317184898004811782,"10":1317183615843880960,"11":1317183312419487750,"12":1317181095595659264,"13":1317180905887272960,"14":1317179121382850562,"15":1317178641277702144,"16":1317157669111824384,"17":1317139602893950976,"18":1317128215756967937,"19":1317122398752284672,"20":1317113811183206400,"21":1317108869093609473,"22":1317099447051014145,"23":1317098405907337217,"24":1317096359175065600,"25":1317094142221103106,"26":1317090565289365504,"27":1317088648656019467,"28":1317050461875326976,"29":1317027573675839488,"30":1317000778888941568,"31":1316987335586779144,"32":1316918483830145024},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false},"text":{"0":"El silencio de Oviedo en su d\u00eda m\u00e1s festivo https:\/\/t.co\/Nmg4qUNz91","1":"Salvador, un m\u00e9dico residente de Oviedo en primera l\u00ednea de la COVID-19 https:\/\/t.co\/HwgBeEV3i2","2":"Las primeras vacunas contra la COVID-19 podr\u00edan llegar la primavera de 2021 https:\/\/t.co\/qKIe3qVKjd","3":"Decapitan a un profesor de secundaria en Par\u00eds que mostr\u00f3 en clase unas caricaturas de Mahoma https:\/\/t.co\/jXRFaVGn10","4":"Hablamos con Carlos Sainz (@CSainz_oficial), galardonado en los #PremiosPrincesadeAsturias: \"El mensaje que quer\u00eda dar es que los sue\u00f1os a veces se cumplen\"\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/E8ZvuEXnfQ","5":"La Uni\u00f3n Europea seguir\u00e1 trabajando por un acuerdo en las negociaciones para el 'Brexit'\n\nInforma @mcarazoseb\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/aDteXrajOv","6":"Londres suspende la reuni\u00f3n de la pr\u00f3xima semana sobre el 'Brexit'\n\nInforma Diego Arizpeleta\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/dQgPyusCIE","7":"El Tribunal Superior de Justicia de Catalu\u00f1a ha ratificado todas las nuevas medidas aprobadas por el Govern para frenar los contagios de coronavirus\n\nInforma @Laura_Vdl\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/jTtPP9qCta","8":"Los hosteleros de Catalu\u00f1a calculan p\u00e9rdidas de casi 800 millones en estos 15 d\u00edas de cierre\n\nInforma @Laura_Vdl\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/6GleKjQWyD","9":"Jos\u00e9 Eugenio Guerrero, jefe de la UCI del Hospital Gregorio Mara\u00f1\u00f3n de Madrid:\n\n\"Los profesionales vivimos poco las tormentas medi\u00e1ticas o pol\u00edticas, nos dedicamos a tratar a nuestros enfermos lo mejor que sabemos\"\n\n#PremiosPrincesaDeAsturias\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/HjnQHGFpdu","10":"Un equipo de TVE ha estado estos d\u00edas en la UCI de Oviedo para ver c\u00f3mo trabajan los sanitarios premiados en su d\u00eda a d\u00eda\n\nInforma @Guadamegias\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/OtH0Sxs4Ee","11":"Los #PremiosPrincesaDeAsturias han estado marcados por las medidas de seguridad por la pandemia, pero tambi\u00e9n por el Premio de la Concordia que han recibido los sanitarios por su labor en esta crisis\n\nLo cuenta @cdelamor_\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/cHjaTwIpBu","12":":red_circle:Lo que sabemos del ataque en las afueras de Par\u00eds. Un profesor de historia ha sido decapitado en plena calle. Hab\u00eda mostrado en clase las caricaturas de Mahoma, lo que hab\u00eda molestado a algunos padres. El atacante, un chico de 18 a\u00f1os, ha muerto abatido por la polic\u00eda #Eragny https:\/\/t.co\/0iatByXHE4","13":"El rey Felipe VI apela a la unidad, el entendimiento y que prevalezca el inter\u00e9s nacional en la ceremonia de los #PremiosPrincesadeAsturias\n\nInforma @AlexHerranz\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/1b5QpLYEnR","14":"Hoy trasladamos el Telediario hasta el Hotel Reconquista de Oviedo donde ha tenido lugar la ceremonia de los #PremiosPrincesaDeAsturias esta tarde\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/pOQ76yd9rN","15":"Carmen Sevilla cumple 90 a\u00f1os https:\/\/t.co\/GmiwSYH13o","16":"Estudios alertan del riesgo que supone contraer a la vez la gripe y el coronavirus https:\/\/t.co\/t4PoUyCVES","17":"Wuhan: de ser el epicentro de la pandemia a sortear la segunda ola de contagios https:\/\/t.co\/sH1xPnKWpz","18":"La Gran Barrera de Coral no escapa del cambio clim\u00e1tico https:\/\/t.co\/GtATDvHSUj","19":"Los sanitarios en el Princesa de Asturias: \"Nos sali\u00f3 de dentro y nos sali\u00f3 bien\" https:\/\/t.co\/vEGsmlvDoA","20":"\"Lo que me d\u00e9 la gana\", vuelve Dani Mart\u00edn https:\/\/t.co\/rXONxzrYTo","21":"Miles de hogares siguen esperando el Ingreso M\u00ednimo Vital cuatro meses despu\u00e9s https:\/\/t.co\/qalRqx3eaS","22":"Todo preparado para una ceremonia de entrega de los #PremiosPrincesadeAsturias at\u00edpica por la pandemia de la COVID-19 \n\n:television: All\u00ed est\u00e1 nuestra compa\u00f1era @AlexHerranz https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/3axju12ipz","23":"Hemos vuelto a #Wuhan donde todo empez\u00f3 para poner en perspectiva 9 meses de formas de controlar la epidemia. Si en Wuhan en febrero hubiesen tenido test, y rastreadores de IA quiz\u00e1 no habr\u00edan estado confinados durante m\u00e1s de 2 meses y medio. \nLa prueba, brote ahora de Qingdao https:\/\/t.co\/hEOXyoM1n8","24":"Con @mavidonate, hemos vuelto a Wuhan, la ciudad china epicentro de la pandemia de COVID-19. En dos meses y medio, con un f\u00e9rreo confinamiento, lograron contener la pandemia -as\u00ed lo aseguran, al menos, las autoridades locales-.\n\n:television: En el @telediario_tve https:\/\/t.co\/jsEYspybjz https:\/\/t.co\/3xp2il76we","25":"\"Con gran coraz\u00f3n y total confianza, nos prepararemos para abrazar la alternativa\": As\u00ed ha descartado Boris Johnson un acuerdo para el 'Brexit'. El primer ministro prepara a los brit\u00e1nicos para la alternativa dura.\n\n:television: Lo cuenta Diego Arizpeleta https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/AzFBILtdCV","26":"El TSJC ha ratificado este viernes todas las medidas restrictivas acordadas por el Govern catal\u00e1n para atajar los contagios, entre ellas, la limitaci\u00f3n de reuniones a un m\u00e1ximo de seis personas. \n\n:television: Informa Elena Santos https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/xNVE1OBkuH","27":"\"No somos el problema\": As\u00ed han protestado los hosteleros este viernes en Catalu\u00f1a ante el cierre de bares y restaurantes por la pandemia de COVID-19.\n\n:television: Comienza el TD1: https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/ALXbGpPfrm","28":":heavy_large_circle: Sigue en directo la Audiencia de los reyes, la princesa de Asturias y la infanta Do\u00f1a Sof\u00eda a los galardonados con el Princesa de Asturias 2020.\n\n:television: https:\/\/t.co\/PjFzIBaf0e #PremiosPrincesaDeAsturias https:\/\/t.co\/aw3fZ5hVGo","29":"@AitorLourido Aqu\u00ed pod\u00e9is ver el trabajo de @AitorLourido y nuestros compa\u00f1eros en el @telediario_tve:\n\n:play_button: https:\/\/t.co\/P8iwBKhbIM","30":"Detenido en EE.UU. el jefe del Ej\u00e9rcito mexicano del Gobierno de Enrique Pe\u00f1a Nieto https:\/\/t.co\/PWbt7N9dSB","31":"Trump y Biden compiten en cadenas de televisi\u00f3n diferentes tras la cancelaci\u00f3n del segundo debate presidencial https:\/\/t.co\/XcjvhM01o5","32":"Elecciones presidenciales en Bolivia sin Evo Morales de candidato por primera vez en tres d\u00e9cadas https:\/\/t.co\/yrmab6haLl"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true},"created_at":{"0":"2020-10-16 21:55:07","1":"2020-10-16 21:28:35","2":"2020-10-16 21:02:26","3":"2020-10-16 20:38:28","4":"2020-10-16 19:50:51","5":"2020-10-16 19:45:21","6":"2020-10-16 19:43:38","7":"2020-10-16 19:29:39","8":"2020-10-16 19:27:11","9":"2020-10-16 19:25:26","10":"2020-10-16 19:20:20","11":"2020-10-16 19:19:08","12":"2020-10-16 19:10:19","13":"2020-10-16 19:09:34","14":"2020-10-16 19:02:29","15":"2020-10-16 19:00:34","16":"2020-10-16 17:37:14","17":"2020-10-16 16:25:27","18":"2020-10-16 15:40:12","19":"2020-10-16 15:17:05","20":"2020-10-16 14:42:58","21":"2020-10-16 14:23:19","22":"2020-10-16 13:45:53","23":"2020-10-16 13:41:45","24":"2020-10-16 13:33:37","25":"2020-10-16 13:24:48","26":"2020-10-16 13:10:35","27":"2020-10-16 13:02:58","28":"2020-10-16 10:31:14","29":"2020-10-16 09:00:17","30":"2020-10-16 07:13:49","31":"2020-10-16 06:20:23","32":"2020-10-16 01:46:48"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":1,"3":3,"4":10,"5":3,"6":6,"7":14,"8":4,"9":8,"10":4,"11":19,"12":159,"13":8,"14":4,"15":1,"16":2,"17":2,"18":1,"19":2,"20":4,"21":4,"22":2,"23":45,"24":24,"25":3,"26":6,"27":7,"28":4,"29":6,"30":0,"31":0,"32":0},"favorite_count":{"0":8,"1":3,"2":1,"3":0,"4":25,"5":3,"6":8,"7":25,"8":6,"9":19,"10":9,"11":54,"12":0,"13":18,"14":12,"15":7,"16":2,"17":3,"18":1,"19":4,"20":2,"21":2,"22":3,"23":0,"24":0,"25":2,"26":12,"27":17,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nmg4qUNz91","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/silencio-oviedo-su-dia-mas-festivo\/5686389\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602885053","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[44,67]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HwgBeEV3i2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/salvador-medico-oviedo\/5686336\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602883503","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKIe3qVKjd","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/primeras-vacunas-contra-covid-19-podrian-llegar-primavera-2021\/5686384\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602882028","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[76,99]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXRFaVGn10","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/decapitado-profesor-francia-mahoma\/5686372\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602880592","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[94,117]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"PremiosPrincesadeAsturias","indices":[64,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSainz_oficial","name":"Carlos Sainz","id":407952890,"id_str":"407952890","indices":[27,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1317190806642458624,"id_str":"1317190806642458624","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317190806642458624\/img\/qUgS28S6UrolHBIU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317190806642458624\/img\/qUgS28S6UrolHBIU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E8ZvuEXnfQ","display_url":"pic.twitter.com\/E8ZvuEXnfQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317191294469459969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcarazoseb","name":"Marta Carazo","id":517802472,"id_str":"517802472","indices":[98,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1317189548103757824,"id_str":"1317189548103757824","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317189548103757824\/img\/eDRx1szdIYZdsjqt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317189548103757824\/img\/eDRx1szdIYZdsjqt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aDteXrajOv","display_url":"pic.twitter.com\/aDteXrajOv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317189910370156544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1317188777459159041,"id_str":"1317188777459159041","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317188777459159041\/img\/ordIGldYBB9A9XLf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317188777459159041\/img\/ordIGldYBB9A9XLf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dQgPyusCIE","display_url":"pic.twitter.com\/dQgPyusCIE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317189476846809095\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Laura_Vdl","name":"Laura Vidal","id":101511927,"id_str":"101511927","indices":[158,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1317185918554525696,"id_str":"1317185918554525696","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317185918554525696\/pu\/img\/7KSF19yYUESt6dWv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317185918554525696\/pu\/img\/7KSF19yYUESt6dWv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jTtPP9qCta","display_url":"pic.twitter.com\/jTtPP9qCta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317185961059618822\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Laura_Vdl","name":"Laura Vidal","id":101511927,"id_str":"101511927","indices":[102,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1317185318504771589,"id_str":"1317185318504771589","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317185318504771589\/pu\/img\/6PaHPvImh_uRxbNz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317185318504771589\/pu\/img\/6PaHPvImh_uRxbNz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6GleKjQWyD","display_url":"pic.twitter.com\/6GleKjQWyD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317185337207259136\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PremiosPrincesaDeAsturias","indices":[216,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1317184314170200064,"id_str":"1317184314170200064","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317184314170200064\/img\/O2iS6b0pWyT1VF6-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317184314170200064\/img\/O2iS6b0pWyT1VF6-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HjnQHGFpdu","display_url":"pic.twitter.com\/HjnQHGFpdu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317184898004811782\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Guadamegias","name":"Guadalupe Meg\u00edas","id":352936480,"id_str":"352936480","indices":[131,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1317182532232781824,"id_str":"1317182532232781824","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317182532232781824\/img\/h1VrqAAFlSPnz5gr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317182532232781824\/img\/h1VrqAAFlSPnz5gr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OtH0Sxs4Ee","display_url":"pic.twitter.com\/OtH0Sxs4Ee","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317183615843880960\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"11":{"hashtags":[{"text":"PremiosPrincesaDeAsturias","indices":[4,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cdelamor_","name":"Carlos del Amor","id":208158262,"id_str":"208158262","indices":[211,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1317183208350429188,"id_str":"1317183208350429188","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317183208350429188\/img\/sHEXnen9rrmDtTNz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317183208350429188\/img\/sHEXnen9rrmDtTNz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cHjaTwIpBu","display_url":"pic.twitter.com\/cHjaTwIpBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317183312419487750\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":26729931,"source_user_id_str":"26729931"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"PremiosPrincesadeAsturias","indices":[113,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexHerranz","name":"Alejandra Herranz","id":278521747,"id_str":"278521747","indices":[149,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1317180539175014400,"id_str":"1317180539175014400","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317180539175014400\/img\/1nJxJVuZ-F4fn28Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317180539175014400\/img\/1nJxJVuZ-F4fn28Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1b5QpLYEnR","display_url":"pic.twitter.com\/1b5QpLYEnR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317180905887272960\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"14":{"hashtags":[{"text":"PremiosPrincesaDeAsturias","indices":[109,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1317179102512775174,"id_str":"1317179102512775174","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317179102512775174\/pu\/img\/PTd11uBTesxPnPtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317179102512775174\/pu\/img\/PTd11uBTesxPnPtt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pOQ76yd9rN","display_url":"pic.twitter.com\/pOQ76yd9rN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317179121382850562\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GmiwSYH13o","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td1_carmen_sevilla_161020\/5686037\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602869904","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[30,53]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4PoUyCVES","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/estudio-riesgo-contagio-gripe-coronavirus\/5686051\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602867088","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[83,106]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sH1xPnKWpz","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/coronavirus-wuhan-segunda-ola\/5686048\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602862300","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[80,103]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtATDvHSUj","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/gran-barrera-coral-escapa-cambio-climatico\/5684868\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602862305","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[56,79]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vEGsmlvDoA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sanitarios-princesa-asturias-salio-dentro-salio-bien\/5686066\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602860770","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[82,105]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXONxzrYTo","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td1_dani_martin_161020\/5686059\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602859290","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[43,66]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qalRqx3eaS","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cuatro-meses-ingreso-minimo-vital\/5686031\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602857898","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[79,102]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"PremiosPrincesadeAsturias","indices":[52,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexHerranz","name":"Alejandra Herranz","id":278521747,"id_str":"278521747","indices":[150,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1317099408694063104,"id_str":"1317099408694063104","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317099408694063104\/pu\/img\/Xase5L99WJrBa0uz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317099408694063104\/pu\/img\/Xase5L99WJrBa0uz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3axju12ipz","display_url":"pic.twitter.com\/3axju12ipz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317099447051014145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Wuhan","indices":[31,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavidonate","name":"Mavi Do\u00f1ate","id":268989775,"id_str":"268989775","indices":[3,14]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"mavidonate","name":"Mavi Do\u00f1ate","id":268989775,"id_str":"268989775","indices":[14,25]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1317093892169269248,"id_str":"1317093892169269248","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317093892169269248\/pu\/img\/Qt4bJ4nNvBKG4uf3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317093892169269248\/pu\/img\/Qt4bJ4nNvBKG4uf3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AzFBILtdCV","display_url":"pic.twitter.com\/AzFBILtdCV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317094142221103106\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1317090409730899968,"id_str":"1317090409730899968","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317090409730899968\/img\/nVWguM9bX5WeL6nD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317090409730899968\/img\/nVWguM9bX5WeL6nD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xNVE1OBkuH","display_url":"pic.twitter.com\/xNVE1OBkuH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317090565289365504\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1317088583262609414,"id_str":"1317088583262609414","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317088583262609414\/pu\/img\/Z4F_J5gLFagDUmvv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317088583262609414\/pu\/img\/Z4F_J5gLFagDUmvv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ALXbGpPfrm","display_url":"pic.twitter.com\/ALXbGpPfrm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317088648656019467\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"AitorLourido","name":"Aitor Lourido","id":82358231,"id_str":"82358231","indices":[10,23]},{"screen_name":"AitorLourido","name":"Aitor Lourido","id":82358231,"id_str":"82358231","indices":[54,67]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[96,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8iwBKhbIM","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5684865\/","display_url":"rtve.es\/v\/5684865\/","indices":[116,139]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PWbt7N9dSB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/detenido-eeuu-jefe-del-ejercito-mexicano-del-gobierno-enrique-pena-nieto\/5685586\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602832217","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[84,107]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcjvhM01o5","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/trump-biden-compiten-cadenas-television-diferentes-tras-cancelacion-del-segundo-debate-presidencial\/5685496\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602828991","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[111,134]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrmab6haLl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/elecciones-presidenciales-bolivia-sin-evo-morales-candidato-primera-vez-tres-decadas\/5685232\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1602800290","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[98,121]}]}}}