{"screen_name":{"0":"24h_tve","1":"24h_tve","2":"24h_tve","3":"24h_tve","4":"24h_tve","5":"24h_tve","6":"24h_tve","7":"24h_tve","8":"24h_tve","9":"24h_tve","10":"24h_tve","11":"24h_tve","12":"24h_tve","13":"24h_tve","14":"24h_tve","15":"24h_tve","16":"24h_tve","17":"24h_tve","18":"24h_tve","19":"24h_tve","20":"24h_tve","21":"24h_tve","22":"24h_tve","23":"24h_tve","24":"24h_tve","25":"24h_tve","26":"24h_tve","27":"24h_tve","28":"24h_tve","29":"24h_tve","30":"24h_tve","31":"24h_tve","32":"24h_tve","33":"24h_tve","34":"24h_tve","35":"24h_tve","36":"24h_tve","37":"24h_tve","38":"24h_tve","39":"24h_tve","40":"24h_tve","41":"24h_tve","42":"24h_tve","43":"24h_tve","44":"24h_tve","45":"24h_tve","46":"24h_tve","47":"24h_tve","48":"24h_tve","49":"24h_tve","50":"24h_tve","51":"24h_tve","52":"24h_tve","53":"24h_tve","54":"24h_tve","55":"24h_tve","56":"24h_tve","57":"24h_tve","58":"24h_tve","59":"24h_tve","60":"24h_tve","61":"24h_tve","62":"24h_tve","63":"24h_tve","64":"24h_tve","65":"24h_tve","66":"24h_tve","67":"24h_tve","68":"24h_tve","69":"24h_tve","70":"24h_tve","71":"24h_tve","72":"24h_tve","73":"24h_tve","74":"24h_tve","75":"24h_tve","76":"24h_tve","77":"24h_tve","78":"24h_tve","79":"24h_tve","80":"24h_tve","81":"24h_tve","82":"24h_tve","83":"24h_tve","84":"24h_tve","85":"24h_tve","86":"24h_tve"},"tweet_id":{"0":1317948319046410240,"1":1317944795990405120,"2":1317941272926146565,"3":1317937616126414853,"4":1317933473269641216,"5":1317931194575687681,"6":1317929696298962951,"7":1317927616431771653,"8":1317925922566295555,"9":1317922279787986945,"10":1317919127026032640,"11":1317918522983538688,"12":1317918373624381441,"13":1317916063208755204,"14":1317915010241302534,"15":1317912332249395200,"16":1317908895709487109,"17":1317908381043228674,"18":1317903941712084993,"19":1317902620539965448,"20":1317899278828916742,"21":1317896697171902467,"22":1317892693876494337,"23":1317889422290018305,"24":1317884608504102912,"25":1317880828219789312,"26":1317879899466665984,"27":1317876973289472001,"28":1317874519818801153,"29":1317873074763632645,"30":1317869766112169988,"31":1317867881749729290,"32":1317865525435826177,"33":1317858179519229953,"34":1317857713129480194,"35":1317854487315447809,"36":1317851369429209088,"37":1317846750678441990,"38":1317842742270218244,"39":1317840155164725250,"40":1317835371854561284,"41":1317835325335506952,"42":1317831549602140160,"43":1317828325490962432,"44":1317827782949269505,"45":1317825769813528576,"46":1317823619079208962,"47":1317820016088276992,"48":1317815570281148416,"49":1317813433195241473,"50":1317813341872685056,"51":1317810448444674049,"52":1317806906359095296,"53":1317802991999660033,"54":1317802091348447233,"55":1317799973195554821,"56":1317799722770378753,"57":1317797191688343552,"58":1317792640033787906,"59":1317790653489778693,"60":1317790026269425664,"61":1317786792406491138,"62":1317786251198607367,"63":1317782705686405125,"64":1317782608214921218,"65":1317778761501364225,"66":1317777501158928385,"67":1317777420762710021,"68":1317775853116416002,"69":1317775623574740992,"70":1317771641217257473,"71":1317771384366501888,"72":1317768405106176001,"73":1317765511707578371,"74":1317763578078941184,"75":1317760373324455936,"76":1317760139299033088,"77":1317756609842581504,"78":1317752280947453952,"79":1317748887000580096,"80":1317745179110105088,"81":1317741328973893640,"82":1317738207337975808,"83":1317737939900706818,"84":1317734288075481089,"85":1317730328757272577,"86":1317727571849715712},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false},"text":{"0":"V\u00edctimas del c\u00e1ncer de mama reclaman sujetadores de una sola copa. Para animar a las marcas, surge la idea de crear un nuevo modelo de esta prenda\n\nInforma @boj_maria \n\nhttps:\/\/t.co\/OXvRDbnOHD","1":"Ardern podr\u00eda gobernar Nueva Zelanda en coalici\u00f3n pese a su victoria en las elecciones\n\nhttps:\/\/t.co\/oNwRsOgFhb","2":"Varias manifestaciones republicanas piden una alternativa a la monarqu\u00eda y un refer\u00e9ndum\n\n https:\/\/t.co\/eH5x6IJ3jJ","3":"El producto estrella en tiendas de Portugal es la caja de mascarillas: 20 unidades a 1,74 euros. Los espa\u00f1oles cruzan la frontera para abastecerse de este demandado producto, hasta el punto de agotarlo\n\n https:\/\/t.co\/JZcs7kmqhs","4":"En el 75% de las aguas residuales de la Comunidad de Madrid se detecta coronavirus\n\nLo cuenta @blaibarber \n\nhttps:\/\/t.co\/C816AqMf3f","5":":red_circle:Italia cerrar\u00e1 las zonas m\u00e1s concurridas de sus ciudades para frenar al virus\n\nhttps:\/\/t.co\/a0dJxGAyvt","6":"El mapa mundial del coronavirus: m\u00e1s de 39,8 millones de casos y m\u00e1s de 1,1 millones de muertos en todo el mundo \n\nhttps:\/\/t.co\/3K3GBWaQzG https:\/\/t.co\/jsO0T24pyE","7":"Casi el 84% de los j\u00f3venes extutelados est\u00e1 en riesgo de pobreza\n\nhttps:\/\/t.co\/uJFgKkKKcK","8":"Hoteles m\u00edticos como el Intercontinental de Par\u00eds est\u00e1n cerrados y no prev\u00e9n reabrir hasta el a\u00f1o 2022 por la pandemia\n\nInforma @almuariza\n\nhttps:\/\/t.co\/ZT6NZNKIfn","9":"La organizaci\u00f3n ha realizado test PCR en un laboratorio m\u00f3vil a ciclistas y dem\u00e1s integrantes de la burbuja de carrera https:\/\/t.co\/9aJK7QVDtO","10":"Conte anuncia nuevas medidas para frenar la pandemia en Italia, entre las que se encuentra la entrada escalonada de los alumnos en la Educaci\u00f3n Secundaria https:\/\/t.co\/lO7r1KLctz","11":"M\u00e1s de 700 personas desalojadas en fiestas ilegales este fin de semana en toda Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/wP20p7qn4Y","12":"Wuhan, la ciudad china que fue la zona cero de la COVID -19, dedica una exposici\u00f3n con todo lo relacionado a la pandemia\n\nInforma @mavidonate\n\nhttps:\/\/t.co\/0zmlfPHpm1","13":"Mart\u00ednez-Almeida asegura que la Comunidad de Madrid est\u00e1 trabajando en las restricciones \"por zonas b\u00e1sicas de salud\" tras el estado de alarma y dice que \"si queremos celebrar el 24 de diciembre\", los ciudadanos tienen que cuidarse \"el 19 de octubre\"\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/la5j41iO06 https:\/\/t.co\/42Z7egPowB","14":"En Francia, los nuevos casos de coronavirus han bajado ligeramente hasta los 29.837 en las \u00faltimas 24 horas, desde el r\u00e9cord de 32.427 registrado el s\u00e1bado\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/azKr7dAgFi https:\/\/t.co\/8AOCkxDAxb","15":"Eslovaquia har\u00e1 una prueba de COVID-19 a toda la poblaci\u00f3n en un fin de semana\n\nhttps:\/\/t.co\/HABFeGHnO3","16":"Toque de queda en B\u00e9lgica por la noche y bares y restaurantes cerrados durante un mes\n\nInforma @mcarazoseb\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/qH3e65fwxI","17":"A la espera de la comparecencia de Conte, ya se adelanta que no habr\u00e1 cierre de escuelas y se apostar\u00e1 por el teletrabajo\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/RwUnithghv https:\/\/t.co\/gSkL8aiiId","18":"Espa\u00f1a ya roza el mill\u00f3n de contagios desde el inicio de la pandemia y en el mundo se alcanza la cifra de 40 millones de positivos \n\n:play_button:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/gdAI1VOvhX","19":"El Huesca y el Valladolid siguen sin ganar tras empatar a dos goles en El Alcoraz\n\nhttps:\/\/t.co\/G0hfJ4VLfy","20":"China comienza la vacunaci\u00f3n voluntaria para prevenir la COVID-19\n\n https:\/\/t.co\/NTJJSVFGVe","21":"Vicky Losada sustituye a Amanda Sampedro en la convocatoria https:\/\/t.co\/krliLsq2Zj","22":"Cuatro a\u00f1os de la presidencia de Trump: las luces y sombras de su pol\u00edtica exterior\n\nhttps:\/\/t.co\/lEbewY3ygQ","23":"Los empresarios acogen con satisfacci\u00f3n pero cautela la medida que permite al ocio nocturno ofrecer servicio de hosteler\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/YkNRv3P6Sg https:\/\/t.co\/XpbQi9Oo0o","24":"Casado pide a S\u00e1nchez que apoye la investigaci\u00f3n a Iglesias por en caso Dina si le queda \"algo de credibilidad\" \n\nhttps:\/\/t.co\/ysl67ZHbft","25":"Canarias, la comunidad espa\u00f1ola con el menor \u00edndice de contagios\n\nEste domingo se levantan las restricciones en Gran Canaria, Fuerteventura y La Gomera\n\n https:\/\/t.co\/7LZXtsJOki","26":":alarm_clock: Finales de la 1\u00ba partes :stadium_selector:\n\nDeportivo Alav\u00e9s 0 Elche C.F. 1\n\nS.D. Huesca 0 Real Valladolid 1 \n\n#LaLiga :soccer_ball::trophy:","27":"Las temperaturas subir\u00e1n en todo el pa\u00eds salvo en el extremo oeste peninsular\n\nhttps:\/\/t.co\/VcXGUQGmSD","28":"El p\u00fablico vuelve a los estadios en Segunda B\n\nhttps:\/\/t.co\/9lUCcoReNK","29":"Cita previa y l\u00edmite de aforo: los cementerios se preparan para el D\u00eda de todos los Santos\n https:\/\/t.co\/Aq2V73un3h","30":"Ha ordenado el cierre de todos los establecimientos hosteleros de la ciudad durante 15 d\u00edas desde este domingo\n\n https:\/\/t.co\/Tp4dp5GFiV","31":"Almeida aguanta el ataque de Kelderman por la 'maglia' rosa en una etapa ganada por Hart \n\nhttps:\/\/t.co\/uZ9JLirazp","32":"La 'ley del ex' condena al Valencia ante el Villarreal (2-1)\n\nPaco Alc\u00e1cer y Dani Parejo, dos exjugadores valencianistas le dieron el triunfo al submarino amarillo\n\nhttps:\/\/t.co\/qKdagiQR8k","33":"Miles de franceses rinden homenaje al profesor decapitado: \"Hay que demostrar que no tenemos miedo\" https:\/\/t.co\/oeDnRHhcoS","34":":face_screaming_in_fear: La dura ca\u00edda de Julian Alaphilippe en el Tour de Flandes\n\n:rainbow: El campe\u00f3n del mundo choc\u00f3 con una moto y tuvo que abandonar la prueba #RVV20 #RVVmen\n\n:heavy_plus_sign: https:\/\/t.co\/l3apobsx77 https:\/\/t.co\/hiAHso0JTA","35":":television: As\u00ed ha sido la victoria milim\u00e9trica de Van Der Poel en el Tour de Flandes\n\n https:\/\/t.co\/jVwhyBt0Cg","36":"Las mascarillas, un gasto que no todas las familias se pueden permitir\n\nhttps:\/\/t.co\/8nFdKVPAn9","37":"El s\u00edndrome post-UCI en los pacientes de COVID: \"Mi mente estaba fuerte, pero mi cuerpo no reaccionaba\"\n\nhttps:\/\/t.co\/m3YoNcPKZr","38":"Balance COVID: Empeoran en la \u00faltima semana las cifras de casos, muertes y hospitales\n https:\/\/t.co\/1Mymszrxda","39":"El ciclista holand\u00e9s se impone al belga en un apretado 'sprint' final\n\nEl franc\u00e9s Alaphilippe perdi\u00f3 opciones al chocar con una moto de la organizaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/O1bPx8YRH7 https:\/\/t.co\/z5SRsxJ2cB","40":"Rins se lleva el #AragonGP  y Mir asalta el liderato\n\nhttps:\/\/t.co\/LcG39Q7MR0","41":"Isabel D\u00edaz Ayuso reclama al Gobierno pactar medidas que salven vidas y protejan la econom\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/coxTMCq08M","42":"Seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n del Ministerio de Sanidad, cerca del 20% de las camas UCI est\u00e1n ocupadas por pacientes Covid-19\n\nInforma Irene Jim\u00e9nez y @RocioMerchan\n\nhttps:\/\/t.co\/JUpt4rhPP6","43":"Terminamos el @telediario_tve con una historia de superaci\u00f3n\n\nChrissie Cochrane es una compositora ciega y transexual que ha cumplido su sue\u00f1o: que ilustren su m\u00fasica con im\u00e1genes para transmitir que no debe haber barreras de g\u00e9nero ni de discapacidad\n\nhttps:\/\/t.co\/WgZPSh1UGq https:\/\/t.co\/fg1Rf9Xpf1","44":":red_circle: Comienza @InformeSemanal. Hoy, con estos reportajes:\n\n:small_blue_diamond: 'De G\u00fcrtel a Kitchen'\n\n:small_blue_diamond: 'Cien a\u00f1os con Delibes'\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2S2WPu\n\nhttps:\/\/t.co\/EzyDQQSa8J","45":"La ministra de Turismo, Reyes Maroto, y el secretario auton\u00f3mico de Turismo, Francesc Colomer, iniciar\u00e1n ma\u00f1ana contactos para poner en marcha corredores tur\u00edsticos seguros entre la Comunidad Valenciana y la UE\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/azKr7dAgFi https:\/\/t.co\/krAK1zQAVG","46":"Aumentan los ejemplares de flamencos pero descienden las especies que necesitan aguas limpias\n\nInforma @Ezurriaga\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/s7BtrBGFfa","47":"La mortalidad crece en la segunda ola: 6.400 muertes m\u00e1s con respecto a la \u00faltima d\u00e9cada\n\nLo cuentan en '14 horas fin de semana', de @rne\n\nhttps:\/\/t.co\/g1pWRbKLMI","48":"Se trata del automuestreo, es decir, que uno mismo pueda recoger una peque\u00f1a muestra de sus fosas nasales durante unos cinco segundos\n\nhttps:\/\/t.co\/iixDfGhDP6 https:\/\/t.co\/CXpFNC9J5p","49":"En Espa\u00f1a las cifras de contagios contin\u00faan creciendo y ya se roza el mill\u00f3n de casos de coronavirus desde el inicio de la pandemia\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/FdoYQFrZzJ","50":"La Polic\u00eda Municipal de Madrid ha informado del desalojo de m\u00e1s de 30 fiestas privadas en domicilios en las que hab\u00eda un n\u00famero de personas superior al permitido y no se usaban mascarillas ni se cumpl\u00edan las medidas de seguridad\n\nMinuto a Minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/azKr7dAgFi","51":"En el minuto 88, Osasuna se qued\u00f3 con diez jugadores por la expulsi\u00f3n de Moncayola al recibir una segunda tarjeta amarilla\n\nhttps:\/\/t.co\/URQa7nnrJB https:\/\/t.co\/d7UJiOFw1q","52":"Pere Aragon\u00e9s, 'president' en funciones: \"Catalu\u00f1a no descarta un toque de queda\" \n\nhttps:\/\/t.co\/yNGpygsEo8","53":":trophy: \u00a1Se acab\u00f3 la #FinalCopaRugby!\n\n:rugby_football: El @AlcobendasRugby gana su segunda copa consecutiva tras vencer al @Chami_Rugby por 18-24\n\n:red_circle: En directo en https:\/\/t.co\/wgAVMDSNo2 https:\/\/t.co\/GNPvb82Oh1","54":"Siete millones de bolivianos eligen presidente con el candidato Evo Morales como favorito\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/Wj2RCmLQka","55":"Ayuso pide al Gobierno negociar las medidas en Madrid para evitar \"una quiebra inasumible\" \n\n:writing_hand: Por @luisalbertoleon\n\nhttps:\/\/t.co\/Up8nX1G5S9","56":":red_circle: Fallece el piloto navarro I\u00f1aki Irigoyen en un accidente de rally \n\nhttps:\/\/t.co\/03rZ2MMSXe","57":"Par\u00eds y otras ocho ciudades francesas han vivido su primera noche de toque de queda, que impide salir de casa entre las 9 de la noche y las 6 de la ma\u00f1ana las pr\u00f3ximas cuatro semanas https:\/\/t.co\/qafFTPXisl","58":"El Alcorc\u00f3n-Ponferradina, primer partido suspendido por Covid-19 https:\/\/t.co\/M2TI8qcJhS","59":"155 casos nuevos y tres fallecidos por coronavirus en Cantabria en las \u00faltimas 24 horas | Informa @RTVECantabria \n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/AxvnC5YE9v","60":"D\u00edaz Ayuso y Almeida rinden homenaje con una placa y una corona de laurel a las v\u00edctimas de la Covid-19 que nadie reclam\u00f3 \n\nLo cuenta @asieranzo\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/mkE18IxkId","61":":collision: La ca\u00edda de M\u00fchlberger en el Tour de Flandes\n\n:man_biking_selector: Descuido del austr\u00edaco y al suelo #RVV20 #RVVmen\n\n:red_circle: En directo en https:\/\/t.co\/wgAVMDSNo2 https:\/\/t.co\/zHqQkryK5I","62":"Aragon\u00e9s visita el Hospital de Palam\u00f3s. Hoy se han conocido 16 muertos y 2.759 nuevos casos en Catalu\u00f1a\n\nInforma @ilianaviera\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/2kpYYsrzQf","63":"La Comunidad de Madrid rinde homenaje a las v\u00edctimas del Covid con una placa y una corona de laurel\n\nhttps:\/\/t.co\/Ytb16Bpw13","64":"Ayuso: \"Nos vamos a ir a una quiebra inasumible si seguimos cerrando\"\n\n https:\/\/t.co\/xuOyXj96wp","65":"Confinada toda la plantilla del FC Barcelona de balonmano por tres casos positivos https:\/\/t.co\/yhVAH6V3nh","66":":trophy: \u00a1Comienza la final de la Copa del Rey de rugby!\n\n:rugby_football: @Chami_Rugby y  @AlcobendasRugby se miden por el t\u00edtulo FinalCopaRugby \n\n:right_arrow: Puedes verlo en https:\/\/t.co\/wgAVMDSNo2 https:\/\/t.co\/f9ZjAgIUTr","67":":red_circle:\u00daltima hora. :France:Macron va a presentar una iniciativa para luchar contra los mensajes de odio en las redes sociales. Lo acaba de anunciar el portavoz del Gobierno, Gabriel Attal #SamuelPaty","68":"Isabel D\u00edaz Ayuso: \"Muchos madrile\u00f1os no han podido despedirse de sus familiares. Por todos ellos, y las casi 60 personas que nadie ha reclamado, va este sentido homenaje\"\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/psWUhrE89U","69":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida: \"Tenemos que dar lo mejor de nosotros mismos para superar la m\u00e1s dif\u00edcil situaci\u00f3n econ\u00f3mica y social que va a tener que afrontar Espa\u00f1a pr\u00e1cticamente desde la Guerra Civil\"\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/5bwkb2Vw7B","70":"Rossi tampoco estar\u00e1 en el Gran Premio de Teruel y no ser\u00e1 sustituido https:\/\/t.co\/DnzEprdBVP","71":"La Comunidad de Madrid seguir\u00e1 restringiendo la movilidad en zonas b\u00e1sicas de salud al t\u00e9rmino del estado de alarma, el viernes pr\u00f3ximo, si para entonces no est\u00e1 aprobado el Plan de Respuesta Temprana ante la COVID-19\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/AxvnC5YE9v","72":"Ayuso y Almeida presiden un homenaje a las v\u00edctimas de la Covid-19 en la Puerta del Sol \n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/6qs7v7ro9k","73":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\n:cross_mark: Suspendido el Real Madrid-Bilbao Basket de la Liga Endesa por el positivo por coronavirus de Fabien Causeur\n\n:heavy_plus_sign: M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/98ulukFiHb https:\/\/t.co\/gdYQ3eV6eW","74":"La Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda anuncia para este domingo intervalos de levante fuerte en el Estrecho, nubes en Canarias y aumento de temperaturas generalizado en la pen\u00ednsula\n\nhttps:\/\/t.co\/UrTtvXZHuR","75":"El Atl\u00e9tico, el \u00fanico que sonr\u00ede tras un d\u00eda de tropiezos para Madrid, Bar\u00e7a y Sevilla https:\/\/t.co\/jVHhQ3P9kA","76":":red_circle: La ense\u00f1anza universitaria cambiar\u00e1 sustancialmente en la era post-covid. Lo ha asegurado en RNE el rector de la Universidad de Cantabria @unican, Angel Pazos. Escucha la entrevista \u00edntegra a partir de las 13:30 en @rne y @radio5_rne https:\/\/t.co\/GgLviwi5CD","77":"El Tribunal Supremo ha confirmado esta semana las condenas del caso 'G\u00fcrtel'\n\nEn @InformeSemanal han analizado en profundidad esta trama y el caso 'Kitchen'\n\n:television: Un reportaje de Teresa Rodr\u00edguez y Jes\u00fas Iglesias.\n\nhttps:\/\/t.co\/PvlghEao9Z","78":"La limitaci\u00f3n de reuniones sociales a seis personas en Extremadura, tanto en el \u00e1mbito p\u00fablico como privado, ha entrado en vigor a las 00:00 horas de este domingo, 18 de octubre, y durante un plazo de 14 d\u00edas\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/Vvn2MhSkEE","79":"\u00bfConseguir\u00e1 Espa\u00f1a evitar la tercera ola de la pandemia o ya la tiene encima? \n\n:right_arrow: Los expertos creen que la segunda y la tercera oleada podr\u00edan solaparse, por lo que es dif\u00edcil distinguirlas\n\nhttps:\/\/t.co\/Q64CqIAyo7","80":"En el lado positivo, los equipos de rescate han logrado salvar a una docena de cet\u00e1ceos\n\nLas causas por las que se quedan varadas sigue siendo un misterio para los expertos\n\nhttps:\/\/t.co\/H8mJ14Rtyr https:\/\/t.co\/gzBJGhGW7A","81":"La Gomera, Gran Canaria y Fuerteventura abandonan la situaci\u00f3n de 'sem\u00e1foro rojo'\n\nLo cuenta @carolania (@RTVECanarias)\n\nhttps:\/\/t.co\/icHe2Skye4 https:\/\/t.co\/txOhUrVXEZ","82":"Miles de mujeres protestan en EE.UU. contra la jueza nominada por Trump para el Tribunal Supremo https:\/\/t.co\/rRYfrRVbkR","83":"Una treintena de miembros del cuartel de Ingenieros del Ej\u00e9rcito de Tierra en Salamanca realizan labores de rastreadores para frenar la segunda oleada de positivos por coronavirus\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/la5j41iO06","84":"Bolivia regresa a las urnas despu\u00e9s de un a\u00f1o, en medio de una grave crisis social y pol\u00edtica\n\nLo cuentan en 'Espa\u00f1a a las 8', de @rne \n\nhttps:\/\/t.co\/gG8dxznqrv","85":"Los abusos sexuales a menores aumentan durante la pandemia en Colombia: \"Hay ni\u00f1os que no quieren seguir viviendo\" \n\nhttps:\/\/t.co\/xtGCBCDRL0","86":"Messi pudo adelantar a los azulgrana en la primera parte pero el palo le neg\u00f3 el gol y Griezmann fall\u00f3 un mano a mano\n\nhttps:\/\/t.co\/gaNnY2hknf https:\/\/t.co\/MaEA6KRtUn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true},"created_at":{"0":"2020-10-18 21:59:00","1":"2020-10-18 21:45:00","2":"2020-10-18 21:31:00","3":"2020-10-18 21:16:28","4":"2020-10-18 21:00:00","5":"2020-10-18 20:50:57","6":"2020-10-18 20:45:00","7":"2020-10-18 20:36:44","8":"2020-10-18 20:30:00","9":"2020-10-18 20:15:31","10":"2020-10-18 20:03:00","11":"2020-10-18 20:00:36","12":"2020-10-18 20:00:00","13":"2020-10-18 19:50:49","14":"2020-10-18 19:46:38","15":"2020-10-18 19:36:00","16":"2020-10-18 19:22:20","17":"2020-10-18 19:20:18","18":"2020-10-18 19:02:39","19":"2020-10-18 18:57:24","20":"2020-10-18 18:44:08","21":"2020-10-18 18:33:52","22":"2020-10-18 18:17:58","23":"2020-10-18 18:04:58","24":"2020-10-18 17:45:50","25":"2020-10-18 17:30:49","26":"2020-10-18 17:27:07","27":"2020-10-18 17:15:30","28":"2020-10-18 17:05:45","29":"2020-10-18 17:00:00","30":"2020-10-18 16:46:51","31":"2020-10-18 16:39:22","32":"2020-10-18 16:30:00","33":"2020-10-18 16:00:49","34":"2020-10-18 15:58:58","35":"2020-10-18 15:46:08","36":"2020-10-18 15:33:45","37":"2020-10-18 15:15:24","38":"2020-10-18 14:59:28","39":"2020-10-18 14:49:11","40":"2020-10-18 14:30:11","41":"2020-10-18 14:30:00","42":"2020-10-18 14:15:00","43":"2020-10-18 14:02:11","44":"2020-10-18 14:00:02","45":"2020-10-18 13:52:02","46":"2020-10-18 13:43:29","47":"2020-10-18 13:29:10","48":"2020-10-18 13:11:30","49":"2020-10-18 13:03:00","50":"2020-10-18 13:02:39","51":"2020-10-18 12:51:09","52":"2020-10-18 12:37:04","53":"2020-10-18 12:21:31","54":"2020-10-18 12:17:56","55":"2020-10-18 12:09:31","56":"2020-10-18 12:08:32","57":"2020-10-18 11:58:28","58":"2020-10-18 11:40:23","59":"2020-10-18 11:32:29","60":"2020-10-18 11:30:00","61":"2020-10-18 11:17:09","62":"2020-10-18 11:15:00","63":"2020-10-18 11:00:54","64":"2020-10-18 11:00:31","65":"2020-10-18 10:45:14","66":"2020-10-18 10:40:14","67":"2020-10-18 10:39:54","68":"2020-10-18 10:33:41","69":"2020-10-18 10:32:46","70":"2020-10-18 10:16:56","71":"2020-10-18 10:15:55","72":"2020-10-18 10:04:05","73":"2020-10-18 09:52:35","74":"2020-10-18 09:44:54","75":"2020-10-18 09:32:10","76":"2020-10-18 09:31:14","77":"2020-10-18 09:17:13","78":"2020-10-18 09:00:01","79":"2020-10-18 08:46:31","80":"2020-10-18 08:31:47","81":"2020-10-18 08:16:29","82":"2020-10-18 08:04:05","83":"2020-10-18 08:03:01","84":"2020-10-18 07:48:31","85":"2020-10-18 07:32:47","86":"2020-10-18 07:21:49"},"retweet_count":{"0":14,"1":7,"2":8,"3":32,"4":8,"5":16,"6":9,"7":12,"8":16,"9":0,"10":5,"11":8,"12":3,"13":5,"14":5,"15":10,"16":38,"17":5,"18":8,"19":0,"20":16,"21":2,"22":1,"23":4,"24":6,"25":6,"26":2,"27":2,"28":2,"29":4,"30":6,"31":0,"32":0,"33":11,"34":22,"35":1,"36":20,"37":4,"38":4,"39":2,"40":2,"41":3,"42":9,"43":21,"44":1,"45":3,"46":4,"47":3,"48":1,"49":5,"50":9,"51":0,"52":5,"53":7,"54":8,"55":4,"56":7,"57":10,"58":3,"59":4,"60":7,"61":31,"62":6,"63":5,"64":2,"65":9,"66":15,"67":99,"68":14,"69":2,"70":1,"71":3,"72":5,"73":9,"74":0,"75":0,"76":4,"77":3,"78":3,"79":6,"80":0,"81":5,"82":8,"83":7,"84":2,"85":7,"86":0},"favorite_count":{"0":37,"1":11,"2":22,"3":51,"4":9,"5":0,"6":9,"7":0,"8":19,"9":6,"10":7,"11":0,"12":6,"13":0,"14":10,"15":22,"16":0,"17":7,"18":0,"19":3,"20":20,"21":7,"22":7,"23":4,"24":18,"25":14,"26":0,"27":5,"28":0,"29":7,"30":11,"31":4,"32":2,"33":28,"34":0,"35":8,"36":39,"37":7,"38":6,"39":4,"40":0,"41":14,"42":12,"43":0,"44":4,"45":9,"46":0,"47":3,"48":4,"49":0,"50":16,"51":1,"52":7,"53":0,"54":9,"55":12,"56":0,"57":27,"58":4,"59":0,"60":10,"61":0,"62":5,"63":0,"64":14,"65":9,"66":0,"67":0,"68":52,"69":12,"70":1,"71":0,"72":24,"73":0,"74":1,"75":4,"76":0,"77":11,"78":4,"79":13,"80":1,"81":13,"82":16,"83":0,"84":5,"85":6,"86":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","1":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","2":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","3":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","4":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","5":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","6":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","7":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","8":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","9":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","10":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","11":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","12":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","13":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","14":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","15":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","16":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","17":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","18":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","19":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","20":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","21":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","22":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","23":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","24":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","25":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","26":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","27":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","28":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","29":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","30":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","31":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","32":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","33":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","34":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","35":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","36":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","37":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","38":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","39":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","40":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","41":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","42":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","43":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","44":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","45":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","46":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","47":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","48":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","49":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","50":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","51":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","52":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","53":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","54":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","55":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","56":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","57":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","58":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","59":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","60":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","61":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","62":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","63":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","64":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","65":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","66":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","67":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","68":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","69":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","70":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","71":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","72":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","73":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","74":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","75":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","76":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","77":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","78":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","79":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","80":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","81":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","82":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","83":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","84":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","85":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","86":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boj_maria","name":"Mar\u00eda Boj","id":227419864,"id_str":"227419864","indices":[156,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OXvRDbnOHD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687232","display_url":"rtve.es\/v\/5687232","indices":[169,192]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNwRsOgFhb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687214","display_url":"rtve.es\/v\/5687214","indices":[88,111]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eH5x6IJ3jJ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/varias-manifestaciones-republicanas-pide-alternativa-monarquia-referendum\/5687124\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603046865","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[91,114]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZcs7kmqhs","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/baratas-mascarillas-portuguesas-atraen-comprador-espanol\/5687132\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603046698","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[204,227]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blaibarber","name":"Blai Barber","id":267354357,"id_str":"267354357","indices":[94,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C816AqMf3f","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687230","display_url":"rtve.es\/v\/5687230","indices":[108,131]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a0dJxGAyvt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046382\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046382\/","indices":[90,113]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3K3GBWaQzG","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/1998143\/","display_url":"rtve.es\/n\/1998143\/","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1317898247357255680,"id_str":"1317898247357255680","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkodeTPW0AA5UmI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkodeTPW0AA5UmI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jsO0T24pyE","display_url":"pic.twitter.com\/jsO0T24pyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317929696298962951\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":880,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":499,"resize":"fit"},"large":{"w":1560,"h":1144,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJFgKkKKcK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687212","display_url":"rtve.es\/v\/5687212","indices":[76,99]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[128,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZT6NZNKIfn","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687213","display_url":"rtve.es\/v\/5687213","indices":[140,163]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9aJK7QVDtO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317922146916524032","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[119,142]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lO7r1KLctz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jordibarcia\/status\/1317915482951909377","display_url":"twitter.com\/jordibarcia\/st\u2026","indices":[155,178]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wP20p7qn4Y","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687210","display_url":"rtve.es\/v\/5687210","indices":[97,120]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavidonate","name":"Mavi Do\u00f1ate","id":268989775,"id_str":"268989775","indices":[130,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zmlfPHpm1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687229","display_url":"rtve.es\/v\/5687229","indices":[143,166]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azKr7dAgFi","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043347\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043347\/","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1317914492735492097,"id_str":"1317914492735492097","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkosP5_WkAESMbg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkosP5_WkAESMbg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8AOCkxDAxb","display_url":"pic.twitter.com\/8AOCkxDAxb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317915010241302534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HABFeGHnO3","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046400\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046400\/","indices":[80,103]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]},{"screen_name":"mcarazoseb","name":"Marta Carazo","id":517802472,"id_str":"517802472","indices":[115,126]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwUnithghv","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[124,147]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSkL8aiiId","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317907868897677315","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[148,171]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G0hfJ4VLfy","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/huesca-valladolid-liga-futbol-resultado\/2046362.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603047444","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[83,106]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NTJJSVFGVe","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/china-comienza-vacunacion-voluntaria-para-prevenir-covid-19\/5687121\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603046646","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krliLsq2Zj","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/vicky-losada-sustituye-amanda-sampedro\/2046079.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603046031","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[60,83]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEbewY3ygQ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cuatro-anos-presidencia-trump-luces-sombras-su-politica-exterior\/5687130\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603045077","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[85,108]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkNRv3P6Sg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2045891\/","display_url":"rtve.es\/n\/2045891\/","indices":[124,147]},{"url":"https:\/\/t.co\/XpbQi9Oo0o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317888234437988352","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[148,171]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ysl67ZHbft","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046380\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046380\/","indices":[114,137]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LZXtsJOki","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/canarias-comunidad-espanola-menor-indice-contagios\/5687111\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603042248","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[154,177]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"LaLiga","indices":[114,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TABLERO_RNE","name":"Tablero Deportivo RNE","id":195362600,"id_str":"195362600","indices":[3,15]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VcXGUQGmSD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/el-tiempo\/temperaturas-subiran-todo-pais-salvo-extremo-oeste-peninsular\/5687165\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603041329","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[79,102]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9lUCcoReNK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/segundab-publico-coronavirus\/5687158\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603040463","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[57,80]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aq2V73un3h","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/cita-previa-limite-aforo-cementerios-se-preparan-para-dia-todos-santos\/5687135\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603040399","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[92,115]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tp4dp5GFiV","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/melilla-cierra-bares-restaurantes-durante-15-dias-covid-19\/5687108\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603039610","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[113,136]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uZ9JLirazp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/giro-italia-etapa15\/2046077.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603039161","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[91,114]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKdagiQR8k","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2046361","display_url":"rtve.es\/n\/2046361","indices":[165,188]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oeDnRHhcoS","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201018\/miles-franceses-rinden-homenaje-profesor-decapitado\/2046078.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603036848","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[100,123]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jVwhyBt0Cg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/llegada-flandes-tour-van-der-poel\/5687119\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603035967","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[78,101]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8nFdKVPAn9","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/mascarillas-gasto-no-todas-familias-se-pueden-permitir\/5687131\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603035224","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3YoNcPKZr","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sindrome-post-uci-pacientes-covid-mente-estaba-fuerte-pero-cuerpo-no-reaccionaba\/5687097\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603033075","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[105,128]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Mymszrxda","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/balance-covid-suben-casos-muertes-hospitalizaciones\/5687104\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603032596","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[87,110]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1bPx8YRH7","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2046076\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046076\/","indices":[153,176]},{"url":"https:\/\/t.co\/z5SRsxJ2cB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317839099617808385","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[177,200]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"AragonGP","indices":[27,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LcG39Q7MR0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046301\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046301\/","indices":[64,87]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coxTMCq08M","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687096","display_url":"rtve.es\/v\/5687096","indices":[94,117]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RocioMerchan","name":"Roc\u00edo Merch\u00e1n Cristeto","id":514526691,"id_str":"514526691","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUpt4rhPP6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687104","display_url":"rtve.es\/v\/5687104","indices":[166,189]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[24,39]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InformeSemanal","name":"Informe Semanal","id":75623366,"id_str":"75623366","indices":[11,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2S2WPu","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1304726347810566144,"id_str":"1304726347810566144","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304726347810566144\/pu\/img\/HwYXFbri3H3KDmpF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304726347810566144\/pu\/img\/HwYXFbri3H3KDmpF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EzyDQQSa8J","display_url":"pic.twitter.com\/EzyDQQSa8J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InformeSemanal\/status\/1304726429456912384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1304726429456912384,"source_status_id_str":"1304726429456912384","source_user_id":75623366,"source_user_id_str":"75623366"}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azKr7dAgFi","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043347\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043347\/","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1317825528104103936,"id_str":"1317825528104103936","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknbVe6WMAAj5qK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknbVe6WMAAj5qK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/krAK1zQAVG","display_url":"pic.twitter.com\/krAK1zQAVG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317825769813528576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]},{"screen_name":"Ezurriaga","name":"Ernest Zurriaga","id":256024295,"id_str":"256024295","indices":[123,133]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[133,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1pWRbKLMI","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/14-horas-fin-de-semana\/14-horas-fin-semana-mortalidad-crece-segunda-ola-6400-muertes-mas-respecto-ultima-decada\/5687086\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603027749","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[139,162]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iixDfGhDP6","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[135,158]},{"url":"https:\/\/t.co\/CXpFNC9J5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1317814965361836033","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[159,182]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azKr7dAgFi","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043347\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043347\/","indices":[249,272]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URQa7nnrJB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046360\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046360\/","indices":[124,147]},{"url":"https:\/\/t.co\/d7UJiOFw1q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317810052028391430","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[148,171]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yNGpygsEo8","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687089","display_url":"rtve.es\/v\/5687089","indices":[84,107]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"FinalCopaRugby","indices":[32,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teledeporte","name":"Teledeporte","id":30012883,"id_str":"30012883","indices":[3,15]},{"screen_name":"AlcobendasRugby","name":"Alcobendas Rugby","id":401205300,"id_str":"401205300","indices":[55,71]},{"screen_name":"Chami_Rugby","name":"SilverStorm El Salvador\ud83c\udfc9","id":320680407,"id_str":"320680407","indices":[120,132]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1317801658806456320,"id_str":"1317801658806456320","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317801658806456320\/img\/1T_mUgS1UzLd-Eus.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317801658806456320\/img\/1T_mUgS1UzLd-Eus.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wj2RCmLQka","display_url":"pic.twitter.com\/Wj2RCmLQka","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317802091348447233\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luisalbertoleon","name":"Alberto Le\u00f3n","id":18761687,"id_str":"18761687","indices":[99,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Up8nX1G5S9","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2046340\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046340\/","indices":[117,140]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03rZ2MMSXe","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046365\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046365\/","indices":[80,103]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qafFTPXisl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/vigilancia-policial-altas-multas-para-cumplir-toque-queda-francia\/5686998\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603022307","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[183,206]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2TI8qcJhS","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/comite-competicion-suspende-alcorcon-ponferradina\/2046070.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603021222","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[65,88]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"RTVECantabria","name":"RTVECantabria","id":1485192834,"id_str":"1485192834","indices":[108,122]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asieranzo","name":"Asier Anzola","id":594752111,"id_str":"594752111","indices":[134,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1317783860281712640,"id_str":"1317783860281712640","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317783860281712640\/img\/84RNbpDVZnsRNJsp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317783860281712640\/img\/84RNbpDVZnsRNJsp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mkE18IxkId","display_url":"pic.twitter.com\/mkE18IxkId","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317790026269425664\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"RVV20","indices":[104,110]},{"text":"RVVmen","indices":[111,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teledeporte","name":"Teledeporte","id":30012883,"id_str":"30012883","indices":[3,15]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ilianaviera","name":"Iliana Viera","id":217036139,"id_str":"217036139","indices":[113,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1317784799872909314,"id_str":"1317784799872909314","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317784799872909314\/img\/xdetWGhpvYRpDtRS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317784799872909314\/img\/xdetWGhpvYRpDtRS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2kpYYsrzQf","display_url":"pic.twitter.com\/2kpYYsrzQf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317786251198607367\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ytb16Bpw13","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5687038","display_url":"rtve.es\/v\/5687038","indices":[111,134]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuOyXj96wp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/ayuso-vamos-ir-quiebra-inasumible-si-seguimos-cerrando\/5687061\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603018830","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[72,95]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yhVAH6V3nh","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/confinada-plantilla-barca-balonmano-coronavirus\/2046320.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603017913","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[83,106]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teledeporte","name":"Teledeporte","id":30012883,"id_str":"30012883","indices":[3,15]},{"screen_name":"Chami_Rugby","name":"SilverStorm El Salvador\ud83c\udfc9","id":320680407,"id_str":"320680407","indices":[70,82]},{"screen_name":"AlcobendasRugby","name":"Alcobendas Rugby","id":401205300,"id_str":"401205300","indices":[86,102]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"almuariza","name":"Almudena Ariza","id":248104475,"id_str":"248104475","indices":[3,13]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1317773403156172800,"id_str":"1317773403156172800","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317773403156172800\/img\/rrIdmYluGTUdlRoF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317773403156172800\/img\/rrIdmYluGTUdlRoF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/psWUhrE89U","display_url":"pic.twitter.com\/psWUhrE89U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317775853116416002\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1317774483348803584,"id_str":"1317774483348803584","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317774483348803584\/img\/CLWKv7bmiyJ9fTGO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317774483348803584\/img\/CLWKv7bmiyJ9fTGO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5bwkb2Vw7B","display_url":"pic.twitter.com\/5bwkb2Vw7B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317775623574740992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnzEprdBVP","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/rossi-tampoco-estara-gran-premio-teruel-no-sera-sustituido\/2046072.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603016216","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[70,93]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1317768071008841731,"id_str":"1317768071008841731","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317768071008841731\/img\/njFsG3awcM5m-IUg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317768071008841731\/img\/njFsG3awcM5m-IUg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6qs7v7ro9k","display_url":"pic.twitter.com\/6qs7v7ro9k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317768405106176001\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UrTtvXZHuR","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/el-tiempo\/levante-fuerte-estrecho-aumento-temperaturas-generalizado-peninsula\/5686959\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603014293","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[180,203]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jVHhQ3P9kA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201018\/atletico-gana-dia-derrotas-madrid-barca-sevilla\/2046260.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603013529","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[87,110]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVECantabria","name":"RTVECantabria","id":1485192834,"id_str":"1485192834","indices":[3,17]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InformeSemanal","name":"Informe Semanal","id":75623366,"id_str":"75623366","indices":[81,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvlghEao9Z","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/v\/5686813","display_url":"rtve.es\/v\/5686813","indices":[212,235]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vvn2MhSkEE","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/n\/2043347\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043347\/","indices":[229,252]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q64CqIAyo7","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201018\/conseguira-espana-evitar-tercera-ola-pandemia-ya-tiene-encima\/2045808.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603010791","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[192,215]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8mJ14Rtyr","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046220\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046220\/","indices":[174,197]},{"url":"https:\/\/t.co\/gzBJGhGW7A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317744929603551232","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[198,221]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carolania","name":"Carolina Gonz\u00e1lez","id":45435932,"id_str":"45435932","indices":[93,103]},{"screen_name":"RTVECanarias","name":"RTVECanarias","id":1485102271,"id_str":"1485102271","indices":[105,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/icHe2Skye4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/canal-24h\/","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1317739720525316096,"id_str":"1317739720525316096","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317739720525316096\/img\/I_QZHO0mA5k3FcjO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1317739720525316096\/img\/I_QZHO0mA5k3FcjO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/txOhUrVXEZ","display_url":"pic.twitter.com\/txOhUrVXEZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1317741328973893640\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rRYfrRVbkR","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201017\/miles-mujeres-protestan-eeuu-contra-jueza-nominada-trump-para-tribunal-supremo\/2046069.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603008244","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[97,120]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[130,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gG8dxznqrv","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/espana-a-las-8-fin-de-semana\/bolivia-vota-despues-ano-medio-grave-crisis-social-politica\/5686924\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603007310","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[137,160]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtGCBCDRL0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201018\/covid-19-agrava-abusos-explotacion-sexual-menores-colombia\/2045711.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603006366","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[117,140]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gaNnY2hknf","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2046065\/","display_url":"rtve.es\/n\/2046065\/","indices":[119,142]},{"url":"https:\/\/t.co\/MaEA6KRtUn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1317722608637530112","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[143,166]}]}}}