{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1317802004710871041,"1":1317802000524972033},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"18\/10: Descenso de hospitalizados por #coronavirus en #Andaluc\u00eda tras 6 d\u00edas de incrementos\n\nTotal 1.299 (-18)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:1.118 (-17)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:181 (-1)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/CkqcO3gvk8 https:\/\/t.co\/GtV3HlH4q3","1":"Domingo es un d\u00eda de descensos en hospitalizados #Covid19 respecto al d\u00eda anterior en #Andaluc\u00eda \n\n:right_arrow: En los 28 domingos desde el 12 de abril se han registrado:\n\n:small_orange_diamond:19 bajadas de ingresados\n:small_orange_diamond:  6 subidas de ingresados\n:small_orange_diamond:  3 se mantiene igual\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/wvTZaztA2Y https:\/\/t.co\/9pXCdR7SfD"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-18 12:17:36","1":"2020-10-18 12:17:35"},"retweet_count":{"0":1,"1":0},"favorite_count":{"0":5,"1":3},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[38,50]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[54,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkqcO3gvk8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/31eJUJi","display_url":"bit.ly\/31eJUJi","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1317801717396869124,"id_str":"1317801717396869124","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknFrhHXEAQf66L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknFrhHXEAQf66L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GtV3HlH4q3","display_url":"pic.twitter.com\/GtV3HlH4q3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1317802004710871041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[49,57]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[86,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wvTZaztA2Y","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37uZfcT","display_url":"bit.ly\/37uZfcT","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1317799964966326273,"id_str":"1317799964966326273","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknEFgzXEAEH3Zz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknEFgzXEAEH3Zz.png","url":"https:\/\/t.co\/9pXCdR7SfD","display_url":"pic.twitter.com\/9pXCdR7SfD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1317802000524972033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}