{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1317976156717649921,"1":1317971759967145987,"2":1317963845445574656,"3":1317939203016171520,"4":1317936241250271233,"5":1317927994967687171,"6":1317913889926008832,"7":1317912056457236486,"8":1317893869875363840,"9":1317792762650107911,"10":1317778041515507712,"11":1317776867252895744,"12":1317739881360216064,"13":1317621554235215872},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true},"text":{"0":"+QU\u00c9 SOMOS?\n\n-GILIPOLLAS Y FUNCIONARIOS!\n\n+QU\u00c9 QUEREMOS?\n\n-MANTITA Y CONFINAMIENTO QUE TENEMOS LOS SUELDOS ASEGURADOS!\n\n+QUI\u00c9N LO PAGA?\n\n-OTROS GILIPOLLAS!\n\n+QU\u00c9 VAMOS A HACER EN LAS PR\u00d3XIMAS ELECCIONES?\n\n-VOTAR OTRA VEZ PARA SEGUIR VIVIENDO DEL CUENTO\n\n+CU\u00c1NTO TIEMPO?\n\n-MMM MMM. https:\/\/t.co\/7p1AFxFDxm","1":"\u00bfVamos a permitir que nos confinen de nuevo?","2":"Por supuesto!...la situaci\u00f3n es insostenible...no podemos consentirlo... https:\/\/t.co\/ASo6e77SK5","3":"@Javibqbr @Angelisimo2 \"Era un paciente coronario.\u00a0No hay un peri\u00f3dico que mencione eso en el mundo occidental.\nFue su ex esposa quien tuvo\u00a0una opini\u00f3n sobre corona\u00a0en marzo.\u00a0No este mismo hombre.\u00a0Eso no se menciona.\u00a0Eso es difundir noticias falsas conscientemente\".\nhttps:\/\/t.co\/nKqfzdzKdQ","4":"Para que lo entend\u00e1is , estar en espacios cerrados fomenta la transmisi\u00f3n del Covid ...\n\nLa soluci\u00f3n: encerrarnos en casa....:OK_hand::man_facepalming_selector:","5":"\u00bfQu\u00e9 ha sido de los que te mandaban a beber lej\u00eda?\n\nhan desaparecido!","6":"De vez en cuando veo art\u00edculos en el peri\u00f3dico...\" negacionista muerto por coronavirus\"... \n\nParece que  \"covidiano estricto muerto por coronavirus\" es m\u00e1s frecuente...no es noticia....","7":"Esta semana un covidiano me han intentando insultar llam\u00e1ndome  \"progre\" y otro dici\u00e9ndome \"liberal con vena Bolsonaro\"....\n\n\u00bf Os pasa?","8":"Que la incidencia de contagios entre los que llevaban mascarilla a todas horas, haya sido superior que los que se la pon\u00edan menos, demuestra ni m\u00e1s ni menos la gran eficacia de estas...","9":"Parece que le gusta el turismo por las Uci...yo prefiero Paris https:\/\/t.co\/bdUSUeQIl7","10":"Qu\u00e9 felices seremos en Espa\u00f1a cuando todos sin excepci\u00f3n, cobremos el ingreso m\u00ednimo vital....\n\n:OK_hand::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","11":"Pronto ser\u00e1n muchos m\u00e1s los que cobren el m\u00ednimo vital...yo calculo unos 46 millones en Espa\u00f1a... https:\/\/t.co\/SeDCOUV5ef","12":"El Covid es un antivirico y curalotodo natural, ha hecho desaparecer el virus de la gripe.\nEntre otras muchas enfermedades..","13":"Suecia sigue siendo el l\u00edder, a\u00fan as\u00ed la arrogancia de nuestros \u201cl\u00edderes\u201d no les permite reconocer que encerrar a la gente no funciona y que igual aunque solo sea por probar hay que copiar lo que s\u00ed funciona. https:\/\/t.co\/jzsqdBVyLY"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-10-18 23:49:37","1":"2020-10-18 23:32:08","2":"2020-10-18 23:00:41","3":"2020-10-18 21:22:46","4":"2020-10-18 21:11:00","5":"2020-10-18 20:38:14","6":"2020-10-18 19:42:11","7":"2020-10-18 19:34:54","8":"2020-10-18 18:22:38","9":"2020-10-18 11:40:52","10":"2020-10-18 10:42:22","11":"2020-10-18 10:37:42","12":"2020-10-18 08:10:44","13":"2020-10-18 00:20:33"},"retweet_count":{"0":3,"1":11,"2":3,"3":2,"4":15,"5":9,"6":13,"7":6,"8":58,"9":4,"10":8,"11":6,"12":34,"13":20},"favorite_count":{"0":0,"1":37,"2":15,"3":0,"4":37,"5":51,"6":41,"7":19,"8":155,"9":20,"10":52,"11":19,"12":113,"13":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IezusBere","name":"Jes\u00fas","id":1061929711373312001,"id_str":"1061929711373312001","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASo6e77SK5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juanarriero8\/status\/1317113077335314434","display_url":"twitter.com\/juanarriero8\/s\u2026","indices":[73,96]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"suht75","name":"SHT","id":2370491054,"id_str":"2370491054","indices":[3,10]},{"screen_name":"Javibqbr","name":"Javi","id":4869124497,"id_str":"4869124497","indices":[12,21]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[22,34]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdUSUeQIl7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManuelJObregon\/status\/1317789720047386624","display_url":"twitter.com\/ManuelJObregon\u2026","indices":[63,86]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SeDCOUV5ef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseluisescriva\/status\/1317375707610292224","display_url":"twitter.com\/joseluisescriv\u2026","indices":[98,121]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albernap","name":"Alberto Quevedo Glez","id":394031185,"id_str":"394031185","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}