{"screen_name":{"0":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1317827777312116736},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"NO AR. Maiores de 60 anos n\u00e3o est\u00e3o isentos da taxa de renova\u00e7\u00e3o da CNH.\n\nhttps:\/\/t.co\/2MyG3Go4Cg https:\/\/t.co\/DaSvUgBtmh"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-18 14:00:00"},"retweet_count":{"0":5},"favorite_count":{"0":15},"user_location":{"0":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2MyG3Go4Cg","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/maiores-de-60-anos-nao-estao-isentos-da-taxa-de-renovacao-da-cnh\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/maior\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1317238746279038976,"id_str":"1317238746279038976","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkfFqSRX0AAobvN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkfFqSRX0AAobvN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DaSvUgBtmh","display_url":"pic.twitter.com\/DaSvUgBtmh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1317827777312116736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}