{"screen_name":{"0":"veroga07"},"tweet_id":{"0":1317946400743825411},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"@doctor_papaya @informativost5 @A3Noticias @tv3cat @vox_es @gobiernoespa qu\u00e9 dec\u00eds #plandemia o cu\u00e1nto os cost\u00f3? #vendidos #coronatimo #covid19 #NoAlBozal #espa\u00f1a #catalu\u00f1a #wakeup #antimask"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-18 21:51:22"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":"Pandora "},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[83,93]},{"text":"vendidos","indices":[113,122]},{"text":"coronatimo","indices":[123,134]},{"text":"covid19","indices":[135,143]},{"text":"NoAlBozal","indices":[144,154]},{"text":"espa\u00f1a","indices":[155,162]},{"text":"catalu\u00f1a","indices":[163,172]},{"text":"wakeup","indices":[173,180]},{"text":"antimask","indices":[181,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Doctor Papaya (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[0,14]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[15,30]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[31,42]},{"screen_name":"tv3cat","name":"TV3.cat","id":28373820,"id_str":"28373820","indices":[43,50]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[51,58]},{"screen_name":"gobiernoespa","name":"Gobierno de Espa\u00f1a \u2709","id":566315292,"id_str":"566315292","indices":[59,72]}],"urls":[]}}}