{"screen_name":{"0":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1317752282759548928},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Mit den Corona-Demonstrationen sorgt die #Querdenken-Bewegung regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Furore, bem\u00fcht sich aber um das Image regierungskritischer Demokraten. Unsere Recherche zeigt enge Verbindungen eines Kernmitglieds zu Rechtsextremen. https:\/\/t.co\/bFjLqgC7BY"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-18 09:00:01"},"retweet_count":{"0":69},"favorite_count":{"0":140},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Querdenken","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bFjLqgC7BY","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/faktencheck\/hintergrund\/2020\/10\/16\/mein-freund-der-neonazi-querdenken-moderator-pflegt-seit-jahren-kontakt-in-die-rechtsextreme-szene\/","display_url":"correctiv.org\/faktencheck\/hi\u2026","indices":[228,251]}]}}}