{"screen_name":{"0":"eljueves"},"tweet_id":{"0":1317883139692371968},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Adem\u00e1s de la revista, puedes seguir las notas del #ProfesorMigra\u00f1a de @respetocanas desde tu m\u00f3vil en nuestra web. \n\n\u00a1Cada lunes subimos una clase magistral nueva del profesor m\u00e1s vinagres!\n\nhttps:\/\/t.co\/nMZzNuFBRY"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-10-18 17:40:00"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":4},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ProfesorMigra\u00f1a","indices":[50,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"respetocanas","name":"Ra\u00fal Salazar & El Profesor Migra\u00f1a","id":86366797,"id_str":"86366797","indices":[70,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMZzNuFBRY","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/personajes\/profesor-migrana?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/personajes\/pro\u2026","indices":[191,214]}]}}}