{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1317883777348177922,"1":1317854317009829888,"2":1317808930152763392},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false},"text":{"0":"4 marroqu\u00edes violan salvajemente a una mujer en un centro comercial de Gran Canaria\n https:\/\/t.co\/9dOCseD5v1","1":"@chochoqueen84 Atl\u00e9tica y @MediterraneoDGT ,  solo te falta salir en el pr\u00f3ximo anuncio de Mahou 5 estrellas...","2":"El peri\u00f3dico de izquierdas m\u00e1s prestigioso de Alemania alerta de un conflicto civil: 'Espa\u00f1a ha perdido el control'\n https:\/\/t.co\/sI7gMij6Su"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-18 17:42:32","1":"2020-10-18 15:45:28","2":"2020-10-18 12:45:07"},"retweet_count":{"0":206,"1":1,"2":77},"favorite_count":{"0":200,"1":0,"2":130},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9dOCseD5v1","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/se1\/4-marroquies-violan-salvajemente-a-una-mujer-en-un-centro-comercial-de-gran-canaria","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[85,108]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cerratletico","name":"Salvador Canales","id":859327470650220545,"id_str":"859327470650220545","indices":[3,16]},{"screen_name":"chochoqueen84","name":"VirBridge","id":1054124165341634560,"id_str":"1054124165341634560","indices":[18,32]},{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[44,60]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sI7gMij6Su","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/internacional\/espana-ha-perdido-el-control","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/interna\u2026","indices":[117,140]}]}}}