{"screen_name":{"0":"NoHayPandemia__","1":"NoHayPandemia__","2":"NoHayPandemia__","3":"NoHayPandemia__","4":"NoHayPandemia__"},"tweet_id":{"0":1317941283441250305,"1":1317872572684525568,"2":1317835996596240384,"3":1317804946679599104,"4":1317776623932944391},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Nueva Zelanda\n17 de octubre de 2020\n\nEllos s\u00ed han luchado por sus derechos constitucionales. https:\/\/t.co\/o9PVypIqzG","1":"@CarmCerb21 @VonBingen2 Recuerdo cuando ca\u00edan fulminados al suelo en enero.\nQue tiempos aquellos.","2":"@Liliana53960099 @Bozalandia @Newtral La gente tiene m\u00e1s miedo a desobedecer que al virus fantasma.","3":"Despu\u00e9s de muchos meses intent\u00e1ndolo, al fin me bloque\u00f3 este psic\u00f3pata implacable. https:\/\/t.co\/cRSjYIkSRj","4":"\u00bfAlg\u00fan covidiano que me explique a qu\u00e9 se refiere esta par\u00e1sita con lo de \"Nuevo Orden Mundial\"? https:\/\/t.co\/d0odYAxRAc"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-18 21:31:02","1":"2020-10-18 16:58:00","2":"2020-10-18 14:32:40","3":"2020-10-18 12:29:17","4":"2020-10-18 10:36:44"},"retweet_count":{"0":6,"1":1,"2":5,"3":10,"4":234},"favorite_count":{"0":25,"1":0,"2":0,"3":78,"4":339},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317941230379085824,"id_str":"1317941230379085824","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317941230379085824\/pu\/img\/f-ppbK8wZlLJXZzj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317941230379085824\/pu\/img\/f-ppbK8wZlLJXZzj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o9PVypIqzG","display_url":"pic.twitter.com\/o9PVypIqzG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoHayPandemia__\/status\/1317941283441250305\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[3,19]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[21,32]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[33,44]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[3,19]},{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[21,37]},{"screen_name":"Bozalandia","name":"NO AL BOZAL","id":338871063,"id_str":"338871063","indices":[38,49]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[50,58]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317804943538008064,"id_str":"1317804943538008064","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknInTbWMAA09Ex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknInTbWMAA09Ex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cRSjYIkSRj","display_url":"pic.twitter.com\/cRSjYIkSRj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoHayPandemia__\/status\/1317804946679599104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":639,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317776576877109248,"id_str":"1317776576877109248","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317776576877109248\/pu\/img\/Wa8LKdaq5mDNrnbL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317776576877109248\/pu\/img\/Wa8LKdaq5mDNrnbL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d0odYAxRAc","display_url":"pic.twitter.com\/d0odYAxRAc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoHayPandemia__\/status\/1317776623932944391\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]}}}