{"screen_name":{"0":"PericoAFuego","1":"PericoAFuego","2":"PericoAFuego","3":"PericoAFuego","4":"PericoAFuego","5":"PericoAFuego","6":"PericoAFuego","7":"PericoAFuego","8":"PericoAFuego","9":"PericoAFuego","10":"PericoAFuego"},"tweet_id":{"0":1317944487369474054,"1":1317933212992241665,"2":1317933157291798530,"3":1317933103378272264,"4":1317927276244328452,"5":1317925009038446594,"6":1317924938750320640,"7":1317924845779361793,"8":1317923848709459968,"9":1317922838372929538,"10":1317670792574963712},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"text":{"0":"@ari_arifu @nandoiracundo @PericoAFuego @cepelin10 @Jartitameteneis Ese 33 es muy sospechoso!","1":"Bofet\u00f3n de la UE al separatismo catal\u00e1n: no aceptar\u00e1 refer\u00e9ndums que no est\u00e9n amparados por la Constituci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/v6o38bZTcH","2":"Confirmado: Trump tiene im\u00e1genes de Hunt3r B1den vi0lando y t0rturando a ni\u00f14s peque\u00f1as\n@Qan0nS \nhttps:\/\/t.co\/sKaq7I5Aju","3":"La locura de la Secta Covidiana no parece conocer l\u00edmites. Creo que esto va a m\u00e1s. Todav\u00eda no hemos visto hasta d\u00f3nde esos tarados pueden llegar. El culto se retroalimenta a trav\u00e9s de sus rituales cada vez m\u00e1s extravagantes y lun\u00e1ticos. Fotos tomadas en USA. #Covid1984 https:\/\/t.co\/OWIwyRMYT1","4":"Y a este que le pasa?:thinking_face: https:\/\/t.co\/Jtk0BXOwfr","5":"Estoy contento. Uno de mis mejores amigos que era medio covidiano se est\u00e1 convenciendo de que aqu\u00ed se trama algo que se le escapa de las manos. Que todo es muy raro, que ya no quiere llevar mascarilla por la calle y que est\u00e1 harto de tanta incoherencia.\nPOR FIN!!!","6":"Soy Sordo el 13 de octubre se public\u00f3 que\u00a0La\u00a0regulaci\u00f3n de las mascarillas higi\u00e9nicas\u00a0se har\u00e1 mediante una Orden del Ministerio de Consumo, pero no se ha hecho menci\u00f3n en texto preliminar, a la homologaci\u00f3n de las mascarillas transparentes.\n:folded_hands: necesito tu RT y llegar @agarzon","7":"Los confinamientos, los toques de queda, los rastreadores, los paseos autorizados, los super-contagiadores, las unidades Terminator en las calles a la caza de negacionistas que pasean sin contar con salvoconducto ....malditos chalados  de mierda.  #Covid1984","8":"@el_teleno Seg\u00fan la hoja de ruta estamos en ese punto: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/BbHBJiFlWa","9":"El puto ojo mas\u00f3nico... No ten\u00e9is verg\u00fcenza, PSIC\u00d3PATAS DE MIERDA. https:\/\/t.co\/TeivcE2otp","10":"No dediqu\u00e9 10 a\u00f1os de mi vida a formarme como m\u00e9dica (con mucho sacrificio) para obedecer ciegamente protocolos hechos por una entidad corrupta como la OMS."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-10-18 21:43:46","1":"2020-10-18 20:58:58","2":"2020-10-18 20:58:45","3":"2020-10-18 20:58:32","4":"2020-10-18 20:35:23","5":"2020-10-18 20:26:22","6":"2020-10-18 20:26:05","7":"2020-10-18 20:25:43","8":"2020-10-18 20:21:46","9":"2020-10-18 20:17:45","10":"2020-10-18 03:36:12"},"retweet_count":{"0":1,"1":254,"2":111,"3":19,"4":5,"5":67,"6":5966,"7":31,"8":11,"9":35,"10":407},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":26,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"Covilandia.","1":"Covilandia.","2":"Covilandia.","3":"Covilandia.","4":"Covilandia.","5":"Covilandia.","6":"Covilandia.","7":"Covilandia.","8":"Covilandia.","9":"Covilandia.","10":"Covilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]},{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[16,26]},{"screen_name":"nandoiracundo","name":"Fernando Reina","id":1259535273811161089,"id_str":"1259535273811161089","indices":[27,41]},{"screen_name":"PericoAFuego","name":"Perico a Fuego","id":759693696916869120,"id_str":"759693696916869120","indices":[42,55]},{"screen_name":"cepelin10","name":"Marc Bolan","id":803520908,"id_str":"803520908","indices":[56,66]},{"screen_name":"Jartitameteneis","name":"Minerva","id":300717220,"id_str":"300717220","indices":[67,83]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gisebcn","name":"Gisebcn","id":73683739,"id_str":"73683739","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QSpan0n","name":"Patriot Qanon\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2694\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1285059777182212097,"id_str":"1285059777182212097","indices":[3,11]},{"screen_name":"Qan0nS","name":"Patriot Qanon 2.0","id":1297032700818345984,"id_str":"1297032700818345984","indices":[101,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKaq7I5Aju","expanded_url":"https:\/\/www.infowars.com\/posts\/confirmed-trump-has-footage-of-hunter-biden-raping-and-torturing-little-girls-set-to-release\/","display_url":"infowars.com\/posts\/confirme\u2026","indices":[110,133]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jtk0BXOwfr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/navedelmisterio\/status\/1317820955796918274","display_url":"twitter.com\/navedelmisteri\u2026","indices":[23,46]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lusty4ever1","name":"lusty4ever","id":1234791687593000965,"id_str":"1234791687593000965","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MLechet","name":"marcos lechet","id":1428222109,"id_str":"1428222109","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikofrankfurt","name":"kikoFrankfurt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4","id":1279457735755644929,"id_str":"1279457735755644929","indices":[3,17]},{"screen_name":"el_teleno","name":"Pacheco Conspirador","id":927247245250121728,"id_str":"927247245250121728","indices":[19,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1317920320507072524,"id_str":"1317920320507072524","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkoxjIIX0Aw-Gob.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkoxjIIX0Aw-Gob.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BbHBJiFlWa","display_url":"pic.twitter.com\/BbHBJiFlWa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kikofrankfurt\/status\/1317920328610418689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":715,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":633,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":715,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317920328610418689,"source_status_id_str":"1317920328610418689","source_user_id":1279457735755644929,"source_user_id_str":"1279457735755644929"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TeivcE2otp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseluisescriva\/status\/1317375707610292224","display_url":"twitter.com\/joseluisescriv\u2026","indices":[83,106]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HadBrunstein","name":"Hadhara Brunstein","id":243719541,"id_str":"243719541","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}