{"screen_name":{"0":"ProgreAzote","1":"ProgreAzote","2":"ProgreAzote","3":"ProgreAzote","4":"ProgreAzote","5":"ProgreAzote","6":"ProgreAzote","7":"ProgreAzote","8":"ProgreAzote","9":"ProgreAzote","10":"ProgreAzote","11":"ProgreAzote","12":"ProgreAzote","13":"ProgreAzote","14":"ProgreAzote","15":"ProgreAzote","16":"ProgreAzote","17":"ProgreAzote"},"tweet_id":{"0":1317947897405689857,"1":1317939258997526529,"2":1317933500570439681,"3":1317931183087472643,"4":1317929818449760257,"5":1317929591399456768,"6":1317925515538452486,"7":1317921435868893184,"8":1317920541618114562,"9":1317857280054992898,"10":1317820801467416577,"11":1317820456414683136,"12":1317819248845213698,"13":1317818481308504065,"14":1317814646015930373,"15":1317812938795864064,"16":1317754742718779392,"17":1317741820051378176},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"En las antiguas Alemania federal y democr\u00e1tica , las familias fueron separadas por un muro de 8 metros , aqu\u00ed no hace falta ni eso porque somos m\u00e1s borregos , con el miedo es suficiente.","1":"Evidentemente no te iban a decir que iban a arruinar la economia , someterte y controlarte para hacer un reseteo econ\u00f3mico y social ...\nTe han dicho que hay un virus asesino y que todas estas medidas son sanitarias.","2":"No sabremos la verdad de nada aunque nos demos de bruces con ella, no nos han educado para saber, solo para repetir y obedecer, sol\u00eda decir en el pasado que la verdad es relativa, que cada cual cree tener la suya , pero no , eso es opini\u00f3n , no la verdad...\nVerdad s\u00f3lo hay una","3":"Para hacer cre\u00edble un virus no aislado, se lo relaciona con otro virus que no se ha  aislado ni demostrado su existencia en m\u00e1s de 30 a\u00f1os (VIH). Es un modo de dar credibilidad a los dos , sabiendo que es una farsa.","4":"Espa\u00f1a se ha convertido en el laboratorio perfecto, para ensayar el maldito nom, por contar con mayor n\u00famero de borregos, gilipollas, cobardes, conformistas e ilusos por metro cuadrado en todo el planeta...","5":"Me pregunto d\u00f3nde ha ido a parar el famoso orgullo de raza indomable, que ten\u00edamos como pueblo ...\nNos est\u00e1n condenando a la miseria y nos est\u00e1n colando una dictadura narco bolivariana, con la excusa de un bicho hasta ahora no encontrado.","6":"Claro que si, todo el mundo sabe que los pol\u00edticos miran por nuestro bien, nuestra salud, nuestra econom\u00eda, defienden nuestros derechos y lo hacen por amor al pueblo... y sobre todo desinteresadamente\nPero tanto nos han aborregado ?","7":"Bruselas, cada Estado recibir\u00e1 6.000 euros por persona acogida y 500 euros m\u00e1s para cubrir los gastos de traslado. As\u00ed, por ejemplo, si B\u00e9lgica aceptara un inmigrante desembarcado en Espa\u00f1a recibir\u00eda un total de 6.500 euros.\nhttps:\/\/t.co\/ycXLKcv0xH","8":"Nos regalan terror y miedo , para vendernos control y seguridad ...","9":"La seudociencia polit\u00edca pretende combatir un virus que nadie ha podido demostrar  , desde la deshumanizaci\u00f3n y el ataque a toda esencia del ser humano ...\nHemos llegado a un absurdo sin precedentes ...","10":"Quien expone su libertad en aumento de su seguridad ...\nNo tendr\u00e1 ninguna de las dos jam\u00e1s...\n\nDESOBEDECE ... NO mandan en tu vida.","11":"La mejor protesta en contra de normas , que no son ni leyes , realizadas por psic\u00f3patas , es la DESOBEDIENCIA , es una forma de quitarles poder   de decirles que ellos solo son gestores , que est\u00e1n a nuestro servicio y no al rev\u00e9s...","12":"Manifestacion hosteler\u00eda en Barcelona ... as\u00ed SI !!! https:\/\/t.co\/HeXvUcxrcv","13":"Ha tenido que venir otra enfermedad para conseguir lo que no han conseguido las vacunas de la misma , ni ning\u00fan matasanos. https:\/\/t.co\/lLQc5x7G1q","14":"Inteligencia asintom\u00e1tica y falso positivo en coeficiente I. https:\/\/t.co\/qpEMkf1VBI","15":"Muy fan de esta se\u00f1ora... ha luchado mucho por sacar su restaurante adelante , no va a dejar que ning\u00fan par\u00e1sito se lo cierre ,\nEsa es la actitud.\nhttps:\/\/t.co\/1NjbstwaGD","16":"He de recordar que todo esto est\u00e1 pasando , porque el sector m\u00e9dico y sanitario lo ha permitido ...\n \nSolo ten\u00edan que haber salido en su momento y decir la verdad , tranquilizando a la poblacion .\n\nNO lo hicieron ...","17":"Hospital de Alcorc\u00f3n , Madrid ...hace  6 meses , Abril 2020 ... NO paraban !! https:\/\/t.co\/uaKXfo4lSZ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-10-18 21:57:19","1":"2020-10-18 21:23:00","2":"2020-10-18 21:00:07","3":"2020-10-18 20:50:54","4":"2020-10-18 20:45:29","5":"2020-10-18 20:44:35","6":"2020-10-18 20:28:23","7":"2020-10-18 20:12:10","8":"2020-10-18 20:08:37","9":"2020-10-18 15:57:14","10":"2020-10-18 13:32:17","11":"2020-10-18 13:30:55","12":"2020-10-18 13:26:07","13":"2020-10-18 13:23:04","14":"2020-10-18 13:07:50","15":"2020-10-18 13:01:03","16":"2020-10-18 09:09:48","17":"2020-10-18 08:18:27"},"retweet_count":{"0":17,"1":57,"2":4,"3":8,"4":27,"5":12,"6":9,"7":1,"8":29,"9":20,"10":15,"11":16,"12":41,"13":18,"14":6,"15":45,"16":42,"17":48},"favorite_count":{"0":33,"1":109,"2":7,"3":17,"4":68,"5":31,"6":21,"7":3,"8":72,"9":39,"10":30,"11":27,"12":90,"13":25,"14":12,"15":113,"16":131,"17":68},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycXLKcv0xH","expanded_url":"https:\/\/www.canarias7.es\/canarias\/tras-sabado-llegadas-20201018111057-nt.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=fb&vli=Canarias","display_url":"canarias7.es\/canarias\/tras-\u2026","indices":[225,248]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317819205807464449,"id_str":"1317819205807464449","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317819205807464449\/pu\/img\/iLDathKfXR4Gy925.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317819205807464449\/pu\/img\/iLDathKfXR4Gy925.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HeXvUcxrcv","display_url":"pic.twitter.com\/HeXvUcxrcv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1317819248845213698\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":636,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":636,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":636,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317818478959747072,"id_str":"1317818478959747072","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknU7KzXYAAWnsm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknU7KzXYAAWnsm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lLQc5x7G1q","display_url":"pic.twitter.com\/lLQc5x7G1q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1317818481308504065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":582,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317814642832494592,"id_str":"1317814642832494592","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknRb4HW0AAPpWv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EknRb4HW0AAPpWv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qpEMkf1VBI","display_url":"pic.twitter.com\/qpEMkf1VBI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1317814646015930373\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":739,"h":921,"resize":"fit"},"medium":{"w":739,"h":921,"resize":"fit"},"small":{"w":546,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NjbstwaGD","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20201017\/484132613115\/coronavirus-restaurante-el-mordisco-barcelona-salta-orden-cierre-abre-puertas.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20201017\/\u2026","indices":[147,170]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1317741728930189313,"id_str":"1317741728930189313","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317741728930189313\/pu\/img\/zaAyuHNpnO5-BJRw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317741728930189313\/pu\/img\/zaAyuHNpnO5-BJRw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uaKXfo4lSZ","display_url":"pic.twitter.com\/uaKXfo4lSZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1317741820051378176\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":636,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":636,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":636,"h":360,"resize":"fit"}}}]}}}