{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1317908557031821312,"1":1317855960480833537,"2":1317787258120859649,"3":1317758179963555841,"4":1317739946187255810},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false},"text":{"0":"Instala @AppRadarCovid en tu m\u00f3vil:\n\n:check_mark:Recibe notificaciones de contactos de riesgo\n:check_mark:De forma an\u00f3nima, segura y confidencial\n\nAyuda a frenar la expansi\u00f3n del #COVID19. \nPara saber m\u00e1s, consultar dudas y desc\u00e1rgatela:\n:play_button_selector:https:\/\/t.co\/H9PgDVWqzg https:\/\/t.co\/DceiViQiXV","1":"Recuerda llevar a clase tu Kit #COVID19: \n\n:white_heavy_check_mark:Mascarilla + funda para guardarla (recuerda llevar un repuesto), gel hidroalcoh\u00f3lico y pa\u00f1uelos desechables\n\n:white_heavy_check_mark:Sigue las indicaciones del centro educativo \n\n:white_heavy_check_mark:Cumple las medidas sanitarias de prevenci\u00f3n \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HHeIuFkYUj","2":":soap::sweat_droplets:Lavarse las manos es un gesto sencillo y saludable que tod@s tenemos al alcance para evitar la propagaci\u00f3n de infecciones, incluido el #COVID19.\n\n:palms_up_together:Ayudar a proteger tu salud y la de los dem\u00e1s est\u00e1 en tus manos.\n \n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/Na3cPlFP66","3":"Claves para protegerse de la #COVID19:\n\n:keycap_digit_one:Utiliza mascarilla\n:keycap_digit_two: Mant\u00e9n al menos 1,5 metros de distancia\n:keycap_digit_three: Prioriza espacios al aire libre y ventila\n:keycap_digit_four: Qu\u00e9date en casa si presentas s\u00edntomas\n\n#EstoNoEsUnJuego \n\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zrGaO https:\/\/t.co\/Wwa8Bt1QBi","4":":evergreen_tree:Disfruta de la naturaleza y las actividades al aire libre, sin dejar #RecuerdosInolvidables\n\n:face_with_medical_mask:Una mascarilla higi\u00e9nica com\u00fan tarda en degradarse hasta 400 a\u00f1os, afectando gravemente el entorno\n\n:litter_in_bin_sign:No abandones residuos en espacios naturales https:\/\/t.co\/nTYM3HubWj"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-18 19:21:00","1":"2020-10-18 15:52:00","2":"2020-10-18 11:19:00","3":"2020-10-18 09:23:27","4":"2020-10-18 08:11:00"},"retweet_count":{"0":45,"1":33,"2":69,"3":161,"4":52},"favorite_count":{"0":64,"1":56,"2":87,"3":0,"4":73},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[159,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[8,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H9PgDVWqzg","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1304357906331164672,"id_str":"1304357906331164672","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1304357906331164672\/img\/unrA365Jwxpsh6SL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1304357906331164672\/img\/unrA365Jwxpsh6SL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DceiViQiXV","display_url":"pic.twitter.com\/DceiViQiXV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317908557031821312\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[31,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303585094884569088,"id_str":"1303585094884569088","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhdEQI1WoAEYFZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhdEQI1WoAEYFZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HHeIuFkYUj","display_url":"pic.twitter.com\/HHeIuFkYUj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317855960480833537\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[137,145]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[215,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1241047094338748419,"id_str":"1241047094338748419","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZaWwAfWkAATfLV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZaWwAfWkAATfLV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Na3cPlFP66","display_url":"pic.twitter.com\/Na3cPlFP66","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317787258120859649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"RecuerdosInolvidables","indices":[70,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1295330110967631872,"id_str":"1295330110967631872","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Efnv33sX0AAzTNb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Efnv33sX0AAzTNb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nTYM3HubWj","display_url":"pic.twitter.com\/nTYM3HubWj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1317739946187255810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}