{"screen_name":{"0":"ABCDigital","1":"ABCDigital","2":"ABCDigital","3":"ABCDigital","4":"ABCDigital","5":"ABCDigital","6":"ABCDigital","7":"ABCDigital","8":"ABCDigital","9":"ABCDigital","10":"ABCDigital","11":"ABCDigital","12":"ABCDigital","13":"ABCDigital","14":"ABCDigital","15":"ABCDigital","16":"ABCDigital","17":"ABCDigital","18":"ABCDigital","19":"ABCDigital","20":"ABCDigital","21":"ABCDigital","22":"ABCDigital","23":"ABCDigital","24":"ABCDigital","25":"ABCDigital","26":"ABCDigital","27":"ABCDigital","28":"ABCDigital","29":"ABCDigital","30":"ABCDigital","31":"ABCDigital","32":"ABCDigital","33":"ABCDigital","34":"ABCDigital","35":"ABCDigital","36":"ABCDigital","37":"ABCDigital","38":"ABCDigital","39":"ABCDigital","40":"ABCDigital","41":"ABCDigital","42":"ABCDigital","43":"ABCDigital","44":"ABCDigital","45":"ABCDigital","46":"ABCDigital","47":"ABCDigital","48":"ABCDigital","49":"ABCDigital","50":"ABCDigital","51":"ABCDigital","52":"ABCDigital","53":"ABCDigital","54":"ABCDigital","55":"ABCDigital","56":"ABCDigital","57":"ABCDigital","58":"ABCDigital","59":"ABCDigital","60":"ABCDigital","61":"ABCDigital","62":"ABCDigital","63":"ABCDigital","64":"ABCDigital","65":"ABCDigital","66":"ABCDigital","67":"ABCDigital","68":"ABCDigital","69":"ABCDigital","70":"ABCDigital","71":"ABCDigital","72":"ABCDigital"},"tweet_id":{"0":1339718909986033666,"1":1339715639674454016,"2":1339713026119897088,"3":1339710630627078145,"4":1339702988982677505,"5":1339701445998895108,"6":1339695548698423299,"7":1339689167824011264,"8":1339682706184089601,"9":1339677490038665217,"10":1339674226043830289,"11":1339672910450073600,"12":1339671941985284099,"13":1339669117687754777,"14":1339665285775843333,"15":1339664717976092675,"16":1339662388421922820,"17":1339660480823128067,"18":1339647940642660353,"19":1339644684558282755,"20":1339638015984070656,"21":1339632933196484611,"22":1339627750525702147,"23":1339624428116860928,"24":1339621932438855681,"25":1339620101218287624,"26":1339614687462363138,"27":1339612828634910723,"28":1339607774242729990,"29":1339606160773689345,"30":1339604551255511046,"31":1339596773895991311,"32":1339590580062494720,"33":1339587147678900227,"34":1339582178393350153,"35":1339579041527996419,"36":1339574582089555968,"37":1339573983843381249,"38":1339567572455481345,"39":1339565344944484353,"40":1339564466644652032,"41":1339561106004709383,"42":1339557523133763584,"43":1339554769392836609,"44":1339548940077830144,"45":1339548447477739521,"46":1339548149040488449,"47":1339543864131072000,"48":1339542320576929795,"49":1339539589518639104,"50":1339538125618601985,"51":1339536985023787009,"52":1339533479420293121,"53":1339530554115502080,"54":1339529201305706497,"55":1339527972949209088,"56":1339521837315870720,"57":1339521072983633925,"58":1339519359497191430,"59":1339514130076741633,"60":1339512031016316928,"61":1339511759737118720,"62":1339509886573547520,"63":1339504435073048576,"64":1339504323148001280,"65":1339500043670335489,"66":1339498908351950849,"67":1339493592893706240,"68":1339424489948524546,"69":1339372730723004417,"70":1339369556914135040,"71":1339369456460570626,"72":1339363202463911936},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false},"text":{"0":":frowning_face_selector: En la fecha, Salud reporta 819 positivos y 18 fallecidos.\n\n:hospital: El n\u00famero de internados asciende a 856, de los cuales 179 en terapia intensiva.\n\n:face_with_thermometer: El total de confirmados ya llega a 97.028.\n\n#NoBajemosLaGuardia #CuidateDondeEst\u00e9s https:\/\/t.co\/iY1yAjgji4","1":":Paraguay::partying_face: El terer\u00e9 como patrimonio de la humanidad.\n\n:desktop_computer_selector::newspaper: La noticia fue reproducida por medios internacionales como Clar\u00edn, TN, EFE y Deutsche Welle.\n\nhttps:\/\/t.co\/CEksdnN1nv","2":"#ABCEspect\u00e1culos:  Bad Bunny debutar\u00e1 en la pel\u00edcula de acci\u00f3n \u201cBullet Train\u201d, en la que tambi\u00e9n participar\u00e1 el actor Brad Pitt. :rabbit_face::film_projector_selector::clapper_board:\n\nhttps:\/\/t.co\/JfwL9l0ulJ","3":"La nueva ley del uso obligatorio del tapabocas aclara el alcance y las sanciones a los infractores, adem\u00e1s de disponer las autoridades y la forma de aplicaci\u00f3n de la normativa.\nhttps:\/\/t.co\/61TssdpKk8","4":"Un hombre fue condenado a dos a\u00f1os de prisi\u00f3n, tras comprobarse que rob\u00f3 el servicio de electricidad de la ANDE mediante una conexi\u00f3n clandestina.\nhttps:\/\/t.co\/mDjZzHveot","5":"Obligar a beneficiarios del programa #Pytyv\u00f5 a estar inscriptos autom\u00e1ticamente en el Resimple \"es como sacarle sangre al moribundo\", opin\u00f3 Juan Vera, de la Asucop.\n\nhttps:\/\/t.co\/dvswRR7rhY","6":":partying_face::Paraguay::clapping_hands: Hoy, la Unesco declar\u00f3 al terer\u00e9 como Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad.\n\n:angry_face_with_horns: Pero, \u00bfsab\u00edas que en otros tiempos, los conquistadores la consideraban una bebida \"diab\u00f3lica\"?\n\n:backhand_index_pointing_down:En este video te contamos m\u00e1s.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/SRLGSIThSR https:\/\/t.co\/NybId861Wu","7":"#CoronavirusPy:  Los familiares realizaron la famosa \u201cvaquita\u201d para juntar los G. 4 millones y saldar la cuenta, sin imaginar que todo se trataba de una estafa.\n\nhttps:\/\/t.co\/pU4aXrzwA0","8":"El comunicador Dante Flecha ahora emprende otra campa\u00f1a para completar una \u00faltima cirug\u00eda de cadera, que lo ayudar\u00e1 a restablecerse completamente.\n\nhttps:\/\/t.co\/m0Kh32PxI4","9":"Una mujer grab\u00f3 un vivo en Instagram cuando su marido, el conocido violinista taiwan\u00e9s Kang Fan Wu (41), la agred\u00eda f\u00edsicamente.\n\n\"Tengo miedo que me mate\", asegur\u00f3 la v\u00edctima a ABC.\nhttps:\/\/t.co\/wO5ORjyLJe","10":"Los abatidos durante el #OperativoSapuk\u00e1i fueron identificados como Luis Enrique Montania L\u00f3pez, Apolonio Pablo Ben\u00edtez Paiva y Edgardo Gim\u00e9nez Pav\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/spwcEmMbHY","11":"#SoyUnViral: La m\u00fasica acerca a las personas y crea v\u00ednculos afectivos. :smiling_face_with_heart-eyes::musical_notes:\n\n:guitar: Mir\u00e1 la maravillosa conexi\u00f3n entre este adorable peque\u00f1o y el guitarrista.\n\n\u00a1Dale play! \n\n:mobile_phone_with_arrow: borjacatanesi (IG)\n\n#ABC985:musical_notes: Solo \u00c9xitos. https:\/\/t.co\/rQ42jFJwv0","12":"#CoronavirusPy: El canciller Federico Gonz\u00e1lez dijo a @ABCCardinal que no habr\u00e1 restricciones en la circulaci\u00f3n de las personas durante las fiestas de fin de a\u00f1o, pero s\u00ed algunas limitaciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/eEekfAqiaL","13":"En la zona del Paso Med\u00edn, l\u00edmite entre San Antonio y Villa Elisa, se encontr\u00f3 el cad\u00e1ver de C\u00e9sar Olmedo (22).\n\n:mobile_phone_with_arrow: NOTA: https:\/\/t.co\/mDGV9QbWIg https:\/\/t.co\/BsUCnhAOJ5","14":"En el Aeropuerto Silvio Pettirossi se realiz\u00f3 un simulacro de robo a un cami\u00f3n de caudales con toma de rehenes, con el objetivo de mejorar la calificaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds en materia de seguridad.\n\nhttps:\/\/t.co\/8VsySPhf2F","15":":telephone_receiver:En comunicaci\u00f3n con el capit\u00e1n Christian V\u00e1zquez, cuerpo de bomberos voluntarios.\n\n:pushpin:\"Lastimosamente terminamos con este desenlace, se encontr\u00f3 el cuerpo de C\u00e9sar Daniel Olmedo\".\n\n#730AM - #AnchoPerfil https:\/\/t.co\/HPWPm6Uqvj","16":"Encuentran un cuerpo en la zona de Puerto Med\u00edn, l\u00edmite entre San Antonio y Villa Elisa. \n\n:pushpin:Se aguarda la presencia de una comitiva fiscal y policial en la zona.\n\n :pushpin:No se confirma a\u00fan que se trate del joven desaparecido ayer, C\u00e9sar Olmedo. \n\n#M\u00f3vilABC - @higiniooli \n\n#730AM https:\/\/t.co\/0ehhmV4PBL","17":":warning_selector: Ojo con la sobreconexi\u00f3n el\u00e9ctrica y la pirotecnia.\n\n:Christmas_tree: El director de Prevenci\u00f3n Contra Incendios de la Municipalidad de Asunci\u00f3n, Alejandro Buz\u00f3, brind\u00f3 consejos para estar protegidos y seguros en las fiestas de fin de a\u00f1o.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/ibW8A6MkGn https:\/\/t.co\/bWnlyOsIye","18":"La mejor egresada del Colegio Nacional de la Capital afirm\u00f3 que los alumnos se dedicaron solamente a copiar y entregar tareas durante todo el a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/8qL91hQZot","19":"\u00bfYa compraste el regalo de #Navidad?\n\n:wrapped_gift: En la feria \u201cSomos artesan\u00eda\u201d vas a encontrar varias opciones, desde cer\u00e1mica, cester\u00eda, cuero, piedra, metales, asta, textiles y arte ind\u00edgena.\n\nhttps:\/\/t.co\/cGe3kKXfF2","20":":Paraguay::globe_showing_Americas::partying_face: Los vendedores de yuyos tambi\u00e9n trabajaron para que el terer\u00e9 sea declarado Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad, destac\u00f3 Javier Torres, del Terer\u00e9 Literario.\n\nhttps:\/\/t.co\/Ki3oxHCiMj","21":"#ABCNacionales: El 2020 est\u00e1 llegando a su fin y, entre otras cosas, la pregunta es: \u00bfc\u00f3mo quedan los feriados del a\u00f1o que viene?\n\n:spiral_calendar_selector: En esta nota, te contamos cu\u00e1les ser\u00e1n los d\u00edas festivos del 2021.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/S0BTMV0LjM https:\/\/t.co\/SFGlVsg1M8","22":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:: La C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 la primera ley de eutanasia. \n\n:pushpin:Si el Senado da su \"ok\", la normativa entrar\u00eda a regir a inicios de 2021.\n\n:pushpin:Espa\u00f1a se convertir\u00eda en el sexto pa\u00eds del mundo que reconoce el derecho a una muerte digna.\n\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/a2pap6LCNO","23":"#SePudreLaJusticia: Al presentar una de las pruebas contra los acusados -un equipo inform\u00e1tico- la Fiscal\u00eda ni siquiera contaban con la contrase\u00f1a para acceder y mostrar su contenido.\n\nhttps:\/\/t.co\/QXLhsXHWtj","24":"Con la pandemia muchos paraguayos se quedaron sin trabajo y debieron reinventarse creando emprendimientos.\n\n:Christmas_tree::Paraguay:Por eso, para esta Navidad, que mejor que ayudarlos compr\u00e1ndoles sus creaciones.\n\n:mobile_phone:M\u00e1s detalles aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/Mg4ojDlU18 https:\/\/t.co\/crq0CI25DA","25":"#ABCBienestar \u00bfSer\u00e1 que en Asunci\u00f3n tenemos la opci\u00f3n de alquilar bicicletas, fuera de los puestos que sol\u00edan verse en la Costanera en la era precovid?\n\n:face_with_monocle: Hoy, @Tapykuere nos responde esta pregunta.\nhttps:\/\/t.co\/akgvpttH1U","26":"#EstoPas\u00f3 El 2020 permanecer\u00e1 en la memoria de la poblaci\u00f3n por la angustia que caus\u00f3 la pandemia del coronavirus.\n\n:face_with_monocle: En este a\u00f1o que se acaba, tambi\u00e9n pasaron muchas situaciones divertidas e ins\u00f3litas. \n\n:backhand_index_pointing_down:Aqu\u00ed te contamos algunas.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/VhQIvZ1EvK https:\/\/t.co\/ePQ3UTgii1","27":"En conversaci\u00f3n con @abccardinal, Rossana Corti, nefr\u00f3loga paraguaya que reside en Estados Unidos, inst\u00f3 a las personas a no temer a la vacuna contra el covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/VS0iMu7B8A","28":"#SoyUnViral Contundente.\n\n:face_with_medical_mask: Un m\u00e9dico espa\u00f1ol expone carteles que nos recuerdan la necesidad de pasar unas fiestas seguras, para evitar una nueva ola de contagios de covid-19.\n\n:camera_with_flash: @angelsvars https:\/\/t.co\/UL3KSHiHXS","29":":small_orange_diamond:Tribunal anul\u00f3 absoluci\u00f3n y habr\u00e1 nuevo juicio al sacerdote Silvestre Olmedo, imputado por acoso sexual a una joven. \n\n#AlexaNoEstaSola La abogada querellante dijo que la afectada est\u00e1 satisfecha con la nulidad y que el juicio empiece de cero.\n\n :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbNOyV https:\/\/t.co\/7DotLFq151","30":"#ABCMundo:globe_showing_Asia-Australia:: El papa Francisco invit\u00f3 a los cat\u00f3licos a fomentar una nueva cultura, que atienda a los m\u00e1s fr\u00e1giles, para combatir la pandemia y construir un mundo m\u00e1s justo.\n\nhttps:\/\/t.co\/o3E1UFXDT5","31":"En comunicaci\u00f3n con @ABCCardinal, el viceministro de Trabajo, Luis Oru\u00e9, record\u00f3 que las empresas tienen tiempo de pagar los aguinaldos hasta el 31 de diciembre.\nhttps:\/\/t.co\/07pdZqkWOH","32":":Paraguay::clapping_hands: La Unesco acaba de declarar a las \u201cPr\u00e1cticas y Saberes Tradicionales del Terer\u00e9 en la Cultura del Poh\u00e3 \u00d1ana. Bebida ancestral guaran\u00ed en Paraguay\u201d, como Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad.\n\n#PatrimonioInmaterial\nhttps:\/\/t.co\/wmjDMnckxr","33":":clapping_hands::Paraguay:\u00a1El terer\u00e9, un Patrimonio de la Humanidad!\n\n:star-struck: La Unesco lo incluy\u00f3 en la lista de pr\u00e1cticas y saberes tradicionales de la cultura del poh\u00e3 \u00f1ana.\n\n#PatrimonioInmaterial\n\n:mobile_phone:M\u00e1s detalles en: https:\/\/t.co\/X6PS3m6CLM https:\/\/t.co\/WrWBuw5zKz","34":":mosquito::cross_mark:Ch\u00e1ke \u00f1ati\u2019\u0169.\n\n:magnifying_glass_tilted_right:Las notificaciones de casos de dengue siguen aumentando, por eso, es importante que localices los criaderos de mosquitos y los elimines.\n\n:watch: \u00a1Solo te llevar\u00e1 10 minutos! #EntreTodosNosCuidamos \n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/ixXKTaSTwj https:\/\/t.co\/a9SUYq8yI6","35":"#OperativoSapuc\u00e1i El comisario Nimio Cardozo indic\u00f3 a @abccardinal que la banda desbaratada en un principio estaba vinculada al clan del capo narco Jarvis Chimenes Pav\u00e3o.\n\nhttps:\/\/t.co\/N8WKeSNSul","36":":woman_health_worker_light_skin_tone:M\u00e9dica paraguaya recibi\u00f3 dosis de vacuna anticovid\n\n\"Son 2 dosis de la vacuna Pfizer, la primera dosis me apliqu\u00e9 el 15 de diciembre y la otra dosis me estar\u00eda aplicando a inicio de enero\", Dra. Rossana Corti, paraguaya en EE.UU\n  \n :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/3Vn61d6oYZ","37":"El ministro Eduardo Petta dijo que est\u00e1n evaluando la situaci\u00f3n de docentes con enfermedades de base y enumerando qui\u00e9nes pueden impartir clases de forma presencial y virtual.\n\nhttps:\/\/t.co\/iZvOJcb83Z","38":"\u00a1Ponete c\u00f3modo! Llega otra colecci\u00f3n de \"Series brillantes\". \n \n:star-struck: \"La oradora\", aparece ma\u00f1ana 18 de diciembre. \n \n:open_book:Diario + libro: G. 60.000. \n \n:money_bag:\u00a1Pedile a tu canillita amigo! https:\/\/t.co\/fFSYNo0sjt","39":"#CoronavirusPy Trabajadores con suspensi\u00f3n de contrato. \n\n\"148 mil personas fueron suspendidas de sus trabajos, lo que equivale a 26 mil empresas, en su mayor\u00eda mipymes\", viceministro Luis Oru\u00e9, @MTESS_PY. \n\n :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/soSc6o2XA5","40":"#ABCMundo:globe_showing_Asia-Australia:: La OMS recomienda el uso de mascarillas durante las reuniones familiares de Navidad y de fin de a\u00f1o en Europa.\n\n:face_with_medical_mask: Advirti\u00f3 que existe un \u201criesgo elevado\u201d de que la pandemia se agrave a principios de 2021.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/IBHsreIRu5 https:\/\/t.co\/vrtPZFBoSh","41":":police_car_light:IMPORTANTE. \n\nEl director operativo de la Patrulla Caminera, Florencio Vargas, confirm\u00f3 a @abccardinal la extensi\u00f3n temporal de la suspensi\u00f3n de multas por vencimiento de documentaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/2lXop3sLUa","42":"#ABCEnElEste Miguel Prieto ya fue diagnosticado con el virus y estuvo internado por cuatro d\u00edas en julio pasado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rFCM9dHBe0","43":"#Opini\u00f3nABC: \"Cartismo y posverdad\", por @MarcosCacema.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/DDPjk7X2tx https:\/\/t.co\/xOL7geVm42","44":"\"Tenemos hasta el 16 de enero para que podamos asistir a los municipios para hacer las documentaciones. A partir del 17 de enero, se comenzar\u00e1 a sancionar\", informa a @abccardinal, el inspector Florencio Vargas, Patrulla Caminera.\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/IS3dZtiXiG","45":"Habr\u00e1 consideraci\u00f3n a conductores hasta el 16 de enero\n\n\"Hasta el 16 de enero se puede asistir a los municipios para hacer las documentaciones. A partir del 17 de enero, se comenzar\u00e1 a sancionar\", inspector Florencio Vargas, Patrulla Caminera.\n \n :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/etIMDQn2cr","46":"La presidenta de la Asociaci\u00f3n de Turismo Rural, Ana de Silvero, confirm\u00f3 a @abccardinal que tras el anuncio de posibles restricciones para viajar al interior, el sector ya sufri\u00f3 una ola de cancelaciones.\n\nhttps:\/\/t.co\/VCGQ48u9Jw","47":"#Isepol Postulantes al Instituto Superior de Educacion Policial se manifiestan en contra de la modificaci\u00f3n de admisi\u00f3n.\n\n:round_pushpin:Ya no se excluyen a postulantes con una estatura m\u00ednima ni se discrimina en raz\u00f3n de maternidad y paternidad.\n\n :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/8yGoUd8BiQ","48":"#ABCMundo:globe_showing_Asia-Australia:: Una trabajadora sanitaria de Alaska sufri\u00f3 una reacci\u00f3n al\u00e9rgica despu\u00e9s de recibir la vacuna contra el covid-19 de Pfizer-BioNTech y est\u00e1 ahora hospitalizada.\n\nhttps:\/\/t.co\/QNEFEMbAcy","49":"Beatriz Denis dijo que la Cruz Roja espera solo el pedido del Gobierno para mediar en el secuestro de su padre, de Edelio Mor\u00ednigo y F\u00e9lix Urbieta. \n\nLos familiares lamentaron la falta de compromiso y respuesta del presidente Mario Abdo.\n\n#\u00d3scarDenis \n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/VBth5f5Zym https:\/\/t.co\/YhohM7az8l","50":"Lamentable. En Villa Elisa desapareci\u00f3 un motociclista que presumiblemente fue arrastrado por el raudal.\n\nhttps:\/\/t.co\/BsSIBB0oJV","51":"La Unesco debatir\u00e1 si el terer\u00e9 ser\u00e1 incluido en la lista representativa del Patrimonio Cultural Inmaterial de la Humanidad. :Paraguay::globe_showing_Americas:\n\nhttps:\/\/t.co\/MDEkkdScKZ","52":":flexed_biceps_medium_skin_tone:\u00a1Cuidate donde est\u00e9s!\n\n:white_heavy_check_mark:Reducir el contagio y evitar que aumenten las cifras sigue estando en nuestras manos.\n\n:open_hands::soap: Aqu\u00ed te reiteramos el lavado correcto de manos. https:\/\/t.co\/M5JfxMP5YK","53":"#\u00d1e\u1ebdmbeweb Las intensas lluvias aplazan con un cero m\u00e1s grande que sus cabezas a los intendentes de Asunci\u00f3n y del \u00e1rea metropolitana.\n\n\u00bfNo les da verg\u00fcenza ver as\u00ed las ciudades que administran y el sufrimiento al que someten a sus habitantes?\n\n:mobile_phone:https:\/\/t.co\/KLoyl3UlhD https:\/\/t.co\/sn5FZl7fkf","54":"Desde hoy y hasta el viernes unas 100.000 personas ser\u00e1n beneficiadas con el \u201caguinaldo del IPS\u201d, confirm\u00f3 a @abccardinal, el gerente Pedro Halley.\n\nhttps:\/\/t.co\/9FNz5VXATu","55":"ATENCI\u00d3N. :laptop_computer::mobile_phone:Netflix anunci\u00f3 que desde el 1 de enero tendr\u00e1 nuevas tarifas para el territorio paraguayo.\n\n:money_with_wings::Paraguay:Las nuevas tarifas ser\u00e1n desde 8,29 d\u00f3lares hasta 14,99 d\u00f3lares.\n\nhttps:\/\/t.co\/ytdZSrpram","56":"El vocero de la FTC, Cnel. Luis Apestegu\u00eda, inform\u00f3 a @abccardinal que tres presuntos criminales fueron abatidos tras un enfrentamiento en Amambay.\n https:\/\/t.co\/TSpmeUxU8E","57":"#TiempoPy: :cloud_with_lightning_and_rain_selector: Una jornada calurosa, con precipitaciones dispersas y tormentas el\u00e9ctricas.\n\n:hot_face: La m\u00e1xima de 31\u00b0C.\n\n:partying_face::musical_notes: \u00bfC\u00f3mo encaramos este d\u00eda? Prendete a #ABC985 y disfrut\u00e1 de los mejores temas.\n\n:radio: https:\/\/t.co\/ZH6HDzQAie https:\/\/t.co\/RYYgE6wvLT","58":"#EditorialABC: \"Un fin de a\u00f1o sin nuevas restricciones, pero con mucha responsabilidad\".\n\n:speaker_high_volume: Escuch\u00e1 tambi\u00e9n en nuestra web. \n\n:mobile_phone: https:\/\/t.co\/FhSniwZi29 https:\/\/t.co\/lLNef8ExWB","59":"[AHORA] Familia de #OscarDenis env\u00eda carta abierta al Presidente de la Rep\u00fablica\n\n:pushpin:A 100 d\u00edas del secuestro, denuncian falta de respuestas por parte del gobierno\n\n:link:#ABCTVPy - https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn\n\n:red_circle:Facebook Live: https:\/\/t.co\/zgVXVozNeE https:\/\/t.co\/NX2tX883eZ","60":"[AHORA] #\u00d3scarDenis \"Directivos de la Cruz Roja nos manifestaron que podr\u00edan actuar como facilitadores o mediadores para la libertad de los secuestrados. Dijeron que estaban dispuestos a cooperar\", Beatriz Denis, hija del exvicepresidente \u00d3scar Denis. #730AM https:\/\/t.co\/gHE81cvs0l","61":"El senador Antonio Barrios particip\u00f3 de la sesi\u00f3n al lado de su l\u00edder Horacio Cartes y del procesado exsenador \u00d3scar Gonz\u00e1lez Daher.  https:\/\/t.co\/OPXY4e4N4L","62":"#ABCMundo:globe_showing_Europe-Africa:: El presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, dio positivo por coronavirus.\n\n:writing_hand_selector: AFP.\n\n:mobile_phone: https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/UfLo6KZ2bI","63":":water_wave:Lo que dej\u00f3 el raudal...\n\nLuego de cada lluvia, se nota a\u00fan mejor el estado deplorable de las calles.\n\n:round_pushpin:Este es el panorama de la calle Carlos Centuri\u00f3n y Belisario Campos...\n\n#M\u00f3vilABC - @luislopezneryh \n \n :link:https:\/\/t.co\/ZvwJlbwdHn https:\/\/t.co\/aHKciDUK3Y","64":"[NOTA DE TAPA] De acuerdo a la queja generalizada de familiares los internados en el Ineram deben adquirir hasta guantes. \n https:\/\/t.co\/yMt2fxfMxU","65":"#TiempoPy: :hot_face::closed_umbrella: Meteorolog\u00eda prev\u00e9 una jornada c\u00e1lida a calurosa.\n\n:cloud_with_lightning_and_rain_selector: Precipitaciones dispersas y tormentas el\u00e9ctricas.\n\n:thermometer_selector:La m\u00e1xima de 31\u00b0C.\n\n#ElPronosticoDeABC https:\/\/t.co\/XtaQmoecEO","66":":grinning_face_with_big_eyes:\u00a1Feliz jueves!\n\n:family_man_woman_girl_boy:Con las fiestas de fin de a\u00f1o junto a toda la familia como meta, sigamos cumpliendo con las medidas sanitarias preventivas.\n\n:face_with_medical_mask:#NoBajemosLaGuardia.\n\n:newspaper:Como cada d\u00eda, te hacemos compa\u00f1\u00eda con toda la actualidad deportiva.\n\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/jYbjtk6jpu https:\/\/t.co\/9R7cWfkcF2","67":":partying_face::flexed_biceps:  \u00a1Buen d\u00eda!\n\n:rolled-up_newspaper: Estos son los principales t\u00edtulos de hoy, 17 de diciembre del 2020. \n\n:money_bag: Adquir\u00ed tu diario por G. 6.000. \n\n:mobile_phone: La informaci\u00f3n al instante en: https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s https:\/\/t.co\/Q11SDCZbfb","68":"Comunicador pide ayuda para \u00faltima cirug\u00eda que lo restablecer\u00e1 de secuelas de un c\u00e1ncer tras 12 a\u00f1os https:\/\/t.co\/m0Kh32PxI4","69":"#ABCEspect\u00e1culos: \u201dSi los veo hacerlo de nuevo est\u00e1n jodidos y despedidos\u201d :angry_face:\n\n:clapper_board::film_projector_selector: El actor Tom Cruise entr\u00f3 en furia durante el rodaje de \u201cMission: Impossible 7\u201d, porque dos miembros del equipo no respetaron el protocolo #COVID19.\n\nhttps:\/\/t.co\/MHLlKkvAa6","70":"#MesaDePeriodistas Anulan absoluci\u00f3n de Silvestre Olmedo.\n\n:pushpin:Se solicita un nuevo juicio por denuncia de acoso.\n\n:laptop_computer:Conversamos con Eugenia Gim\u00e9nez, camarista.\n\n#ABCTVPy- https:\/\/t.co\/M0oxvTXRgx https:\/\/t.co\/uqCECCwbTx","71":"Mediante un proyecto de resoluci\u00f3n, el Senado insta al Ejecutivo a mantener el apoyo a la Asamblea Nacional de Venezuela, liderada por Juan Guaid\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/DImdNDHz3a","72":":scorpion: La picadura del alacr\u00e1n es muy dolorosa y, en algunos casos, hasta podr\u00eda ser mortal.\n\n:foot::prohibited: Un profesional insta a mantener la casa limpia y no andar descalzos.\n\nhttps:\/\/t.co\/gONvfcvTbq"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 23:47:33","1":"2020-12-17 23:34:33","2":"2020-12-17 23:24:10","3":"2020-12-17 23:14:39","4":"2020-12-17 22:44:17","5":"2020-12-17 22:38:09","6":"2020-12-17 22:14:43","7":"2020-12-17 21:49:22","8":"2020-12-17 21:23:41","9":"2020-12-17 21:02:58","10":"2020-12-17 20:50:00","11":"2020-12-17 20:44:46","12":"2020-12-17 20:40:55","13":"2020-12-17 20:29:42","14":"2020-12-17 20:14:28","15":"2020-12-17 20:12:13","16":"2020-12-17 20:02:57","17":"2020-12-17 19:55:22","18":"2020-12-17 19:05:33","19":"2020-12-17 18:52:36","20":"2020-12-17 18:26:06","21":"2020-12-17 18:05:55","22":"2020-12-17 17:45:19","23":"2020-12-17 17:32:07","24":"2020-12-17 17:22:12","25":"2020-12-17 17:14:55","26":"2020-12-17 16:53:24","27":"2020-12-17 16:46:01","28":"2020-12-17 16:25:56","29":"2020-12-17 16:19:32","30":"2020-12-17 16:13:08","31":"2020-12-17 15:42:14","32":"2020-12-17 15:17:37","33":"2020-12-17 15:03:58","34":"2020-12-17 14:44:14","35":"2020-12-17 14:31:46","36":"2020-12-17 14:14:03","37":"2020-12-17 14:11:40","38":"2020-12-17 13:46:11","39":"2020-12-17 13:37:20","40":"2020-12-17 13:33:51","41":"2020-12-17 13:20:30","42":"2020-12-17 13:06:15","43":"2020-12-17 12:55:19","44":"2020-12-17 12:32:09","45":"2020-12-17 12:30:12","46":"2020-12-17 12:29:00","47":"2020-12-17 12:11:59","48":"2020-12-17 12:05:51","49":"2020-12-17 11:55:00","50":"2020-12-17 11:49:11","51":"2020-12-17 11:44:39","52":"2020-12-17 11:30:43","53":"2020-12-17 11:19:06","54":"2020-12-17 11:13:43","55":"2020-12-17 11:08:50","56":"2020-12-17 10:44:27","57":"2020-12-17 10:41:25","58":"2020-12-17 10:34:37","59":"2020-12-17 10:13:50","60":"2020-12-17 10:05:29","61":"2020-12-17 10:04:25","62":"2020-12-17 09:56:58","63":"2020-12-17 09:35:18","64":"2020-12-17 09:34:52","65":"2020-12-17 09:17:51","66":"2020-12-17 09:13:21","67":"2020-12-17 08:52:13","68":"2020-12-17 04:17:38","69":"2020-12-17 00:51:58","70":"2020-12-17 00:39:21","71":"2020-12-17 00:38:57","72":"2020-12-17 00:14:06"},"retweet_count":{"0":4,"1":9,"2":2,"3":11,"4":21,"5":13,"6":24,"7":5,"8":21,"9":14,"10":0,"11":3,"12":3,"13":16,"14":4,"15":14,"16":11,"17":2,"18":19,"19":3,"20":5,"21":4,"22":11,"23":5,"24":2,"25":1,"26":6,"27":8,"28":77,"29":6,"30":1,"31":5,"32":23,"33":154,"34":8,"35":2,"36":7,"37":3,"38":0,"39":3,"40":8,"41":5,"42":4,"43":0,"44":1,"45":4,"46":3,"47":3,"48":7,"49":7,"50":4,"51":9,"52":5,"53":42,"54":2,"55":16,"56":5,"57":1,"58":2,"59":8,"60":10,"61":6,"62":1,"63":2,"64":5,"65":5,"66":2,"67":3,"68":69,"69":10,"70":5,"71":0,"72":41},"favorite_count":{"0":11,"1":64,"2":13,"3":19,"4":63,"5":44,"6":87,"7":8,"8":53,"9":24,"10":4,"11":0,"12":4,"13":24,"14":17,"15":0,"16":0,"17":3,"18":87,"19":17,"20":34,"21":8,"22":72,"23":6,"24":10,"25":6,"26":9,"27":22,"28":164,"29":0,"30":15,"31":10,"32":68,"33":581,"34":13,"35":7,"36":0,"37":7,"38":2,"39":0,"40":21,"41":5,"42":3,"43":6,"44":5,"45":0,"46":3,"47":0,"48":10,"49":3,"50":3,"51":64,"52":13,"53":118,"54":4,"55":20,"56":5,"57":0,"58":3,"59":0,"60":0,"61":21,"62":2,"63":0,"64":4,"65":10,"66":0,"67":18,"68":203,"69":43,"70":0,"71":9,"72":86},"user_location":{"0":"Asunci\u00f3n, Paraguay","1":"Asunci\u00f3n, Paraguay","2":"Asunci\u00f3n, Paraguay","3":"Asunci\u00f3n, Paraguay","4":"Asunci\u00f3n, Paraguay","5":"Asunci\u00f3n, Paraguay","6":"Asunci\u00f3n, Paraguay","7":"Asunci\u00f3n, Paraguay","8":"Asunci\u00f3n, Paraguay","9":"Asunci\u00f3n, Paraguay","10":"Asunci\u00f3n, Paraguay","11":"Asunci\u00f3n, Paraguay","12":"Asunci\u00f3n, Paraguay","13":"Asunci\u00f3n, Paraguay","14":"Asunci\u00f3n, Paraguay","15":"Asunci\u00f3n, Paraguay","16":"Asunci\u00f3n, Paraguay","17":"Asunci\u00f3n, Paraguay","18":"Asunci\u00f3n, Paraguay","19":"Asunci\u00f3n, Paraguay","20":"Asunci\u00f3n, Paraguay","21":"Asunci\u00f3n, Paraguay","22":"Asunci\u00f3n, Paraguay","23":"Asunci\u00f3n, Paraguay","24":"Asunci\u00f3n, Paraguay","25":"Asunci\u00f3n, Paraguay","26":"Asunci\u00f3n, Paraguay","27":"Asunci\u00f3n, Paraguay","28":"Asunci\u00f3n, Paraguay","29":"Asunci\u00f3n, Paraguay","30":"Asunci\u00f3n, Paraguay","31":"Asunci\u00f3n, Paraguay","32":"Asunci\u00f3n, Paraguay","33":"Asunci\u00f3n, Paraguay","34":"Asunci\u00f3n, Paraguay","35":"Asunci\u00f3n, Paraguay","36":"Asunci\u00f3n, Paraguay","37":"Asunci\u00f3n, Paraguay","38":"Asunci\u00f3n, Paraguay","39":"Asunci\u00f3n, Paraguay","40":"Asunci\u00f3n, Paraguay","41":"Asunci\u00f3n, Paraguay","42":"Asunci\u00f3n, Paraguay","43":"Asunci\u00f3n, Paraguay","44":"Asunci\u00f3n, Paraguay","45":"Asunci\u00f3n, Paraguay","46":"Asunci\u00f3n, Paraguay","47":"Asunci\u00f3n, Paraguay","48":"Asunci\u00f3n, Paraguay","49":"Asunci\u00f3n, Paraguay","50":"Asunci\u00f3n, Paraguay","51":"Asunci\u00f3n, Paraguay","52":"Asunci\u00f3n, Paraguay","53":"Asunci\u00f3n, Paraguay","54":"Asunci\u00f3n, Paraguay","55":"Asunci\u00f3n, Paraguay","56":"Asunci\u00f3n, Paraguay","57":"Asunci\u00f3n, Paraguay","58":"Asunci\u00f3n, Paraguay","59":"Asunci\u00f3n, Paraguay","60":"Asunci\u00f3n, Paraguay","61":"Asunci\u00f3n, Paraguay","62":"Asunci\u00f3n, Paraguay","63":"Asunci\u00f3n, Paraguay","64":"Asunci\u00f3n, Paraguay","65":"Asunci\u00f3n, Paraguay","66":"Asunci\u00f3n, Paraguay","67":"Asunci\u00f3n, Paraguay","68":"Asunci\u00f3n, Paraguay","69":"Asunci\u00f3n, Paraguay","70":"Asunci\u00f3n, Paraguay","71":"Asunci\u00f3n, Paraguay","72":"Asunci\u00f3n, Paraguay"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","1":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","2":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","3":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","4":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","5":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","6":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","7":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","8":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","9":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","10":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","11":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","12":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","13":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","14":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","15":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","16":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","17":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","18":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","19":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","20":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","21":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","22":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","23":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","24":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","25":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","26":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","27":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","28":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","29":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","30":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","31":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","32":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","33":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","34":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","35":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","36":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","37":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","38":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","39":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","40":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","41":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","42":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","43":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","44":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","45":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","46":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","47":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","48":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","49":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","50":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","51":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","52":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","53":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","54":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","55":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","56":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","57":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","58":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","59":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","60":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","61":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","62":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","63":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","64":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","65":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","66":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","67":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","68":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","69":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","70":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","71":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW","72":"http:\/\/t.co\/Vq9DNoLzUW"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoBajemosLaGuardia","indices":[191,210]},{"text":"CuidateDondeEst\u00e9s","indices":[211,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339718874468642817,"id_str":"1339718874468642817","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpejN9uW8AEqGNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpejN9uW8AEqGNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iY1yAjgji4","display_url":"pic.twitter.com\/iY1yAjgji4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339718909986033666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CEksdnN1nv","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/medios-internacionales-se-hacen-eco-de-declaracion-del-terere-como-patrimonio-de-la-humanidad\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[146,169]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfwL9l0ulJ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/cine-y-tv\/2020\/12\/17\/bad-bunny-participara-junto-a-brad-pitt-en-la-pelicula-bullet-train\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/c\u2026","indices":[135,158]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61TssdpKk8","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/el-senado-sanciono-la-nueva-ley-del-uso-obligatorio-del-tapabocas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[177,200]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDjZzHveot","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/hombre-fue-condenado-a-prision-por-robar-electricidad-a-la-ande\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[147,170]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Pytyv\u00f5","indices":[37,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dvswRR7rhY","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/es-como-sacarle-sangre-al-moribundo\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[166,189]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SRLGSIThSR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WopN8y","display_url":"bit.ly\/2WopN8y","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1339694947851788295,"id_str":"1339694947851788295","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339694947851788295\/pu\/img\/FyICsgXRzDQBN82s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339694947851788295\/pu\/img\/FyICsgXRzDQBN82s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NybId861Wu","display_url":"pic.twitter.com\/NybId861Wu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339695548698423299\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pU4aXrzwA0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/estafaron-a-familiares-de-un-paciente-de-uti\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[162,185]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0Kh32PxI4","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/comunicador-pide-ayuda-para-ultima-cirugia-que-lo-restablecera-de-un-cancer-tras-12-anos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[148,171]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wO5ORjyLJe","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/una-mujer-transmitio-en-vivo-por-instagram-cuando-su-pareja-la-agredia\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[183,206]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"OperativoSapuk\u00e1i","indices":[24,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/spwcEmMbHY","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/operativo-sapukai-identifican-a-los-abatidos-durante-el-enfrentamiento\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[151,174]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"SoyUnViral","indices":[14,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCFM985","name":"ABC FM 98.5","id":1675664640,"id_str":"1675664640","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[54,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eEekfAqiaL","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/se-mantiene-postura-de-limitar-pero-no-restringir\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[194,217]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mDGV9QbWIg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wti4pK","display_url":"bit.ly\/2Wti4pK","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1339668975773487105,"id_str":"1339668975773487105","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd11emXEAEZfi9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd11emXEAEZfi9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BsUCnhAOJ5","display_url":"pic.twitter.com\/BsUCnhAOJ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339669117687754777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VsySPhf2F","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/simulacro-de-toma-de-rehenes-causo-impresion-en-el-aeropuerto-silvio-pettirossi\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[197,220]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ibW8A6MkGn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wms7x7","display_url":"bit.ly\/2Wms7x7","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1339660415593291776,"id_str":"1339660415593291776","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpduDNcXIAA9yMI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpduDNcXIAA9yMI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bWnlyOsIye","display_url":"pic.twitter.com\/bWnlyOsIye","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339660480823128067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8qL91hQZot","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/mejor-egresada-del-cnc-dice-que-en-2020-solo-copiaron-y-entregaron-tareas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[147,170]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Navidad","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGe3kKXfF2","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/regale-artesania-en-navidad\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[186,209]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ki3oxHCiMj","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/terere-declaracion-fue-un-trabajo-a-todo-pulmon-de-los-vendedores-de-yuyos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[175,198]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ABCNacionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S0BTMV0LjM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nuMh3U","display_url":"bit.ly\/3nuMh3U","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1339632929870389250,"id_str":"1339632929870389250","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdVDVJXIAI14vt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdVDVJXIAI14vt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SFGlVsg1M8","display_url":"pic.twitter.com\/SFGlVsg1M8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339632933196484611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1339627692426145794,"id_str":"1339627692426145794","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdQSeJWMAIvjaV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdQSeJWMAIvjaV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a2pap6LCNO","display_url":"pic.twitter.com\/a2pap6LCNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339627750525702147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"SePudreLaJusticia","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QXLhsXHWtj","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/caso-audios-filtrados-papelon-de-la-fiscalia-al-intentar-mostrar-pruebas\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[185,208]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mg4ojDlU18","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p7JzSp","display_url":"bit.ly\/3p7JzSp","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1339621799055798272,"id_str":"1339621799055798272","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdK7boXMAAFcDJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdK7boXMAAFcDJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/crq0CI25DA","display_url":"pic.twitter.com\/crq0CI25DA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339621932438855681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":612,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ABCBienestar","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tapykuere","name":"Sebasti\u00e1n Scavone","id":387385077,"id_str":"387385077","indices":[160,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/akgvpttH1U","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/bienestar\/2020\/12\/17\/se-alquilan-bicis\/","display_url":"abc.com.py\/bienestar\/2020\u2026","indices":[199,222]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"EstoPas\u00f3","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VhQIvZ1EvK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pefiBt","display_url":"bit.ly\/3pefiBt","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1339614505324736513,"id_str":"1339614505324736513","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339614505324736513\/pu\/img\/aDZPoHXL4T7b6Zrs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339614505324736513\/pu\/img\/aDZPoHXL4T7b6Zrs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ePQ3UTgii1","display_url":"pic.twitter.com\/ePQ3UTgii1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339614687462363138\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[20,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VS0iMu7B8A","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/covid-19-medica-paraguaya-que-recibio-dosis-en-eeuu-pide-no-temer-a-la-vacuna\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[163,186]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"SoyUnViral","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"angelsvars","name":"\u00c1ngel S\u00e1nchez V\u00e1zquez","id":41604085,"id_str":"41604085","indices":[179,190]}],"urls":[],"media":[{"id":1339607570961588225,"id_str":"1339607570961588225","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc9_P2W4AE8bVF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc9_P2W4AE8bVF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UL3KSHiHXS","display_url":"pic.twitter.com\/UL3KSHiHXS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339607774242729990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3E1UFXDT5","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/12\/17\/papa-a-favor-de-una-nueva-cultura-para-combatir-pandemia-y-guerras\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[174,197]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[20,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07pdZqkWOH","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/aguinaldo-por-ley-pago-debe-ser-integro-aunque-se-puede-negociar-con-los-trabajadores\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[162,185]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"PatrimonioInmaterial","indices":[206,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmjDMnckxr","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/cultura\/2020\/12\/17\/declaran-al-terere-como-patrimonio-cultural-inmaterial-de-la-humanidad\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/c\u2026","indices":[228,251]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"PatrimonioInmaterial","indices":[149,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6PS3m6CLM","expanded_url":"http:\/\/www.abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1339586536313012225,"id_str":"1339586536313012225","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcq23rVQAE0jst.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcq23rVQAE0jst.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WrWBuw5zKz","display_url":"pic.twitter.com\/WrWBuw5zKz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339587147678900227\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EntreTodosNosCuidamos","indices":[188,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ixXKTaSTwj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ke7XTp","display_url":"bit.ly\/2Ke7XTp","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1339581535184244745,"id_str":"1339581535184244745","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcmTxBUUAkAOiK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcmTxBUUAkAOiK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a9SUYq8yI6","display_url":"pic.twitter.com\/a9SUYq8yI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339582178393350153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"OperativoSapuc\u00e1i","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[54,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N8WKeSNSul","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/operativo-sapucai-no-descartan-que-banda-desbaratada-haya-brindado-apoyo-logistico-al-epp\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[172,195]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZvOJcb83Z","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/petta-adelanta-que-propondra-clases-presenciales-como-opcion-para-el-2021\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[177,200]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339567060565843970,"id_str":"1339567060565843970","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcZJO3XYAIJeaF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcZJO3XYAIJeaF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fFSYNo0sjt","display_url":"pic.twitter.com\/fFSYNo0sjt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339567572455481345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusPy","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IBHsreIRu5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LBQ4OC","display_url":"bit.ly\/2LBQ4OC","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1339563396384120835,"id_str":"1339563396384120835","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcVz8uXYAMt18U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcVz8uXYAMt18U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vrtPZFBoSh","display_url":"pic.twitter.com\/vrtPZFBoSh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339564466644652032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[91,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lXop3sLUa","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/una-vez-mas-caminera-extiende-periodo-de-gracia-y-no-aplicara-multas-hasta-enero\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[188,211]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ABCEnElEste","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFCM9dHBe0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/este\/2020\/12\/17\/covid-19-miguel-prieto-en-aislamiento-tras-caso-positivo-en-su-entorno\/","display_url":"abc.com.py\/este\/2020\/12\/1\u2026","indices":[114,137]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3nABC","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosCacema","name":"Marcos C\u00e1ceres","id":1912303261,"id_str":"1912303261","indices":[41,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDPjk7X2tx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WrRCwI","display_url":"bit.ly\/2WrRCwI","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1339554757439066116,"id_str":"1339554757439066116","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcN9GJXEAQ1lLf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcN9GJXEAQ1lLf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xOL7geVm42","display_url":"pic.twitter.com\/xOL7geVm42","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339554769392836609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[167,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1339548789124820993,"id_str":"1339548789124820993","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcIhscW8AEztTV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcIhscW8AEztTV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IS3dZtiXiG","display_url":"pic.twitter.com\/IS3dZtiXiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339548940077830144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[76,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VCGQ48u9Jw","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/turismo-rural-ya-esta-sufriendo-cancelaciones-ante-posibles-nuevas-restricciones\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[207,230]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Isepol","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNEFEMbAcy","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/internacionales\/2020\/12\/16\/trabajadora-de-la-salud-sufre-reaccion-alergica-grave-tras-recibir-vacuna-pfizer-en-eeuu\/","display_url":"abc.com.py\/internacionale\u2026","indices":[173,196]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"\u00d3scarDenis","indices":[239,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VBth5f5Zym","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mqbZVF","display_url":"bit.ly\/3mqbZVF","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1339538249467965440,"id_str":"1339538249467965440","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb-8NKWMAAThcw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb-8NKWMAAThcw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YhohM7az8l","display_url":"pic.twitter.com\/YhohM7az8l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339539589518639104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BsSIBB0oJV","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/lluvias-causan-inundaciones-el-rebose-de-arroyos-y-desaparicion\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[106,129]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDEkkdScKZ","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/2020\/12\/17\/el-terere-ante-la-unesco\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/2\u2026","indices":[130,153]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339533359656165381,"id_str":"1339533359656165381","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6flMXYAUZVsl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6flMXYAUZVsl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M5JfxMP5YK","display_url":"pic.twitter.com\/M5JfxMP5YK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339533479420293121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"\u00d1e\u1ebdmbeweb","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KLoyl3UlhD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37qrAQN","display_url":"bit.ly\/37qrAQN","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1339530400088076288,"id_str":"1339530400088076288","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb3zT8WMAA6qMz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb3zT8WMAA6qMz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sn5FZl7fkf","display_url":"pic.twitter.com\/sn5FZl7fkf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339530554115502080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[109,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9FNz5VXATu","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/ips-inicia-hoy-el-pago-de-aguinaldo-a-suspendidos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[149,172]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytdZSrpram","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/2020\/12\/17\/netflix-modificara-sus-tarifas-en-paraguay-desde-el-1-de-enero\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/2\u2026","indices":[174,197]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[54,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSpmeUxU8E","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/amambay-reportan-3-muertos-tras-tiroteo-entre-ftc-y-grupo-criminal\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[149,172]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[14,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCFM985","name":"ABC FM 98.5","id":1675664640,"id_str":"1675664640","indices":[3,12]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"EditorialABC","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FhSniwZi29","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p01oCz","display_url":"bit.ly\/3p01oCz","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1339519351561592833,"id_str":"1339519351561592833","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbtwM-XIAE3WTp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbtwM-XIAE3WTp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lLNef8ExWB","display_url":"pic.twitter.com\/lLNef8ExWB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339519359497191430\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"OscarDenis","indices":[32,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"\u00d3scarDenis","indices":[25,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCCardinal","name":"ABC Cardinal 730 AM","id":218488955,"id_str":"218488955","indices":[3,15]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OPXY4e4N4L","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/barrios-sesiona-al-lado-de-cartes-y-gonzalez-daher\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[134,157]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"ABCMundo","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1339509872388399105,"id_str":"1339509872388399105","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpblIcTW4AEdUQl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpblIcTW4AEdUQl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UfLo6KZ2bI","display_url":"pic.twitter.com\/UfLo6KZ2bI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339509886573547520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMt2fxfMxU","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/critica-situacion-enfrenta-el-ineram-por-falta-de-camas-en-uti-y-remedios\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[124,147]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"TiempoPy","indices":[0,9]},{"text":"ElPronosticoDeABC","indices":[141,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtaQmoecEO","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/lluvias-dispersas-persistiran\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[160,183]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCDeportes","name":"ABC Deportes (\ud83d\ude37)","id":17948054,"id_str":"17948054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwwEvN5J9s","expanded_url":"http:\/\/abc.com.py","display_url":"abc.com.py","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1339493567400714242,"id_str":"1339493567400714242","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbWTXfXIAIrcSh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbWTXfXIAIrcSh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q11SDCZbfb","display_url":"pic.twitter.com\/Q11SDCZbfb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ABCDigital\/status\/1339493592893706240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1010,"h":1362,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":890,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":504,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0Kh32PxI4","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/17\/comunicador-pide-ayuda-para-ultima-cirugia-que-lo-restablecera-de-un-cancer-tras-12-anos\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[101,124]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"ABCEspect\u00e1culos","indices":[0,16]},{"text":"COVID19","indices":[221,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHLlKkvAa6","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/espectaculos\/cine-y-tv\/2020\/12\/16\/tom-cruise-explota-en-el-rodaje-de-mision-imposible-7-por-medidas-anticovid\/","display_url":"abc.com.py\/espectaculos\/c\u2026","indices":[232,255]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"MesaDePeriodistas","indices":[13,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ABCTVpy","name":"ABC TV Paraguay","id":215032084,"id_str":"215032084","indices":[3,11]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DImdNDHz3a","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/16\/senado-insta-al-poder-ejecutivo-a-mantener-el-apoyo-a-la-asamblea-nacional-de-venezuela\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[148,171]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gONvfcvTbq","expanded_url":"https:\/\/www.abc.com.py\/nacionales\/2020\/12\/16\/calor-y-humedad-propicios-para-la-aparicion-de-alacranes\/","display_url":"abc.com.py\/nacionales\/202\u2026","indices":[162,185]}]}}}