{"screen_name":{"0":"actualidadpanam","1":"actualidadpanam","2":"actualidadpanam","3":"actualidadpanam","4":"actualidadpanam"},"tweet_id":{"0":1339713727868891138,"1":1339576102726021122,"2":1339393076327034886,"3":1339378181497892865,"4":1339375899226075136},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"'Vacuna moderna vuelve a las mujeres aut\u00f3nomas y a los ni\u00f1os respondones', confirma estudio de la Sergio Arboleda contratado por el Gobierno.","1":"Rt @MiguelUribeT \u201cPues al cabo que ni quer\u00eda preservar el medio ambiente\u201d","2":"Abuelo aprende a pronunciar ICFES pero falla con Pfizer y teme quedarse sin vacuna https:\/\/t.co\/SaJuRx3i1h","3":"Venimos del futuro, de febrero de 2021. Juez que insiste en pruebas PCR a quienes llegan al pa\u00eds, tambi\u00e9n proh\u00edbe vacunas para que nos nos metan el chip de Bill Gates.","4":"Venimos del futuro, de febrero de 2021. Colombia estrena una nueva casta: la de los vacunados por palanca."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 23:26:58","1":"2020-12-17 14:20:05","2":"2020-12-17 02:12:48","3":"2020-12-17 01:13:37","4":"2020-12-17 01:04:33"},"retweet_count":{"0":198,"1":54,"2":29,"3":34,"4":547},"favorite_count":{"0":1251,"1":445,"2":250,"3":233,"4":3041},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","1":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","2":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","3":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9","4":"https:\/\/t.co\/8g8PrErUc9"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelUribeT","name":"Miguel Uribe Turbay","id":163341528,"id_str":"163341528","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SaJuRx3i1h","expanded_url":"https:\/\/actualidadpanamericana.com\/abuelo-aprende-a-pronunciar-icfes-pero-falla-con-pfizer-y-teme-quedarse-sin-vacuna\/","display_url":"actualidadpanamericana.com\/abuelo-aprende\u2026","indices":[83,106]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}