{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico","16":"diariomedico","17":"diariomedico","18":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1339704436348825601,"1":1339698196143063043,"2":1339689335935934464,"3":1339674233648066560,"4":1339666693891743745,"5":1339659142051614724,"6":1339628937920462853,"7":1339613838262546441,"8":1339598737794977799,"9":1339583639097503745,"10":1339579964354686976,"11":1339568539880046593,"12":1339553440020770816,"13":1339538341117767680,"14":1339523243431047170,"15":1339508142636457984,"16":1339477941294682112,"17":1339462842911756289,"18":1339450266287009792},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"#vacunascovid | Las revisiones de la FDA no aportan datos suficientes para concluir diferencias relevantes entre las vacunas de Pfizer\/BioNTech y de Moderna, ambas de ARNm https:\/\/t.co\/JOxGaHgFLd https:\/\/t.co\/MCG5OdbkoB","1":"#COVID19 | La indicaci\u00f3n a partir de 18 a\u00f1os en lugar de 16 marca la diferencia en el aval del comit\u00e9 asesor de la @FDA a la vacuna de @ModernaTx frente al coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/20mS3XKN2f Lo cuenta @cgr1511 https:\/\/t.co\/HlHRJOXhyL","2":"#COVID19 | Relajar las medidas no es una opci\u00f3n, seg\u00fan el director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, quien cree que el repunte de la segunda ola puede seguir con una tendencia ascendente https:\/\/t.co\/WO3WzLQ5PS https:\/\/t.co\/8zFCZB4w7o","3":"\"La ayuda de la @FundlaCaixa Caixa\" nos dio el impulso para convencer a un laboratorio\". Elisabeth Engel, del @IBECBarcelona y @la_UPC, relata su experiencia con CaixaImpulse, del que hoy se ha abierto una nueva convocatoria.\nhttps:\/\/t.co\/8G2jOh0R5u https:\/\/t.co\/rnHm3JuZyI","4":"En poco m\u00e1s de una semana los ciudadanos de los estados miembros de la Uni\u00f3n Europa podr\u00edan recibir las primeras dosis de la vacuna de Pfizer-BioNTech https:\/\/t.co\/BRPltkEO4u https:\/\/t.co\/3dDqmH7CPx","5":"El Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica de Espa\u00f1a defiende la vacunaci\u00f3n \"como principal estrategia para superar la pandemia\". https:\/\/t.co\/tBzvwYMQc2 https:\/\/t.co\/Hyk9mGbEz8","6":"El confinamiento de la primera ola afect\u00f3 especialmente a personas con deterioro cognitivo, seg\u00fan un estudio de @hospitaldelmar e @imimat de Barcelona.\nhttps:\/\/t.co\/9YC6gi9Hyz https:\/\/t.co\/TNtW4iORn8","7":".@SATSE_Madrid denuncia ante la Inspecci\u00f3n de Trabajo \"las graves carencias en materia de Salud Laboral\" del Hospital Isabel Zendal. https:\/\/t.co\/GvIIoATRyJ https:\/\/t.co\/9zJ7X4jqmN","8":"#Eutanasia | Seraf\u00edn Romero: \"Ahora nos toca velar para que la objeci\u00f3n a la eutanasia no se regule\". Lo cuenta @saldeana https:\/\/t.co\/KvAsqaVYwB https:\/\/t.co\/sYlTymlwWb","9":"#COVID19 I @aecirujanos y @sedar_es unen fuerzas con un objetivo: combatir el recelo a ir a un quir\u00f3fano por miedo a contagiarse de la covid. Por @frangoiri @JG_Anestesia @argente_pilar @cirugiaespanola @TomasCoboCastro https:\/\/t.co\/B5heQI5O60 https:\/\/t.co\/ZcembQcqHo","10":"#Eutanasia | Seraf\u00edn Romero: \"Ahora nos toca velar para que la objeci\u00f3n a la eutanasia no se regule\". Lo cuenta @saldeana https:\/\/t.co\/KvAsqaEnF3 https:\/\/t.co\/UTdzTu0KG9","11":"#COVID19 | La mascarilla, una buena chivata de posibles problemas bucodentales https:\/\/t.co\/vaT6F3qbKU https:\/\/t.co\/bdrS0MWqb6","12":".@CNDE_es: un aumento de las plazas en el Grado requiere m\u00e1s profesores, estructuras y pr\u00e1cticas de calidad. Piden que se estudie con las CCAA, colegios, rectores y estudiantes, y preparar la inserci\u00f3n laboral de los egresados. https:\/\/t.co\/OgcmWWKyWL Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/7EadykAIBG","13":"#AtencionPrimaria I @semfyc recurre al Defensor del Pueblo en busca de medios, infraestructuras y plantillas para el primer nivel @stranchei @OMC_Espana @apsemueve @SEMERGENap @SEMG_ES https:\/\/t.co\/lE4Q0BgdYX https:\/\/t.co\/WKpbP2rG7X","14":"El Sincrotr\u00f3n ALBA (@ALBAsynchrotron) proyecta su salto a la 4\u00aa generaci\u00f3n. El Consejo Rector ha aprobado el inicio de los trabajos para la renovaci\u00f3n de su acelerador e instrumentaci\u00f3n y la construcci\u00f3n de nuevas l\u00edneas de luz.\nhttps:\/\/t.co\/II5WMQlo1I https:\/\/t.co\/tvjrWFALf6","15":"#Investigaci\u00f3n | Solo el 7% de pacientes tratados por aneurisma cerebral sufren secuelas a largo plazo https:\/\/t.co\/c1UiIOvv4I https:\/\/t.co\/cUuGPaKOfE","16":"El alto coste de las terapias avanzadas se sit\u00faa como uno de los principales retos para su desarrollo en la cl\u00ednica, seg\u00fan expertos reunidos por el @InstitutoRoche https:\/\/t.co\/EdZcd02yrT https:\/\/t.co\/uxMvYsLtBp","17":"#Universidad I @CrueUniversidad insta a @CienciaGob y @UniversidadGob a arbitrar una estrategia nacional de investigaci\u00f3n universitaria. Por @frangoiri @JCyLUniversidad @Sedem_ORG @jgestan https:\/\/t.co\/VcemOjkwQq https:\/\/t.co\/rZjIgcc1J6","18":"#Asturias | El patronato se muestra reacio a admitir su marcha y el presidente del Principado trata de marcar distancia https:\/\/t.co\/eSD7MdYW1c https:\/\/t.co\/edKR9W7AZ5"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-12-17 22:50:02","1":"2020-12-17 22:25:15","2":"2020-12-17 21:50:02","3":"2020-12-17 20:50:01","4":"2020-12-17 20:20:04","5":"2020-12-17 19:50:03","6":"2020-12-17 17:50:02","7":"2020-12-17 16:50:02","8":"2020-12-17 15:50:02","9":"2020-12-17 14:50:02","10":"2020-12-17 14:35:26","11":"2020-12-17 13:50:02","12":"2020-12-17 12:50:02","13":"2020-12-17 11:50:02","14":"2020-12-17 10:50:03","15":"2020-12-17 09:50:02","16":"2020-12-17 07:50:02","17":"2020-12-17 06:50:02","18":"2020-12-17 06:00:03"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":1,"4":0,"5":4,"6":2,"7":5,"8":2,"9":7,"10":0,"11":0,"12":0,"13":1,"14":3,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":0,"3":0,"4":1,"5":3,"6":4,"7":9,"8":1,"9":10,"10":1,"11":0,"12":0,"13":3,"14":7,"15":1,"16":0,"17":1,"18":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","16":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","17":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","18":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"vacunascovid","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOxGaHgFLd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wmp5Jf","display_url":"bit.ly\/2Wmp5Jf","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1339704434738274304,"id_str":"1339704434738274304","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeWFdiXIAAjR5Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeWFdiXIAAjR5Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MCG5OdbkoB","display_url":"pic.twitter.com\/MCG5OdbkoB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339704436348825601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDA","name":"FDA","id":1255526396807561217,"id_str":"1255526396807561217","indices":[115,119]},{"screen_name":"modernatx","name":"moderna","id":278150491,"id_str":"278150491","indices":[135,145]},{"screen_name":"cgr1511","name":"Cristina Garc\u00eda Real","id":3230090758,"id_str":"3230090758","indices":[202,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/20mS3XKN2f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ajFupN","display_url":"bit.ly\/3ajFupN","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1339698194603716610,"id_str":"1339698194603716610","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeQaPOWMAIyRvD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeQaPOWMAIyRvD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HlHRJOXhyL","display_url":"pic.twitter.com\/HlHRJOXhyL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339698196143063043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WO3WzLQ5PS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KEObk0","display_url":"bit.ly\/2KEObk0","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1339689334329511937,"id_str":"1339689334329511937","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeIWgIXEAEcFV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeIWgIXEAEcFV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8zFCZB4w7o","display_url":"pic.twitter.com\/8zFCZB4w7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339689335935934464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundlaCaixa","name":"Fundaci\u00f3n \"la Caixa\"","id":154202585,"id_str":"154202585","indices":[16,28]},{"screen_name":"IBECBarcelona","name":"IBEC","id":1219103114,"id_str":"1219103114","indices":[110,124]},{"screen_name":"la_UPC","name":"Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya (UPC)","id":80625624,"id_str":"80625624","indices":[127,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8G2jOh0R5u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3r6ummg","display_url":"bit.ly\/3r6ummg","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1339674231999741952,"id_str":"1339674231999741952","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd6nbkWwAAqoU8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd6nbkWwAAqoU8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rnHm3JuZyI","display_url":"pic.twitter.com\/rnHm3JuZyI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339674233648066560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BRPltkEO4u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J00M0D","display_url":"bit.ly\/2J00M0D","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1339666692318896128,"id_str":"1339666692318896128","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdzwkEXIAA9QvE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdzwkEXIAA9QvE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3dDqmH7CPx","display_url":"pic.twitter.com\/3dDqmH7CPx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339666693891743745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBzvwYMQc2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wo1VSP","display_url":"bit.ly\/2Wo1VSP","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1339659140352905221,"id_str":"1339659140352905221","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epds4-zXEAUgLG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epds4-zXEAUgLG6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hyk9mGbEz8","display_url":"pic.twitter.com\/Hyk9mGbEz8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339659142051614724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hospitaldelmar","name":"Hospital del Mar","id":201296675,"id_str":"201296675","indices":[112,127]},{"screen_name":"imimat","name":"IMIM","id":17232935,"id_str":"17232935","indices":[130,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YC6gi9Hyz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p29jPO","display_url":"bit.ly\/3p29jPO","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1339628936289017857,"id_str":"1339628936289017857","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdRa35XYAEVab0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdRa35XYAEVab0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TNtW4iORn8","display_url":"pic.twitter.com\/TNtW4iORn8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339628937920462853\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SATSE_Madrid","name":"SATSE Madrid","id":561061589,"id_str":"561061589","indices":[1,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvIIoATRyJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KwScGX","display_url":"bit.ly\/2KwScGX","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1339613836521988100,"id_str":"1339613836521988100","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdDr84XYAQGEDF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdDr84XYAQGEDF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9zJ7X4jqmN","display_url":"pic.twitter.com\/9zJ7X4jqmN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339613838262546441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Eutanasia","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvAsqaVYwB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37rUgZS","display_url":"bit.ly\/37rUgZS","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1339598735521718272,"id_str":"1339598735521718272","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc189RVoAAn4jY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc189RVoAAn4jY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sYlTymlwWb","display_url":"pic.twitter.com\/sYlTymlwWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339598737794977799\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aecirujanos","name":"aecirujanos","id":358018669,"id_str":"358018669","indices":[11,23]},{"screen_name":"sedar_es","name":"SEDAR","id":490259056,"id_str":"490259056","indices":[26,35]},{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[146,156]},{"screen_name":"JG_Anestesia","name":"Javier Garcia Fernandez","id":1315722318027649024,"id_str":"1315722318027649024","indices":[157,170]},{"screen_name":"argente_pilar","name":"Pilar Argente Navarro","id":1073239609251913728,"id_str":"1073239609251913728","indices":[171,185]},{"screen_name":"cirugiaespanola","name":"Cirug\u00eda Espa\u00f1ola","id":1681140132,"id_str":"1681140132","indices":[186,202]},{"screen_name":"TomasCoboCastro","name":"Tom\u00e1s Cobo Castro","id":871702385999183872,"id_str":"871702385999183872","indices":[203,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B5heQI5O60","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nziJCk","display_url":"bit.ly\/3nziJCk","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1339583636903841794,"id_str":"1339583636903841794","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcoOGiUUAIsDCK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcoOGiUUAIsDCK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZcembQcqHo","display_url":"pic.twitter.com\/ZcembQcqHo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339583639097503745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Eutanasia","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KvAsqaEnF3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37rUgZS","display_url":"bit.ly\/37rUgZS","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1339579962777608193,"id_str":"1339579962777608193","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epck4PWXIAErldy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epck4PWXIAErldy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UTdzTu0KG9","display_url":"pic.twitter.com\/UTdzTu0KG9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339579964354686976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaT6F3qbKU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36PrjXP","display_url":"bit.ly\/36PrjXP","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1339568538256896002,"id_str":"1339568538256896002","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcafPsXcAI0b2Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcafPsXcAI0b2Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bdrS0MWqb6","display_url":"pic.twitter.com\/bdrS0MWqb6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339568539880046593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNDE_es","name":"CNDE","id":2178640471,"id_str":"2178640471","indices":[1,9]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[256,270]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OgcmWWKyWL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LzFQhJ","display_url":"bit.ly\/2LzFQhJ","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1339553438498217984,"id_str":"1339553438498217984","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcMwUtW4AAd2lo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcMwUtW4AAd2lo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7EadykAIBG","display_url":"pic.twitter.com\/7EadykAIBG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339553440020770816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"AtencionPrimaria","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"semfyc","name":"semFYC +\ud835\udde6","id":16614374,"id_str":"16614374","indices":[20,27]},{"screen_name":"stranchei","name":"Salvador Tranche","id":264999155,"id_str":"264999155","indices":[130,140]},{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #ProfesiondeRiesgo","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[141,152]},{"screen_name":"apsemueve","name":"M\u00e9dicos y Pediatras de Atenci\u00f3n Primaria de Madrid","id":1071906772192018432,"id_str":"1071906772192018432","indices":[153,163]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[164,175]},{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[176,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lE4Q0BgdYX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WkWJPo","display_url":"bit.ly\/2WkWJPo","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1339538339888844808,"id_str":"1339538339888844808","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb_BeAXUAguTdw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb_BeAXUAguTdw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WKpbP2rG7X","display_url":"pic.twitter.com\/WKpbP2rG7X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339538341117767680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":596,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":596,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ALBAsynchrotron","name":"Sincrotr\u00f3 ALBA\ud83d\udca1","id":127493929,"id_str":"127493929","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/II5WMQlo1I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oUXbju","display_url":"bit.ly\/3oUXbju","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1339523241912754184,"id_str":"1339523241912754184","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbxSpqW4AgPYXO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbxSpqW4AgPYXO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tvjrWFALf6","display_url":"pic.twitter.com\/tvjrWFALf6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339523243431047170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1UiIOvv4I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2W3LBWX","display_url":"bit.ly\/2W3LBWX","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1339508141118136320,"id_str":"1339508141118136320","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbjjq0XIAAp8R9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbjjq0XIAAp8R9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUuGPaKOfE","display_url":"pic.twitter.com\/cUuGPaKOfE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339508142636457984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InstitutoRoche","name":"InstitutoRoche","id":130792364,"id_str":"130792364","indices":[148,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EdZcd02yrT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34k3dSX","display_url":"bit.ly\/34k3dSX","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1339477939876933636,"id_str":"1339477939876933636","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbIFubWMAQt_FM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbIFubWMAQt_FM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uxMvYsLtBp","display_url":"pic.twitter.com\/uxMvYsLtBp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339477941294682112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Universidad","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrueUniversidad","name":"Crue Universidades","id":473884335,"id_str":"473884335","indices":[15,31]},{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[40,51]},{"screen_name":"UniversidadGob","name":"Ministerio de Universidades","id":1205464890158338049,"id_str":"1205464890158338049","indices":[54,69]},{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[141,151]},{"screen_name":"JCyLUniversidad","name":"Universidades e Investigaci\u00f3n - JCyL","id":931495626868699138,"id_str":"931495626868699138","indices":[152,168]},{"screen_name":"Sedem_ORG","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Educaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1192850749505638400,"id_str":"1192850749505638400","indices":[169,179]},{"screen_name":"jgestan","name":"J G Esta\u00f1","id":2369137652,"id_str":"2369137652","indices":[180,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VcemOjkwQq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gSpxbn","display_url":"bit.ly\/3gSpxbn","indices":[189,212]}],"media":[{"id":1339462841406025729,"id_str":"1339462841406025729","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa6W4PXcAEF0ep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa6W4PXcAEF0ep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rZjIgcc1J6","display_url":"pic.twitter.com\/rZjIgcc1J6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339462842911756289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Asturias","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eSD7MdYW1c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3r1o0oj","display_url":"bit.ly\/3r1o0oj","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1339450264575721473,"id_str":"1339450264575721473","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epau6z5WwAESt95.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epau6z5WwAESt95.jpg","url":"https:\/\/t.co\/edKR9W7AZ5","display_url":"pic.twitter.com\/edKR9W7AZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1339450266287009792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}