{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1339664706261442562,"1":1339659452010606592,"2":1339642838418657282},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"N\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o de que vacina da Pfizer tenha causado paralisia de Bell em volunt\u00e1rios #coronavirusfacts #DatosCoronaVirus \n\nFeito em parceria com o @Comprova \nhttps:\/\/t.co\/oPce8DZpW7","1":"N\u00e3o, China n\u00e3o coleta DNA dos volunt\u00e1rios de testes de vacinas contra covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/nUywnRfgel","2":"M\u00e9dico espalha informa\u00e7\u00f5es falsas sobre seguran\u00e7a das vacinas mRNA contra covid-19\nhttps:\/\/t.co\/heCkIb5s6U\n\nPublicada em parceria com o @Comprova\n\n#CoronavirusFacts #datoscoronavirus"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 20:12:10","1":"2020-12-17 19:51:17","2":"2020-12-17 18:45:16"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1},"favorite_count":{"0":9,"1":3,"2":6},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfacts","indices":[90,107]},{"text":"DatosCoronaVirus","indices":[108,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[152,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oPce8DZpW7","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/nao-ha-comprovacao-de-que-vacina-da-pfizer-tenha-causado-paralisia-de-bell-em-voluntarios\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[163,186]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUywnRfgel","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/nao-china-nao-coleta-dna-dos-voluntarios-de-testes-de-vacinas-contra-covid-19\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[80,103]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[147,164]},{"text":"datoscoronavirus","indices":[165,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[136,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/heCkIb5s6U","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3akYYKF","display_url":"bit.ly\/3akYYKF","indices":[83,106]}]}}}