{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1339713233654063107,"1":1339709458759356416,"2":1339704425615601672,"3":1339699393562230784,"4":1339693475525259267,"5":1339684293799374848,"6":1339679182368993280,"7":1339671030583930881,"8":1339667935183421443,"9":1339663668489973768,"10":1339663396380225539,"11":1339653059891359744,"12":1339646549337337856,"13":1339644836446695426,"14":1339635374017097739,"15":1339631447536185345,"16":1339627787678789634,"17":1339624650050039809,"18":1339621378950094854,"19":1339617324643610624,"20":1339612558928572420,"21":1339609933055188998,"22":1339605524011122690,"23":1339605020795400193,"24":1339601250967572481,"25":1339597471484395520,"26":1339593897266171907,"27":1339593696099016705,"28":1339593664167772162,"29":1339593443496972292,"30":1339593204870434816,"31":1339592806847770624,"32":1339592491603902464,"33":1339592222950363137,"34":1339589709555625986,"35":1339578599502827521,"36":1339576019095867392,"37":1339575512960806912,"38":1339574356461178880,"39":1339571050917539842,"40":1339567272399163392,"41":1339563498204966913,"42":1339559722492387329,"43":1339554939404775425,"44":1339551347797073921,"45":1339542861029715969,"46":1339540855821119497,"47":1339539086135029760,"48":1339537072936407042,"49":1339535814573748231,"50":1339534807987064842,"51":1339533801471442944,"52":1339532794612092928,"53":1339531787949764611,"54":1339531345190658049,"55":1339529774801235968,"56":1339527761648443393,"57":1339525751666708480,"58":1339524741678379009,"59":1339522212706086914,"60":1339520715121311744,"61":1339519547867623424,"62":1339518701939376128,"63":1339516688472092677,"64":1339514675415924739,"65":1339513920415928320,"66":1339512562547888128,"67":1339511907556929536,"68":1339509278823079936,"69":1339508887108677633,"70":1339506557499940866,"71":1339506241605955589,"72":1339505867272712192,"73":1339504357172277249,"74":1339501337407414273,"75":1339499324640792579,"76":1339497320086441990,"77":1339497253619326976,"78":1339487496086847490,"79":1339486800193200129,"80":1339486741091246080,"81":1339485482913296384,"82":1339484476410236934,"83":1339483469731295232,"84":1339482463031054337,"85":1339479411574370304,"86":1339477647924080641,"87":1339472820783464448,"88":1339471665676349441,"89":1339470001397506054,"90":1339469784061259776,"91":1339469622316310529,"92":1339469377641570304,"93":1339469234682933248,"94":1339469140470484994,"95":1339468164112003073,"96":1339460015002939393,"97":1339455787090010113,"98":1339453841796964354,"99":1339448755804880896,"100":1339442479611994113},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false},"text":{"0":"Covid-19 : les autorit\u00e9s sanitaires fran\u00e7aises retirent du march\u00e9 un test antig\u00e9nique apr\u00e8s des cas av\u00e9r\u00e9s de \"faux positifs\"\n\nhttps:\/\/t.co\/eSRWn1ji68 https:\/\/t.co\/Z8z1jncV8Z","1":"Etude sur les lieux de contamination au Covid-19 : la m\u00e9thode de l'institut Pasteur est \"confuse\" et \"sans fondement\", affirme l'UMIH\n\nhttps:\/\/t.co\/INZ9bosvMS https:\/\/t.co\/pqk4PMHIiW","2":"Lille : apr\u00e8s le suicide d'une lyc\u00e9enne transgenre, le rectorat d\u00e9fend l'\u00e9tablissement\n\nhttps:\/\/t.co\/ORYuesaB7w https:\/\/t.co\/h5dVrOh9Uu","3":"AUDIO :play_button_selector: Emmanuel Macron positif au Covid-19 : il \"doit \u00eatre exemplaire et il ne l'a pas \u00e9t\u00e9\", d\u00e9nonce Eric Coquerel. C\u2019est dans le 18h50 franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Gkq42Kkk9i https:\/\/t.co\/6aoV7HTjPb","4":"Une figure du complotisme, qui appelait \u00e0 une marche \u00e0 Paris pour renverser le pouvoir, plac\u00e9e en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/umwOA7LdJU https:\/\/t.co\/3HwFeewZNA","5":"Chine : le Parlement europ\u00e9en d\u00e9nonce les violations des droits des Ou\u00efghours\n\nhttps:\/\/t.co\/terC0gsTHx https:\/\/t.co\/QwCl2oX1BV","6":"DIRECT :red_circle: Prise d'otage dans le Val-d'Oise : l'homme retranch\u00e9 et son \u00e9pouse retrouv\u00e9s morts\n\nhttps:\/\/t.co\/Kg7Xx7kkZQ https:\/\/t.co\/FY7pYyxJvM","7":"Covid-19 : Emmanuel Macron est isol\u00e9 \u00e0 La Lanterne \u00e0 Versailles\n\nhttps:\/\/t.co\/w7i8s7KjRh https:\/\/t.co\/gRIcX96Wtt","8":"Affaire Fiona : C\u00e9cile Bourgeon hospitalis\u00e9e \u00e0 Lyon apr\u00e8s avoir ing\u00e9r\u00e9 des m\u00e9dicaments\n\nhttps:\/\/t.co\/nkG1GD2Cpj https:\/\/t.co\/ldAcwj2MXv","9":"Val-d'Oise : un homme arm\u00e9 est retranch\u00e9 dans une entreprise \u00e0 Domont, deux bless\u00e9s transport\u00e9s \u00e0 l'h\u00f4pital\n\nhttps:\/\/t.co\/cPzIarBwcj https:\/\/t.co\/bu8Ng12MtL","10":"O\u00f9 les Fran\u00e7ais attrapent-ils le Covid-19 ? Voici trois choses \u00e0 savoir sur l'enqu\u00eate portant sur les lieux de contamination\n\nhttps:\/\/t.co\/4hKyui4Rvd https:\/\/t.co\/EKQQ32J0Jw","11":"Covid-19 : \"On a vraiment besoin de respecter les gestes barri\u00e8res \u00e0 l'int\u00e9rieur des maisons\" \u00e0 No\u00ebl, plaide un \u00e9pid\u00e9miologiste\n\nhttps:\/\/t.co\/FQdG9wELM7 https:\/\/t.co\/L51KdofLIV","12":"Covid-19 : la France comptabilise 18 254 nouveaux cas positifs en 24 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/H4m3RHNwd1 https:\/\/t.co\/A0ekxz4Dmk","13":"Emmanuel Macron positif au Covid-19 : le pr\u00e9sident \"possiblement contamin\u00e9\" lors du Conseil europ\u00e9en, avance Olivier V\u00e9ran\n\nhttps:\/\/t.co\/RDIl9BXnPK https:\/\/t.co\/bCrF3tWA65","14":"R\u00e9f\u00e9rendum sur l'environnement : 75% des Fran\u00e7ais souhaiteraient une victoire du \"oui\" mais 62% y voient \"une man\u0153uvre\" pour s\u00e9duire les \u00e9cologistes, selon un sondage\n\nhttps:\/\/t.co\/A0jrjWVHQv https:\/\/t.co\/v1IJdrZhMA","15":"Fabien Roussel, secr\u00e9taire national du Parti communiste fran\u00e7ais, est l'invit\u00e9 du 8h30 franceinfo, vendredi 18 d\u00e9cembre, avec Salhia Brakhlia et Marc Fauvelle  :radio: :television: https:\/\/t.co\/7oEEJguWYZ","16":"Covid-19 : que sait-on du d\u00eener d'Emmanuel Macron \u00e0 l'Elys\u00e9e mercredi soir ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Su9WD2gPoR https:\/\/t.co\/IizIaE3z4B","17":"Les d\u00e9put\u00e9s espagnols approuvent le texte visant \u00e0 l\u00e9galiser l'euthanasie\n\nhttps:\/\/t.co\/WfwSeioMlS https:\/\/t.co\/PhKtOX6PMs","18":"Attentat d\u00e9jou\u00e9 du Thalys en 2015 : le tireur Ayoub El Khazzani condamn\u00e9 \u00e0 la r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/17TE1cGjla https:\/\/t.co\/jwIOUpKsjB","19":"R\u00e9plique de la grotte Cosquer \u00e0 Marseille : le minutieux travail des artistes qui imitent l'art de la pr\u00e9histoire\n\nhttps:\/\/t.co\/2EukA0DuKN https:\/\/t.co\/dAR7V9XXD5","20":"\"On s'appelle camarade\" : le Parti communiste fran\u00e7ais f\u00eate ses 100 ans et des jeunes continuent d'y adh\u00e9rer\n\nhttps:\/\/t.co\/AJKUuuioqG https:\/\/t.co\/oS5usyYxAf","21":"Il y a dix ans, le 17 d\u00e9cembre 2010, Mohamed Bouazizi, marchand de fruits \u00e0 Sidi Bouzid, s'immole par le feu. Son geste provoque une vague de contestations populaires dans tout le pays et la chute du pr\u00e9sident Ben Ali. \n\nA d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/iq3Iy08rxi https:\/\/t.co\/9J7CrcI0O1","22":"DIRECT. Covid-19 : la campagne de vaccination d\u00e9butera \u00e0 partir du 27 d\u00e9cembre, annonce la pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne\n\nhttps:\/\/t.co\/LWty1fCWU9 https:\/\/t.co\/hzy7Jtu4Ga","23":"Affaire Jeffrey Epstein : le Fran\u00e7ais Jean-Luc Brunel plac\u00e9 en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/W8bV29iMHm https:\/\/t.co\/yHTpkrnxxO","24":"L'ann\u00e9e 2020 est \"bien partie\" pour \u00eatre l'ann\u00e9e la plus chaude jamais enregistr\u00e9e en France, selon M\u00e9t\u00e9o France\n\nhttps:\/\/t.co\/0mCATF4eIR https:\/\/t.co\/wkldcNjNAI","25":"AP-HP : Christian Perronne est d\u00e9mis de ses fonctions \"pour des propos indignes de la fonction qu'il exerce\"\n\nhttps:\/\/t.co\/J0tEv1p96W https:\/\/t.co\/d6OunbHYUD","26":":keycap_digit_seven: Dix ans apr\u00e8s le d\u00e9clenchement de la r\u00e9volution tunisienne, on est retourn\u00e9 \u00e0 Sidi Bouzid \n\nRetrouvez le reportage de @valeriecrova :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/uSqn0FbSw7 https:\/\/t.co\/jlUNI0AK47","27":"Cr\u00e9dit immobilier : le taux et la dur\u00e9e d'endettement maximum allong\u00e9s, annonce Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/6fY1bP03IF https:\/\/t.co\/VSmX0op6JE","28":":keycap_digit_six: Le 17 d\u00e9cembre est d\u00e9sormais un jour f\u00e9ri\u00e9 \u00e0 Sidi Bouzid. Mais les politiques qui font le d\u00e9placement depuis Tunis sont rares, de peur d'\u00eatre confront\u00e9s \u00e0 la col\u00e8re de ces habitants, qui n'attendent plus rien de leurs dirigeants. \n:down_arrow:","29":":keycap_digit_five: Dans les villes de l'int\u00e9rieur de la Tunisie, le ch\u00f4mage est jusqu'\u00e0 trois fois plus \u00e9lev\u00e9 que les 18% enregistr\u00e9s sur le plan national, notamment chez les jeunes dipl\u00f4m\u00e9s. \n:down_arrow: https:\/\/t.co\/cD8ogI6xxQ","30":":keycap_digit_four: Quelques am\u00e9liorations ont bien \u00e9t\u00e9 apport\u00e9es \u00e0 Sidi Bouzid : des caf\u00e9s ont ouvert, des trottoirs ont \u00e9t\u00e9 refaits, des b\u00e2timents repeints. Mais pour le reste, \"on n'a rien vu\", d\u00e9plore un responsable associatif.\n:down_arrow: https:\/\/t.co\/8y020FthoG","31":":keycap_digit_three: Mais aujourd\u2019hui, de nombreux Tunisiens sont d\u00e9\u00e7us par le manque d'\u00e9volutions concr\u00e8tes.\n:down_arrow: https:\/\/t.co\/YrBrdgRzmG","32":":keycap_digit_two: Il y a dix ans jour pour jour, Mohamed Bouazizi, vendeur ambulant de fruits \u00e2g\u00e9 de 26 ans, s\u2019immolait \u00e0 Sidi Bouzid, en Tunisie. \n\n:down_arrow: https:\/\/t.co\/qKqckZNwZY","33":"[THREAD] \n\n:keycap_digit_one: Que reste-t-il de la r\u00e9volution tunisienne, 10 ans apr\u00e8s son d\u00e9clenchement ? :Tunisia:\n\nfranceinfo est retourn\u00e9 \u00e0 Sidi Bouzid :down_arrow: https:\/\/t.co\/R7dm7Hluzk","34":"Comment fonctionne la \"justice de proximit\u00e9\" mise en \u0153uvre par Eric Dupond-Moretti ?\n\nhttps:\/\/t.co\/QO41N4I02u https:\/\/t.co\/hcd2Ue1bia","35":"Affaire Alexe\u00ef Navalny : ce que l'on sait des accusations \u00e0 l'encontre du FSB, le service de renseignement russe\n\nhttps:\/\/t.co\/BrjsGbQeE5 https:\/\/t.co\/6ifvRSq2XD","36":"Covid-19 : qui sont les derni\u00e8res personnes crois\u00e9es par Emmanuel Macron avant son test positif ?\n\nhttps:\/\/t.co\/s26ewBntqS https:\/\/t.co\/xJnOu1mgbV","37":":speaking_head_selector: \"Vous allez me faire pleurer !\" \n\nLe magnifique hommage en ligne d'\u00e9l\u00e8ves \u00e0 leur professeur confin\u00e9. :smiling_face_with_heart-eyes: https:\/\/t.co\/32VoS3yVH2","38":"AUDIO :play_button: T\u00e9l\u00e9travail : ce qui va changer d\u00e9but 2021, on vous explique dans C'est mon boulot, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/T85TPk4t8i https:\/\/t.co\/WclwDRgpBv","39":"Paul McCartney sort un nouvel album : quatre choses \u00e0 savoir sur \"McCartney III\"\n\nhttps:\/\/t.co\/5s0wTm5Th5 https:\/\/t.co\/nNExQxo0eY","40":"Emmanuel Macron test\u00e9 positif au Covid-19 : les responsables politiques entre prudence et interrogations\n\nhttps:\/\/t.co\/8uUQUKWOz0 https:\/\/t.co\/AyaroEdw7r","41":"Entre d\u00e9sespoir et d\u00e9ception, dix ans apr\u00e8s la r\u00e9volution en Tunisie\n\nhttps:\/\/t.co\/uSqn0EUhEz https:\/\/t.co\/8mkEh2iJUk","42":"Deux syndicats de magistrats portent plainte contre Eric Dupond-Moretti devant la Cour de justice de la R\u00e9publique pour \"prise ill\u00e9gale d\u2019int\u00e9r\u00eats\"\n\nhttps:\/\/t.co\/2flfzPjtrt https:\/\/t.co\/5NjfhGW5kd","43":"\u00c0 Agen, une BD, un dessin anim\u00e9 et une expo en hommage \u00e0 Louis Ducos du Hauron, inventeur oubli\u00e9 de la photo en couleurs\n\nhttps:\/\/t.co\/TIb3NeyM3C https:\/\/t.co\/Hm5hO9W0of","44":"AUDIO :play_button: Le couscous au patrimoine immat\u00e9riel de l'Unesco, c'est dans On ne pouvait pas le rater, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/0NvltGBfre https:\/\/t.co\/MZUpc9fIpI","45":"Covid-19 : la campagne vaccinale commencera \u00e0 partir du 27 d\u00e9cembre, annonce la pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne\n\nhttps:\/\/t.co\/NJzq2V6liE https:\/\/t.co\/xXakJwaP4t","46":"Emmanuel Macron positif au Covid-19 : \"Il va falloir remonter les cha\u00eenes et tester tous les gens qu'il a rencontr\u00e9s\"\n\nhttps:\/\/t.co\/6KKDdOgSbj https:\/\/t.co\/dczvwflqMc","47":"Malgr\u00e9 la crise, les programmateurs de festivals pr\u00e9parent plus que jamais l'\u00e9t\u00e9 prochain\n\nhttps:\/\/t.co\/A1kdyei8Sn https:\/\/t.co\/p4sFdOecxG","48":"AUDIO :play_button: A 107 ans, l'am\u00e9ricaine Tillie Dybing a surv\u00e9cu \u00e0 la grippe espagnole, \u00e0 un cancer et au nouveau coronavirus, c'est l'Etoile du jour, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/UIhCBy0Ew9 https:\/\/t.co\/n1RyGp7qsv","49":"Justice de proximit\u00e9 : \"De vieilles recettes remises au go\u00fbt du jour, du ripolinage\", selon l\u2019Union syndicale des magistrats\n\nhttps:\/\/t.co\/EaK7Pa3BNK https:\/\/t.co\/8suUFKVKGF","50":"AUDIO :play_button: Suivi des ex-d\u00e9tenus condamn\u00e9s pour terrorisme, justice de proximit\u00e9, secret professionnel des avocats... Le \"8h30 franceinfo\" d'\u00c9ric Dupond-Moretti, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/enmYITcuDk https:\/\/t.co\/7Q1TIejFvf","51":"Covid-19 : que se passera-t-il si Emmanuel Macron ne peut plus exercer ses fonctions ?\n\nhttps:\/\/t.co\/c2UH7aWK00 https:\/\/t.co\/YxcmTyAkkL","52":"AUDIO :play_button: \"C\u2019\u00e9tait un immense bonheur\" : Val\u00e9rie Bonneton et Guillaume de Tonqu\u00e9dec racontent les retrouvailles des com\u00e9diens de \"Fais pas ci, fais pas \u00e7a\", c'est dans l'info m\u00e9dias, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rUkznPZaTk https:\/\/t.co\/ifESRKGzzi","53":"Deux syndicats de magistrats portent plainte contre Eric Dupond-Moretti devant la Cour de justice de la R\u00e9publique pour \"prise ill\u00e9gale d\u2019int\u00e9r\u00eats\"\n\nhttps:\/\/t.co\/2flfzP1SzV https:\/\/t.co\/OUuWXkeCAC","54":"Invit\u00e9 de la matinale de franceinfo, Julien Dor\u00e9 chante une version acoustique de \"Nous\", extrait de son album \"Aim\u00e9e\" :musical_notes: https:\/\/t.co\/PRtYtvS9my","55":"Seine-Saint-Denis : des habitants d\u00e9fendent leurs jardins ouvriers, menac\u00e9s par un projet de piscine pour les Jeux olympiques\n\nhttps:\/\/t.co\/Bbo8Uzx3hp https:\/\/t.co\/N38vDtzcPt","56":"\"Le compte n'y est pas\" : le syndicat Prodiss d\u00e9nonce des aides gouvernementales insuffisantes pour la musique\n\nhttps:\/\/t.co\/Zdu19JcZ0P https:\/\/t.co\/5njqhy0ysj","57":"DIRECT :red_circle: Emmanuel Macron positif au Covid-19 : suivez les r\u00e9actions et les derni\u00e8res informations dans notre \u00e9dition sp\u00e9ciale\n\nhttps:\/\/t.co\/UmJt9QbytE https:\/\/t.co\/7pBNP4GxRs","58":"VIDEO. Eric Dupond-Moretti veut \"r\u00e9gler\" le probl\u00e8me du \"secret professionnel des avocats\"\n\nhttps:\/\/t.co\/C6tHxJul4v https:\/\/t.co\/MBuWzvkY2G","59":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : le pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale, Richard Ferrand, est cas contact d'Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/LWty1fUyiJ https:\/\/t.co\/rIotrqTLX3","60":"R\u00e9f\u00e9r\u00e9-libert\u00e9 pour la r\u00e9ouverture des lieux de culture : examen par le Conseil d'Etat lundi et d\u00e9cision sous 48 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/StOSrcxo9G https:\/\/t.co\/vMNvmc9z5P","61":"\"\u00c0 chaque fois qu'une personne mourrait, les trafiquants venaient v\u00e9rifier son pouls. Une fois sa mort confirm\u00e9e, ils jetaient simplement son corps \u00e0 la mer.\" \n\nEn Birmanie, les Rohingyas sont pers\u00e9cut\u00e9s. En cherchant \u00e0 fuir les camps de r\u00e9fugi\u00e9s, ils sont la cible de passeurs. https:\/\/t.co\/vnHFO0sIuq","62":"VIDEO. R\u00e9f\u00e9r\u00e9-libert\u00e9 pour la r\u00e9ouverture des lieux de culture : ils seront quoiqu'il arrive \"soumis au couvre-feu\", avertit Roselyne Bachelot\n\nhttps:\/\/t.co\/sVJWXYFGl8 https:\/\/t.co\/Uyesv9xNGi","63":"Covid-19 : la Su\u00e8de de nouveau en difficult\u00e9 face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague\n\nhttps:\/\/t.co\/mrzbxN1cfg https:\/\/t.co\/1WrdgvcLOE","64":"VIDEO :play_button: Quand Eric Dupond-Moretti ne veut plus parler de \"violences polici\u00e8res\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Ogt01dU30t https:\/\/t.co\/Gz80biQalR","65":"H\u00e9rault : trois policiers municipaux de B\u00e9ziers convoqu\u00e9s \u00e0 la police judiciaire apr\u00e8s la mort d\u2019un homme pendant une interpellation\n\nhttps:\/\/t.co\/txgELMHnow https:\/\/t.co\/DCrghdWwKI","66":"AUDIO :play_button: La crise n\u2019atteint pas le m\u00e9c\u00e9nat\u2026 pour l\u2019instant, on en parle dans le brief \u00e9co, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ClK3EhKczU https:\/\/t.co\/j3FbtzBOKF","67":"VIDEO. Terrorisme : Eric Dupond-Moretti relance la piste du bracelet \u00e9lectronique pour les anciens d\u00e9tenus\n\nhttps:\/\/t.co\/7Eu4LT6fnh https:\/\/t.co\/xqAgkYJHmO","68":"Emmanuel Macron test\u00e9 positif au Covid-19 : le Premier ministre Jean Castex, cas contact du chef de l'Etat, se place \u00e0 l'isolement et n'ira pas au S\u00e9nat pour pr\u00e9senter la strat\u00e9gie de vaccination, annonce Matignon\n\nSuivez la situation en direct :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/iABoZnb7Qd https:\/\/t.co\/7QIg9Qpgwq","69":"VIDEO. R\u00e9ouverture des lieux de cultures : \"Quand les lieux de culture fonctionnent ce sont 40 000 personnes dans les rues de Paris\", justifie Roselyne Bachelot\n\nhttps:\/\/t.co\/5k3lP1Tazc https:\/\/t.co\/oqN9M27Vfi","70":"Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique va s\u2019isoler pendant sept jours et il assurera ses activit\u00e9s \u00e0 distance, pr\u00e9cise son entourage.","71":"Emmanuel Macron test\u00e9 positif au Covid-19 : \"Ce diagnostic a \u00e9t\u00e9 \u00e9tabli suite \u00e0 un test RTPCR r\u00e9alis\u00e9 d\u00e8s l\u2019apparition de premiers sympt\u00f4mes\", pr\u00e9cise l'Elys\u00e9e.","72":"Covid-19 : apr\u00e8s les th\u00e9\u00e2tres, les cin\u00e9mas saisissent le Conseil d'Etat pour rouvrir\n\nhttps:\/\/t.co\/Seuo3iNNV9 https:\/\/t.co\/jLKnLNFInl","73":":red_circle: Emmanuel Macron a \u00e9t\u00e9 diagnostiqu\u00e9 positif au Covid-19, annonce l'Elys\u00e9e\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/iFj1KnTdAR","74":"VIDEO :play_button: Contribution des plates-formes \u00e0 la cr\u00e9ation fran\u00e7aise : \"Nous avons abouti\", affirme Roselyne Bachelot\n\nhttps:\/\/t.co\/xF4POIjyWp https:\/\/t.co\/JRigKCtcpR","75":"Lieux culturels ferm\u00e9s : Julien Dor\u00e9 \"comprend que ce soit bord\u00e9lique et complexe \u00e0 g\u00e9rer\"\n\nhttps:\/\/t.co\/grL0gacjEM https:\/\/t.co\/UWWVkv8Q1G","76":"VIDEO :play_button: Justice de proximit\u00e9 : Eric Dupond-Moretti annonce la cr\u00e9ation de \"2 000 lieux d\u00e9di\u00e9s\"\n\nhttps:\/\/t.co\/WmNS5t6o0Y https:\/\/t.co\/qVNMmGZfsU","77":":yellow_circle: Malgr\u00e9 l'arriv\u00e9e imminente des premiers vaccins, l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 est loin d'\u00eatre \u00e9radiqu\u00e9e. \n\n:backhand_index_pointing_right: Une troisi\u00e8me vague semble de plus en plus r\u00e9aliste en d\u00e9but d'ann\u00e9e prochaine.\n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/L6epG9AWG4 https:\/\/t.co\/ahWcRcFFJ0","78":"Le monde de la culture se voit en mode mineur au cours de l'ann\u00e9e 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/1bkcuX6r2B https:\/\/t.co\/O8gwD1Gcp7","79":"A peine d\u00e9confin\u00e9e, la Martinique s'appr\u00eate \u00e0 accueillir les vacanciers pour les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Un retour des touristes m\u00e9tropolitains qui fait aussi craindre un rebond des contaminations sur l'\u00eele. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/TZeLS6RXNh","80":"AUDIO :play_button: Le cours du bitcoin d\u00e9passe le seuil des 20 000 dollars, c'est le d\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/1eWa3c8GBe https:\/\/t.co\/iej6aT5kzo","81":"AUDIO :play_button: Attentats de janvier 2015 : Hayat Boumeddiene, condamn\u00e9e \u00e0 30 ans de r\u00e9clusion, reste introuvable, on en parle dans le Choix de franceinfo, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/gWdaPid3q6 https:\/\/t.co\/RXcmIk91DV","82":"Covid-19 : Twitter veut faire supprimer les messages trompeurs sur les vaccins\n\nhttps:\/\/t.co\/5g00UFIfoi https:\/\/t.co\/rtHRx4jxN8","83":"AUDIO :play_button: Covid-19 : plus d'une vingtaine de mol\u00e9cules en test pour trouver un m\u00e9dicament, c'est le billet sciences, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/VdblYQ44o4 https:\/\/t.co\/EPiWMJ2mEt","84":"Les Fidji menac\u00e9es de vagues g\u00e9antes et d'inondations \u00e0 l'approche du cyclone Yasa\n\nhttps:\/\/t.co\/gHZdKXQ9jG https:\/\/t.co\/u2rOO15RGr","85":"Justice de proximit\u00e9 : en plus de postes suppl\u00e9mentaires, le ministre de la Justice, Eric Dupond-Moretti, annonce \"2 000 lieux d\u00e9di\u00e9s pour rendre justice dans la campagne, dans les quartiers\"\n\nhttps:\/\/t.co\/n9rXlXEhTd https:\/\/t.co\/4Dp81Of3zU","86":"Justice de proximit\u00e9 : \"Pour des questions de moyens, la petite d\u00e9linquance n'est pas trait\u00e9e comme elle m\u00e9rite de l'\u00eatre, elle pourrit la vie de nos concitoyens\", admet le ministre de la Justice, Eric Dupond-Moretti\n\nhttps:\/\/t.co\/n9rXlXEhTd https:\/\/t.co\/yUXHBPM8gG","87":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : le verdict n'a \"ni soulag\u00e9 ni apais\u00e9\" Maryse Wolinski\n\nhttps:\/\/t.co\/NWkqwBrU7S https:\/\/t.co\/YqYUnxGaWR","88":"AUDIO :play_button: En Cisjordanie, des com\u00e9diens se \"vendent aux ench\u00e8res\" dans une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre pour protester contre les difficult\u00e9s du secteur culturel, on vous raconte \u00e7a dans En direct du monde, ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/AHvjLxiNvA https:\/\/t.co\/fWuNxoSdAi","89":":right_arrow: No\u00ebl : malgr\u00e9 la crise du Covid-19, le jouet fran\u00e7ais s'impose dans les rayons (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/FwRdsT6vaf https:\/\/t.co\/yCDihaP7Yv","90":":right_arrow: Risques d'\u00e9touffements, tissus inflammables, 16% des jouets peuvent \u00eatre dangereux, selon une enqu\u00eate de la DGCCRF (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/8k7nrgij6O https:\/\/t.co\/e467lERJEn","91":":right_arrow: RECIT. \"Printemps arabes\" : il y a dix ans, l'immolation de Mohamed Bouazizi d\u00e9clenchait une r\u00e9volution en Tunisie (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/r08pwx49En https:\/\/t.co\/Li9nSYm3Un","92":":right_arrow: Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : un premier chapitre historique se referme avec le verdict (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/wpLO1Zbq89 https:\/\/t.co\/VenNyVgE63","93":":right_arrow: Covid-19 : sept raisons de penser que 2021 risque de d\u00e9buter avec une troisi\u00e8me vague (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/CFcgoohRus https:\/\/t.co\/JWa6Htwibb","94":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce jeudi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/ZYFvT0uB3K","95":"DIRECT :red_circle:  Covid-19 : aux Etats-Unis, plus de 3 700 morts et 250 000 cas en une seule journ\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/LWty1fUyiJ https:\/\/t.co\/Hco0cLo2sf","96":"Risques d'\u00e9touffements, tissus inflammables, 16% des jouets peuvent \u00eatre dangereux pour les enfants d'apr\u00e8s une enqu\u00eate de la DGCCRF\n\nhttps:\/\/t.co\/8k7nrgij6O https:\/\/t.co\/PnrESHvjQE","97":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : un premier chapitre historique se referme avec le verdict\n\nhttps:\/\/t.co\/wpLO1Zbq89 https:\/\/t.co\/Wi7iWbnzSk","98":"Covid-19 : sept raisons de penser que 2021 risque de d\u00e9buter avec une troisi\u00e8me vague\n\nhttps:\/\/t.co\/CFcgoohRus https:\/\/t.co\/1G6o8EoQjK","99":"Grippe aviaire : un quatri\u00e8me foyer d\u00e9tect\u00e9 dans les Landes\n\nhttps:\/\/t.co\/vK1Jtpwh57 https:\/\/t.co\/XTDNGT9Qm1","100":"No\u00ebl : malgr\u00e9 la crise du Covid-19, le jouet fran\u00e7ais s'impose dans les rayons\n\nhttps:\/\/t.co\/FwRdsT6vaf https:\/\/t.co\/dZ69sfFGhq"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 23:25:00","1":"2020-12-17 23:10:00","2":"2020-12-17 22:50:00","3":"2020-12-17 22:30:00","4":"2020-12-17 22:06:29","5":"2020-12-17 21:30:00","6":"2020-12-17 21:09:41","7":"2020-12-17 20:37:18","8":"2020-12-17 20:25:00","9":"2020-12-17 20:08:02","10":"2020-12-17 20:06:58","11":"2020-12-17 19:25:53","12":"2020-12-17 19:00:01","13":"2020-12-17 18:53:13","14":"2020-12-17 18:15:37","15":"2020-12-17 18:00:00","16":"2020-12-17 17:45:28","17":"2020-12-17 17:33:00","18":"2020-12-17 17:20:00","19":"2020-12-17 17:03:53","20":"2020-12-17 16:44:57","21":"2020-12-17 16:34:31","22":"2020-12-17 16:17:00","23":"2020-12-17 16:15:00","24":"2020-12-17 16:00:01","25":"2020-12-17 15:45:00","26":"2020-12-17 15:30:48","27":"2020-12-17 15:30:00","28":"2020-12-17 15:29:52","29":"2020-12-17 15:29:00","30":"2020-12-17 15:28:03","31":"2020-12-17 15:26:28","32":"2020-12-17 15:25:13","33":"2020-12-17 15:24:09","34":"2020-12-17 15:14:09","35":"2020-12-17 14:30:00","36":"2020-12-17 14:19:45","37":"2020-12-17 14:17:45","38":"2020-12-17 14:13:09","39":"2020-12-17 14:00:01","40":"2020-12-17 13:45:00","41":"2020-12-17 13:30:00","42":"2020-12-17 13:15:00","43":"2020-12-17 12:55:59","44":"2020-12-17 12:41:43","45":"2020-12-17 12:08:00","46":"2020-12-17 12:00:02","47":"2020-12-17 11:53:00","48":"2020-12-17 11:45:00","49":"2020-12-17 11:40:00","50":"2020-12-17 11:36:00","51":"2020-12-17 11:32:00","52":"2020-12-17 11:28:00","53":"2020-12-17 11:24:00","54":"2020-12-17 11:22:14","55":"2020-12-17 11:16:00","56":"2020-12-17 11:08:00","57":"2020-12-17 11:00:01","58":"2020-12-17 10:56:00","59":"2020-12-17 10:45:57","60":"2020-12-17 10:40:00","61":"2020-12-17 10:35:21","62":"2020-12-17 10:32:00","63":"2020-12-17 10:24:00","64":"2020-12-17 10:16:00","65":"2020-12-17 10:13:00","66":"2020-12-17 10:07:36","67":"2020-12-17 10:05:00","68":"2020-12-17 09:54:33","69":"2020-12-17 09:53:00","70":"2020-12-17 09:43:44","71":"2020-12-17 09:42:29","72":"2020-12-17 09:41:00","73":"2020-12-17 09:35:00","74":"2020-12-17 09:23:00","75":"2020-12-17 09:15:00","76":"2020-12-17 09:07:02","77":"2020-12-17 09:06:46","78":"2020-12-17 08:28:00","79":"2020-12-17 08:25:14","80":"2020-12-17 08:25:00","81":"2020-12-17 08:20:00","82":"2020-12-17 08:16:00","83":"2020-12-17 08:12:00","84":"2020-12-17 08:08:00","85":"2020-12-17 07:55:52","86":"2020-12-17 07:48:52","87":"2020-12-17 07:29:41","88":"2020-12-17 07:25:05","89":"2020-12-17 07:18:29","90":"2020-12-17 07:17:37","91":"2020-12-17 07:16:58","92":"2020-12-17 07:16:00","93":"2020-12-17 07:15:26","94":"2020-12-17 07:15:03","95":"2020-12-17 07:11:11","96":"2020-12-17 06:38:48","97":"2020-12-17 06:22:00","98":"2020-12-17 06:14:16","99":"2020-12-17 05:54:03","100":"2020-12-17 05:29:07"},"retweet_count":{"0":52,"1":18,"2":9,"3":23,"4":43,"5":56,"6":27,"7":104,"8":8,"9":15,"10":14,"11":10,"12":26,"13":14,"14":28,"15":10,"16":27,"17":56,"18":13,"19":6,"20":67,"21":24,"22":16,"23":35,"24":10,"25":179,"26":6,"27":14,"28":4,"29":2,"30":1,"31":3,"32":8,"33":8,"34":8,"35":8,"36":9,"37":23,"38":7,"39":6,"40":17,"41":7,"42":41,"43":13,"44":30,"45":29,"46":37,"47":3,"48":48,"49":5,"50":14,"51":93,"52":4,"53":44,"54":9,"55":60,"56":7,"57":6,"58":8,"59":16,"60":7,"61":29,"62":9,"63":15,"64":13,"65":11,"66":8,"67":13,"68":27,"69":23,"70":11,"71":27,"72":14,"73":175,"74":5,"75":5,"76":9,"77":18,"78":7,"79":19,"80":4,"81":8,"82":53,"83":7,"84":9,"85":28,"86":87,"87":8,"88":6,"89":3,"90":10,"91":7,"92":2,"93":11,"94":3,"95":15,"96":11,"97":5,"98":33,"99":4,"100":5},"favorite_count":{"0":59,"1":32,"2":26,"3":88,"4":95,"5":233,"6":26,"7":243,"8":13,"9":19,"10":30,"11":24,"12":38,"13":43,"14":76,"15":27,"16":73,"17":211,"18":53,"19":12,"20":237,"21":0,"22":34,"23":69,"24":14,"25":348,"26":7,"27":14,"28":6,"29":3,"30":1,"31":2,"32":4,"33":27,"34":33,"35":7,"36":30,"37":0,"38":8,"39":23,"40":45,"41":10,"42":81,"43":20,"44":150,"45":30,"46":92,"47":22,"48":211,"49":6,"50":4,"51":210,"52":21,"53":56,"54":70,"55":149,"56":10,"57":7,"58":13,"59":56,"60":13,"61":0,"62":12,"63":16,"64":12,"65":12,"66":9,"67":23,"68":31,"69":25,"70":33,"71":56,"72":18,"73":244,"74":11,"75":44,"76":10,"77":0,"78":9,"79":0,"80":8,"81":17,"82":115,"83":4,"84":11,"85":42,"86":301,"87":9,"88":2,"89":8,"90":5,"91":7,"92":3,"93":12,"94":10,"95":20,"96":10,"97":13,"98":58,"99":10,"100":26},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eSRWn1ji68","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-autorites-sanitaires-francaises-retirent-du-marche-un-test-antigenique-apres-des-cas-averes-de-faux-positifs_4224209.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1339706136782663680,"id_str":"1339706136782663680","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeXoiJXcAAdyal.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeXoiJXcAAdyal.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z8z1jncV8Z","display_url":"pic.twitter.com\/Z8z1jncV8Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339713233654063107\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/INZ9bosvMS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/etude-sur-les-lieux-de-contamination-au-covid-19-la-methode-de-l-institut-pasteur-est-confuse-et-sans-fondement-affirme-l-umih_4223841.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1339705943211315202,"id_str":"1339705943211315202","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeXdRCXEAId9ji.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeXdRCXEAId9ji.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pqk4PMHIiW","display_url":"pic.twitter.com\/pqk4PMHIiW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339709458759356416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ORYuesaB7w","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/lille-apres-le-suicide-d-une-lyceenne-transgenre-le-rectorat-defend-l-etablissement_4223847.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1339702834720325638,"id_str":"1339702834720325638","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeUoVAWwAYCcPP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeUoVAWwAYCcPP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h5dVrOh9Uu","display_url":"pic.twitter.com\/h5dVrOh9Uu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339704425615601672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gkq42Kkk9i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/emmanuel-macron-positif-au-covid-19-il-doit-etre-exemplaire-et-il-ne-l-a-pas-ete-denonce-eric-coquerel_4204851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1339697208036364292,"id_str":"1339697208036364292","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpePgz-XEAQb53N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpePgz-XEAQb53N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6aoV7HTjPb","display_url":"pic.twitter.com\/6aoV7HTjPb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339699393562230784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umwOA7LdJU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/une-figure-du-complotisme-qui-appelait-a-une-marche-a-paris-pour-renverser-le-pouvoir-placee-en-garde-a-vue_4223801.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/u\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1339693441069006848,"id_str":"1339693441069006848","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeMFi7WwAArpcC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeMFi7WwAArpcC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3HwFeewZNA","display_url":"pic.twitter.com\/3HwFeewZNA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339693475525259267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/terC0gsTHx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/chine\/chine-le-parlement-europeen-denonce-les-violations-des-droits-des-ouighours_4223735.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/chine\/ch\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1339682723342987264,"id_str":"1339682723342987264","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeCVsSWMAA56-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpeCVsSWMAA56-7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QwCl2oX1BV","display_url":"pic.twitter.com\/QwCl2oX1BV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339684293799374848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kg7Xx7kkZQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/direct-val-d-oise-un-homme-arme-retranche-dans-une-entreprise-a-domont-le-gign-sur-place_4223765.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1339679168343191553,"id_str":"1339679168343191553","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd_Gw4WMAEBsSX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd_Gw4WMAEBsSX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FY7pYyxJvM","display_url":"pic.twitter.com\/FY7pYyxJvM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339679182368993280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7i8s7KjRh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-emmanuel-macron-est-isole-a-la-lanterne-a-versailles_4223773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1339671010929467392,"id_str":"1339671010929467392","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd3r8JW4AAg9A7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd3r8JW4AAg9A7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gRIcX96Wtt","display_url":"pic.twitter.com\/gRIcX96Wtt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339671030583930881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nkG1GD2Cpj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-de-fiona\/affaire-fiona-cecile-bourgeon-hospitalisee-a-lyon-apres-avoir-ingere-des-medicaments_4223727.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1339664634731782144,"id_str":"1339664634731782144","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epdx4y9XYAAJ6ot.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epdx4y9XYAAJ6ot.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ldAcwj2MXv","display_url":"pic.twitter.com\/ldAcwj2MXv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339667935183421443\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cPzIarBwcj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/val-d-oise-un-homme-arme-est-retranche-dans-une-entreprise-a-domont-deux-blesses-transportes-a-l-hopital_4223763.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/v\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1339663556367806466,"id_str":"1339663556367806466","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epdw6BvW8AI_Z7t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epdw6BvW8AI_Z7t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bu8Ng12MtL","display_url":"pic.twitter.com\/bu8Ng12MtL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339663668489973768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4hKyui4Rvd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ou-les-francais-attrapent-ils-le-covid-19-voici-trois-choses-a-savoir-sur-l-enquete-portant-sur-les-lieux-de-contamination_4223447.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1339663375828201472,"id_str":"1339663375828201472","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdwvhLXMAAv7c6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdwvhLXMAAv7c6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EKQQ32J0Jw","display_url":"pic.twitter.com\/EKQQ32J0Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339663396380225539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FQdG9wELM7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-on-a-vraiment-besoin-de-respecter-les-gestes-barrieres-a-l-interieur-des-maisons-a-noel-plaide-un-epidemiologiste_4223717.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1339653044926083076,"id_str":"1339653044926083076","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdnWLkW8AQXGIO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdnWLkW8AQXGIO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L51KdofLIV","display_url":"pic.twitter.com\/L51KdofLIV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339653059891359744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H4m3RHNwd1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-comptabilise-18-254-nouveaux-cas-positifs-en-24-heures_4223667.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1339644983884865536,"id_str":"1339644983884865536","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdgA92XYAACfgK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdgA92XYAACfgK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A0ekxz4Dmk","display_url":"pic.twitter.com\/A0ekxz4Dmk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339646549337337856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RDIl9BXnPK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/emmanuel-macron-positif-au-covid-19-le-president-possiblement-contamine-lors-du-conseil-europeen-avance-olivier-veran_4223715.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1339644827491848195,"id_str":"1339644827491848195","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epdf33PXUAM-tzy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epdf33PXUAM-tzy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bCrF3tWA65","display_url":"pic.twitter.com\/bCrF3tWA65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339644836446695426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0jrjWVHQv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/referendum-macron-sur-l-environnement-62-des-francais-y-voient-une-manoeuvre-pour-seduire-les-ecologistes-selon-un-sondage_4223525.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/r\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1339635299769589762,"id_str":"1339635299769589762","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdXNRtXIAIUBHG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdXNRtXIAIUBHG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1IJdrZhMA","display_url":"pic.twitter.com\/v1IJdrZhMA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339635374017097739\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339620840183377924,"id_str":"1339620840183377924","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdKDnjXMAQ1s6V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdKDnjXMAQ1s6V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7oEEJguWYZ","display_url":"pic.twitter.com\/7oEEJguWYZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339631447536185345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Su9WD2gPoR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/covid-19-que-sait-on-du-diner-d-emmanuel-macron-a-l-elysee-mercredi-soir_4223473.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1339627772512235522,"id_str":"1339627772512235522","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdQXIfW8AICEW3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdQXIfW8AICEW3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IizIaE3z4B","display_url":"pic.twitter.com\/IizIaE3z4B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339627787678789634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfwSeioMlS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/espagne\/les-deputes-espagnols-approuvent-le-texte-visant-a-legaliser-l-euthanasie_4223585.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/espagne\/\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1339619806815936512,"id_str":"1339619806815936512","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdJHd9XYAAtA0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdJHd9XYAAtA0F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PhKtOX6PMs","display_url":"pic.twitter.com\/PhKtOX6PMs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339624650050039809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/17TE1cGjla","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/justice-proces\/attentat-dejoue-du-thalys-en-2015-le-tireur-ayoub-el-khazzani-condamne-a-la-reclusion-criminelle-a-perpetuite_4223613.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/j\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1339618809985044483,"id_str":"1339618809985044483","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdINceXEAMwnX1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdINceXEAMwnX1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jwIOUpKsjB","display_url":"pic.twitter.com\/jwIOUpKsjB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339621378950094854\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2EukA0DuKN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/replique-de-la-grotte-cosquer-a-marseille-le-minutieux-travail-des-artistes-qui-imitent-l-art-de-la-prehistoire_4223109.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1339617289663082497,"id_str":"1339617289663082497","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdG081W8AEbYbt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdG081W8AEbYbt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dAR7V9XXD5","display_url":"pic.twitter.com\/dAR7V9XXD5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339617324643610624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJKUuuioqG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/parti-communiste-francais\/on-s-appelle-camarade-le-parti-communiste-francais-fete-ses-100-ans-et-des-jeunes-continuent-d-y-adherer_4223467.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/part\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1339612517212041217,"id_str":"1339612517212041217","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdCfKEXMAEeEEW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdCfKEXMAEeEEW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oS5usyYxAf","display_url":"pic.twitter.com\/oS5usyYxAf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339612558928572420\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWty1fCWU9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-aux-etats-unis-plus-de-3-700-morts-et-250-000-cas-en-une-seule-journee_4222983.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1339600710195810305,"id_str":"1339600710195810305","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc3v5gVEAE_V8Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc3v5gVEAE_V8Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hzy7Jtu4Ga","display_url":"pic.twitter.com\/hzy7Jtu4Ga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339605524011122690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W8bV29iMHm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/affaire-jeffrey-epstein\/affaire-jeffrey-epstein-le-francais-jean-luc-brunel-place-en-garde-a-vue_4223339.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/affa\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1339597471224229891,"id_str":"1339597471224229891","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc0zXZU8AMXQEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc0zXZU8AMXQEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yHTpkrnxxO","display_url":"pic.twitter.com\/yHTpkrnxxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339605020795400193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0mCATF4eIR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/l-annee-2020-est-bien-partie-pour-etre-l-annee-la-plus-chaude-jamais-enregistree-en-france-selon-meteo-france_4223419.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/l\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1339595489012903945,"id_str":"1339595489012903945","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcy__FUcAk1vF9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcy__FUcAk1vF9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wkldcNjNAI","display_url":"pic.twitter.com\/wkldcNjNAI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339601250967572481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J0tEv1p96W","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/hopital\/ap6hp-christian-perronne-est-demis-de-ses-fonctions-pour-des-propos-indignes-de-la-fonction-qu-il-exerce_4223433.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/hopital\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1339590090436136964,"id_str":"1339590090436136964","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcuFv0UUAQI-K1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcuFv0UUAQI-K1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d6OunbHYUD","display_url":"pic.twitter.com\/d6OunbHYUD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339597471484395520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valeriecrova","name":"Valerie Crova","id":285623185,"id_str":"285623185","indices":[121,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSqn0FbSw7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/tunisie\/entre-desespoir-et-deception-dix-ans-apres-la-revolution-en-tunisie_4223265.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1339593836775936004,"id_str":"1339593836775936004","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcxf0BVEAQWGFe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcxf0BVEAQWGFe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jlUNI0AK47","display_url":"pic.twitter.com\/jlUNI0AK47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339593897266171907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fY1bP03IF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/immobilier\/credit-immobilier-le-taux-et-la-duree-d-endettement-maximum-sont-allonges-annonce-bruno-le-maire_4223389.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/immob\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1339589862421229573,"id_str":"1339589862421229573","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epct4eZU8AUp_t_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epct4eZU8AUp_t_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VSmX0op6JE","display_url":"pic.twitter.com\/VSmX0op6JE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339593696099016705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339593381001920514,"id_str":"1339593381001920514","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcxFSIVgAIDpEg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcxFSIVgAIDpEg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cD8ogI6xxQ","display_url":"pic.twitter.com\/cD8ogI6xxQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339593443496972292\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339593004814778368,"id_str":"1339593004814778368","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcwvYuVQAAd-gA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcwvYuVQAAd-gA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8y020FthoG","display_url":"pic.twitter.com\/8y020FthoG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339593204870434816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339592696915103745,"id_str":"1339592696915103745","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcwddtVEAE9ftu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcwddtVEAE9ftu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YrBrdgRzmG","display_url":"pic.twitter.com\/YrBrdgRzmG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339592806847770624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339592428676734979,"id_str":"1339592428676734979","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcwN2cUYAMifQV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcwN2cUYAMifQV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qKqckZNwZY","display_url":"pic.twitter.com\/qKqckZNwZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339592491603902464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339590100104011781,"id_str":"1339590100104011781","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcuGT1UYAUqBrI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcuGT1UYAUqBrI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R7dm7Hluzk","display_url":"pic.twitter.com\/R7dm7Hluzk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339592222950363137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":500,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":529,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QO41N4I02u","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/comment-fonctionne-la-justice-de-proximite-mise-en-oeuvre-par-eric-dupond-moretti_4222243.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1339589694397399042,"id_str":"1339589694397399042","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpctusdUwAIqq97.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpctusdUwAIqq97.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hcd2Ue1bia","display_url":"pic.twitter.com\/hcd2Ue1bia","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339589709555625986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrjsGbQeE5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/russie\/alexei-navalny\/affaire-alexei-navalny-ce-que-l-on-sait-des-accusations-a-l-encontre-du-fsb-le-service-de-renseignement-russe_4223013.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/russie\/a\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1339576184552636417,"id_str":"1339576184552636417","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpchcUXVQAEvBMh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpchcUXVQAEvBMh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ifvRSq2XD","display_url":"pic.twitter.com\/6ifvRSq2XD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339578599502827521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s26ewBntqS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-qui-sont-les-dernieres-personnes-croisees-par-emmanuel-macron-avant-son-testpositif_4223227.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1339576007079112711,"id_str":"1339576007079112711","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpchR_OWMAcsnDA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpchR_OWMAcsnDA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xJnOu1mgbV","display_url":"pic.twitter.com\/xJnOu1mgbV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339576019095867392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T85TPk4t8i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/teletravail-ce-qui-va-changer-debut-2021_4204509.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1339574297027899392,"id_str":"1339574297027899392","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcfucyXcAATMel.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcfucyXcAATMel.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WclwDRgpBv","display_url":"pic.twitter.com\/WclwDRgpBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339574356461178880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5s0wTm5Th5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/the-beatles\/paul-mccartney-sort-un-nouvel-album-4-choses-a-savoir-sur-mccartney-iii_4220899.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1339565197317517312,"id_str":"1339565197317517312","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcXcxuWMAAOk98.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcXcxuWMAAOk98.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNExQxo0eY","display_url":"pic.twitter.com\/nNExQxo0eY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339571050917539842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uUQUKWOz0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/emmanuel-macron-teste-positif-au-covid-19-les-responsables-politiques-entre-prudence-et-interrogations_4223317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1339559470893047808,"id_str":"1339559470893047808","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSPdIXIAAglGP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSPdIXIAAglGP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AyaroEdw7r","display_url":"pic.twitter.com\/AyaroEdw7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339567272399163392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSqn0EUhEz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/tunisie\/entre-desespoir-et-deception-dix-ans-apres-la-revolution-en-tunisie_4223265.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1339559230790131713,"id_str":"1339559230790131713","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSBerXYAE-BgE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSBerXYAE-BgE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8mkEh2iJUk","display_url":"pic.twitter.com\/8mkEh2iJUk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339563498204966913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2flfzPjtrt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/deux-syndicats-de-magistrats-portent-plainte-contre-eric-dupond-moretti-devant-la-cour-de-justice-de-la-republique-pour-prise-illegale-dinterets_4223161.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1339555184305987586,"id_str":"1339555184305987586","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcOV8WXYAIMJd1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcOV8WXYAIMJd1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5NjfhGW5kd","display_url":"pic.twitter.com\/5NjfhGW5kd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339559722492387329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TIb3NeyM3C","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/bd\/aagen-une-bd-un-dessin-anime-et-une-expo-en-hommage-a-louis-ducos-du-hauron-inventeur-oublie-de-la-photo-en-couleurs_4220741.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/bd\/aag\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1339554924468776965,"id_str":"1339554924468776965","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcOG0YWMAUKR86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcOG0YWMAUKR86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hm5hO9W0of","display_url":"pic.twitter.com\/Hm5hO9W0of","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339554939404775425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NvltGBfre","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/on-ne-pouvait-pas-le-rater\/le-couscous-au-patrimoine-immateriel-de-l-unesco_4204843.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/o\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1339551200656715778,"id_str":"1339551200656715778","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcKuEGXcAIe6Le.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcKuEGXcAIe6Le.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZUpc9fIpI","display_url":"pic.twitter.com\/MZUpc9fIpI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339551347797073921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NJzq2V6liE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-campagne-vaccinale-commencera-a-partir-du-27-decembre-annonce-la-presidente-de-la-commission-europeenne_4223281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1339540132773376000,"id_str":"1339540132773376000","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcAp1BWMAAz4ZZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcAp1BWMAAz4ZZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xXakJwaP4t","display_url":"pic.twitter.com\/xXakJwaP4t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339542861029715969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6KKDdOgSbj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/emmanuel-macron-positif-au-covid-19-il-va-falloir-remonter-les-chaines-et-tester-tous-les-gens-qu-il-a-rencontres_4223263.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1339536876433272834,"id_str":"1339536876433272834","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9sSNXcAIJR2j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9sSNXcAIJR2j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dczvwflqMc","display_url":"pic.twitter.com\/dczvwflqMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339540855821119497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A1kdyei8Sn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/les-eurockeennes\/malgre-la-crise-les-programmateurs-de-festivals-preparent-plus-que-jamais-l-ete-prochain_4222207.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1339536706337452032,"id_str":"1339536706337452032","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9iYjXMAAh0CD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9iYjXMAAh0CD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p4sFdOecxG","display_url":"pic.twitter.com\/p4sFdOecxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339539086135029760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UIhCBy0Ew9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/a-107-ans-l-americaine-tillie-dybing-a-survecu-a-la-grippe-espagnole-a-un-cancer-et-au-nouveau-coronavirus_4204833.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1339533036388552704,"id_str":"1339533036388552704","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6Mw7XEAAcmRq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6Mw7XEAAcmRq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n1RyGp7qsv","display_url":"pic.twitter.com\/n1RyGp7qsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339537072936407042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EaK7Pa3BNK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/justice-de-proximite-de-vieilles-recettes-remises-au-gout-du-jour-du-ripolinage-selon-lunion-syndicale-des-magistrats_4223197.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1339529928639954945,"id_str":"1339529928639954945","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb3X3qWwAEQ6-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb3X3qWwAEQ6-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8suUFKVKGF","display_url":"pic.twitter.com\/8suUFKVKGF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339535814573748231\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enmYITcuDk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/suivi-des-ex-detenus-condamnes-pour-terrorisme-justice-de-proximite-secret-professionnel-des-avocats-le-8h30franceinfo-d-eric-dupond-moretti_4204853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1339532734570655750,"id_str":"1339532734570655750","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb57MkXcAYq0KD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb57MkXcAYq0KD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Q1TIejFvf","display_url":"pic.twitter.com\/7Q1TIejFvf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339534807987064842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c2UH7aWK00","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-que-se-passera-t-il-si-emmanuel-macron-ne-peut-plus-exercer-ses-fonctions_4223121.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1339528667794464768,"id_str":"1339528667794464768","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb2OepXYAAh4B6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb2OepXYAAh4B6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YxcmTyAkkL","display_url":"pic.twitter.com\/YxcmTyAkkL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339533801471442944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rUkznPZaTk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/cetait-un-immense-bonheur-valerie-bonneton-et-guillaume-de-tonquedec-racontent-les-retrouvailles-des-comediens-de-fais-pas-ci-fais-pas-ca_4204975.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1339532085674033152,"id_str":"1339532085674033152","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb5VbPWwAAq4bW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb5VbPWwAAq4bW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ifESRKGzzi","display_url":"pic.twitter.com\/ifESRKGzzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339532794612092928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":559,"h":314,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":559,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":559,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2flfzP1SzV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/deux-syndicats-de-magistrats-portent-plainte-contre-eric-dupond-moretti-devant-la-cour-de-justice-de-la-republique-pour-prise-illegale-dinterets_4223161.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1339528486080438272,"id_str":"1339528486080438272","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb2D5tXYAA2qUn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb2D5tXYAA2qUn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OUuWXkeCAC","display_url":"pic.twitter.com\/OUuWXkeCAC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339531787949764611\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339530825432510464,"id_str":"1339530825432510464","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339530825432510464\/pu\/img\/r1922cSPSlD34R-b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339530825432510464\/pu\/img\/r1922cSPSlD34R-b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PRtYtvS9my","display_url":"pic.twitter.com\/PRtYtvS9my","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339531345190658049\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bbo8Uzx3hp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2024\/seine-saint-denis-des-habitants-defendent-leurs-jardins-ouvriers-menaces-par-un-projet-de-piscine-pour-les-jeux-olympiques_4223079.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/jo\/jo-2\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1339527006178959362,"id_str":"1339527006178959362","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb0twpW4AIkT9v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb0twpW4AIkT9v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N38vDtzcPt","display_url":"pic.twitter.com\/N38vDtzcPt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339529774801235968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zdu19JcZ0P","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/le-compte-n-y-est-pas-le-syndicat-prodiss-denonce-des-aides-gouvernementales-insuffisantes-pour-la-musique_4223097.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1339524410550734848,"id_str":"1339524410550734848","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbyWrLXUAA-2iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbyWrLXUAA-2iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5njqhy0ysj","display_url":"pic.twitter.com\/5njqhy0ysj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339527761648443393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmJt9QbytE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-emmanuel-macron-positif-au-covid-19-suivez-les-reactions-et-les-dernieres-informations-dans-notre-edition-speciale_4223175.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1339524316556345344,"id_str":"1339524316556345344","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbyRNBWwAA8eD2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbyRNBWwAA8eD2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7pBNP4GxRs","display_url":"pic.twitter.com\/7pBNP4GxRs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339525751666708480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C6tHxJul4v","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/video-eric-dupond-moretti-veut-regler-le-probleme-du-secret-professionnel-des-avocats_4223113.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1339516492136759297,"id_str":"1339516492136759297","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbrJwyWwAEnRtq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbrJwyWwAEnRtq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MBuWzvkY2G","display_url":"pic.twitter.com\/MBuWzvkY2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339524741678379009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1054,"h":594,"resize":"fit"},"medium":{"w":1054,"h":594,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWty1fUyiJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-aux-etats-unis-plus-de-3-700-morts-et-250-000-cas-en-une-seule-journee_4222983.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1339522169915764736,"id_str":"1339522169915764736","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbwUQKW8AALhRW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbwUQKW8AALhRW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rIotrqTLX3","display_url":"pic.twitter.com\/rIotrqTLX3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339522212706086914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/StOSrcxo9G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/decouverte\/noel\/refere-liberte-pour-la-reouverture-des-lieux-de-culture-examen-par-le-conseil-d-etat-lundi-et-decision-sous-48heures_4223119.html","display_url":"francetvinfo.fr\/decouverte\/noe\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1339516328231776256,"id_str":"1339516328231776256","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbrAOMXMAAghuS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbrAOMXMAAghuS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vMNvmc9z5P","display_url":"pic.twitter.com\/vMNvmc9z5P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339520715121311744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sVJWXYFGl8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-refere-liberte-pour-la-reouverture-des-lieux-de-culture-ils-seront-quoiqu-il-arrive-soumis-au-couvre-feu-avertit-roselyne-bachelot_4223095.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1339516154965057538,"id_str":"1339516154965057538","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbq2IuW4AIeHFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbq2IuW4AIeHFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uyesv9xNGi","display_url":"pic.twitter.com\/Uyesv9xNGi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339518701939376128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1421,"h":799,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrzbxN1cfg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-suede-de-nouveau-en-difficulte-face-a-la-deuxieme-vague_4223057.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1339513450645626884,"id_str":"1339513450645626884","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpboYuWXIAQ1zza.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpboYuWXIAQ1zza.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WrdgvcLOE","display_url":"pic.twitter.com\/1WrdgvcLOE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339516688472092677\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ogt01dU30t","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/video-quand-eric-dupond-moretti-ne-veut-plus-parler-de-violences-policieres_4223069.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1339513269103566848,"id_str":"1339513269103566848","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpboOKDXIAAQWfp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpboOKDXIAAQWfp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gz80biQalR","display_url":"pic.twitter.com\/Gz80biQalR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339514675415924739\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":892,"h":502,"resize":"fit"},"large":{"w":892,"h":502,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txgELMHnow","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/herault-trois-policiers-municipaux-de-beziers-convoques-a-la-police-judiciaire-apres-la-mort-dun-homme-pendant-une-interpellation_4223087.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1339510811216232450,"id_str":"1339510811216232450","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbl_FtWwAIdM-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbl_FtWwAIdM-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DCrghdWwKI","display_url":"pic.twitter.com\/DCrghdWwKI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339513920415928320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ClK3EhKczU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-la-crise-natteint-pas-le-mecenat-pour-linstant_4204979.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1339512502577721345,"id_str":"1339512502577721345","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbnhihW8AEphWu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbnhihW8AEphWu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j3FbtzBOKF","display_url":"pic.twitter.com\/j3FbtzBOKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339512562547888128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7Eu4LT6fnh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/video-terrorisme-eric-dupond-moretti-relance-la-piste-du-bracelet-electronique-pour-les-anciens-detenus_4223073.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1339510606987210752,"id_str":"1339510606987210752","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpblzM5XMAAUq7i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpblzM5XMAAUq7i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xqAgkYJHmO","display_url":"pic.twitter.com\/xqAgkYJHmO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339511907556929536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1054,"h":594,"resize":"fit"},"large":{"w":1054,"h":594,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iABoZnb7Qd","expanded_url":"http:\/\/francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1339508707756023808,"id_str":"1339508707756023808","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbkEptXIAAQYsS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbkEptXIAAQYsS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7QIg9Qpgwq","display_url":"pic.twitter.com\/7QIg9Qpgwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339509278823079936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5k3lP1Tazc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/video-reouverture-des-lieux-de-cultures-quand-les-lieux-de-culture-fonctionnent-ce-sont-40000personnes-dans-les-rues-de-paris-justifie-roselyne-bachelot_4223071.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1339507083515969537,"id_str":"1339507083515969537","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbimG8WwAEuE4H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbimG8WwAEuE4H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oqN9M27Vfi","display_url":"pic.twitter.com\/oqN9M27Vfi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339508887108677633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1483,"h":836,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Seuo3iNNV9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/covid-19-apres-les-theatres-les-cinemas-saisissent-le-conseil-d-etat-pour-rouvrir_4223039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1339505263573909504,"id_str":"1339505263573909504","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbg8LIWwAASHTF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbg8LIWwAASHTF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jLKnLNFInl","display_url":"pic.twitter.com\/jLKnLNFInl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339505867272712192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1339504236606971904,"id_str":"1339504236606971904","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbgAZYW4AAjJjZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbgAZYW4AAjJjZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iFj1KnTdAR","display_url":"pic.twitter.com\/iFj1KnTdAR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339504357172277249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xF4POIjyWp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/netflix\/video-contribution-des-plates-formes-a-la-creation-francaise-nous-avons-abouti-affirme-roselyne-bachelot_4223049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1339498922776137728,"id_str":"1339498922776137728","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbbLF0XEAAEZUD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbbLF0XEAAEZUD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JRigKCtcpR","display_url":"pic.twitter.com\/JRigKCtcpR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339501337407414273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"large":{"w":1464,"h":820,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/grL0gacjEM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/lieux-culturels-fermes-julien-dore-comprend-que-ce-soit-bordelique-et-complexe-a-gerer_4223031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1339497454534864898,"id_str":"1339497454534864898","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbZ1oMXMAIs_FO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbZ1oMXMAIs_FO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UWWVkv8Q1G","display_url":"pic.twitter.com\/UWWVkv8Q1G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339499324640792579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmNS5t6o0Y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/video-justice-de-proximite-eric-dupond-moretti-annonce-la-creation-de-2000-lieux-dedies_4223053.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1339497316563234816,"id_str":"1339497316563234816","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbZtmNXMAAAA6F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbZtmNXMAAAA6F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qVNMmGZfsU","display_url":"pic.twitter.com\/qVNMmGZfsU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339497320086441990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1049,"h":591,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1049,"h":591,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bkcuX6r2B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/le-monde-de-la-culture-se-voit-en-mode-mineur-au-cours-de-l-annee-2021_4220383.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/le-mon\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1339485002556461057,"id_str":"1339485002556461057","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbOg09XUAE9fE6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbOg09XUAE9fE6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O8gwD1Gcp7","display_url":"pic.twitter.com\/O8gwD1Gcp7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339487496086847490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1eWa3c8GBe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-cours-du-bitcoin-depasse-le-seuil-des-20000-dollars_4205005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1339485029232218112,"id_str":"1339485029232218112","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbOiYVXEAAoKNO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbOiYVXEAAoKNO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iej6aT5kzo","display_url":"pic.twitter.com\/iej6aT5kzo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339486741091246080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gWdaPid3q6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/attentats-de-janvier-2015-hayat-boumeddiene-condamnee-a-30-ans-de-reclusion-reste-introuvable_4204849.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1339483096438231040,"id_str":"1339483096438231040","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbMx4HXUAA3jDK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbMx4HXUAA3jDK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RXcmIk91DV","display_url":"pic.twitter.com\/RXcmIk91DV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339485482913296384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5g00UFIfoi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/twitter\/covid-19-twitter-veut-faire-supprimer-les-messages-trompeurs-sur-les-vaccins_4223025.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1339480741575602177,"id_str":"1339480741575602177","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbKozkXMAE5KK3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbKozkXMAE5KK3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rtHRx4jxN8","display_url":"pic.twitter.com\/rtHRx4jxN8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339484476410236934\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VdblYQ44o4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/covid-19-plus-d-une-vingtaine-de-molecules-en-test-pour-trouver-un-medicament_4204501.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1339482747857977347,"id_str":"1339482747857977347","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbMdljWwAM-Cpl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbMdljWwAM-Cpl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EPiWMJ2mEt","display_url":"pic.twitter.com\/EPiWMJ2mEt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339483469731295232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHZdKXQ9jG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/cyclone-ouragan\/les-fidji-menacees-de-vagues-geantes-et-d-inondations-a-l-approche-du-cyclone-yasa_4223015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/cyclone-\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1339480621505277952,"id_str":"1339480621505277952","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbKh0RXcAA8Y5T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbKh0RXcAA8Y5T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2rOO15RGr","display_url":"pic.twitter.com\/u2rOO15RGr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339482463031054337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9rXlXEhTd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KfZQ8N","display_url":"bit.ly\/2KfZQ8N","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1339479343018504192,"id_str":"1339479343018504192","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbJbD8XYAEXBXX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbJbD8XYAEXBXX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Dp81Of3zU","display_url":"pic.twitter.com\/4Dp81Of3zU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339479411574370304\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n9rXlXEhTd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KfZQ8N","display_url":"bit.ly\/2KfZQ8N","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1339477583612751872,"id_str":"1339477583612751872","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbH0aMXEAECJwM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbH0aMXEAECJwM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yUXHBPM8gG","display_url":"pic.twitter.com\/yUXHBPM8gG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339477647924080641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWkqwBrU7S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-le-verdict-n-a-ni-soulage-ni-apaise-maryse-wolinski_4223001.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1339472781935861765,"id_str":"1339472781935861765","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbDZfmXYAUvXB4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbDZfmXYAUvXB4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YqYUnxGaWR","display_url":"pic.twitter.com\/YqYUnxGaWR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339472820783464448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHvjLxiNvA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-cisjordanie-des-comediens-se-vendent-aux-encheres-dans-une-piece-de-theatre-pour-protester-contre-les-difficultes-du-secteur-culturel_4205011.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1339471432288485378,"id_str":"1339471432288485378","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbCK7xWwAII76N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbCK7xWwAII76N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fWuNxoSdAi","display_url":"pic.twitter.com\/fWuNxoSdAi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339471665676349441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FwRdsT6vaf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/decouverte\/noel\/noel-malgre-la-crise-du-covid-19-le-jouet-francais-s-impose-dans-les-rayons_4222393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/decouverte\/noe\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1339469966119198720,"id_str":"1339469966119198720","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbA1l3W4AAIsih.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbA1l3W4AAIsih.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yCDihaP7Yv","display_url":"pic.twitter.com\/yCDihaP7Yv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339470001397506054\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8k7nrgij6O","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/decouverte\/noel\/risques-d-etouffements-tissus-inflammables-16-des-jouets-peuvent-etre-dangereux-pour-les-enfants-d-apres-une-enquete-de-la-dgccrf_4222981.html","display_url":"francetvinfo.fr\/decouverte\/noe\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1339469699135008768,"id_str":"1339469699135008768","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAmDRXcAAlhXs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAmDRXcAAlhXs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e467lERJEn","display_url":"pic.twitter.com\/e467lERJEn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339469784061259776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r08pwx49En","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/tunisie\/recit-printemps-arabes-il-y-a-dix-ans-l-immolation-de-mohamed-bouazizi-declenchait-une-revolution-en-tunisie_4216121.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1339469560555204609,"id_str":"1339469560555204609","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAd_BXcAETKMf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAd_BXcAETKMf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Li9nSYm3Un","display_url":"pic.twitter.com\/Li9nSYm3Un","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339469622316310529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpLO1Zbq89","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-un-premier-chapitre-historique-se-referme-avec-le-verdict_4222357.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1339469354937835521,"id_str":"1339469354937835521","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbASBCXYAE29y7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbASBCXYAE29y7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VenNyVgE63","display_url":"pic.twitter.com\/VenNyVgE63","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339469377641570304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CFcgoohRus","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-sept-raisons-de-penser-que-2021-risque-de-debuter-avec-une-troisieme-vague_4221841.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1339469200272797696,"id_str":"1339469200272797696","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAJA3WMAA5UPe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAJA3WMAA5UPe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JWa6Htwibb","display_url":"pic.twitter.com\/JWa6Htwibb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339469234682933248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339469049743486976,"id_str":"1339469049743486976","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAAQGXMAAIU-0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbAAQGXMAAIU-0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZYFvT0uB3K","display_url":"pic.twitter.com\/ZYFvT0uB3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339469140470484994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LWty1fUyiJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-aux-etats-unis-plus-de-3-700-morts-et-250-000-cas-en-une-seule-journee_4222983.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1339468154620284928,"id_str":"1339468154620284928","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Epa_MJgXEAAiBwj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Epa_MJgXEAAiBwj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hco0cLo2sf","display_url":"pic.twitter.com\/Hco0cLo2sf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339468164112003073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8k7nrgij6O","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/decouverte\/noel\/risques-d-etouffements-tissus-inflammables-16-des-jouets-peuvent-etre-dangereux-pour-les-enfants-d-apres-une-enquete-de-la-dgccrf_4222981.html","display_url":"francetvinfo.fr\/decouverte\/noe\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1339459995042234369,"id_str":"1339459995042234369","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa3xMtWwAEsRpT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa3xMtWwAEsRpT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PnrESHvjQE","display_url":"pic.twitter.com\/PnrESHvjQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339460015002939393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpLO1Zbq89","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-un-premier-chapitre-historique-se-referme-avec-le-verdict_4222357.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1339453941801758720,"id_str":"1339453941801758720","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpayQ2oXMAAOkWD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpayQ2oXMAAOkWD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wi7iWbnzSk","display_url":"pic.twitter.com\/Wi7iWbnzSk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339455787090010113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CFcgoohRus","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-sept-raisons-de-penser-que-2021-risque-de-debuter-avec-une-troisieme-vague_4221841.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1339453834394030081,"id_str":"1339453834394030081","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpayKmgXUAEM7NS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpayKmgXUAEM7NS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1G6o8EoQjK","display_url":"pic.twitter.com\/1G6o8EoQjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339453841796964354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vK1Jtpwh57","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/grippe-aviaire\/grippe-aviaire-un-quatrieme-foyer-detecte-dans-les-landes_4222967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1339448746199887872,"id_str":"1339448746199887872","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpatibgWMAATSS4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpatibgWMAATSS4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XTDNGT9Qm1","display_url":"pic.twitter.com\/XTDNGT9Qm1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339448755804880896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FwRdsT6vaf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/decouverte\/noel\/noel-malgre-la-crise-du-covid-19-le-jouet-francais-s-impose-dans-les-rayons_4222393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/decouverte\/noe\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1339442472682975233,"id_str":"1339442472682975233","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epan1Q1W8AEtGEt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epan1Q1W8AEtGEt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dZ69sfFGhq","display_url":"pic.twitter.com\/dZ69sfFGhq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1339442479611994113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]}}}