{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1339718161546014720,"1":1339716051689467904,"2":1339715497466744832,"3":1339715319070416900,"4":1339712612045639691,"5":1339712543904980992,"6":1339712358579617796,"7":1339712114836049922,"8":1339682945276243968,"9":1339674914496888833,"10":1339674837271392257,"11":1339673725491425281,"12":1339673464735752194,"13":1339672460480950272,"14":1339662745021652997,"15":1339662285028139012,"16":1339661258782609409,"17":1339655294620758028,"18":1339651986455707656,"19":1339651197645582341,"20":1339650981345300481,"21":1339649865924657156,"22":1339647668012855298,"23":1339646971896848385,"24":1339646853093142532,"25":1339643456088641536,"26":1339636576138252288,"27":1339633745477906434,"28":1339633372402991104,"29":1339632238103826432,"30":1339632024903102465,"31":1339631753892380672,"32":1339631684027699201,"33":1339630334283927553,"34":1339624874655006724,"35":1339624587466838022,"36":1339622792300539910,"37":1339621668759715844,"38":1339620865839919105,"39":1339620671635267584,"40":1339619506205941760,"41":1339602634404028417,"42":1339593852148011016,"43":1339593064201867265,"44":1339590307990540291,"45":1339589822843764740,"46":1339589441199906818,"47":1339588827216670723,"48":1339588649340395524,"49":1339586127276077056,"50":1339584087049207816,"51":1339583991607775235,"52":1339583624685867008,"53":1339582604689850379,"54":1339579726306766849,"55":1339577737086783489,"56":1339577679167639552,"57":1339577008146305025,"58":1339573425321467905,"59":1339573150510686213,"60":1339572784008204290,"61":1339571700061655040,"62":1339558160416313347,"63":1339556761817264131,"64":1339548405496950786,"65":1339537008348246018,"66":1339536761391886338,"67":1339532894579159040,"68":1339532191177580544,"69":1339532074970177536,"70":1339532039389900801,"71":1339531652398260224,"72":1339530963756441602,"73":1339527857710755844,"74":1339527204162646016,"75":1339490556859322374,"76":1339490479654772737,"77":1339489060855951360,"78":1339488967671083009,"79":1339488365536796676,"80":1339488318283780096,"81":1339488201153626113,"82":1339487584955867137,"83":1339487465757962240,"84":1339487158642597888,"85":1339487072227381248,"86":1339486981890461697,"87":1339486775211937794,"88":1339485969129598979,"89":1339480609194995713,"90":1339480396162019331,"91":1339477177293746178,"92":1339471183469834240,"93":1339469200839073792,"94":1339467247459418113,"95":1339467219525373952,"96":1339466961219153923,"97":1339464699491004416,"98":1339460557167075329,"99":1339460149774327808,"100":1339458365039276034},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":false,"50":true,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":true,"72":true,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":false,"78":true,"79":true,"80":true,"81":false,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":false,"93":false,"94":true,"95":true,"96":false,"97":true,"98":true,"99":false,"100":true},"text":{"0":"Un programa sobre Maria Zambrano en TVE (intern) afirma que \"muchas bibliotecas fueron incendiadas en Espa\u00f1a despu\u00e9s de la guerra civil\". El \"despu\u00e9s de la guerra civil\" se dice r\u00e1pidamente, como con la boca peque\u00f1a. Pero se dice. \nPronto en TVE: a Calvo Sotelo lo mat\u00f3 Franco.","1":"El SPD, que desde el final de la guerra fue firme defensor de la defensa occidental y el ej\u00e9rcito federal y puso con Schmidt y Leber los grandes ministros de defensa, se hunden en el radicalismo izquierdista hostil al ej\u00e9rcito, pero solo al propio y los de la OTAN. Otra tragedia.","2":"Qu\u00e9 divertido. El Ayuntamiento con una deuda de 800 millones de euros pagando sueldos de 120.000 mientras el paro en la ciudad ronda el 30% y la renta per c\u00e1pita es de 17.000\u20ac.\n#Jerez\nhttps:\/\/t.co\/BM4ia3O6ss","3":"Hay quien tiene dudas sobre la vacuna del Covid-19. Pero si falla la vacuna, para eso han aprobado la eutanasia.","4":"Ya estamos de nuevo aqu\u00ed @voxbaleares :flexed_biceps_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/DFic2qI5bz","5":"Una gran noticia: El TSJC obliga a un 25% de clases en castellano en todas las escuelas de Catalu\u00f1a por su uso \"residual\".\nSi la Generalitat no cumple la sentencia los padres podr\u00e1n demandarla por desobediencia. \nInformaremos a Europa de esta sentencia. \n\n https:\/\/t.co\/kdRAvKkL4m","6":"\u00daltima hora en EEUU: El principal jefe de esp\u00edas dice que China, Ir\u00e1n y Rusia interfirieron en las elecciones estadounidenses. Por @cuquemar \nhttps:\/\/t.co\/E4RBjoDDsZ","7":"Pero quien se cree usted para repartir carnets de liberales?\nVuestra superioridad moral desquicia . \nMatemos todo lo que nos d\u00e9 sufrimiento y dolores de cabeza, bebes no nacidos , nuestros mayores o si un hijo se te tuerce .... https:\/\/t.co\/jUdqTEmkzd","8":"#Opini\u00f3n \"Se enfada la izquierda, sus m\u00e1s miserables capataces (...), cuando Abascal, Trump o Meloni hablan del 'virus chino'. Porque les est\u00e1n se\u00f1alando. Y tienen que ocultar las culpas del aliado dictatorial, imperialista y asesino\". Por @hermanntertsch https:\/\/t.co\/xLXUqH3w4E","9":"Si tienes telegram vente conmigo, que me temo que en Twitter a los amantes de la verdad y la libertad nos queda poco https:\/\/t.co\/duL8Xx0DB4","10":"Zapatero se permite decir que el Rey Juan Carlos debe rendir cuentas. Lo dice quien pronto puede estar en una celda en Scheveningen por colaboraci\u00f3n necesaria con cr\u00edmenes de lesa humanidad perpetrados por la banda internacional de narcotraficantes y asesinos dirigida por Maduro https:\/\/t.co\/nOpZBHgVky","11":"En las noticias, est\u00e1n comentando el mea culpa del rey de Suecia, porque la mortalidad all\u00ed es diez veces la de Noruega. Que ser los m\u00e1s tontos no nos haga los menos chulos. Imagino que Sim\u00f3n sigue con el dedo en la nariz.","12":"Los golpistas del gobierno abren la espita a la violencia para la coacci\u00f3n que necesitan para aplastar la resistencia de los espa\u00f1oles que no quieran un r\u00e9gimen criminal como el que se preparan. La via libre a la violencia sindical es una guerra a propiedad, libertad y dignidad. https:\/\/t.co\/GQlpbTdQEC","13":"El Gobierno suprime la pena de c\u00e1rcel para los piquetes de huelga violentos. Se podr\u00e1 saquear, incendiar, vandalizar y golpear con cualquier pretexto de lucha sindical. El d\u00fao S\u00e1nchez-Iglesias sigue infatigable su tarea de arruinar Espa\u00f1a.","14":"Ver que les paran los pies a estos diosecillos en sudadera  es algo que lleva apeteciendo ya unos lustros. https:\/\/t.co\/otz1pkAwgZ","15":"\u00bfAlguien duda de que sobre el futuro de Zuckerberg se ciernen nubarrones? Se ha gastado una fortuna en el golpe contra Trump. La soberbia no es buena consejera.\n. https:\/\/t.co\/6C6TCBU9RV","16":"Hay que ser muy, pero que muy liberal @begonavillacis para votar con los socialcomunistas, los socios de ETA y los hijos gorrones de Maduro una ley que les permitir\u00e1 a estos en su af\u00e1n diario hacer lo que m\u00e1s les gusta a sus mayores, dar matarile al que molesta y ser impune. https:\/\/t.co\/MTZy8eZcJw","17":"@merlufer @IdiazAyuso @VOX_Congreso @ppmadrid @ivanedlm @hermanntertsch Menudo detalle \u201cUna de las mas ambiciosas de este gobierno\u201d cita la narradora.\nAmbiciosa, una ley de eutanasia?\nSer\u00eda conveniente que lo expliquen mejor; eso de \u201cuna de las m\u00e1s ambiciosas\u201d....","18":"Hasta los vocales del CGPJ designados por el PSOE denuncian las injerencias de S\u00e1nchez https:\/\/t.co\/amyTrccsU9","19":"A mi no me extra\u00f1a que hayan elegido a una actriz negra para interpretar a Ana Bolena en el pa\u00eds que llam\u00f3 \u201cinsumergible\u201d al Tit\u00e1nic.","20":"Carta al Presidente de la JEP https:\/\/t.co\/nVD56BxYMZ","21":"Esta casta a la que pertenecen todos estos siniestros personajes prefiere que se hundan los empresarios aunque detr\u00e1s vayan todos los trabajadores. La soluci\u00f3n est\u00e1 en que se hagan comunistas. Y as\u00ed podr\u00e1n vivir como ella. https:\/\/t.co\/8wBQ4y8ODr","22":"Quien no teme la verdad, no tiene nada que ocultar. https:\/\/t.co\/UWCVSLn7q5","23":"\u00daltima hora en EEUU: el condado de Maricopa (Arizona) obstaculiza las \u00f3rdenes judiciales para auditar las votaciones. Por @cuquemar https:\/\/t.co\/emte5QBQMp","24":"Un gobierno que no ha dicho ni una verdad desde que existe, que declara secreto de Estado todos sus abusos y potenciales delitos, va a ser exquisito, transparente y escrupuloso cuando sus secuaces suministren a viejos y enfermos dosis letales que ahorran gastos y liberan camas. https:\/\/t.co\/zmBH0AjRyt","25":"Controlada por comunistas y socialistas y terroristas con total desprecio a la vida, abortistas hasta el parto, obsesos de la muerte hasta en twitter, con la eutanasia aplicada por ese sindicalismo sanitario odiador.\n\u00bfGarant\u00edas de Ciudadanos\", dices @lgaricano? \nMenos burlas. https:\/\/t.co\/ZD1VIQGW8y","26":"Esta es la Marta Flich sin modales domados por un Franco. https:\/\/t.co\/EGr1A1IVhY","27":"\u2018Injusta, innecesaria y de dudosa legitimidad democr\u00e1tica\u2019: m\u00e9dicos se sublevan contra la ley de eutanasia https:\/\/t.co\/hDzWJJzjp6","28":"\u00bfC\u00f3mo le vamos a dar ning\u00fan permiso para matarnos bajo ninguna circusntancia a un poder que celebra como h\u00e9roes a los autores de las matanzas de Paracuellos?","29":"@PhilAMellows La muerte se la administrar\u00e1 alguien, presuntamente porque usted la elegir\u00e1 libremente,  para no sufrir. Quiz\u00e1 porque le hayan hecho sufrir deliveradamente. Delicado asunto \u00e9ste","30":"\u201cDetenidos 13 miembros de los Boixos Nois por los disturbios de octubre en Barcelona\u201d.\n\n\u00bfAlguno de esos medios\/tertulianos\/pol\u00edticos y dem\u00e1s que acus\u00f3 en falso a Vox pedir\u00e1 perd\u00f3n? \n\nSeguro que no. La pregunta era ret\u00f3rica. \n\nPero nosotros con la verdad. \n https:\/\/t.co\/jevoX75NOv","31":"VOX se querella contra los responsables del Centro Nacional de Investigaciones Oncol\u00f3gicas por delitos de prevaricaci\u00f3n y malversaci\u00f3n https:\/\/t.co\/hwA3pL8J6Q","32":"\u00bfY si el afrancesamiento oficial, ya que no el franc\u00e9s, se inventase el catal\u00e1n como lengua ilustrada y liberal y abandonase el espa\u00f1ol para lo exclusivamente popular? (El reguet\u00f3n, Telecinco y las novelas de Prisa y Planeta, mayormente)\nhttps:\/\/t.co\/BUAXNqVVEd","33":"Que Aza\u00f1a fuera una persona intelectualmente armada y estructurada y no un b\u00e1rbaro analfabeto como tantos otros que le rodeaban no le quita culpa en su generaci\u00f3n de odio que otros convirtieron en ba\u00f1o de sangre. Que lamentara despu\u00e9s el da\u00f1o le honra pero no exime de culpa.","34":"@VOX_Europa_ @hermanntertsch El pueblo iran\u00ed grita: queremos libertad\nY es por eso que los mul\u00e1s iran\u00edes los est\u00e1n matando.\n\u00a1Y el mundo simplemente trata con los mul\u00e1s!\n\u00bfLos gobiernos europeos miran sus manos? La sangre del pueblo iran\u00ed est\u00e1 sobre ellos\n#ShutDownIranTerrorEmbassies","35":"Es a este hombre al que homenajean hoy en Madrid. Al que quer\u00eda que dispararan tiros en la barriga a los espa\u00f1oles resistentes en Casas Viejas. Que por cierto y para las nuevas generaciones que opinan tanto como ignoran, no eran precisamente mon\u00e0rquicos, derechistas ni fascistas. https:\/\/t.co\/MsPQXHbj3e","36":"Hace 40 a\u00f1os parec\u00eda haber pasado una eternidad desde la tragedia de los espa\u00f1oles mat\u00e1ndose entre s\u00ed. Parec\u00eda tan remota la tragedia que pensamos que se descartaba su retorno. Hoy parece que la tragedia fue ayer y en 15 a\u00f1os han restablecido todo lo necesario para que se repita. https:\/\/t.co\/nw8azddKJb","37":"Hoy la banda de S\u00e1nchez y su escobilla han decidido incluir entre las competencias de la Administraci\u00f3n la de matar ciudadanos.\n\nSi logramos la masa cr\u00edtica, toda la legislaci\u00f3n del sanchismo ser\u00e1 derogada, toda su siniestra obra demolida. \n\nPero el compromiso debe ser expl\u00edcito.","38":"@hermanntertsch Pues el Gobierno deber\u00eda echarle una ojeada a los escritos de Aza\u00f1a sobre las causas de la Guerra Civil. Se lamentaba de muchas cosas, entre ellas de las malas influencias e injerencias de los nacionalistas y de los comunistas...","39":"Este asunto de la eutanasia me ha recordado unos versos de \"La tierra de Alvargonz\u00e1lez\", de Antonio Machado. No s\u00e9 por qu\u00e9. Ah\u00ed los dejo:\n\nLa codicia de los campos\nve tras la muerte la herencia;\nno goza de lo que tiene\npor ansia de lo que espera.","40":"Los homenajes a Aza\u00f1a ya no son actos de reconciliaci\u00f3n entre espa\u00f1oles como aquella visita del Rey J.C.I a su viuda en M\u00e9xico. Hoy son intentos de quienes se dicen herederos de los perdedores -los culpables- de la guerra, de arrogarse una legitimidad que la historia les niega.","41":"Esto es ilegal. Pero adem\u00e1s es una agresi\u00f3n tan evidente a la libertad individual y derechos de la persona que al menos podr\u00eda servir para que los espa\u00f1oles m\u00e1s despistados se enteren de que les gobiernan unos delincuentes sin escr\u00fapulos que desprecian la ley tanto como a ellos. https:\/\/t.co\/yHrRlEma7X","42":"Trastadas por Europa de los invitados de S\u00e1nchez y Marlaska. https:\/\/t.co\/dSD4mLD9Wv","43":"Quer\u00eda pasar a la historia por desenterrrar a un muerto, ha dado sepultura a 75.000 y ahora, en lugar de proteger la vida con un buen sistema de cuidados paliativos, con la ley de Eutanasia promueve la muerte.\nEsa ser\u00e1 la herencia de S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/0wmuHDerdy","44":"@JosPastr @hermanntertsch Que no investiguen los chats de padres de los colegios, que montan un gulag...:rolling_on_the_floor_laughing: Es rid\u00edculo. No hay delito. Son unos jubilados, sin medios, recursos ni viabilidad algo remota de cumplir nada de lo que dicen; no puede ser delito de conspiraci\u00f3n de rebeli\u00f3n ni de simples amenazas.","45":"Colombia, criminales de lesa humanidad y de guerra, impunes. V\u00e9ase acuerdo farcsantos. \n\nLa gran verdad comprimida en 12 palabras. https:\/\/t.co\/r0v8M9Tev3","46":":loudspeaker: \"Si realmente est\u00e1n preocupados por el Estado de Derecho, vean la penetraci\u00f3n comunista en Espa\u00f1a\".\n\n:play_button_selector: @hermanntertsch pide coherencia al Parlamento y a la Comisi\u00f3n Europea y les recuerda que no tienen competencias para dictar pol\u00edticas nacionales a los Estados miembros. https:\/\/t.co\/VwnoSsLTRh","47":"F\u00edjense qu\u00e9 cosa tan f\u00e1cil de entender.\n\u201cSi permites al gobierno que viole la ley durante una emergencia, generar\u00e1 emergencias para violar la ley\u201d.\nSi eso pasa hasta con gobiernos habitualmente decentes, imaginen con gobiernos indecentes y delincuentes con miembros comunistas. https:\/\/t.co\/ixetvhIf62","48":"No necesit\u00e1is ley de #eutanasia. Os hab\u00e9is cargado intencionalmente 50.000 ancianos con o sin enfermedades terminales en lo que va de a\u00f1o. \n. https:\/\/t.co\/EHbODpvjRz","49":"Toda la mayor\u00eda de espa\u00f1oles que creen con buena fe en que una \"ley de la muerte digna\" es eso, una ley para que pueda morirse dignamente y sin dolor, ver\u00e1n pronto como en manos de determinada gente ser\u00e1 una ley que acelerar\u00e1 la muerte de muchos que no ten\u00edan intenci\u00f3n de irse.","50":"Esto es como si la Fiscal\u00eda de qui\u00e9n depende pues ya est\u00e1 se pusiera a investigar el chat de Pablo Iglesias por violento machista azotador. Es ya solo un servicio de propaganda del Gobierno. https:\/\/t.co\/AB6fOap4Wj","51":":cross_mark::shower: El Pleno de Sevilla rechaza, con los votos de @PSOE y @AdelanteSevilla y la abstenci\u00f3n de @Cs_Sevilla_, que se bonifique el suministro de agua a los comedores sociales que tan gran labor hacen por los m\u00e1s desfavorecidos.\n\n:movie_camera:Propuesta Grupo Mpal VOX:\nhttps:\/\/t.co\/n7SOywLloj https:\/\/t.co\/C0cv2N5BBq","52":"\"De un virus chino y muchas conspiranoias\"\nLa izquierda vuelve a tener un referente poderoso. Otra criminal dictadura, si antes Mosc\u00fa, ahora Pek\u00edn. La novedad est\u00e1 en que su aliado capital es la plutocracia de las grandes corporaciones tecnol\u00f3gicas. \nhttps:\/\/t.co\/4ILuOr7wh4","53":"La mugre nazi ataca a #Vox por su amistad con la comunidad jud\u00eda espa\u00f1ola.\nhttps:\/\/t.co\/1qliPi7jCe https:\/\/t.co\/Fu9s5CC6rR","54":"El poder totalitario necesita una mayor degradaci\u00f3n moral de todos para neutralizar todos los riesgos de resistencia.\n\nInjusta, innecesaria y de dudosa legitimidad democr\u00e1tica: m\u00e9dicos se sublevan contra la ley de eutanasia. https:\/\/t.co\/F8viC3Mzui a trav\u00e9s de @gaceta_es","55":"Todos siempre rusos. https:\/\/t.co\/mWx9ei74Gt","56":"\"\u00bfCree que hubo fraude electoral en las elecciones presidenciales entre Joe Biden y Donald Trump en noviembre?\"\n\n Dem\u00f3cratas - 22%\n Independiente - 41%\n Republicanos - 75%\n Todos los votantes - 46% \n\nvia @Rasmussen_Poll https:\/\/t.co\/rtdTbi75Py","57":"Aqu\u00ed llevan raz\u00f3n @RT_com \/Kremlin. Tiene guasa que quienes no reconocieron en 4 a\u00f1os los resultados 2016 aduciendo conspiraciones de Rusia con pruebas falsas, ahora digan que estas elecciones han sido impecables y que quien lo dude trabaja para Rusia.\nFalta de verg\u00fcenza progre https:\/\/t.co\/hQys10gZyg","58":"El consenso socialdem\u00f3crata en el europarlamento que une el voto de comunistas, socialistas, verdes, liberalios y PP.\nPed\u00ed voto para enmendar la obvia mentira -incluida por socialistas- de que Pekin \u201cmuestra inter\u00e9s por avanzar en democracia, DDHH y Estado de derecho\u201d. Vean: https:\/\/t.co\/Atwvwe4xbF","59":"\u201cIch bin Sozialist\u201d (Yo soy socialista) Esta es una foto y una frase de Hitler que gusta poco recordar. Hace 40 a\u00f1os aparec\u00eda aun mucho m\u00e1s frecuentemente en los medios alemanes. Pero la socialdemocracia va puliendo memoria y h\u00e1bitos en recursos de hemeroteca. Pero aqu\u00ed est\u00e1. https:\/\/t.co\/cP4JhfwkEf","60":"@JorgeEbola @hermanntertsch @La_SER La-que-be-be-de-mi-co-pa. Voz de chulapo.","61":"En este europarlamento que ahora lamenta prisi\u00f3n y calvario del Premio Sajarov de 2012, el iran\u00ed Nasrin Sotoudeh, la mayor\u00eda salud\u00f3 la chapuza Obama del fin del embargo a Ir\u00e1n y, por sabotear a Trump y hacer negocio, lo trat\u00f3 como r\u00e9gimen bondadoso y no como el monstruo que es. https:\/\/t.co\/NaHyd6aQSZ","62":"Quiz\u00e1 sea hoy uno de los d\u00edas m\u00e1s funestos de la democracia. El gobierno de la muerte ha condenado hoy a la muerte a los m\u00e1s indefensos y a la desesperanza a los m\u00e1s d\u00e9biles y a los que m\u00e1s sufren. https:\/\/t.co\/TOOfdQQiAM","63":"El consenso socialdem\u00f3crata en el europarlamento que une el voto de comunistas, socialistas, verdes, liberalios y PP.\nPed\u00ed voto para enmendar la obvia mentira -incluida por socialistas- de que Pekin \u201cmuestra inter\u00e9s por avanzar en democracia, DDHH y Estado de derecho\u201d. Vean: https:\/\/t.co\/Atwvwe4xbF","64":"Espero que Sanchez guarde ahora la cuarentena y no como cuando se contagi\u00f3 Begotxu.","65":"Ay, parfavar, qu\u00e9 verg\u00fcenza ajena. https:\/\/t.co\/Hu33KCk5gS https:\/\/t.co\/8KteMMYqlJ","66":"No s\u00e9 d\u00f3nde va a meter Adriana Lastra la calva de Od\u00f3n Elorza cuando se sepa toda la verdad de la trama de abusos sexuales a menores incluidas violaciones por la que est\u00e1 en la c\u00e1rcel su amigo Kote Cabezudo. https:\/\/t.co\/2Ec7SAEKD7","67":"Toda la c\u00fapula de Podemos, varios ministros, estar\u00e1n ya en la lista de investigados por la fiscal\u00eda por esa conspiraci\u00f3n para asesinar al Rey y a su familia que tan repetidamente proclamaron y adem\u00e1s en redes p\u00fablicas, no en comunicaciones privadas. https:\/\/t.co\/chRmv8Uf93","68":"@La_SER Al  mando de los mossos, q participaron en el golpe de estado, mimitos. A unos jubilados, el peso del estado.\n\nNos gobierna un grupo de mandriles.","69":"@La_SER La fiscal\u00eda tiene un mont\u00f3n de tiempo libre con Lola, la que bebe de mi copa, al mando.","70":"\u00a1Cuidado vicepresidente Iglesias que tienen que estar a punto de detenerte por tu declaraci\u00f3n de intenciones de torturar a una periodista hasta que sangrara! https:\/\/t.co\/ZEw4qUNvSA","71":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Fiscal\u00eda investiga el chat de los militares retirados que hablaban de fusilar a millones de espa\u00f1oles https:\/\/t.co\/0YFNRgMu4w","72":"Macarena Olona se planta ante el Constitucional para juzgar su nula actu... https:\/\/t.co\/7ukpT85a2m v\u00eda @YouTube","73":"Escuchen a Abascal decirle al jefe de la banda de delincuentes las verdades que deben ser conocidas en toda Espa\u00f1a, toda Europa y todo el mundo. Nos gobierna un hatajo de delincuentes que quieren destruir la legalidad y la naci\u00f3n. https:\/\/t.co\/zCifZIj5aB","74":"Vean la cantidad de verdades que es capaz de comprimir en tan solo 69 segundos \u2066@Jorgebuxade\u2069 https:\/\/t.co\/HsRtco9aAB","75":"@CapitanBitcoin @paque_lasprisas Ya en las \u00faltimas elecciones debieron cambiar los votos por correo.\nLa c\u00ednica tranquilidad con la afrontaba S\u00e1nchez las elecciones, nos tuvo que hacer sospechar.","76":"Esta advertencia de @CapitanBitcoin es pertinente. A la cabeza de Correos S\u00e1nchez puso a Serrano, su hombre para asuntos sucios. Lleva dos a\u00f1os enredando. De momento, perdi\u00f3 el 80% de las papeletas de VOX pagadas en elecciones en el Pa\u00eds Vasco y Galicia. Pero son capaces de todo. https:\/\/t.co\/ghnmNBDje6","77":"Esto pasa porque los gobernantes quieren que pase. https:\/\/t.co\/2ZYug2t5a1","78":"C\u00e1nticos proetarrras frente a la Comandancia de la @guardiacivil en Guip\u00fazcoa.\n\n:flexed_biceps: Todo nuestro apoyo a los compa\u00f1eros que siguen siendo acosados y sufren el odio, desprecia y las humillaciones de la izquierda abertzale que siempre ha estado de lado de la banda terrorrista ETA. https:\/\/t.co\/3DPtdiDGFA","79":"Donald Trump bloque\u00f3 las intenciones pol\u00edticas y econ\u00f3micas del gobierno Chino en los Estados Unidos y muchas partes del mundo, no lo hizo escondi\u00e9ndose, lo hizo de frente y desafi\u00e1ndolos, a\u00fan as\u00ed, algunos creen que China nada tiene que ver con lo que est\u00e1 pasando actualmente.","80":"@ierrejon Gracias a Errej\u00f3n CUALQUIER ESPA\u00d1OL podr\u00e1 llegar a ser juez... pero para Consejo Asesor de Asuntos Europeos s\u00f3lo vale su padre.","81":"Esto es ilegal. Pero adem\u00e1s es una agresi\u00f3n tan evidente a la libertad individual y derechos de la persona que al menos podr\u00eda servir para que los espa\u00f1oles m\u00e1s despistados se enteren de que les gobiernan unos delincuentes sin escr\u00fapulos que desprecian la ley tanto como a ellos. https:\/\/t.co\/yHrRlEma7X","82":"El separatismo lleva d\u00e9cadas robando a los catalanes.\n\nFinancia chiringuitos y TV3, que es un altavoz de manipulaci\u00f3n y de odio hacia Espa\u00f1a.\n\nVoy a proponer la supresi\u00f3n de toda la partida a TV3 y destinarla a la emergencia social. Con @cakealatake :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/6vW1tJTGKu","83":"Puigdemont ha intervenido en un Parlamento europeo vacio para asegurar que la espa\u00f1ola es la represi\u00f3n m\u00e1s feroz de Europa. \n\n\u00a1El m\u00f3n ens mira! :reminder_ribbon::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/awgeQ7ub18","84":"Maestre monta una red de soplones para que le informen sobre lo que pasa dentro del Ej\u00e9rcito y las redes le trolean\n\nhttps:\/\/t.co\/vXRZyEbxRu","85":"Cuando un equipo de f\u00fatbol empieza a celebrar los c\u00f3rners como s\u00ed fueran goles https:\/\/t.co\/XndXz1IaI4","86":"Lenox y la Inmaculada\nhttps:\/\/t.co\/NCdV5J9CY3","87":"Y les enviaban al Toni Manero que nos gobierna, gracias al cual Espa\u00f1a es hoy lo que tanto impresion\u00f3 a Custine en la Rusia : \u201cla disciplina de campamento que sustituye al orden urbano, el estado de sitio convertido en estado normal de la sociedad\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/NCdV5JrdPB","88":"Como corresponde a un ejemplar de Tirano de la Trona (arrogancia, infantilismo e irresponsabilidad), el presidente del gobierno de Espa\u00f1a dedic\u00f3 el d\u00eda de la Inmaculada a homenajear a John Lennon, el \u201cLenox\u201d de Tierno\nhttps:\/\/t.co\/NCdV5J9CY3","89":"Toma ya el fenomeno. Que tio, Jajajajaja https:\/\/t.co\/hwgrcbRwUT","90":"Escuchen al delincuente. Son 43 segundos. Merece la pena. https:\/\/t.co\/WMrNN2owgy","91":"Vox se querella por malversaci\u00f3n contra los jefes del gran centro de investigaci\u00f3n del Gobierno. Otro organismo al servicio de los pol\u00edticos. https:\/\/t.co\/akQ64Ercug","92":"S\u00ed quedan muchas cosas por ver en EEUU antes de que el senil y corrupto pelele de las grandes corporaciones y de la ultraizquierda ideol\u00f3gica llegue a la Casa Blanca porque en EEUU el coraje c\u00edvico esbtradici\u00f3n.\n\nKeep your eye on these electors https:\/\/t.co\/lr2X0y6ph0","93":"Iglesias y su banda no podr\u00e1n jam\u00e1s desobedecer o condenar al r\u00e9gimen narcotraficante y asesino de su amigo Maduro y Delcy de \u00c1balos. Porque Maduro tiene informaci\u00f3n para destruir Podemos y empurar a toda su direcci\u00f3n.Y llevarse por delante, de paso, al PSOE de Zapatero y Morodo. https:\/\/t.co\/ZmyVkzfKoT","94":"Hoy hace 18 a\u00f1os ETA asesin\u00f3 a Antonio. Ten\u00eda 27 a\u00f1os, toda la vida por delante. Localiz\u00f3 a varios asesinos etarras en coche con 130 kg de explosivos en direcci\u00f3n a Madrid y le tirotearon. \u00c9l muri\u00f3 pero su acci\u00f3n evit\u00f3 muchas muertes de madrile\u00f1os.\n\n#NoTeOlvidamos #HeroeSinCapa https:\/\/t.co\/LQQpAcpEQi","95":"130 kgs de explosivos en direcci\u00f3n a Madrid.\nEn plena democracia y en el siglo XXI.\nEsa violencia salvaje consigui\u00f3 sus objetivos pol\u00edticos, asesinando y expulsando del Pa\u00eds Vasco a la oposici\u00f3n, asegurando el poder eterno para el nacionalismo. https:\/\/t.co\/CWzaP0tk2I","96":"La podredumbre moral de la sociedad vasca que se extendi\u00f3 y ha acabado creando una mayor\u00eda parlamentaria para un individuo tan despreciable como S\u00e1nchez. Recuerden todas aquellas condenas falsarias de \"nunca triunfar\u00e1n\",\"matan para nada\". Claro que les sirvi\u00f3 asesinar. Gobiernan. https:\/\/t.co\/GJdnMpZanP","97":"Hoy preguntaba a @PabloIglesias por su silencio ante la tiran\u00eda de Maduro.\n\nLamentablemente ha preferido esconderse (no vayan a enfadarse quienes pagaban sus facturas) y que le sustituya @AranchaGlezLaya\n\nLa hambruna en Venezuela no es ning\u00fan invento de @Vox_es sino algo MUY REAL https:\/\/t.co\/tQXKbY4kZV","98":"Antes de primavera habremos visto cien agresiones como esta en Espa\u00f1a. La mitad de ellas, en Canarias. https:\/\/t.co\/2jdF8laa1f","99":"El SPD, que desde el final de la guerra fue firme defensor de la defensa occidental y el ej\u00e9rcito federal y puso con Schmidt y Leber los grandes ministros de defensa, se hunden en el radicalismo izquierdista hostil al ej\u00e9rcito, pero solo al propio y los de la OTAN. Otra tragedia.","100":"Otro beneficio de la multiculturalidad que no ve\u00eda por ser fachas https:\/\/t.co\/NYlqF2HgAA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 23:44:35","1":"2020-12-17 23:36:12","2":"2020-12-17 23:33:59","3":"2020-12-17 23:33:17","4":"2020-12-17 23:22:32","5":"2020-12-17 23:22:15","6":"2020-12-17 23:21:31","7":"2020-12-17 23:20:33","8":"2020-12-17 21:24:38","9":"2020-12-17 20:52:44","10":"2020-12-17 20:52:25","11":"2020-12-17 20:48:00","12":"2020-12-17 20:46:58","13":"2020-12-17 20:42:59","14":"2020-12-17 20:04:22","15":"2020-12-17 20:02:33","16":"2020-12-17 19:58:28","17":"2020-12-17 19:34:46","18":"2020-12-17 19:21:37","19":"2020-12-17 19:18:29","20":"2020-12-17 19:17:38","21":"2020-12-17 19:13:12","22":"2020-12-17 19:04:28","23":"2020-12-17 19:01:42","24":"2020-12-17 19:01:13","25":"2020-12-17 18:47:43","26":"2020-12-17 18:20:23","27":"2020-12-17 18:09:08","28":"2020-12-17 18:07:39","29":"2020-12-17 18:03:09","30":"2020-12-17 18:02:18","31":"2020-12-17 18:01:13","32":"2020-12-17 18:00:57","33":"2020-12-17 17:55:35","34":"2020-12-17 17:33:53","35":"2020-12-17 17:32:45","36":"2020-12-17 17:25:37","37":"2020-12-17 17:21:09","38":"2020-12-17 17:17:58","39":"2020-12-17 17:17:11","40":"2020-12-17 17:12:33","41":"2020-12-17 16:05:31","42":"2020-12-17 15:30:37","43":"2020-12-17 15:27:29","44":"2020-12-17 15:16:32","45":"2020-12-17 15:14:36","46":"2020-12-17 15:13:05","47":"2020-12-17 15:10:39","48":"2020-12-17 15:09:57","49":"2020-12-17 14:59:55","50":"2020-12-17 14:51:49","51":"2020-12-17 14:51:26","52":"2020-12-17 14:49:59","53":"2020-12-17 14:45:55","54":"2020-12-17 14:34:29","55":"2020-12-17 14:26:35","56":"2020-12-17 14:26:21","57":"2020-12-17 14:23:41","58":"2020-12-17 14:09:27","59":"2020-12-17 14:08:21","60":"2020-12-17 14:06:54","61":"2020-12-17 14:02:35","62":"2020-12-17 13:08:47","63":"2020-12-17 13:03:14","64":"2020-12-17 12:30:02","65":"2020-12-17 11:44:44","66":"2020-12-17 11:43:45","67":"2020-12-17 11:28:24","68":"2020-12-17 11:25:36","69":"2020-12-17 11:25:08","70":"2020-12-17 11:25:00","71":"2020-12-17 11:23:27","72":"2020-12-17 11:20:43","73":"2020-12-17 11:08:23","74":"2020-12-17 11:05:47","75":"2020-12-17 08:40:09","76":"2020-12-17 08:39:51","77":"2020-12-17 08:34:13","78":"2020-12-17 08:33:51","79":"2020-12-17 08:31:27","80":"2020-12-17 08:31:16","81":"2020-12-17 08:30:48","82":"2020-12-17 08:28:21","83":"2020-12-17 08:27:52","84":"2020-12-17 08:26:39","85":"2020-12-17 08:26:19","86":"2020-12-17 08:25:57","87":"2020-12-17 08:25:08","88":"2020-12-17 08:21:56","89":"2020-12-17 08:00:38","90":"2020-12-17 07:59:47","91":"2020-12-17 07:47:00","92":"2020-12-17 07:23:10","93":"2020-12-17 07:15:18","94":"2020-12-17 07:07:32","95":"2020-12-17 07:07:25","96":"2020-12-17 07:06:24","97":"2020-12-17 06:57:25","98":"2020-12-17 06:40:57","99":"2020-12-17 06:39:20","100":"2020-12-17 06:32:14"},"retweet_count":{"0":156,"1":46,"2":638,"3":1031,"4":22,"5":276,"6":256,"7":22,"8":186,"9":350,"10":228,"11":35,"12":88,"13":1000,"14":204,"15":1127,"16":59,"17":19,"18":182,"19":41,"20":252,"21":38,"22":681,"23":547,"24":91,"25":90,"26":43,"27":272,"28":417,"29":15,"30":201,"31":177,"32":9,"33":107,"34":24,"35":255,"36":65,"37":2625,"38":13,"39":40,"40":203,"41":666,"42":84,"43":1270,"44":14,"45":24,"46":582,"47":642,"48":213,"49":862,"50":173,"51":46,"52":69,"53":185,"54":33,"55":17,"56":276,"57":32,"58":71,"59":1987,"60":3,"61":112,"62":3750,"63":71,"64":13,"65":16,"66":230,"67":51,"68":25,"69":12,"70":64,"71":133,"72":70,"73":176,"74":136,"75":22,"76":391,"77":501,"78":801,"79":2486,"80":417,"81":666,"82":271,"83":1206,"84":27,"85":144,"86":7,"87":11,"88":24,"89":7,"90":1657,"91":525,"92":23,"93":117,"94":1013,"95":103,"96":59,"97":1775,"98":180,"99":46,"100":139},"favorite_count":{"0":395,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":574,"11":0,"12":163,"13":0,"14":625,"15":0,"16":169,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":107,"22":0,"23":0,"24":192,"25":208,"26":142,"27":0,"28":1183,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":454,"34":0,"35":479,"36":145,"37":0,"38":0,"39":0,"40":583,"41":0,"42":169,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":2094,"50":0,"51":0,"52":141,"53":0,"54":73,"55":60,"56":0,"57":75,"58":0,"59":0,"60":0,"61":237,"62":0,"63":104,"64":0,"65":0,"66":0,"67":122,"68":0,"69":0,"70":163,"71":0,"72":0,"73":407,"74":320,"75":0,"76":681,"77":1074,"78":0,"79":0,"80":0,"81":1109,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":75,"93":199,"94":0,"95":0,"96":127,"97":0,"98":0,"99":148,"100":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]},{"screen_name":"voxbaleares","name":"VOX Baleares","id":917833712,"id_str":"917833712","indices":[44,56]}],"urls":[],"media":[{"id":1339488214768300034,"id_str":"1339488214768300034","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbRbzYWMAIHX-f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbRbzYWMAIHX-f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DFic2qI5bz","display_url":"pic.twitter.com\/DFic2qI5bz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jcamposasensi\/status\/1339488228085288960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1538,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":901,"resize":"fit"}},"source_status_id":1339488228085288960,"source_status_id_str":"1339488228085288960","source_user_id":2380699632,"source_user_id_str":"2380699632"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fibanez65","name":"Fernando Ib\u00e1\u00f1ez \ud83d\udd3a","id":226502403,"id_str":"226502403","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nOpZBHgVky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eduardogavin\/status\/1339667236420763650","display_url":"twitter.com\/eduardogavin\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardogavin","name":"Eduardo Gavin","id":15687122,"id_str":"15687122","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GQlpbTdQEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VidalQuadras\/status\/1339665973461311488","display_url":"twitter.com\/VidalQuadras\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidalQuadras","name":"Alejo Vidal-Quadras","id":166100601,"id_str":"166100601","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otz1pkAwgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WharfRat_DE\/status\/1339661765328723971","display_url":"twitter.com\/WharfRat_DE\/st\u2026","indices":[107,130]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"begonavillacis","name":"Bego\u00f1a Villac\u00eds","id":2765834914,"id_str":"2765834914","indices":[38,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTZy8eZcJw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/begonavillacis\/status\/1339498723383099398","display_url":"twitter.com\/begonavillacis\u2026","indices":[276,299]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gazpuruap","name":"Gustavo E. Azp\u00farua P.","id":76952296,"id_str":"76952296","indices":[3,13]},{"screen_name":"merlufer","name":"Mercedes Ferrer","id":170537243,"id_str":"170537243","indices":[15,24]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[25,36]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[37,50]},{"screen_name":"ppmadrid","name":"PP Comunidad de Madrid","id":18979745,"id_str":"18979745","indices":[51,60]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[61,70]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[71,86]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amyTrccsU9","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/hasta-vocales-del-cgpj-designados-psoe-denuncian-injerencias-sanchez-6590532?utm_term=Autofeed&utm_medium=social&utm_source=Twitter#Echobox=1608232450","display_url":"okdiario.com\/espana\/hasta-v\u2026","indices":[101,124]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1339650572312588288,"id_str":"1339650572312588288","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdlGQXXMAAmfTO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdlGQXXMAAmfTO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVD56BxYMZ","display_url":"pic.twitter.com\/nVD56BxYMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndresPastrana_\/status\/1339650574632046598\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1502,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":489,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":863,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1339650574632046598,"source_status_id_str":"1339650574632046598","source_user_id":1301761278,"source_user_id_str":"1301761278"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wBQ4y8ODr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maiterico\/status\/1339644717299085314","display_url":"twitter.com\/maiterico\/stat\u2026","indices":[223,246]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWCVSLn7q5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1339639754573418507","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[66,89]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zmBH0AjRyt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1339643456088641536","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[279,302]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lgaricano","name":"lgaricano","id":2778641608,"id_str":"2778641608","indices":[250,260]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZD1VIQGW8y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lugaricano\/status\/1339635694306816013","display_url":"twitter.com\/lugaricano\/sta\u2026","indices":[277,300]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGr1A1IVhY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MarioNoyaM\/status\/1339634860755968002","display_url":"twitter.com\/MarioNoyaM\/sta\u2026","indices":[58,81]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CornelioMalpaso","name":"Cornelio Malpaso","id":1266251539322040324,"id_str":"1266251539322040324","indices":[3,19]},{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[21,34]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Neda100Liberty","name":"\ud83d\udd06Neda M Aria \ud83d\udca1Libertad","id":4069699763,"id_str":"4069699763","indices":[3,18]},{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[20,32]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[33,48]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339624583972970498,"id_str":"1339624583972970498","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdNdiQW4AIh1hX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdNdiQW4AIh1hX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MsPQXHbj3e","display_url":"pic.twitter.com\/MsPQXHbj3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1339624587466838022\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":332,"h":470,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":332,"h":470,"resize":"fit"},"large":{"w":332,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nw8azddKJb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapitanBitcoin\/status\/1339620830691676162","display_url":"twitter.com\/CapitanBitcoin\u2026","indices":[281,304]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engonta62","name":"engonta","id":1243510112066711554,"id_str":"1243510112066711554","indices":[3,13]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[15,30]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dSD4mLD9Wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rubnpulido\/status\/1339523769069670400","display_url":"twitter.com\/rubnpulido\/sta\u2026","indices":[61,84]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMartinezVidal_","name":"Fer Mart\u00ednez Vidal","id":1174767560195301378,"id_str":"1174767560195301378","indices":[3,19]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guzlomi","name":"Legal Cyborg \u269c\ufe0f\ud83c\udd93\u2696\ufe0f\u2663\ufe0f","id":2791953405,"id_str":"2791953405","indices":[3,11]},{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[13,22]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[23,38]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unapensando","name":"unapensante","id":629970222,"id_str":"629970222","indices":[3,15]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[123,138]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"eutanasia","indices":[38,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXSevilla_","name":"VOX Sevilla","id":2355076350,"id_str":"2355076350","indices":[3,15]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[66,71]},{"screen_name":"AdelanteSevilla","name":"Adelante Sevilla","id":1012980792379789313,"id_str":"1012980792379789313","indices":[74,90]},{"screen_name":"Cs_Sevilla_","name":"Ciudadanos Sevilla","id":2361481177,"id_str":"2361481177","indices":[110,122]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ILuOr7wh4","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/de-un-virus-chino-y-muchas-conspiranoias-20201217-1330\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/de-un-\u2026","indices":[251,274]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[35,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1qliPi7jCe","expanded_url":"http:\/\/alianzanacional.net\/2020\/12\/17\/vox-la-voz-de-su-amo-y-la-nueva-derecha-nacional-francesa-sumisa-a-sion\/","display_url":"alianzanacional.net\/2020\/12\/17\/vox\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1339562496517169153,"id_str":"1339562496517169153","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcU_kdXYAEPYCh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcU_kdXYAEPYCh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fu9s5CC6rR","display_url":"pic.twitter.com\/Fu9s5CC6rR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ACOM_es\/status\/1339562657813319680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1339562657813319680,"source_status_id_str":"1339562657813319680","source_user_id":276658955,"source_user_id_str":"276658955"}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[261,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F8viC3Mzui","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/injusta-innecesaria-y-de-dudosa-legitimidad-democratica-medicos-se-sublevan-contra-la-ley-de-eutanasia-20201217-1459\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/inj\u2026","indices":[225,248]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mWx9ei74Gt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cuquemar\/status\/1339190008356478981","display_url":"twitter.com\/cuquemar\/statu\u2026","indices":[21,44]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RT_com","name":"RT","id":64643056,"id_str":"64643056","indices":[18,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQys10gZyg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RT_com\/status\/1339305339955638275","display_url":"twitter.com\/RT_com\/status\/\u2026","indices":[279,302]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danielortizguer","name":"Daniel Ortiz Guerrero \ud83d\udc0d","id":149211936,"id_str":"149211936","indices":[3,19]},{"screen_name":"JorgeEbola","name":"Oriol from Chamart\u00edn","id":838490738539266049,"id_str":"838490738539266049","indices":[21,32]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[33,48]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[49,56]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NaHyd6aQSZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Europa_\/status\/1339543221593059331","display_url":"twitter.com\/VOX_Europa_\/st\u2026","indices":[279,302]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339556756230467585,"id_str":"1339556756230467585","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcPxcOXcAEPubf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcPxcOXcAEPubf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Atwvwe4xbF","display_url":"pic.twitter.com\/Atwvwe4xbF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1339556761817264131\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":651,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":718,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":718,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alatriste_66","name":"El Capit\u00e1n \ud83d\udc9a","id":201364905,"id_str":"201364905","indices":[3,16]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carisimolider","name":"Money for Nothing","id":3030988839,"id_str":"3030988839","indices":[3,17]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chRmv8Uf93","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ezohrro\/status\/1339526218543185921","display_url":"twitter.com\/ezohrro\/status\u2026","indices":[250,273]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Don_Ogro","name":"El ogro cabreado","id":196607658,"id_str":"196607658","indices":[3,12]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[14,21]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JorgeEbola","name":"Oriol from Chamart\u00edn","id":838490738539266049,"id_str":"838490738539266049","indices":[3,14]},{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[16,23]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZEw4qUNvSA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_ser\/status\/1339491626910167040","display_url":"twitter.com\/la_ser\/status\/\u2026","indices":[158,181]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[3,10]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[124,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ukpT85a2m","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/epbWDz6XJTU","display_url":"youtu.be\/epbWDz6XJTU","indices":[96,119]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCifZIj5aB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi_abascal\/status\/1339287910802186244","display_url":"twitter.com\/santi_abascal\/\u2026","indices":[231,254]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[80,92]}],"urls":[],"media":[{"id":1339527153017360384,"id_str":"1339527153017360384","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339527153017360384\/pu\/img\/6SqT-KXlu0dZKD48.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339527153017360384\/pu\/img\/6SqT-KXlu0dZKD48.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HsRtco9aAB","display_url":"pic.twitter.com\/HsRtco9aAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1339527204162646016\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaSesIlles","name":"Manuela Ca\u00f1adas. \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":963361805753114624,"id_str":"963361805753114624","indices":[3,19]},{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[21,36]},{"screen_name":"paque_lasprisas","name":"JM","id":631399354,"id_str":"631399354","indices":[37,53]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[20,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ghnmNBDje6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CapitanBitcoin\/status\/1339310610694148098","display_url":"twitter.com\/CapitanBitcoin\u2026","indices":[281,304]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ZYug2t5a1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jucilnacional\/status\/1339472770518933505","display_url":"twitter.com\/jucilnacional\/\u2026","indices":[51,74]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[3,17]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[70,83]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ramnier","name":"Ramnier","id":36760987,"id_str":"36760987","indices":[3,11]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[20,29]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHrRlEma7X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1339292177554354178","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[280,303]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[3,19]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgustinRosety","name":"Agust\u00edn Rosety Fern\u00e1ndez de Castro","id":1115297214325194755,"id_str":"1115297214325194755","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XndXz1IaI4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1339166518177914880","display_url":"twitter.com\/populares\/stat\u2026","indices":[98,121]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCdV5J9CY3","expanded_url":"https:\/\/salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/lenox-y-la-inmaculada.html","display_url":"salmonetesyanonosquedan.blogspot.com\/2020\/12\/lenox-\u2026","indices":[41,64]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iruizquintano","name":"ignacio ruizquintano","id":237773172,"id_str":"237773172","indices":[3,17]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"69DLH","name":"Ermolinero","id":742332391,"id_str":"742332391","indices":[3,9]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lr2X0y6ph0","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/dUI4InJCBNY","display_url":"youtu.be\/dUI4InJCBNY","indices":[245,268]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZmyVkzfKoT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_mireiaborras\/status\/1339269952612818947","display_url":"twitter.com\/_mireiaborras\/\u2026","indices":[281,304]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CCivicaCatalana","name":"Convivencia C\u00edvica","id":318541441,"id_str":"318541441","indices":[3,19]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanarza","name":"Juan Arza","id":169862753,"id_str":"169862753","indices":[3,12]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJdnMpZanP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UrrechaDe\/status\/1339152158722306048","display_url":"twitter.com\/UrrechaDe\/stat\u2026","indices":[281,304]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_mireiaborras","name":"Mireia Borr\u00e1s","id":2348453556,"id_str":"2348453556","indices":[3,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[36,50]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Absolutexe","name":"Israel Cabrera","id":219363505,"id_str":"219363505","indices":[3,14]}],"urls":[]}}}