{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1339674325784403968,"1":1339593210834767878,"2":1339587405137891336,"3":1339545126100733952,"4":1339544424930562049},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"#VIDEOCHECK | Registaram-se menos nove milh\u00f5es de consultas no SNS em 2020 face ao per\u00edodo hom\u00f3logo de 2019?\n\nSaiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/r7HM6EdPD7\nhttps:\/\/t.co\/CBSE5Gz2ge","1":":white_heavy_check_mark: O Pol\u00edgrafo chegou ao LinkedIn! \n\n:magnifying_glass_tilted_left: A partir de agora poder\u00e1 enviar as suas quest\u00f5es e sugest\u00f5es de fact-check para qualquer uma destas plataformas. Contamos com a sua colabora\u00e7\u00e3o! \n\n:right_arrow: Encontre-nos em https:\/\/t.co\/JuS26jdPh1 https:\/\/t.co\/eSGqaxgAzx","2":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook destaca-se que os trabalhadores portugueses e b\u00falgaros - em toda a Uni\u00e3o Europeia - ser\u00e3o os que recebem menos dinheiro por cada hora de trabalho, em m\u00e9dia, remetendo para um suposto estudo do Eurostat. :stopwatch_selector: Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/xB7eEBzuYD","3":"\"Nove milh\u00f5es de consultas em atraso\", denuncia-se em publica\u00e7\u00e3o do partido Alian\u00e7a no Facebook, datada de 13 de dezembro, com uma imagem do primeiro-ministro Ant\u00f3nio Costa ao lado da ministra da Sa\u00fade, Marta Temido. :backhand_index_pointing_right:Verdade ou falsidade?\n\nhttps:\/\/t.co\/OOCaroPkFC","4":"O Pol\u00edgrafo ouviu os relatos dos que esperam indefinidamente por quem est\u00e1 l\u00e1 dentro e os testemunhos de quem sai ao fim de horas sem comer ou beber. Denunciam pr\u00e1ticas de racismo, xenofobia e coa\u00e7\u00e3o.\nhttps:\/\/t.co\/wIL6UbmdCP"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 20:50:23","1":"2020-12-17 15:28:04","2":"2020-12-17 15:05:00","3":"2020-12-17 12:17:00","4":"2020-12-17 12:14:13"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":2,"3":1,"4":2},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":3,"3":2,"4":1},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VIDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r7HM6EdPD7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K4M215","display_url":"bit.ly\/2K4M215","indices":[127,150]},{"url":"https:\/\/t.co\/CBSE5Gz2ge","expanded_url":"http:\/\/videos.sapo.pt\/ADa6CIYrsBzoGcdJuKvz","display_url":"videos.sapo.pt\/ADa6CIYrsBzoGc\u2026","indices":[151,174]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuS26jdPh1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38csujg","display_url":"bit.ly\/38csujg","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1339593140773167112,"id_str":"1339593140773167112","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcw3TNVoAgIl3G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcw3TNVoAgIl3G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eSGqaxgAzx","display_url":"pic.twitter.com\/eSGqaxgAzx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1339593210834767878\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xB7eEBzuYD","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/portugal-e-bulgaria-sao-os-dois-paises-da-ue-em-que-os-trabalhadores-ganham-menos-por-hora","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/por\u2026","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OOCaroPkFC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gTVJLJ","display_url":"bit.ly\/3gTVJLJ","indices":[241,264]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wIL6UbmdCP","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/artigos\/o-ultimo-a-sair-apaga-a-luz-estrangeiros-detidos-relatam-periodos-negros-nas-salas-do-sef","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/arti\u2026","indices":[201,224]}]}}}