{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1339718905011589120,"1":1339698016756920320,"2":1339695621905604609,"3":1339690905901608962,"4":1339687744461791234,"5":1339682428047257601,"6":1339681904723972106,"7":1339681314056843265,"8":1339679624524120071,"9":1339679492726525952,"10":1339679207350218752,"11":1339679019688742912,"12":1339678265196376064,"13":1339677505830187013,"14":1339676844447195147,"15":1339676497116839939,"16":1339676311950925824,"17":1339676140655538176,"18":1339675756713172998,"19":1339675340889841665,"20":1339674805189169153,"21":1339674659952967680,"22":1339674124600422403,"23":1339673899408175110,"24":1339673476815335424,"25":1339653061267107842,"26":1339646462389567491,"27":1339626153779314689,"28":1339625448456810505,"29":1339623128985702404,"30":1339621897756131331,"31":1339621169327161346,"32":1339619227645440000,"33":1339614428300529668,"34":1339610104329625601,"35":1339608790669398016,"36":1339608455993298944,"37":1339608454831476737,"38":1339608453766066176,"39":1339608452570738692,"40":1339608451383627776,"41":1339608449949327361,"42":1339608448896557056,"43":1339608447772454917,"44":1339608446514196490,"45":1339608445230596097,"46":1339608444014374912,"47":1339608442328256519,"48":1339606090472833030,"49":1339601913034117120,"50":1339598962072846339,"51":1339591568727003138,"52":1339590661973032968,"53":1339588546093436929,"54":1339586137661132809,"55":1339585185197608960,"56":1339583931956350982,"57":1339582649858359297,"58":1339581863942209538,"59":1339580554467893248,"60":1339578401699479553,"61":1339576454212939778,"62":1339554334783238144,"63":1339549425044254729,"64":1339548649529864193,"65":1339544999516581890,"66":1339544614752104448,"67":1339388027584585728,"68":1339370043902193664,"69":1339370042710999040,"70":1339370041414995968,"71":1339370039783383042,"72":1339370036847362048,"73":1339370035299663879,"74":1339370031759540224,"75":1339370028475494402,"76":1339365441852960768,"77":1339361667105386497},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false},"text":{"0":"Que las UCI en Norte de Santander y Valle del Cauca est\u00e9n al tope muestra, en el fondo, que el rastreo de casos, la gran apuesta del Gobierno tras la cuarentena para cortar la velocidad de transmisi\u00f3n del covid, est\u00e1 funcionando muy poco.\n\nhttps:\/\/t.co\/96nIeitUGh","1":"#Opini\u00f3n | \"Para gracia del gobierno Duque y para desgracia de Colombia, la pr\u00e1ctica de \u201cAtr\u00e1pame si puedes\u201d no es nueva en la historia del pa\u00eds.\" : Adri\u00e1n Restrepo #RedPaz https:\/\/t.co\/J2eU9A9cLt","2":"\u00bfQu\u00e9 impacto tuvo la pandemia en la participaci\u00f3n ciudadana? Invitamos #EnVivo a @VladRodValencia, Alba Nelly Potos\u00ed y Paulo Tovar para responder esta pregunta. #CharlasEnLaSilla https:\/\/t.co\/t1mqhGx2NG","3":"Y hay alertas sobre lo que pueda pasar en la @CConstitucional con la reforma al C\u00f3digo Electoral.\n\nSobre todo porque el proyecto, una ley estatutaria que garantiza derechos fundamentales, aparentemente deb\u00eda ser votado en sesi\u00f3n presencial, pero se vot\u00f3 presencial y virtual. https:\/\/t.co\/to4V7pW9KP","4":"Todo lo que hemos contado que aprob\u00f3 el Congreso en la reforma al C\u00f3digo Electoral s\u00f3lo podr\u00e1 regir si pasa el examen de la @CConstitucional.\n\nUna vez salga de la conciliaci\u00f3n entre C\u00e1mara y Senado, pasar\u00e1 a la Corte. La decisi\u00f3n se sabr\u00e1 en unos seis meses.","5":"La reforma proh\u00edbe considerar como causas de faltas temporales o absolutas de gobernadores, alcaldes, concejales, congresistas los fallos disciplinarios de la @PGN_COL ni los fiscales de la @CGR_Colombia.\n\nS\u00f3lo los judiciales, que es algo que s\u00ed acepta la @CorteIDH.","6":"Y \u00f1apa: se supon\u00eda que ayer @Ministerio_TIC  iba a firmar los contratos con los @ClaroColombia y Centros Poblados, pero fuentes conocedoras del proceso nos dijeron que firmaron el primero el segundo no se ha formalizado.","7":"La reforma al C\u00f3digo Electoral tambi\u00e9n aborda la sentencia de la @CorteIDH sobre el caso de @petrogustavo, que le pide al Estado colombiano modificar su legislaci\u00f3n para que @PGN_COL y @CGR_Colombia no puedan quitar derechos pol\u00edticos con sus sanciones.","8":"El @ministerio_TIC no respondi\u00f3 las preguntas que le enviamos, pero la ministra @karenabudi le dijo a La W algo similar: que la licitaci\u00f3n fue transparente y que no hay malos contratistas sino malos supervisores.\n\nhttps:\/\/t.co\/bRUd1T6A8Q","9":"El representante legal del consorcio ganador (el de las firmas cuestionadas) dice que:\n\n:right_arrow_selector:La licitaci\u00f3n fue transparente, hubo pluralidad y su propuesta fue mejor.\n:right_arrow_selector:Pasaron todos los tr\u00e1mites para habilitarse.\n:right_arrow_selector:Tiene la capacidad financiera para cumplir.","10":"Por estos dos puntos hay una acci\u00f3n popular y una de tutela contra la licitaci\u00f3n.\n\nAs\u00ed que la justicia deber\u00e1 decir si fue o no irregular. https:\/\/t.co\/oeoi0P6Ryb","11":"...@Ministerio_TIC se mantuvo en su decisi\u00f3n y dej\u00f3 a los chinos y a los gringos por fuera.\n \nOtra presunta irregularidad fue que un asesor del @Ministerio_TIC tambi\u00e9n lo era de una empresa participante.\n \nLa @redveeduriascol recus\u00f3 a la ministra @Karenabudi, pero no prosper\u00f3.","12":"Los competidores de Centro Poblados y las razones para inhabilitarlos fueron:\n \n:keycap_digit_one:Una empresa china que no autentic\u00f3 un documento.\n:keycap_digit_two:Un consorcio de dos gringas al que le dijeron que en sus documentos no qued\u00f3 claro que eran sucursales de la casa matriz.\n\nReclamaron, pero...","13":"Pero la @reedveeduriascol present\u00f3 una acci\u00f3n popular ante el Tribunal Administrativo de Cundinamarca diciendo que el proceso del @Ministerio_TIC tuvo irregularidades.\n\nEntre ellas sostiene que inhabilitaron a 2 competidores fuertes con mejores ofertas.\n\nhttps:\/\/t.co\/p8y4UU7wsI","14":"Por otro lado, el consorcio en el que est\u00e1 Novotic present\u00f3 la mejor propuesta. Junto con @ClaroColombia, que gan\u00f3 la otra parte de la licitaci\u00f3n, ofrecieron m\u00e1s puestos de internet que sus competidores, y por la misma plata. https:\/\/t.co\/HS6sWYxnGw","15":"\u00bfPor qu\u00e9 una empresa con tantos l\u00edos se gan\u00f3 el contrato para llevar internet a 15 departamentos y Bogot\u00e1?\n \nAunque tiene investigaciones, no la han condenado ni sancionado. Por eso el consorcio y la empresa acreditaron que est\u00e1n al d\u00eda con las \u00edas.\n\nhttps:\/\/t.co\/E36O4MMet7","16":"Por otros contratos la @PGN_Col suspendi\u00f3 al Gobernador de Norte de Santander, William Villamizar https:\/\/t.co\/qZ44r7PQav\n\nY levant\u00f3 cargos a la de La Guajira, Oneida Pinto  https:\/\/t.co\/u0DwSaebQS","17":"Pero la antigua Funtic es la misma Novotic y Juan Carlos C\u00e1rdenas a\u00fan es socio.\n\nEn 20 contratos de Funtic que revis\u00f3 @CGR_Colombia report\u00f3 sobrecostos hasta de 65%, que llevaron internet a sitios donde ya hab\u00eda y cobraron por servicios que no prestaron.\n\nhttps:\/\/t.co\/UYAwbNPq0O","18":"En junio de este a\u00f1o Novotic tuvo dos cambios:\n \n:keycap_digit_one:Se cambi\u00f3 el nombre: antes se llamaba Funtic.\n:keycap_digit_two:Cambi\u00f3 de representantes legales: el que hab\u00eda, Juan Carlos C\u00e1rdenas, estuvo al frente de los contratos cuestionados.\n \nDe \u00e9l, escribimos esta historia.\n \nhttps:\/\/t.co\/I0ShOgNFAQ","19":":keycap_digit_four: Y la fundaci\u00f3n Novotic. Fue la \u00fanica que acredit\u00f3 experiencia en montar conexiones de internet en zonas rurales.\n\nPero en el pasado estuvo involucrada en esc\u00e1ndalos justamente por irregularidades en la construcci\u00f3n de puestos de internet como los que tendr\u00e1 que hacer ahora.","20":":keycap_digit_three: Omega Buildings Constructora. Empresa barranquillera que tiene como \u00fanico socio y representante legal a Juan Carlos Jubiz Rivera, con experiencia en proyectos de vivienda y construcci\u00f3n de edificios.","21":":keycap_digit_two: Intec de la Costa S.A.S. Empresa barranquillera que en 2018 tuvo cuestionamientos por un contrato para construir una v\u00eda y tiene las cuentas embargadas por un proceso judicial.\n\nhttps:\/\/t.co\/x4DKtCUpFp https:\/\/t.co\/coPdRnBt9S","22":"Lo conforman tres constructoras y una fundaci\u00f3n.\n\nMiremos una a una:\n \n:keycap_digit_one: ICM Ingenieros:  Entre 2009 y 2010 pag\u00f3 $800 millones en sobornos para ganar licitaciones en Bogot\u00e1, en el caso por el que condenaron al exgobernador de Cundinamarca \u00c1lvaro Cruz.\nhttps:\/\/t.co\/KOCJS6HiA0","23":"La Uni\u00f3n Temporal Centros Poblados gan\u00f3 el contrato m\u00e1s jugoso de la licitaci\u00f3n, por $1,07 billones. Debe instalar 7.277 puntos de internet en 15 departamentos del pa\u00eds y Bogot\u00e1, con plata del Estado. https:\/\/t.co\/0FF52GiDvS","24":"El @Ministerio_tic entreg\u00f3 una de las licitaciones m\u00e1s importantes del sector, para poner internet a 14.745 colegios rurales.\n \nUno de los ganadores fue un consorcio formado por empresas con poca experiencia y una fundaci\u00f3n en l\u00edos por presuntos actos de corrupci\u00f3n.\n \nVa:yarn: https:\/\/t.co\/xktLpJhSl8","25":"#Opini\u00f3n | \"Ser\u00eda un error hist\u00f3rico para Colombia desconocer tanto la evidencia sobre la aspersi\u00f3n como las demandas sociales y ambientales de los territorios.\" : @MajaVelez #RedVerde https:\/\/t.co\/59lbxAzADt","26":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n#Urgente\n\nLa Silla Vac\u00eda confirm\u00f3 por dos altas fuentes del Gobierno que en las \u00faltimas horas renunci\u00f3 a su cargo Clara Mar\u00eda Gonz\u00e1lez, secretaria jur\u00eddica del presidente @IvanDuque, uno de los cargos clave del engranaje de Palacio.\n\nhttps:\/\/t.co\/mGgoKsjMix","27":"El caso es que que el Senado aprob\u00f3 que al candidato que en su propaganda \"sea violento\" contra otro candidato o partido (sin que sea claro qu\u00e9 es eso) lo investigar\u00e1 y sancionar\u00e1 el @CNE_COLOMBIA.\n\nAqu\u00ed una cr\u00edtica a esa medida:\n\nhttps:\/\/t.co\/vacXGcxKJD","28":"En la C\u00e1mara, @GabrielSantosCD calific\u00f3 el art\u00edculo sobre violencia pol\u00edtica en propaganda como censura porque limita el derecho a opinar sobre un determinado candidato. \n\nLogr\u00f3 que lo tumbaran, pero revivi\u00f3 anoche en el Senado en medio de un grupo de art\u00edculos votados en bloque.","29":"Hay un art\u00edculo que es una puja entre la C\u00e1mara (que lo hundi\u00f3) y el Senado (que lo revivi\u00f3).\n\nDefine la \"violencia pol\u00edtica en propaganda electoral\" como toda acci\u00f3n que pretenda generar afectaciones morales o a la reputaci\u00f3n de quienes participan en las elecciones.","30":"Hoy, a las 5:00 pm., en #CharlasEnLaSilla hablaremos sobre el impacto de la pandemia en la participaci\u00f3n ciudadana. Hablaremos con Paulo Tovar (@ideaspaz), @VladRodValencia y Alba Nelly Potos\u00ed. https:\/\/t.co\/7uiLhfZAnQ","31":"...el Congreso estableci\u00f3 que los encuestadores deben entregarle al @CNE_COLOMBIA la georreferenciaci\u00f3n y\/o n\u00fameros telef\u00f3nicos de los entrevistados.\n\n@Directoramoe alert\u00f3: \"eso atenta contra la seguridad de los datos personales y no sabemos qu\u00e9 tratamiento les dar\u00e1n\".","32":"El Congreso introdujo nuevas reglas para la elaboraci\u00f3n y publicaci\u00f3n de encuestas.\n\nMantuvo que s\u00f3lo se puedan publicar hasta 8 d\u00edas antes de elecciones pero, fij\u00f3 que, antes de ser publicadas, pasen por el @CNE_COLOMBIA para su revisi\u00f3n.\n\nAh\u00ed hay cr\u00edticas porque...","33":"Aunque el Congreso fij\u00f3 una implementaci\u00f3n progresiva del voto electr\u00f3nico, organizaciones de la sociedad civil advierten que ser\u00e1 \"de af\u00e1n\" y que ser\u00e1 dif\u00edcil tener garant\u00edas y controles para la selecci\u00f3n de la tecnolog\u00eda que se usar\u00e1.\n\nLean esto :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/Fmco7Rh90C","34":"Lo particular del temor que a\u00fan existe para implementar el voto electr\u00f3nico es que, por una ley de 2004 (hace 16 a\u00f1os) en Colombia deber\u00eda haberse implementado desde 2009 (hace 11).\n\nEl argumento ha sido el de la falta de desarrollos confiables, aunque tambi\u00e9n la falta de plata.","35":"El debate por el voto electr\u00f3nico gir\u00f3 entorno a la seguridad.\n\nSer\u00eda un avance, pero casi todos los partidos advirtieron la posibilidad de que sea riesgoso si se implementa en volandas, sin que antes se desarrollen nuevas tecnolog\u00edas y protocolos en el mundo que den confianza.","36":"Si quieren saber m\u00e1s de los Pdet y c\u00f3mo han avanzado desconectados con las comunidades que los ayudaron a formular, \u00e9chenle una le\u00edda a esta historia.\n\nhttps:\/\/t.co\/YaIAjTRX8l","37":"En el esquema Naci\u00f3n-Alcald\u00edas, si los alcaldes no le cuentan a la gente en qu\u00e9 van sus propuestas, no se enteran.\n \n\u201cNos tienen desinformados. El di\u00e1logo participativo termin\u00f3 en di\u00e1logos con la Alcald\u00eda\u201d, dice Ra\u00fal \u00c1lvarez, l\u00edder campesino de Puerto Libertador, su de C\u00f3rdoba.","38":"Una persona que trabaja en un Pdet del Pac\u00edfico resume as\u00ed el problema:\n\n\u201cSe est\u00e1 perdiendo el enfoque territorial porque todas las iniciativas tienen que acomodarse a lo que saquen los ministerios\u201d.","39":"La visi\u00f3n del Acuerdo termina chocando con la institucionalidad. Para obtener la plata de las propuestas Pdet, las alcald\u00edas deben convertirlas en proyectos que aprueban, o no, las instituciones centrales.\n \nIniciativas de la gente se terminan acoplando a lo que piden en Bogot\u00e1.","40":"La mayor\u00eda de la plata para cumplir con las m\u00e1s de 32 mil iniciativas de los Pdet viene de 2 fuentes:\n \nRegal\u00edas, a trav\u00e9s del Ocad Paz.\nPresupuesto Nacional, a trav\u00e9s de los programas de los ministerios.\n \nEn ambos casos la plata la ejecutan alcald\u00edas y gobernaciones.","41":"El Estado no puede invertir esa plata a trav\u00e9s de las comunidades, como pide el Acuerdo, sino a trav\u00e9s de las alcald\u00edas y gobernaciones.","42":"El problema en la implementaci\u00f3n de los Pdet comienza en c\u00f3mo conseguir los 70,1 billones de pesos que necesitan en los pr\u00f3ximos 15 a\u00f1os para salir adelante.","43":"Para definir qu\u00e9 hacer en los Pdet participaron 220 mil personas que definieron 32.808 iniciativas (v\u00edas, viviendas, escuelas, formalizaci\u00f3n de tierras, entre otras).\n \nEso deton\u00f3 la democratizaci\u00f3n del poder que se pens\u00f3 en La Habana, pero empez\u00f3 a perderse hace m\u00e1s de un a\u00f1o.","44":"Primero, un contexto: los Pdet incluyen 170 municipios de 16 subregiones. Se escogieron a partir de cuatro criterios:\n\n:right_arrow_selector:Nivel de pobreza\n:right_arrow_selector:Afectaci\u00f3n por el conflicto\n:right_arrow_selector:Ausencia estatal\n:right_arrow_selector:Presencia de cultivos il\u00edcitos","45":"...los Pdet tambi\u00e9n buscaban empoderar a quienes viven en las regiones m\u00e1s vulnerables, y as\u00ed fortalecer la democracia, alimentando un di\u00e1logo que arranca en las comunidades y aterriza en las instituciones.\n\nEsto se ha empezado a diluir y tiene a las comunidades frustradas.","46":"En La Habana se pens\u00f3 que para cerrar la brecha entre campo y ciudad era necesario, adem\u00e1s de llevar recursos a las zonas m\u00e1s vulnerables, que las comunidades priorizaran lo que necesitaran.\n \nPara eso se crearon los Programas de Desarrollo con Enfoque Territorial (Pdet).\n \nPero","47":".@IvanDuque saca pecho diciendo que est\u00e1 cumpliendo con el Acuerdo de Paz con las obras y recursos que ha destinado a las regiones m\u00e1s golpeadas por el conflicto.\n\nPero all\u00e1 las comunidades se sienten frustradas porque el Acuerdo les promet\u00eda m\u00e1s que eso.\n\nVa :yarn:. https:\/\/t.co\/6KOS9hVYir","48":"#ContadorDeUCI\n\nOjo al Eje Cafetero. https:\/\/t.co\/TfN7IFuahK","49":"Tambi\u00e9n aprobaron el voto electr\u00f3nico mixto.\n\nEs el que marca el votante en una m\u00e1quina que, en todo caso, no puede estar conectada a una red p\u00fablica.\n\nPero se ir\u00e1 introduciendo de manera progresiva y no aplicar\u00e1 para las presidenciales y legislativas de 2022.","50":"@SierraYury @CConstitucional Saludos, Yury. S\u00ed. Lo diremos al final. El punto es que la discusi\u00f3n ahora es por lo que el Congreso apruebe. A eso nos referimos.\n\nGracias por leer y estar atenta.","51":"Permitirle al registrador Alex Vega nombrar m\u00e1s gente significa darle m\u00e1s poder a un funcionario particularmente poderoso, conocido por sus buenas relaciones con pol\u00edticos.\n\nEs un corte similar al del contralor @pipecordoba, pero con sombras en su pasado.\nhttps:\/\/t.co\/ZzkONy6Qy3","52":"Hay un punto muy criticado: la nueva burocracia.\n\nVarios art\u00edculos le dan facultades al Registrador Nacional, Alexander Vega, para crear cargos, como registradores delegados y auxiliares.\n\nLa oposici\u00f3n intent\u00f3 poner concurso para esos puestos, pero perdi\u00f3 esa pelea. https:\/\/t.co\/y9Bzzz963C","53":"Adem\u00e1s, la #ParidadYa qued\u00f3 de tal forma que para listas impares los partidos eligen si le dan la mayor\u00eda a mujeres o a hombres.\n\nhttps:\/\/t.co\/bIoXZvmD2B","54":"Anoche @RoyBarreras propuso una #ParidadYa que tambi\u00e9n era m\u00e1s ambiciosa porque no s\u00f3lo garantizaba participaci\u00f3n 50\/50 en listas, sino elecci\u00f3n 50\/50.\n\nFue abrumadoramente rechazada con el argumento de que era populista y, al parecer, inconstitucional.\nhttps:\/\/t.co\/SogQBcHJlX","55":"Antes de aprobar esta #ParidadYa, el Congreso hundi\u00f3 en la reforma pol\u00edtica una propuesta m\u00e1s ambiciosa\n\n:right_arrow_selector:Listas cerradas (candidatos elegidos en el orden que tengan).\n\n:right_arrow_selector:Alternancia (hombre, mujer, hombre, mujer).\n\n:right_arrow_selector:Paridad (50\/50).\n\nLa actual propuesta s\u00f3lo tiene esto \u00faltimo","56":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@MiguelUribeT ya no ser\u00e1 contratista del @inst_humboldt.  \nLuego del eco que tuvo el contrato en los medios, decidieron terminarlo de manera anticipada por mutuo acuerdo.\n\nhttps:\/\/t.co\/5piq61rQK4","57":"El art\u00edculo de #ParidadYa es un pasito en las luchas de g\u00e9nero, pero no el logro hist\u00f3rico que pintan algunos medios y pol\u00edticos.\n\nQue la cuota de g\u00e9nero suba del 30% al 50% es un incentivo para elegir m\u00e1s mujeres, pero a diferencia de otras propuestas nada obliga a que sea as\u00ed.","58":"Comencemos con el art\u00edculo de #ParidadYa.\n\nEn listas para elegir 5 o m\u00e1s curules para corporaciones de elecci\u00f3n popular (Senado, C\u00e1mara, concejos, asambleas) o las que se sometan a consulta, el 50% de inscritos deben ser mujeres.\n\nPara las de menos de 5 curules aplicar\u00e1 el 30%.","59":"La reforma al C\u00f3digo Electoral est\u00e1 casi lista.\n\nFalta su conciliaci\u00f3n entre C\u00e1mara y Senado (importante porque ah\u00ed se pueden meter goles), pero la esencia est\u00e1: deja casi a todos los partidos contentos.\n\nY claro: el registrador Alex Vega est\u00e1 dichoso.\n\nMiremos :ballot_box_with_ballot_selector: https:\/\/t.co\/Jwc4oK5Tu2","60":"#Opini\u00f3n | \"Lo parad\u00f3jico en Colombia es que quienes defienden la paz son encarcelados y quienes destruyen el Proceso de Paz son nombrados en la Comisi\u00f3n Contra el Crimen.\" : @JFCaicedolvarez #RedPaz https:\/\/t.co\/t23RK7a7OP","61":"Actualizaci\u00f3n: despu\u00e9s del ruido que se arm\u00f3 ayer en Twitter, el @inst_humboldt y @MiguelUribeT acordaron terminar de manera anticipada el contrato.\n\nEl Instituto dice que la seguridad jur\u00eddica qued\u00f3 socavada \"por la desinformaci\u00f3n\".\nhttps:\/\/t.co\/sCSSB1NEc2","62":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl @MinSaludCol dice que las vacunas que llegar\u00e1n al pa\u00eds, a trav\u00e9s del acuerdo Covax, no est\u00e1n en riesgo porque Colombia no hace parte de los 92 pa\u00edses m\u00e1s pobres, que son los que tienen l\u00edos de financiaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/tNVJQKRzAR","63":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nAnoche se aprob\u00f3 en \u00faltimo debate el C\u00f3digo Electoral, pero todav\u00eda le faltan tres pasos para ser ley:\n\nhttps:\/\/t.co\/5Q1xE7JbQt","64":"Si bien las comunidades de los territorios m\u00e1s pobres priorizados por el Acuerdo de paz pudieron definir los proyectos para sacar adelante sus regiones, no tienen poder para llevarlos a cabo, como se acord\u00f3 en La Habana.\nhttps:\/\/t.co\/YaIAjU9xZT","65":"La paridad de g\u00e9nero en las listas para las corporaciones de elecci\u00f3n popular, aprobada anoche en el C\u00f3digo Electoral, es solo un pasito en las luchas de g\u00e9nero, y no el gran logro hist\u00f3rico que han pintado algunos medios y pol\u00edticos.\nhttps:\/\/t.co\/1JyftoQ6zd","66":"Dado que el nuevo art\u00edculo de paridad del C\u00f3digo Electoral no exige alternancia ni listas cerradas, el 50 por ciento representado por las mujeres\u00a0puede seguir siendo relleno.\n\nhttps:\/\/t.co\/1JyftoQ6zd","67":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n\u00a0#EnVivo\u00a0https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/r8zpyOAQ5N","68":"Esta es la historia completa. https:\/\/t.co\/gszUXLTOeE","69":"De hecho, el gobernador (e) de San Andr\u00e9s, Jay Stephens, podr\u00eda postularse como candidato en la terna o demorar la elecci\u00f3n de los candidatos, y as\u00ed seguir en el cargo.","70":"Con el poder y desmarcado de sus padrinos, el Gobernador (e) Allen Jay Stephens es la nueva cabeza del Mappa y est\u00e1 nombrando a su gente.\n \nY puede ser clave para armar la terna de la que el Gobierno Nacional deber\u00e1 elegir un nuevo encargado, pues \u00e9l fue elegido de urgencia.","71":"Como respuesta a los cambios que hizo el gobernador (e) Stephens, el representante @clorduy, charista del Atl\u00e1ntico de @PCambioRadical, filtr\u00f3 un contrato que firm\u00f3 el mandatario por $1.550 millones para el alumbrado navide\u00f1o.\n \nFue muy criticado por hacerlo en tiempos de crisis. https:\/\/t.co\/1WA3IqWZiU","72":"La ruptura entre el Gobernador (e) Stephens y sus padrinos se evidenci\u00f3 cuando,despu\u00e9s del hurac\u00e1n Iota, pidi\u00f3 la renuncia protocolaria a sus funcionarios.\n \nAcept\u00f3 5\n \n:keycap_digit_three: de la cuerda de @jorgemendez0723\n:keycap_digit_one:de @EVERTHHAWKINS\n:keycap_digit_one: de un sector de @partidodelaucol que apoy\u00f3 a Hawkins","73":"Tras la ca\u00edda del gobernador @EVERTHHAWKINS en septiembre, el Gobierno design\u00f3 a Allen Jay Stephens (foto) como encargado.\n \n\u00c9l se alej\u00f3 de sus padrinos (Hawkins y el charista @jorgemendez0723, que lo impuls\u00f3 para el encargo) y empez\u00f3 a consolidar un poder propio. https:\/\/t.co\/soTVoADEU9","74":"La movida se genera a ra\u00edz de la suspensi\u00f3n del gobernador titular de San Andr\u00e9s, @EVERTHHAWKINS (foto), que lleg\u00f3 a la Gobernaci\u00f3n con los avales del movimiento local Mappa y de @PCambioRadical, cuya cabeza en el archipi\u00e9lago es el representante charista @jorgemendez0723. https:\/\/t.co\/COCQpn0UtZ","75":"San Andr\u00e9s y Providencia a\u00fan no se recuperan del hurac\u00e1n Iota, y en la pol\u00edtica local azota otra tempestad.\n\nLa puja entre los dirigentes de @PCambioRadical que ganaron la Gobernaci\u00f3n y el aliado que se les acaba de voltear y controla la Administraci\u00f3n por encargo.\n\nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/9OELIOeddl","76":"La promesa de expandir la democracia a las regiones m\u00e1s pobres del pa\u00eds, como lo previ\u00f3 el Acuerdo de paz, no se est\u00e1 cumpliendo.\n\nhttps:\/\/t.co\/YaIAjU9xZT","77":"Los Pdet (planes de desarrollo para invertir en regiones pobres y rurales) avanzan, pero con menos participaci\u00f3n de las comunidades, que era lo transformador que promet\u00eda el Acuerdo de Paz, que los cre\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/YaIAjTRX8l"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 23:47:32","1":"2020-12-17 22:24:32","2":"2020-12-17 22:15:01","3":"2020-12-17 21:56:16","4":"2020-12-17 21:43:43","5":"2020-12-17 21:22:35","6":"2020-12-17 21:20:30","7":"2020-12-17 21:18:10","8":"2020-12-17 21:11:27","9":"2020-12-17 21:10:55","10":"2020-12-17 21:09:47","11":"2020-12-17 21:09:02","12":"2020-12-17 21:06:03","13":"2020-12-17 21:03:02","14":"2020-12-17 21:00:24","15":"2020-12-17 20:59:01","16":"2020-12-17 20:58:17","17":"2020-12-17 20:57:36","18":"2020-12-17 20:56:05","19":"2020-12-17 20:54:25","20":"2020-12-17 20:52:18","21":"2020-12-17 20:51:43","22":"2020-12-17 20:49:35","23":"2020-12-17 20:48:42","24":"2020-12-17 20:47:01","25":"2020-12-17 19:25:54","26":"2020-12-17 18:59:40","27":"2020-12-17 17:38:58","28":"2020-12-17 17:36:10","29":"2020-12-17 17:26:57","30":"2020-12-17 17:22:04","31":"2020-12-17 17:19:10","32":"2020-12-17 17:11:27","33":"2020-12-17 16:52:23","34":"2020-12-17 16:35:12","35":"2020-12-17 16:29:59","36":"2020-12-17 16:28:39","37":"2020-12-17 16:28:39","38":"2020-12-17 16:28:38","39":"2020-12-17 16:28:38","40":"2020-12-17 16:28:38","41":"2020-12-17 16:28:37","42":"2020-12-17 16:28:37","43":"2020-12-17 16:28:37","44":"2020-12-17 16:28:37","45":"2020-12-17 16:28:36","46":"2020-12-17 16:28:36","47":"2020-12-17 16:28:36","48":"2020-12-17 16:19:15","49":"2020-12-17 16:02:39","50":"2020-12-17 15:50:55","51":"2020-12-17 15:21:33","52":"2020-12-17 15:17:56","53":"2020-12-17 15:09:32","54":"2020-12-17 14:59:58","55":"2020-12-17 14:56:11","56":"2020-12-17 14:51:12","57":"2020-12-17 14:46:06","58":"2020-12-17 14:42:59","59":"2020-12-17 14:37:47","60":"2020-12-17 14:29:13","61":"2020-12-17 14:21:29","62":"2020-12-17 12:53:35","63":"2020-12-17 12:34:05","64":"2020-12-17 12:31:00","65":"2020-12-17 12:16:30","66":"2020-12-17 12:14:58","67":"2020-12-17 01:52:45","68":"2020-12-17 00:41:17","69":"2020-12-17 00:41:17","70":"2020-12-17 00:41:16","71":"2020-12-17 00:41:16","72":"2020-12-17 00:41:15","73":"2020-12-17 00:41:15","74":"2020-12-17 00:41:14","75":"2020-12-17 00:41:13","76":"2020-12-17 00:23:00","77":"2020-12-17 00:08:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":3,"2":4,"3":1,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":3,"9":0,"10":0,"11":2,"12":1,"13":1,"14":3,"15":2,"16":3,"17":2,"18":1,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":35,"25":11,"26":4,"27":4,"28":3,"29":3,"30":4,"31":2,"32":0,"33":2,"34":2,"35":2,"36":3,"37":1,"38":1,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":10,"48":5,"49":2,"50":0,"51":8,"52":3,"53":3,"54":3,"55":4,"56":3,"57":6,"58":1,"59":30,"60":8,"61":1,"62":2,"63":2,"64":1,"65":3,"66":11,"67":6,"68":2,"69":2,"70":1,"71":2,"72":2,"73":1,"74":1,"75":9,"76":5,"77":2},"favorite_count":{"0":8,"1":5,"2":5,"3":14,"4":11,"5":9,"6":7,"7":8,"8":8,"9":2,"10":2,"11":2,"12":2,"13":5,"14":8,"15":7,"16":7,"17":5,"18":5,"19":7,"20":6,"21":8,"22":7,"23":7,"24":61,"25":27,"26":10,"27":10,"28":9,"29":11,"30":8,"31":18,"32":6,"33":8,"34":10,"35":9,"36":4,"37":2,"38":2,"39":1,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":27,"48":11,"49":11,"50":7,"51":17,"52":15,"53":12,"54":13,"55":18,"56":5,"57":23,"58":17,"59":67,"60":26,"61":7,"62":8,"63":4,"64":6,"65":10,"66":13,"67":5,"68":0,"69":0,"70":0,"71":1,"72":0,"73":0,"74":1,"75":6,"76":6,"77":10},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96nIeitUGh","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cali-y-cucuta-muestran-estrategia-del-gobierno-frenar-covid-esta-problemas-79571","display_url":"lasillavacia.com\/cali-y-cucuta-\u2026","indices":[240,263]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[165,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2eU9A9cLt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/atrapame-si-puedes-77461","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[173,196]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[71,78]},{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[161,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VladRodValencia","name":"Vladimir Rodriguez V","id":1283691228,"id_str":"1283691228","indices":[81,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1mqhGx2NG","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cqp-ZTFKUkttWk55WFB4alB8MXlOR2FXTWp6amx4aqI4m5WlS9DHIf-_j639Rim_ikIFcE5WviB_cId8j4Aw","display_url":"pscp.tv\/w\/cqp-ZTFKUktt\u2026","indices":[179,202]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[45,61]}],"urls":[],"media":[{"id":1339690897462726663,"id_str":"1339690897462726663","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpeJxfQXEAcmIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpeJxfQXEAcmIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/to4V7pW9KP","display_url":"pic.twitter.com\/to4V7pW9KP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339690905901608962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[124,140]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[159,167]},{"screen_name":"CGR_Colombia","name":"Contralor\u00eda General","id":242425204,"id_str":"242425204","indices":[190,203]},{"screen_name":"CorteIDH","name":"Corte Interamericana de Derechos Humanos","id":190706828,"id_str":"190706828","indices":[256,265]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ministerio_TIC","name":"Ministerio TIC","id":142454580,"id_str":"142454580","indices":[28,43]},{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[80,94]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteIDH","name":"Corte Interamericana de Derechos Humanos","id":190706828,"id_str":"190706828","indices":[65,74]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[92,105]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[174,182]},{"screen_name":"CGR_Colombia","name":"Contralor\u00eda General","id":242425204,"id_str":"242425204","indices":[185,198]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ministerio_TIC","name":"Ministerio TIC","id":142454580,"id_str":"142454580","indices":[3,18]},{"screen_name":"karenabudi","name":"Karen Abudinen","id":155428489,"id_str":"155428489","indices":[80,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bRUd1T6A8Q","expanded_url":"https:\/\/www.wradio.com.co\/noticias\/actualidad\/no-hay-malos-contratistas-sino-malos-supervisores-mintic-sobre-billonaria-licitacion\/20201210\/nota\/4093899.aspx","display_url":"wradio.com.co\/noticias\/actua\u2026","indices":[214,237]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339679160520888320,"id_str":"1339679160520888320","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd_GTvXUAAR13O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd_GTvXUAAR13O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oeoi0P6Ryb","display_url":"pic.twitter.com\/oeoi0P6Ryb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339679207350218752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":348,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1122,"h":574,"resize":"fit"},"medium":{"w":1122,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ministerio_TIC","name":"Ministerio TIC","id":142454580,"id_str":"142454580","indices":[3,18]},{"screen_name":"Ministerio_TIC","name":"Ministerio TIC","id":142454580,"id_str":"142454580","indices":[144,159]},{"screen_name":"redveeduriascol","name":"RED DE VEEDURIAS DE  COL -Pablo Bustos S\u00e1nchez","id":614773055,"id_str":"614773055","indices":[209,225]},{"screen_name":"karenabudi","name":"Karen Abudinen","id":155428489,"id_str":"155428489","indices":[247,258]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ministerio_TIC","name":"Ministerio TIC","id":142454580,"id_str":"142454580","indices":[130,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8y4UU7wsI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mytS4F","display_url":"bit.ly\/3mytS4F","indices":[255,278]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaroColombia","name":"Claro Colombia","id":596814719,"id_str":"596814719","indices":[90,104]}],"urls":[],"media":[{"id":1339676824591360002,"id_str":"1339676824591360002","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd8-VuXYAIRhB1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd8-VuXYAIRhB1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HS6sWYxnGw","display_url":"pic.twitter.com\/HS6sWYxnGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339676844447195147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"},"medium":{"w":745,"h":565,"resize":"fit"},"large":{"w":745,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E36O4MMet7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mttvII","display_url":"bit.ly\/3mttvII","indices":[251,274]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[23,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qZ44r7PQav","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2KErBHS","display_url":"bit.ly\/2KErBHS","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/u0DwSaebQS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gW2DQq","display_url":"bit.ly\/3gW2DQq","indices":[174,197]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGR_Colombia","name":"Contralor\u00eda General","id":242425204,"id_str":"242425204","indices":[118,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYAwbNPq0O","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34oGJ3f","display_url":"bit.ly\/34oGJ3f","indices":[256,279]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0ShOgNFAQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KxNYPx","display_url":"bit.ly\/2KxNYPx","indices":[254,277]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x4DKtCUpFp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mrRoQP","display_url":"bit.ly\/3mrRoQP","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1339674630903181314,"id_str":"1339674630903181314","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd6-pmWMAIXkJY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd6-pmWMAIXkJY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/coPdRnBt9S","display_url":"pic.twitter.com\/coPdRnBt9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339674659952967680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":614,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":614,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOCJS6HiA0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J3lhcO","display_url":"bit.ly\/2J3lhcO","indices":[253,276]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339673844970381312,"id_str":"1339673844970381312","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd6Q5xXYAAZdKD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd6Q5xXYAAZdKD.png","url":"https:\/\/t.co\/0FF52GiDvS","display_url":"pic.twitter.com\/0FF52GiDvS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339673899408175110\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":429,"resize":"fit"},"medium":{"w":740,"h":467,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":740,"h":467,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ministerio_TIC","name":"Ministerio TIC","id":142454580,"id_str":"142454580","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1339673436617125902,"id_str":"1339673436617125902","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd55IiXMA44wCi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epd55IiXMA44wCi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xktLpJhSl8","display_url":"pic.twitter.com\/xktLpJhSl8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339673476815335424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVerde","indices":[175,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MajaVelez","name":"Mar\u00eda Alejandra V\u00e9lez","id":1152345556276121604,"id_str":"1152345556276121604","indices":[164,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/59lbxAzADt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-verde\/regalo-de-navidad-licencia-ambiental-las-fumigaciones-glifosato-77463","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[185,208]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]},{"text":"Urgente","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[187,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGgoKsjMix","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231117","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231117","indices":[250,273]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[183,196]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vacXGcxKJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FLIP_org\/status\/1339591266539999232","display_url":"twitter.com\/FLIP_org\/statu\u2026","indices":[231,254]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GabrielSantosCD","name":"Gabriel Santos G.","id":183338213,"id_str":"183338213","indices":[14,30]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[24,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ideaspaz","name":"Fundaci\u00f3n Ideas para la Paz","id":783181572,"id_str":"783181572","indices":[144,153]},{"screen_name":"VladRodValencia","name":"Vladimir Rodriguez V","id":1283691228,"id_str":"1283691228","indices":[156,172]}],"urls":[],"media":[{"id":1339621684773613569,"id_str":"1339621684773613569","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdK0x5XcAE9xfX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdK0x5XcAE9xfX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7uiLhfZAnQ","display_url":"pic.twitter.com\/7uiLhfZAnQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339621897756131331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[68,81]},{"screen_name":"Directoramoe","name":"Alejandra Barrios","id":568229305,"id_str":"568229305","indices":[151,164]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNE_COLOMBIA","name":"CNE Colombia","id":264401370,"id_str":"264401370","indices":[208,221]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fmco7Rh90C","expanded_url":"https:\/\/flip.org.co\/index.php\/es\/informacion\/noticias\/item\/2646-el-codigo-electoral-sin-debate-ni-transparencia-una-reforma-llena-de-problemas","display_url":"flip.org.co\/index.php\/es\/i\u2026","indices":[252,275]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YaIAjTRX8l","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/zonas-focalizadas-acuerdo-duque-construye-no-empodera-79547","display_url":"lasillavacia.com\/zonas-focaliza\u2026","indices":[152,175]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[1,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1339605485662556160,"id_str":"1339605485662556160","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc8F3gU0AAGL5Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc8F3gU0AAGL5Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6KOS9hVYir","display_url":"pic.twitter.com\/6KOS9hVYir","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339608442328256519\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"ContadorDeUCI","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339605811211845632,"id_str":"1339605811211845632","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc8Y0RUwAANAvH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epc8Y0RUwAANAvH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TfN7IFuahK","display_url":"pic.twitter.com\/TfN7IFuahK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339606090472833030\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SierraYury","name":"Yury L Sierra Torres","id":448174941,"id_str":"448174941","indices":[0,11]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[12,28]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pipecordoba","name":"Felipe C\u00f3rdoba Larrarte","id":29055849,"id_str":"29055849","indices":[211,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZzkONy6Qy3","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/alexander-vega-registrador-amigo-los-politicos-73904","display_url":"lasillavacia.com\/alexander-vega\u2026","indices":[256,279]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339590652175138818,"id_str":"1339590652175138818","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpcumcdVQAI2cdp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpcumcdVQAI2cdp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y9Bzzz963C","display_url":"pic.twitter.com\/y9Bzzz963C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339590661973032968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bIoXZvmD2B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanitaGoe\/status\/1339391539437514754","display_url":"twitter.com\/JuanitaGoe\/sta\u2026","indices":[130,153]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyBarreras","name":"Roy Barreras","id":62154340,"id_str":"62154340","indices":[7,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SogQBcHJlX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RoyBarreras\/status\/1339390450810187777","display_url":"twitter.com\/RoyBarreras\/st\u2026","indices":[254,277]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[22,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelUribeT","name":"Miguel Uribe Turbay","id":163341528,"id_str":"163341528","indices":[16,29]},{"screen_name":"inst_humboldt","name":"Instituto Humboldt","id":78442816,"id_str":"78442816","indices":[57,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5piq61rQK4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231110","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231110","indices":[188,211]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[30,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339580544774881281,"id_str":"1339580544774881281","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpclaHdUwAEKYaG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpclaHdUwAEKYaG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jwc4oK5Tu2","display_url":"pic.twitter.com\/Jwc4oK5Tu2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339580554467893248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[192,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFCaicedolvarez","name":"JFCaicedo-\u00c1lvarez","id":909068707,"id_str":"909068707","indices":[175,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t23RK7a7OP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/colombia-defender-la-vida-delito-y-destruir-la-paz-virtud-77458","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[200,223]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inst_humboldt","name":"Instituto Humboldt","id":78442816,"id_str":"78442816","indices":[65,79]},{"screen_name":"MiguelUribeT","name":"Miguel Uribe Turbay","id":163341528,"id_str":"163341528","indices":[82,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCSSB1NEc2","expanded_url":"http:\/\/humboldt.org.co\/es\/boletines-y-comunicados\/item\/1553-instituto-humboldt-y-miguel-uribe-acuerdan-terminacion-de-contrato","display_url":"humboldt.org.co\/es\/boletines-y\u2026","indices":[234,257]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[19,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tNVJQKRzAR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231107","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231107","indices":[228,251]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Q1xE7JbQt","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/231106","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/231106","indices":[120,143]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YaIAjU9xZT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/zonas-focalizadas-acuerdo-duque-construye-no-empodera-79547","display_url":"lasillavacia.com\/zonas-focaliza\u2026","indices":[221,244]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JyftoQ6zd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/paridad-aprobada-victoria-marginal-las-mujeres-79557","display_url":"lasillavacia.com\/paridad-aproba\u2026","indices":[235,258]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JyftoQ6zd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/paridad-aprobada-victoria-marginal-las-mujeres-79557","display_url":"lasillavacia.com\/paridad-aproba\u2026","indices":[176,199]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1339387929966329862,"id_str":"1339387929966329862","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZ2OdYWwAYcXku.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZ2OdYWwAYcXku.png","url":"https:\/\/t.co\/r8zpyOAQ5N","display_url":"pic.twitter.com\/r8zpyOAQ5N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339388027584585728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gszUXLTOeE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/puja-entre-poder-charista-san-andres-y-gobernador-encargado-se-volteo-79552","display_url":"lasillavacia.com\/puja-entre-pod\u2026","indices":[30,53]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clorduy","name":"Cesar Lorduy","id":150444438,"id_str":"150444438","indices":[83,91]},{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[119,134]}],"urls":[],"media":[{"id":1339369909629947905,"id_str":"1339369909629947905","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZl1iZXEAEptyR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZl1iZXEAEptyR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WA3IqWZiU","display_url":"pic.twitter.com\/1WA3IqWZiU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339370039783383042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1242,"resize":"fit"},"small":{"w":394,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":696,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jorgemendez0723","name":"Jorge M\u00e9ndez Hern\u00e1ndez","id":774149149,"id_str":"774149149","indices":[188,204]},{"screen_name":"EVERTHHAWKINS","name":"Everth Hawkins Sjogreen","id":776363072,"id_str":"776363072","indices":[210,224]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[244,260]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EVERTHHAWKINS","name":"Everth Hawkins Sjogreen","id":776363072,"id_str":"776363072","indices":[29,43]},{"screen_name":"jorgemendez0723","name":"Jorge M\u00e9ndez Hern\u00e1ndez","id":774149149,"id_str":"774149149","indices":[176,192]}],"urls":[],"media":[{"id":1339367534705963009,"id_str":"1339367534705963009","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZjrTHW8AE09Wy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZjrTHW8AE09Wy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/soTVoADEU9","display_url":"pic.twitter.com\/soTVoADEU9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339370035299663879\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EVERTHHAWKINS","name":"Everth Hawkins Sjogreen","id":776363072,"id_str":"776363072","indices":[82,96]},{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[179,194]},{"screen_name":"jorgemendez0723","name":"Jorge M\u00e9ndez Hern\u00e1ndez","id":774149149,"id_str":"774149149","indices":[256,272]}],"urls":[],"media":[{"id":1339367329357033472,"id_str":"1339367329357033472","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZjfWIW8AAWFms.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZjfWIW8AAWFms.jpg","url":"https:\/\/t.co\/COCQpn0UtZ","display_url":"pic.twitter.com\/COCQpn0UtZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339370031759540224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[141,156]}],"urls":[],"media":[{"id":1339366903165415432,"id_str":"1339366903165415432","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZjGicW8AgM4h7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZjGicW8AgM4h7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9OELIOeddl","display_url":"pic.twitter.com\/9OELIOeddl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1339370028475494402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YaIAjU9xZT","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/zonas-focalizadas-acuerdo-duque-construye-no-empodera-79547","display_url":"lasillavacia.com\/zonas-focaliza\u2026","indices":[131,154]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YaIAjTRX8l","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/zonas-focalizadas-acuerdo-duque-construye-no-empodera-79547","display_url":"lasillavacia.com\/zonas-focaliza\u2026","indices":[204,227]}]}}}