{"screen_name":{"0":"maldita_ciencia","1":"maldita_ciencia","2":"maldita_ciencia","3":"maldita_ciencia","4":"maldita_ciencia","5":"maldita_ciencia","6":"maldita_ciencia","7":"maldita_ciencia","8":"maldita_ciencia","9":"maldita_ciencia","10":"maldita_ciencia","11":"maldita_ciencia"},"tweet_id":{"0":1339630155187302403,"1":1339629887670394885,"2":1339524741225394177,"3":1339519457518116864,"4":1339514243830472704,"5":1339496541086691329,"6":1339489166493683712,"7":1339476962365063168,"8":1339476242521841665,"9":1339476203674218497,"10":1339458430344564737,"11":1339453589740240896},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true},"text":{"0":":Christmas_tree::shield_selector: \u00bfC\u00f3mo pasar unas Navidades seguras y evitar el aumento de contagios por coronavirus? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/2iZ7CreFCH","1":"No, no hay un componente con la marca 'COV-19' en los circuitos electr\u00f3nicos de las antenas 5G como muestra este v\u00eddeo https:\/\/t.co\/xUI5gQTQCc @maldita_es @malditobulo @MalditoDato @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","2":":face_with_medical_mask::right_arrow_selector::sneezing_face: C\u00f3mo influye en el riesgo de contagio durante una comida familiar que seamos 6 o 10 personas :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/B7lVmSLHHf","3":"En @maldita_ciencia nos cuentan qu\u00e9 es el #ojoseco, por qu\u00e9 han aumentado los casos durante la pandemia y qu\u00e9 se puede hacer para evitarlo. \n\nhttps:\/\/t.co\/mKinuxsDlh\n\n#Equipo_Clinico https:\/\/t.co\/ttTQcQSESy","4":"Por qu\u00e9 no es buena idea aplicarse remedios caseros para curar los granos de la cara o intentar que desaparezcan https:\/\/t.co\/yf8cuz8aUF","5":"Las #mascarillas han aparecido en nuestra vida de repente y, como era de esperar, cada d\u00eda surgen nuevas dudas alrededor de ellas. Algunas de las m\u00e1s recientes nos las resuelve @maldita_ciencia en este art\u00edculo :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/zW8747PeAe?\n\n#somosvivelibre\n#vivelibre https:\/\/t.co\/9QGqHHGaZg","6":"Dark Web y Deep Web: c\u00f3mo diferenciar y acceder a esa parte de Internet :new_moon::globe_with_meridians:\n\nhttps:\/\/t.co\/073I4LbORA","7":"Ni cambian el ADN ni se fabrican con c\u00e9lulas de fetos abortados: bulos y desinformaciones de las vacunas contra la COVID-19 https:\/\/t.co\/QQAWeA3wCR @maldita_es @malditobulo @MalditoDato @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","8":"Bulos, desinformaciones, datos y contexto sobre las vacunas contra la COVID-19\n\nhttps:\/\/t.co\/kvCjRuUnS4","9":"Por qu\u00e9 echar Coca-Cola en un test de coronavirus no prueba que no funcionen para diagnosticar COVID-19\n\nEs necesario mantener el pH de la prueba con un compuesto que el diputado no a\u00f1ade al poner la Coca-Cola, que adem\u00e1s es \u00e1cida. \n\nDe @maldita_ciencia\n\n https:\/\/t.co\/jRJZghpb1J","10":"#MalditaCiencia \u00bfC\u00f3mo hay que cortar las u\u00f1as de los pies para que no se encarnen? Mejor siguiendo su forma natural https:\/\/t.co\/8klrEUIAJF v\u00eda @maldita_es","11":"Seguro que alguna vez te has preguntado por qu\u00e9 bostezamos :zzz:y por qu\u00e9 a veces los bostezos son \"contagiosos\"; pues en este art\u00edculo de @maldita_ciencia  te lo cuenta muy claro.\nhttps:\/\/t.co\/T0Xa4uykNs"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 17:54:52","1":"2020-12-17 17:53:48","2":"2020-12-17 10:56:00","3":"2020-12-17 10:35:00","4":"2020-12-17 10:14:17","5":"2020-12-17 09:03:56","6":"2020-12-17 08:34:38","7":"2020-12-17 07:46:08","8":"2020-12-17 07:43:17","9":"2020-12-17 07:43:07","10":"2020-12-17 06:32:30","11":"2020-12-17 06:13:16"},"retweet_count":{"0":6,"1":3,"2":4,"3":3,"4":9,"5":3,"6":9,"7":17,"8":18,"9":49,"10":1,"11":7},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":18,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","1":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","2":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","3":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","4":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","5":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","6":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","7":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","8":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","9":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","10":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2","11":"https:\/\/t.co\/cUENoJpOk2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2iZ7CreFCH","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/389YMeB","display_url":"buff.ly\/389YMeB","indices":[108,131]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B7lVmSLHHf","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37sx5i2","display_url":"buff.ly\/37sx5i2","indices":[117,140]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ojoseco","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Equipo_Clinico","name":"Equipo Cl\u00ednico Atam","id":1316035642212655105,"id_str":"1316035642212655105","indices":[3,18]},{"screen_name":"maldita_ciencia","name":"MALDITA CIENCIA","id":1011892809132015617,"id_str":"1011892809132015617","indices":[23,39]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yf8cuz8aUF","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/12\/17\/remedios-caseros-curen-granos-cara\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[113,136]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"mascarillas","indices":[24,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somosvivelibre","name":"ViveLibre","id":2891917563,"id_str":"2891917563","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalditaTech","name":"MALDITA TECNOLOG\u00cdA","id":1202631009474400256,"id_str":"1202631009474400256","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/073I4LbORA","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditatecnologia\/2020\/12\/17\/dark-web-deep-web-diferencias-acceder\/","display_url":"maldita.es\/malditatecnolo\u2026","indices":[93,116]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvCjRuUnS4","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/12\/17\/bulos-desinformaciones-datos-y-contexto-sobre-las-vacunas-contra-la-covid-19\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[97,120]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"MalditaCiencia","indices":[17,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UrretaJorge","name":"Jorge Urreta","id":923679757,"id_str":"923679757","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ALCBDS_Salud","name":"ALCBDS_Salud","id":964142276,"id_str":"964142276","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}