{"screen_name":{"0":"NiusDiario","1":"NiusDiario","2":"NiusDiario","3":"NiusDiario","4":"NiusDiario","5":"NiusDiario","6":"NiusDiario","7":"NiusDiario","8":"NiusDiario","9":"NiusDiario","10":"NiusDiario","11":"NiusDiario","12":"NiusDiario","13":"NiusDiario","14":"NiusDiario","15":"NiusDiario","16":"NiusDiario","17":"NiusDiario","18":"NiusDiario","19":"NiusDiario","20":"NiusDiario","21":"NiusDiario","22":"NiusDiario","23":"NiusDiario","24":"NiusDiario","25":"NiusDiario","26":"NiusDiario","27":"NiusDiario","28":"NiusDiario","29":"NiusDiario","30":"NiusDiario","31":"NiusDiario","32":"NiusDiario","33":"NiusDiario","34":"NiusDiario","35":"NiusDiario","36":"NiusDiario","37":"NiusDiario","38":"NiusDiario","39":"NiusDiario","40":"NiusDiario","41":"NiusDiario","42":"NiusDiario","43":"NiusDiario","44":"NiusDiario","45":"NiusDiario","46":"NiusDiario","47":"NiusDiario","48":"NiusDiario","49":"NiusDiario","50":"NiusDiario","51":"NiusDiario","52":"NiusDiario","53":"NiusDiario","54":"NiusDiario","55":"NiusDiario","56":"NiusDiario","57":"NiusDiario","58":"NiusDiario","59":"NiusDiario","60":"NiusDiario","61":"NiusDiario","62":"NiusDiario","63":"NiusDiario","64":"NiusDiario","65":"NiusDiario","66":"NiusDiario","67":"NiusDiario","68":"NiusDiario","69":"NiusDiario","70":"NiusDiario","71":"NiusDiario","72":"NiusDiario","73":"NiusDiario","74":"NiusDiario","75":"NiusDiario","76":"NiusDiario","77":"NiusDiario","78":"NiusDiario","79":"NiusDiario","80":"NiusDiario","81":"NiusDiario","82":"NiusDiario","83":"NiusDiario","84":"NiusDiario","85":"NiusDiario","86":"NiusDiario","87":"NiusDiario","88":"NiusDiario","89":"NiusDiario","90":"NiusDiario","91":"NiusDiario","92":"NiusDiario","93":"NiusDiario","94":"NiusDiario","95":"NiusDiario","96":"NiusDiario","97":"NiusDiario","98":"NiusDiario","99":"NiusDiario","100":"NiusDiario","101":"NiusDiario","102":"NiusDiario","103":"NiusDiario","104":"NiusDiario","105":"NiusDiario","106":"NiusDiario","107":"NiusDiario","108":"NiusDiario","109":"NiusDiario","110":"NiusDiario","111":"NiusDiario","112":"NiusDiario","113":"NiusDiario","114":"NiusDiario","115":"NiusDiario","116":"NiusDiario","117":"NiusDiario","118":"NiusDiario"},"tweet_id":{"0":1339718168202399744,"1":1339710496178581511,"2":1339702915770945536,"3":1339699895867981824,"4":1339695869298405380,"5":1339695869164023810,"6":1339692094546354177,"7":1339690911408775171,"8":1339690647662579715,"9":1339690645917757441,"10":1339690644286091267,"11":1339690642620952576,"12":1339690640754552833,"13":1339690639072571393,"14":1339690637537533962,"15":1339690635897520130,"16":1339687816117301252,"17":1339684544660717568,"18":1339680769812230145,"19":1339676995131748353,"20":1339671481207332864,"21":1339669696858083328,"22":1339665670246604800,"23":1339661895591084032,"24":1339657617329836039,"25":1339654094340956170,"26":1339650571079471104,"27":1339646796281376772,"28":1339642517659283457,"29":1339639497995128832,"30":1339635471341727746,"31":1339634888035753986,"32":1339631696833081345,"33":1339631528763133952,"34":1339630047225917440,"35":1339628438139760640,"36":1339628097365102592,"37":1339627883438862338,"38":1339626952064462851,"39":1339626812196806657,"40":1339624398479716354,"41":1339620371855790080,"42":1339616848841601024,"43":1339612318792101889,"44":1339609298918248450,"45":1339605272277504000,"46":1339604575959977994,"47":1339602307432939523,"48":1339601497789788161,"49":1339597219192688646,"50":1339594199541288967,"51":1339589921426825216,"52":1339587332102471691,"53":1339586369564233729,"54":1339586149237612544,"55":1339583794152493058,"56":1339582371725766656,"57":1339578597141463046,"58":1339576583280078857,"59":1339574821940813825,"60":1339572808519696384,"61":1339571049508335616,"62":1339570156520042497,"63":1339567272696840194,"64":1339563498225876993,"65":1339561483856834561,"66":1339559722110824454,"67":1339555955772518401,"68":1339552172745351168,"69":1339548398249238529,"70":1339546384341606403,"71":1339544622645858307,"72":1339542609451241474,"73":1339540851127513090,"74":1339537073087205376,"75":1339533299266580480,"76":1339529523101052928,"77":1339525750873944064,"78":1339521973286801415,"79":1339521262364844033,"80":1339520370232193025,"81":1339518198798938112,"82":1339517908263849984,"83":1339517004957495297,"84":1339514424139378688,"85":1339510655485800448,"86":1339509524378607616,"87":1339509212662132736,"88":1339508166241992705,"89":1339506873821753346,"90":1339506696121704449,"91":1339503100894322690,"92":1339501085745061888,"93":1339499324321894401,"94":1339497310976438274,"95":1339495555077206016,"96":1339491774293786624,"97":1339488310461403139,"98":1339488001232007169,"99":1339487623803527168,"100":1339484224559095808,"101":1339480451677888512,"102":1339476674790887425,"103":1339472899942465537,"104":1339469125119143936,"105":1339465351034187776,"106":1339457800984936448,"107":1339447804910047233,"108":1339440192139235328,"109":1339432588323254273,"110":1339425022771949568,"111":1339417392326258689,"112":1339409630972293121,"113":1339402047817469952,"114":1339394282772434946,"115":1339386658878345217,"116":1339378970991747074,"117":1339371336020463618,"118":1339363742803501056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false},"text":{"0":"Una carta de disculpa de la ic\u00f3nica Marilyn Monroe a su entonces marido, el jugador de b\u00e9isbol Joe DiMaggio, se vendi\u00f3 este mi\u00e9rcoles en una subasta en Nueva York\n\nhttps:\/\/t.co\/Xjw0LqFh1Y","1":"\u201cLo siento por los hosteleros, pero no me parece el mejor momento\u201d. Navarra reabre el interior de los bares con los casos al alza https:\/\/t.co\/ZiU30Ydnri","2":":red_circle: Italia ha rebasado este jueves los 1,9 millones de casos tras sumar m\u00e1s de 18.200 contagios y 683 muertes en las \u00faltimas 24 horas\nhttps:\/\/t.co\/k6GJDZOr8A","3":"Las llegadas internacionales cayeron un 72% en los primeros diez meses de 2020\nhttps:\/\/t.co\/69s6nHv1ZK","4":"Los participantes forman parte del ensayo cl\u00ednico 'Ensemble ', el primer estudio en fase 3 de una vacuna contra el coronavirus que se pone en marcha en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/YLSY1OVgMm","5":"Un estudio demuestra que el plasma fr\u00edo es capaz de descomponer la Covid-19 con un 99,99% de efectividad tanto en el ambiente como en superficies\n\n:writing_hand_selector: Por @carlosplacortes \nhttps:\/\/t.co\/CMIwHV7aYR","6":"El 9 de diciembre comenz\u00f3 el repunte que Sim\u00f3n achaca a una \"relajaci\u00f3n de las medidas en las comunidades aut\u00f3nomas\"\nhttps:\/\/t.co\/DBhi0k3t9W","7":":high_voltage: \u201cLas noticias del d\u00eda en ocho tuits\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/UgL2EwVhWe","8":"#HoyEnNIUS | Espa\u00f1a est\u00e1 preparada para comenzar la vacunaci\u00f3n el pr\u00f3ximo 27, 28 o 29 de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/EWPwQnclmP","9":"#HoyEnNIUS | La ley de eutanasia ha sido aprobada por una amplia mayor\u00eda de la C\u00e1mara\nhttps:\/\/t.co\/fqtfhy1FjO","10":"#HoyEnNIUS | \u00c1ngel ayud\u00f3 a morir a su mujer, enferma de esclerosis, el 3 de abril de 2019: \"Me habr\u00eda encantado que estuviese hoy viva, a mi lado, para cont\u00e1rselo\"\nhttps:\/\/t.co\/byU3h9bNhe","11":"#HoyEnNIUS | Mujeres extranjeras en avanzado estado de gestaci\u00f3n daban a luz en Melilla y obten\u00edan la documentaci\u00f3n del nacimiento\nhttps:\/\/t.co\/bIMiWXkuz3","12":"#HoyEnNIUS | La Generalitat Valenciana ha decidido endurecer sus medidas de cara a las navidades \nhttps:\/\/t.co\/TNLRTLiGuS","13":"#HoyEnNIUS | El asesino tiene una orden de alejamiento y no puede acercarse a sus hijos a menos de 500 metros\nhttps:\/\/t.co\/TVSnlgpRAs","14":"#HoyEnNIUS | En menos de una semana, la incidencia acumulada ha aumentado de 188 casos a 207\nhttps:\/\/t.co\/DBhi0kl4yw","15":"#HoyEnNIUS | Desde que empez\u00f3 la pandemia, tomamos m\u00e1s antidepresivos y nos cuesta m\u00e1s dormir\nhttps:\/\/t.co\/4eoCqd2tGh","16":"El diputado de Esquerra Joan Capdevila rechaza apoyar la ley de eutanasia, que se ha aprobado en el Congreso, en coherencia con su fe cat\u00f3lica\nhttps:\/\/t.co\/SPkku86Z2w","17":"En los \u00faltimos cribados, muy cerca de las fiestas navide\u00f1as, el n\u00famero de voluntarios para realizarse las pruebas es muy inferior a los anteriores\nhttps:\/\/t.co\/dgvJmlutSi","18":"El pr\u00f3ximo martes, el Consejo de Ministros aprobar\u00e1 la prohibici\u00f3n de todos los desahucios a familias vulnerables\nhttps:\/\/t.co\/W721KkVQtL","19":"La Xunta aprueba un seguro covid gratuito para los visitantes que se contagien o sean obligatoriamente aislados durante su viaje\nhttps:\/\/t.co\/jXdiZzghpf","20":"#\u00daLTIMAHORA | La Comunidad Valenciana s\u00f3lo permitir\u00e1 la entrada en Navidad a aquellos que regresen a su residencia habitual\n\nhttps:\/\/t.co\/TNLRTLAhmq https:\/\/t.co\/s8YCe6JlZD","21":"Banco Sabadell ha nombrado este jueves a C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Bueno consejero delegado en sustituci\u00f3n de Jaime Guardiola\nhttps:\/\/t.co\/6FDhhvglUX","22":"#\u00daLTIMAHORA | Las vacunas ser\u00e1n custodiadas en 50 puntos de distribuci\u00f3n secretos por todo el pa\u00eds\n\nhttps:\/\/t.co\/EWPwQmUJYf https:\/\/t.co\/zLhPd332Ef","23":"UGT ha recordado que la actuaci\u00f3n de la Inspecci\u00f3n de Trabajo dio de alta a m\u00e1s de 3.200 personas que repart\u00edan para Glovo como falsos aut\u00f3nomos\nhttps:\/\/t.co\/UZduLxBYxj","24":"La Polic\u00eda Nacional detiene a un hombre por robar en Barajas al entrenador nacional de Baloncesto una mochila con relojes, ordenadores y otros efectos valorados en 25.000 euros\nhttps:\/\/t.co\/LEDZwGYCqF","25":"Desde el inicio de la pandemia, seis de los 23 miembros del Gobierno han dado positivo o han tenido que guardar cuarentena por contacto estrecho\n\n:writing_hand_selector: Por @UGabilondo\nhttps:\/\/t.co\/MDQw5IY8ac","26":"Es el tercer d\u00eda consecutivo que la Comunidad de Madrid suma m\u00e1s de 2.000 contagios de coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/iuVYaXprp4","27":"Esta decisi\u00f3n frena los 524 despidos propuestos por la empresa\nhttps:\/\/t.co\/S8T22PM6Hl","28":"#V\u00cdDEO | El parlamento europeo muestra c\u00f3mo se fabrica y se distribuye la vacuna de Pfizer para el covid-19\n\n:writing_hand_selector: Por @PatuPereda \nhttps:\/\/t.co\/C6AFpKi3hv","29":"La perturbaci\u00f3n de una ceremonia religiosa no est\u00e1 amparada por la libertad de expresi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/KMAf3XChfU","30":"El coronavirus se mantiene activo hasta 35 horas despu\u00e9s de la muerte\nhttps:\/\/t.co\/5UrkwdZX02","31":"#EnDirecto | \"Cancelar las navidades... lo que se cancelar\u00e1 es una forma de celebrar las navidades, si es que se hace\", dice Sim\u00f3n https:\/\/t.co\/HtEBIFK1j9","32":"Los 18 pescadores de dos embarcaciones italianas, que fueron apresados en Libia hace m\u00e1s de tres meses, han sido liberados\n\n:writing_hand_selector: Informa @IsmaMonzon \nhttps:\/\/t.co\/t3hSVqFErQ","33":"#EnDirecto | \"Creo que el crecimiento de contagios va a ser relativamente lento. Necesitamos vacunar a suficiente gente como para que esta posible tercera ola sea peque\u00f1a\", apunta Sim\u00f3n https:\/\/t.co\/e58USIierz","34":"#EnDirecto | \"Tenemos una enfermedad que todav\u00eda no podemos controlar, que empieza de nuevo a subir hacia arriba\", afirma Sim\u00f3n https:\/\/t.co\/U6skS9OVFr","35":"#\u00daLTIMAHORA | Espa\u00f1a sube a 12.131 contagios de coronavirus y suma 181 muertes\nhttps:\/\/t.co\/Ftxf4vSdzA https:\/\/t.co\/mq3dGrkWOU","36":"#EnDirecto | Sim\u00f3n apunta al d\u00eda 9 de diciembre, tras el puente de la Constituci\u00f3n, el cambio de tendencia https:\/\/t.co\/qBguPKV3aB","37":"#EnDirecto | Sim\u00f3n muestra con gr\u00e1ficos el cambio de tendencia de los contagios https:\/\/t.co\/epJ2BA8QoJ","38":"#EnDirecto | Sim\u00f3n analiza los datos de la pandemia https:\/\/t.co\/2kUpe5iuZp","39":"\"Es la fiesta de la libertad\", apostilla Asun G\u00f3mez. compa\u00f1era de Luis de Marcos, paciente que inici\u00f3 una campa\u00f1a por la despenalizaci\u00f3n de la Eutanasia y finalmente muri\u00f3 sin que pudieran practic\u00e1rsela\n\n:writing_hand_selector: Por @Agarciaquesada \nhttps:\/\/t.co\/5zDczS6FUP","40":"Del premio Gordo, Hacienda se queda 72.000 euros y el ganador con 328.000 por cada d\u00e9cimo\nhttps:\/\/t.co\/fmuKzvH9Z5","41":"La actriz Dafne Fern\u00e1ndez ha sido la \u00faltima famosa en sumarse a mostrar sin complejos su tripita posparto siguiendo el ejemplo aplaudido de otras como Mar\u00eda Castro o Amy Schumer\nhttps:\/\/t.co\/kjOsPhkU8R","42":"Este lotero esconde desde el mi\u00e9rcoles cinco d\u00e9cimos al d\u00eda en diferentes zonas de su calle y ofrece pistas a los vecinos para descubrir su localizaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/iEDDrxKaPg","43":"Una nueva sentencia ordena a garantizar que todos los alumnos reciban un m\u00ednimo de 25 % de clases en castellano como lengua vehicular en Catalu\u00f1a. La Generalitat ya ha anunciado que recurrir\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/NMRkc4ZaQ6","44":"- \"Se\u00f1ora Carcedo, si quiere puede quitarse la mascarila\"\n\n- \"No, no quiero quitarme la mascarilla\"\n\nLa diputada socialista provoca aplausos y rumores con su forma de replicar a Batet\nhttps:\/\/t.co\/KfCDhYQbjc","45":"El alcalde de Sevilla anuncia que no se dan las condiciones para que se celebre la Feria de Abril en 2021\nhttps:\/\/t.co\/6ff4QqViqg","46":"Mis reflexiones sobre el partido de ayer :flexed_biceps: @NiusDiario\n\nhttps:\/\/t.co\/J5GHFfQ23h","47":"#\u00daTIMAHORA | Pedro S\u00e1nchez da negativo por coronavirus, aunque mantendr\u00e1 cuarentena preventiva\nhttps:\/\/t.co\/n2gR0cKysY https:\/\/t.co\/50Aepkgyc9","48":"La ministra Reyes Maroto est\u00e1 en cuarentena por el positivo de un director general con el que mantuvo una reuni\u00f3n en los \u00faltimos d\u00edas\nhttps:\/\/t.co\/c8zxxNdDoB","49":"Justin Bieber celebrar\u00e1 su primer concierto en tres a\u00f1os el pr\u00f3ximo 31 de diciembre v\u00eda streaming \nhttps:\/\/t.co\/Onc1cfWpCr","50":"La crisis ha llevado a colgar el cartel de 'Se vende' en m\u00e1s de 200 discotecas de toda Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/vsL1NNW21i","51":":memo: @agusperezblanco entrevista a \u00c1ngel Hern\u00e1ndez, que ayud\u00f3 a morir a su mujer, enferma de esclerosis, el 3 de abril de 2019, sobre la aprobaci\u00f3n de la ley de la eutanasia: \u201cMar\u00eda Jos\u00e9, mi amor, lo conseguimos\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/byU3h9bNhe https:\/\/t.co\/LKec0FygyO","52":"#AMPLIACI\u00d3N | Illa promete que el derecho a la eutanasia ser\u00e1 \"inmediatamente efectivo\" en el Sistema Nacional de Salud en cuanto la ley se apruebe definitivamente\n\n:writing_hand_selector: Por @mariagalanc \n\nhttps:\/\/t.co\/fqtfhyjgbm https:\/\/t.co\/vGQRXgMr8G","53":":high_voltage: \u201cEl Congreso aprueba una hist\u00f3rica ley de eutanasia\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/pjBK7cODV8","54":":syringe: La FDA ha confirmado que las cajas de las vacunas de Pfizer llegaban con dosis extra. Esto significa que de las cinco dosis que en principio contiene, se han podido obtener seis o incluso siete en algunos casos\n\nhttps:\/\/t.co\/TZ7LOqyjEd https:\/\/t.co\/aGs6QfDMT7","55":"#\u00daLTIMAHORA El Congreso aprueba una hist\u00f3rica ley de eutanasia con una amplia mayor\u00eda y el \u00fanico rechazo del PP y Vox.\n\nLo cuenta @mariagalanc \n\nhttps:\/\/t.co\/fqtfhyjgbm https:\/\/t.co\/J5feWZT3Wd","56":":pill: Desde que empez\u00f3 la pandemia tomamos m\u00e1s antidepresivos y nos cuesta m\u00e1s dormir. Son las conclusiones del an\u00e1lisis Tendencias Cofares, centrado en analizar la evoluci\u00f3n de los productos sanitarios en las farmacias durante la segunda ola de COVID-19\n\nhttps:\/\/t.co\/4eoCqd2tGh https:\/\/t.co\/07LH46Xb3Q","57":":police_car_light: La Guardia Civil avisa de que est\u00e1 preparada para los controles navide\u00f1os y apela a \"la responsabilidad individual\"\n\nhttps:\/\/t.co\/kYkqVvsMsZ https:\/\/t.co\/TbxaNV5RUE","58":"@Agarciaquesada @agusperezblanco :writing_hand: @PatuPereda entrevista a Josean Picazo, hermano de Andrea Picazo muri\u00f3 estrangulada a manos de su pareja dejando dos hijos de 5 y 11 a\u00f1os: \"El asesino de mi hermana y padre de mis sobrinos sale de prisi\u00f3n en dos d\u00edas y estamos asustados\"\n\nhttps:\/\/t.co\/TVSnlgpRAs https:\/\/t.co\/SQT2Z8MypR","59":"Ocho de cada diez pacientes con covid-19 ingresados en la UCI tiene material gen\u00f3mico del virus en su plasma sangu\u00edneo y, en los que fallecen, la carga viral es mayor, seg\u00fan un estudio\n\nhttps:\/\/t.co\/UmfxNeQOWG https:\/\/t.co\/0hD8hqyzai","60":":sun_behind_small_cloud: El tiempo estable y seco, con temperaturas superiores a las normales de la \u00e9poca y lluvias s\u00f3lo en el extremo noroeste peninsular, marcar\u00e1 la Nochebuena y la Navidad en Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/yucv2v65dP https:\/\/t.co\/0VnFeNitc0","61":"Putin niega haber envenenado al opositor Navalny: \"Habr\u00edamos terminado el trabajo si hubi\u00e9ramos querido hacerlo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/7frduGaUFQ https:\/\/t.co\/Gv8DeDBkck","62":":European_Union: El rastreo de los contactos directos de Emmanuel Macron traspasa fronteras. Pedro S\u00e1nchez, Ant\u00f3nio Costa o Charles Michel est\u00e1n en cuarentena tras el positivo del presidente franc\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/rwHwZ0rVrb https:\/\/t.co\/3o0sKrLSO8","63":":writing_hand: @Ispulido te explica los motivos del Supremo para ordenar repetir el juicio a Otegi: la Justicia Europea no lo ha absuelto :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/geYUmTJEtb https:\/\/t.co\/rt14vilghj","64":"Un preso del Centro Penitenciario de Soria ha sido sorprendido este jueves cuando intentaba darse a la fuga saltando los muros del penal.\n\n:writing_hand: Informa @raquelduva\n\nhttps:\/\/t.co\/Bt2TyqI71K https:\/\/t.co\/Cjq8lH3mo3","65":":right_arrow: Casado pide detener la ley Cela\u00e1 despu\u00e9s de que la Justicia fije en un 25% la ense\u00f1anza en castellano en Catalu\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/pYldfPuHjf https:\/\/t.co\/3j4MWE41fo","66":":laptop_computer: Zoom permitir\u00e1 que los usuarios realicen videollamadas con sus cuentas gratuitas en Nochebuena, Navidad, Nochevieja y A\u00f1o Nuevo sin que se corten una vez alcanzados los 40 minutos\n\nhttps:\/\/t.co\/Lb671afXGR https:\/\/t.co\/97srsDuDw2","67":":sun_behind_small_cloud: La AEMET prev\u00e9 un invierno m\u00e1s seco y con temperaturas m\u00e1s altas de lo normal\n\nhttps:\/\/t.co\/oFRfajTkxq https:\/\/t.co\/nYzJrwFyZt","68":":house_with_garden: El n\u00famero de viviendas tur\u00edsticas en Espa\u00f1a supera las 321.000, lo que supone el 1,3% del parque total de viviendas, seg\u00fan el nuevo informe 'Medici\u00f3n del n\u00famero de viviendas tur\u00edsticas en Espa\u00f1a y su capacidad' elaborado por el INE\n\nhttps:\/\/t.co\/vTDp3NqiDL https:\/\/t.co\/fN7yNZ65tz","69":"#V\u00cdDEO | Desarticulada una trama que ha dado la nacionalidad espa\u00f1ola a 36 reci\u00e9n nacidos de mujeres extranjeras\n\nhttps:\/\/t.co\/bIMiWXkuz3 https:\/\/t.co\/xIGuRftdAh","70":":round_pushpin: #Andaluc\u00eda no endurece restricciones y sigue con la desescalada pese a la preocupaci\u00f3n por la Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/3AoPDdycpj https:\/\/t.co\/ozypd1haAt","71":"#V\u00cdDEO | El exsecretario de Estado en el Gobierno de Mariano Rajoy, Francisco Mart\u00ednez pidi\u00f3 a Garc\u00eda Egea seguir aforado frente al caso Kitchen: \u201cCuando pase todo esto vuelvo a mi profesi\u00f3n\u201d.\n\n:writing_hand: Informa @monteroblog\n\nhttps:\/\/t.co\/J78VQ8kJqO https:\/\/t.co\/saAag38oYB","72":":red_circle: #Andaluc\u00eda suma, este jueves, 1.383 positivos de coronavirus, confirmados por PCR y test de ant\u00edgenos, 347 m\u00e1s que el mi\u00e9rcoles\n\nhttps:\/\/t.co\/5dgejk06Oi https:\/\/t.co\/1T5NR73KOV","73":"La Primavera \u00c1rabe, diez a\u00f1os despu\u00e9s: \u00bftodas las esperanzas rotas?\n\n:right_arrow: Muchos de esos pa\u00edses sienten que, una d\u00e9cada despu\u00e9s, viven en sociedades m\u00e1s desiguales\n\nhttps:\/\/t.co\/DXbwZ0QA42 https:\/\/t.co\/aoGfF72qKi","74":"Twitter anuncia que eliminar\u00e1 informaci\u00f3n falsa sobre la vacuna de la covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/9ble6Um61u https:\/\/t.co\/UBzSg9BnJ2","75":"@Agarciaquesada @agusperezblanco :calendar: El Congreso vive este jueves una jornada hist\u00f3rica. Se vota la que ser\u00e1 la primera ley de la Eutanasia en Espa\u00f1a.\n\n:memo: @Agarciaquesada ha hablado con la asociaci\u00f3n que lleva d\u00e9cadas luchando porque se reconozca \"el derecho a tener una buena muerte\" :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/RfzJiXe3rF https:\/\/t.co\/wNFzZZcFp7","76":":round_pushpin: El Gobierno de #Cantabria ha optado por no endurecer las restricciones de cara a la Navidad en la comunidad y permitir la entrada y salida de la comunidad entre los d\u00edas 23 de diciembre y el 6 de enero\n\nhttps:\/\/t.co\/w68iSOMDQz https:\/\/t.co\/OGMK7YWPK9","77":":cross_mark: La justicia argentina ordena no incinerar el cuerpo de Maradona para hacer m\u00e1s pruebas de paternidad\n\nhttps:\/\/t.co\/sTPGmqcbLv https:\/\/t.co\/IV4bnN25ji","78":"Cinco miembros de 'Misi\u00f3n imposible 7' abandonan a Tom Cruise tras una segunda bronca.\n\n:memo: Te lo cuenta @quenosalga\n\nhttps:\/\/t.co\/KsgjjQnGwJ https:\/\/t.co\/iqDD27WyyB","79":"#AMPLIACI\u00d3N | El ministro de Sanidad alem\u00e1n asegura que los dem\u00e1s pa\u00edses europeos quieren empezar a partir de esa fecha\n\nhttps:\/\/t.co\/y6VzMvfpBf https:\/\/t.co\/52vUXkbLTK","80":":red_circle: Alemania anuncia que la vacunaci\u00f3n contra la covid en Europa comenzar\u00e1 el 27 de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/y6VzMvfpBf https:\/\/t.co\/bfBQaRu6mC","81":":United_Kingdom: El l\u00edder laborista aprovecha la \u00faltima sesi\u00f3n de control en el parlamento antes de fiestas para echar en cara al primer ministro todos los errores que ha cometido este a\u00f1o.\n\n:memo: Informa, desde Londres, @danielpostico\n\nhttps:\/\/t.co\/ovNKL4krBW https:\/\/t.co\/kRiyMzjcXw","82":"#AMPLIACI\u00d3N | Pedro S\u00e1nchez suspender\u00e1 toda su actividad programada para los pr\u00f3ximos d\u00edas en cumplimiento de los protocolos sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/REwqJyQ8Sm https:\/\/t.co\/3770TApMRz","83":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Pedro S\u00e1nchez en cuarentena tras el positivo de Macron por covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/REwqJyQ8Sm https:\/\/t.co\/fw4Mw1xpQC","84":":drop_of_blood: Es lo que les faltaba a los supersticiosos. Despu\u00e9s del aciago 2020, que la sangre de San Jenaro, el patrono de N\u00e1poles, no se lic\u00fae es un drama para los napolitanos.\n\nhttps:\/\/t.co\/HPLqH20Z4Z https:\/\/t.co\/lM74jigxBx","85":"El Consejo contra el C\u00e1ncer de Australia ha advertido contra el uso de protectores solares en aerosol o espray. El problema no es el producto en s\u00ed, sino la forma de aplicaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/gz3abUy8Qk https:\/\/t.co\/1OKodBD2Un","86":"#AMPLIACI\u00d3N | Isabel D\u00edaz Ayuso ha avanzado que el Gobierno regional no va a impedir \"que los ciudadanos entren o salgan\" de la autonom\u00eda para visitar a sus familiares ni tampoco cerrar\u00e1 los comercios y la hosteler\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/nWMIijdTqs https:\/\/t.co\/9DctIExAng","87":":red_circle: Ayuso no cerrar\u00e1 Madrid perimetralmente durante las Navidades ni tampoco los comercios y la hosteler\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/nWMIijdTqs https:\/\/t.co\/FNBBVlDMSB","88":"#AMPLIACI\u00d3N | El presidente franc\u00e9s, Emmanuel Macron, ha dado positivo por coronavirus este jueves y permanecer\u00e1 siete d\u00edas aislado, aunque mantendr\u00e1 sus actividades a distancia\n\nhttps:\/\/t.co\/iiZYLOTM2f https:\/\/t.co\/l5FLQPV7PQ","89":":bust_in_silhouette: Montse Mindan, primera alcaldesa absuelta por el 1-O: \"Firm\u00e9 un decreto y colgu\u00e9 carteles porque no pueden juzgar ideas\"\n\n:memo: Por @davidexposito97\n\nhttps:\/\/t.co\/sDW3xyK7Wq https:\/\/t.co\/DFHS2V1TGB","90":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | El presidente Macron, positivo por coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/iiZYLOTM2f https:\/\/t.co\/nnJCc3eXbQ","91":":red_circle: Los sanitarios piden \"sacrificios\" por Navidad: \"Es como si cada d\u00eda se estrellara un avi\u00f3n Airbus 320\"\n\nhttps:\/\/t.co\/w1GWRc0QBl https:\/\/t.co\/AFZXY6a0Yy","92":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Catalu\u00f1a se mantiene en los dos millares de contagios diarios mientras el resto de indicadores empeoran.\n\n:memo: @davidexposito97\n\nhttps:\/\/t.co\/diVE4Aa8hU https:\/\/t.co\/Xeb2i5aK81","93":":right_arrow: La extorsi\u00f3n encubierta de las citas previas que niega Interior: \u201cPor 40 euros te la consigo\u201d.\n\nLos traficantes de citas se encargan de crear un falso colapso mediante programas inform\u00e1ticos para hacer subir su negocio.\n\n:memo: Por @monteroblog\n\nhttps:\/\/t.co\/1OJr4NQjnH https:\/\/t.co\/5Yw2nYlDNZ","94":":red_circle: La Fiscal\u00eda investigar\u00e1 el chat de los militares retirados por sus alusiones veladas a un pronunciamiento militar\n\nhttps:\/\/t.co\/KX9UJHbTxr https:\/\/t.co\/pfUcEZgHrV","95":"#V\u00cdDEO | Mientras medio mundo sufre la segunda oleada del virus, la ciudad china retoma su ocio nocturno\n\n:writing_hand_selector: @inmacoronelr \n\n:link: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/hHDckHd3Bz https:\/\/t.co\/cQbaDBOBSa","96":"@Agarciaquesada #V\u00cdDEO | En Espa\u00f1a, la Ley de Eutanasia se ha convertido en una realidad en este mes de diciembre de 2020. \n\n:thinking_face: Pero, \u00bfQu\u00e9 es la eutanasia? \u00bfCu\u00e1les son sus requisitos? \u00bfD\u00f3nde se puede hacer?\n\n:writing_hand: Te lo explica @agusperezblanco\n\nhttps:\/\/t.co\/LqhPTDsVhN https:\/\/t.co\/OqJT17NBpy","97":"#AMPLIACI\u00d3N | Fuentes cercanas al rey em\u00e9rito desmienten a NiUS que D. Juan Carlos est\u00e9 ingresado por covid-19  en una cl\u00ednica de Abu Dhabi en Emiratos \u00c1rabes, tal y como ha publicado en exclusiva el diario Ara\n\nhttps:\/\/t.co\/WTtRD9POyb https:\/\/t.co\/Mnslo2jKxp","98":":bust_in_silhouette: Antonio se vacun\u00f3 el martes, con la vacuna de Pfizer, en el hospital de Londres donde trabaja desde hace a\u00f1os.\n\n:speaking_head: Confiesa que se siente afortunado por haberse podido vacunar ya, y recomienda hacerlo a todo el que pueda.\n\n:writing_hand: Por @irianovo\n\nhttps:\/\/t.co\/7ppD8nCLUz https:\/\/t.co\/C20SBJMIaW","99":":police_car_light:#\u00daLTIMAHORA | Fuentes cercanas al rey em\u00e9rito desmienten que est\u00e9 ingresado por covid-19 en Emiratos \u00c1rabes\n\nhttps:\/\/t.co\/WTtRD9POyb https:\/\/t.co\/8hklKKavnE","100":"#V\u00cdDEO | El primer gran temporal del invierno ha llegado a la costa este de Estados Unidos. Una gran nevada que podr\u00eda complicar la distribuci\u00f3n de vacunas de la covid-19 en la regi\u00f3n.\n\n:memo: Por @BeatrizPalomar\n\n:link: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/nmpuLyGC5L https:\/\/t.co\/tHCpaNH9kK","101":":red_circle: La tercera ola est\u00e1 a la vuelta de la esquina y adelantar la inoculaci\u00f3n de la vacuna no lo va a impedir.\n\n:syringe: Pfizer necesita dos dosis para inmunizar a la persona, y entre la primera y la segunda dosis tienen que pasar al menos 21 d\u00edas.\n\n:memo: @beagarciaf\nhttps:\/\/t.co\/8odFugW9yr https:\/\/t.co\/8RvUnKm7iA","102":"Tokio eleva la alerta al m\u00e1ximo por la situaci\u00f3n hospitalaria del Covid 19\n\nhttps:\/\/t.co\/K1ub1EvZEG https:\/\/t.co\/XmpDXFoFlG","103":":laptop_computer:#EnPortada | Las CCAA, abiertas a endurecer las restricciones, aunque ninguna decreta todav\u00eda una Navidad con fronteras cerradas.\n\n:memo: @UGabilondo\n\nhttps:\/\/t.co\/wfJ4N6IShP https:\/\/t.co\/WQWqVURrqh","104":":cross_mark: El rey em\u00e9rito no volver\u00e1 a Espa\u00f1a por Navidad y lo achaca a la pandemia.\n\n:writing_hand: Te lo cuenta @inmacoronelr\n\nhttps:\/\/t.co\/an2syBKXWb https:\/\/t.co\/qqSnWUbJzI","105":":right_arrow: Los puntos clave de la Ley de la Eutanasia: qui\u00e9n, c\u00f3mo y cu\u00e1ndo se podr\u00e1 solicitar.\n\n:memo: Por @Agarciaquesada\n\nhttps:\/\/t.co\/k8Yp8AlmUu https:\/\/t.co\/Uje8rhDT9k","106":":U.S._Outlying_Islands: Estados Unidos registra m\u00e1s de 3.700 muertos y 250.000 casos de contagios en 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/Ajs5Evm4Jn https:\/\/t.co\/S67dTw4eHR","107":"Garamendi ha insistido en que no toca hablar del salario m\u00ednimo interprofesional, sino de salvar a las empresas y a la econom\u00eda https:\/\/t.co\/TdPv2XIAV8","108":"Las 54 figuras que componen el Bel\u00e9n tienen el cuerpo cil\u00f3ndrico y la cabeza esf\u00e9rica https:\/\/t.co\/2XYtfhyaZp","109":"El museo parisino dedicar\u00e1 todos los fondos a un nuevo espacio para la educaci\u00f3n art\u00edstica y cultural. La subasta organizada en colaboraci\u00f3n con Christie's supera todas las expectativas en 15 d\u00edas https:\/\/t.co\/R4EClEfTNP","110":"El presidente de la Federaci\u00f3n Vasca, Luis Mar\u00eda Elustondo, ha entregado la documentaci\u00f3n en Nyon (Suiza) https:\/\/t.co\/AdhrXUvQ8j","111":"La cantante catalana es una de las personalidades que la revista de moda considera como valores para el nuevo a\u00f1o https:\/\/t.co\/KhPqeYu9Gx","112":"Sin clientes no hay negocios. Ese es una de las principales preocupaciones para las peque\u00f1as y medianas empresas en Espa\u00f1a\n\n :writing_hand: Informa @cgarciba  https:\/\/t.co\/Tjkv3sJIID","113":"En un comunicado, Aelec estima que hasta ahora \"se ha estado penalizando al principal vector energ\u00e9tico de la descarbonizaci\u00f3n: la electricidad\"\n https:\/\/t.co\/WvWtQUy3Lv","114":":Greece: El Gobierno de Grecia ha anunciado un plan presupuestario para el pr\u00f3ximo a\u00f1o que prev\u00e9 un gasto militar de 2.500 millones de euros, lo que supone cinco veces la cantidad gastada en defensa en 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/JkwcrCmc1y","115":"Los tres l\u00edderes mundiales han esperado la confirmaci\u00f3n del Colegio Electoral para felicitar al presidente electo de EE.UU.\n\n:right_arrow: Solo queda el l\u00edder de Corea del Norte, Kim Jong Un, por reconocer la victoria del dem\u00f3crata\n\nhttps:\/\/t.co\/S0WHKT2Yd1","116":"Wintor, de 71 a\u00f1os, es una de las mujeres m\u00e1s poderosas en el mundo de la moda\n\nhttps:\/\/t.co\/euFi0YRVcb","117":"#V\u00cdDEO | Un Pap\u00e1 Noel y un duende entraron con decisi\u00f3n a una vivienda en Per\u00fa, pero no para repartir regalos sino para llevar a cabo un inusual operativo policial en el que capturaron a un presunto narcotraficante \n\nhttps:\/\/t.co\/ajIipdvFFa","118":":Santa_Claus: El se\u00f1or y la se\u00f1ora Claus han dado positivo en covid d\u00edas despu\u00e9s de un evento con ni\u00f1os en la localidad de Ludowici, en el estado de Georgia\n\nhttps:\/\/t.co\/LBMAxw5Jvs"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 23:44:36","1":"2020-12-17 23:14:07","2":"2020-12-17 22:44:00","3":"2020-12-17 22:32:00","4":"2020-12-17 22:16:00","5":"2020-12-17 22:16:00","6":"2020-12-17 22:01:00","7":"2020-12-17 21:56:18","8":"2020-12-17 21:55:15","9":"2020-12-17 21:55:14","10":"2020-12-17 21:55:14","11":"2020-12-17 21:55:14","12":"2020-12-17 21:55:13","13":"2020-12-17 21:55:13","14":"2020-12-17 21:55:12","15":"2020-12-17 21:55:12","16":"2020-12-17 21:44:00","17":"2020-12-17 21:31:00","18":"2020-12-17 21:16:00","19":"2020-12-17 21:01:00","20":"2020-12-17 20:39:05","21":"2020-12-17 20:32:00","22":"2020-12-17 20:16:00","23":"2020-12-17 20:01:00","24":"2020-12-17 19:44:00","25":"2020-12-17 19:30:00","26":"2020-12-17 19:16:00","27":"2020-12-17 19:01:00","28":"2020-12-17 18:44:00","29":"2020-12-17 18:32:00","30":"2020-12-17 18:16:00","31":"2020-12-17 18:13:41","32":"2020-12-17 18:01:00","33":"2020-12-17 18:00:20","34":"2020-12-17 17:54:27","35":"2020-12-17 17:48:03","36":"2020-12-17 17:46:42","37":"2020-12-17 17:45:51","38":"2020-12-17 17:42:09","39":"2020-12-17 17:41:35","40":"2020-12-17 17:32:00","41":"2020-12-17 17:16:00","42":"2020-12-17 17:02:00","43":"2020-12-17 16:44:00","44":"2020-12-17 16:32:00","45":"2020-12-17 16:16:00","46":"2020-12-17 16:13:14","47":"2020-12-17 16:04:13","48":"2020-12-17 16:01:00","49":"2020-12-17 15:44:00","50":"2020-12-17 15:32:00","51":"2020-12-17 15:15:00","52":"2020-12-17 15:04:42","53":"2020-12-17 15:00:53","54":"2020-12-17 15:00:00","55":"2020-12-17 14:50:39","56":"2020-12-17 14:45:00","57":"2020-12-17 14:30:00","58":"2020-12-17 14:22:00","59":"2020-12-17 14:15:00","60":"2020-12-17 14:07:00","61":"2020-12-17 14:00:00","62":"2020-12-17 13:56:27","63":"2020-12-17 13:45:00","64":"2020-12-17 13:30:00","65":"2020-12-17 13:22:00","66":"2020-12-17 13:15:00","67":"2020-12-17 13:00:02","68":"2020-12-17 12:45:00","69":"2020-12-17 12:30:00","70":"2020-12-17 12:22:00","71":"2020-12-17 12:15:00","72":"2020-12-17 12:07:00","73":"2020-12-17 12:00:01","74":"2020-12-17 11:45:00","75":"2020-12-17 11:30:00","76":"2020-12-17 11:15:00","77":"2020-12-17 11:00:00","78":"2020-12-17 10:45:00","79":"2020-12-17 10:42:10","80":"2020-12-17 10:38:38","81":"2020-12-17 10:30:00","82":"2020-12-17 10:28:51","83":"2020-12-17 10:25:15","84":"2020-12-17 10:15:00","85":"2020-12-17 10:00:01","86":"2020-12-17 09:55:32","87":"2020-12-17 09:54:17","88":"2020-12-17 09:50:08","89":"2020-12-17 09:45:00","90":"2020-12-17 09:44:17","91":"2020-12-17 09:30:00","92":"2020-12-17 09:22:00","93":"2020-12-17 09:15:00","94":"2020-12-17 09:07:00","95":"2020-12-17 09:00:01","96":"2020-12-17 08:45:00","97":"2020-12-17 08:31:14","98":"2020-12-17 08:30:00","99":"2020-12-17 08:28:30","100":"2020-12-17 08:15:00","101":"2020-12-17 08:00:00","102":"2020-12-17 07:45:00","103":"2020-12-17 07:30:00","104":"2020-12-17 07:15:00","105":"2020-12-17 07:00:00","106":"2020-12-17 06:30:00","107":"2020-12-17 05:50:17","108":"2020-12-17 05:20:02","109":"2020-12-17 04:49:49","110":"2020-12-17 04:19:45","111":"2020-12-17 03:49:26","112":"2020-12-17 03:18:35","113":"2020-12-17 02:48:27","114":"2020-12-17 02:17:36","115":"2020-12-17 01:47:18","116":"2020-12-17 01:16:45","117":"2020-12-17 00:46:25","118":"2020-12-17 00:16:15"},"retweet_count":{"0":0,"1":4,"2":1,"3":0,"4":1,"5":2,"6":3,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":2,"13":0,"14":1,"15":1,"16":0,"17":2,"18":5,"19":2,"20":7,"21":0,"22":5,"23":0,"24":0,"25":0,"26":2,"27":2,"28":1,"29":2,"30":8,"31":2,"32":2,"33":1,"34":1,"35":3,"36":0,"37":0,"38":1,"39":1,"40":0,"41":0,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":3,"47":5,"48":2,"49":1,"50":1,"51":16,"52":2,"53":4,"54":1,"55":50,"56":2,"57":0,"58":1,"59":2,"60":0,"61":1,"62":0,"63":0,"64":2,"65":2,"66":3,"67":1,"68":0,"69":2,"70":3,"71":0,"72":3,"73":0,"74":5,"75":1,"76":1,"77":3,"78":1,"79":0,"80":13,"81":0,"82":2,"83":17,"84":7,"85":3,"86":1,"87":6,"88":2,"89":0,"90":4,"91":2,"92":2,"93":4,"94":2,"95":2,"96":3,"97":22,"98":9,"99":11,"100":0,"101":4,"102":2,"103":1,"104":1,"105":7,"106":16,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":1,"116":0,"117":0,"118":1},"favorite_count":{"0":4,"1":4,"2":2,"3":2,"4":5,"5":7,"6":6,"7":2,"8":1,"9":2,"10":0,"11":0,"12":5,"13":0,"14":1,"15":6,"16":6,"17":5,"18":9,"19":2,"20":5,"21":1,"22":8,"23":3,"24":5,"25":1,"26":4,"27":2,"28":3,"29":2,"30":7,"31":1,"32":1,"33":2,"34":1,"35":8,"36":1,"37":0,"38":2,"39":7,"40":3,"41":6,"42":3,"43":5,"44":8,"45":6,"46":0,"47":3,"48":2,"49":3,"50":1,"51":57,"52":19,"53":8,"54":4,"55":128,"56":3,"57":0,"58":2,"59":3,"60":2,"61":5,"62":3,"63":1,"64":2,"65":2,"66":5,"67":3,"68":0,"69":3,"70":3,"71":0,"72":2,"73":1,"74":15,"75":11,"76":4,"77":3,"78":6,"79":3,"80":17,"81":2,"82":0,"83":30,"84":9,"85":3,"86":4,"87":19,"88":2,"89":1,"90":6,"91":2,"92":2,"93":5,"94":4,"95":3,"96":8,"97":43,"98":30,"99":4,"100":2,"101":1,"102":0,"103":1,"104":1,"105":8,"106":16,"107":6,"108":1,"109":1,"110":1,"111":2,"112":1,"113":0,"114":0,"115":1,"116":0,"117":4,"118":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","1":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","2":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","3":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","4":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","5":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","6":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","7":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","8":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","9":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","10":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","11":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","12":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","13":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","14":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","15":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","16":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","17":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","18":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","19":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","20":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","21":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","22":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","23":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","24":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","25":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","26":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","27":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","28":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","29":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","30":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","31":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","32":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","33":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","34":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","35":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","36":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","37":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","38":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","39":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","40":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","41":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","42":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","43":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","44":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","45":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","46":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","47":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","48":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","49":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","50":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","51":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","52":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","53":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","54":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","55":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","56":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","57":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","58":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","59":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","60":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","61":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","62":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","63":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","64":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","65":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","66":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","67":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","68":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","69":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","70":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","71":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","72":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","73":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","74":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","75":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","76":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","77":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","78":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","79":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","80":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","81":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","82":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","83":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","84":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","85":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","86":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","87":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","88":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","89":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","90":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","91":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","92":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","93":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","94":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","95":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","96":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","97":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","98":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","99":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","100":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","101":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","102":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","103":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","104":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","105":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","106":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","107":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","108":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","109":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","110":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","111":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","112":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","113":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","114":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","115":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","116":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","117":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY","118":"https:\/\/t.co\/1xwdmhvPvY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xjw0LqFh1Y","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/m0gjf2","display_url":"dozz.es\/m0gjf2","indices":[164,187]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZiU30Ydnri","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/lhq6i2","display_url":"dozz.es\/lhq6i2","indices":[130,153]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6GJDZOr8A","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/italia-registra-18200-contagios-683-muertes-ultimas-24-horas-covid_18_3060495309.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[132,155]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69s6nHv1ZK","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/turismo-regresa-cifras-1990-pierde-mil-millones-viajeros_18_3060495333.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/turis\u2026","indices":[79,102]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YLSY1OVgMm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/hospital-can-ruti-comienza-administrar-vacuna-coronavirus-compania-jansen-ensayo-clinico_18_3060495267.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[159,182]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosplacortes","name":"Carlos Pl\u00e1","id":436654286,"id_str":"436654286","indices":[154,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CMIwHV7aYR","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/plasma-frio-tecnologia-elimina-coronavirus-superficies-ambiente_18_3060495209.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[172,195]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBhi0k3t9W","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/simon-avisa-tomar-mas-medidas-antes-navidad-ante-aumento-contagios_18_3060495244.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[117,140]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgL2EwVhWe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1339690690167631874","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1339\u2026","indices":[41,64]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EWPwQnclmP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/vacunas-custodiadas-puntos-distribucion-secretos-todo-pais-coronavirus_18_3060495351.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[99,122]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqtfhy1FjO","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/congreso-aprueba-historica-ley-eutanasia-amplia-mayoria-rechazo-pp-vox_18_3060495104.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[86,109]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/byU3h9bNhe","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/entrevista-angel-hernandez-aprobacion-ley-eutanasia-maria-jose-lo-conseguimos_18_3060495192.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/entre\u2026","indices":[164,187]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bIMiWXkuz3","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/desarticulada-trama-nacionalidad-espanola-36-recien-nacidos-mujeres-extranjeras_18_3060495036.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[131,154]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNLRTLiGuS","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/generalitat-valenciana-navidad-preocupante-restricciones-casos-coronavirus-covid_18_3060495310.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/gener\u2026","indices":[98,121]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVSnlgpRAs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/igualdad\/violencia-genero-asesino-hermana-sale-prision-tres-dias-simbolo-reconocimiento-huerfanos_18_3059445293.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/igual\u2026","indices":[110,133]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBhi0kl4yw","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/simon-avisa-tomar-mas-medidas-antes-navidad-ante-aumento-contagios_18_3060495244.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[93,116]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"HoyEnNIUS","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eoCqd2tGh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/demanda-antidepresivos-crece-por-pandemia-segunda-ola-coronavirus_18_3060495157.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[94,117]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPkku86Z2w","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/diputado-erc-joan-capdevila-descmarca-grupo-rechaza-apoyo-ley-eutanasia-voto-conciencia_18_3060495339.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[143,166]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dgvJmlutSi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/ni-la-mitad-pruebas-previstas-cribados-nadie-confinarse-navidad_18_3060495305.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[147,170]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W721KkVQtL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/decreto-antidesahucio-personas-vulnerables-proximocmartes-consejo-ministros_18_3060495364.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/decre\u2026","indices":[114,137]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXdiZzghpf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/galicia-pagara-gastos-medicos-estancia-turistas-deban-guardar-cuarentena-comunidad-seguro-coronavirus_18_3060495328.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[129,152]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNLRTLAhmq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/generalitat-valenciana-navidad-preocupante-restricciones-casos-coronavirus-covid_18_3060495310.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/gener\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1339671454263226383,"id_str":"1339671454263226383","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339671454263226383\/pu\/img\/Vx1jf9o16PhGvHa0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339671454263226383\/pu\/img\/Vx1jf9o16PhGvHa0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s8YCe6JlZD","display_url":"pic.twitter.com\/s8YCe6JlZD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339671481207332864\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6FDhhvglUX","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empresas\/banco-sabadell-nombra-nuevo-consejero-delegado-gonzalez-bueno-sustitucion-guardiola_18_3060495316.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/empre\u2026","indices":[115,138]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EWPwQmUJYf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/vacunas-custodiadas-puntos-distribucion-secretos-todo-pais-coronavirus_18_3060495351.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1339663242105401348,"id_str":"1339663242105401348","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339663242105401348\/pu\/img\/wrfQ85eg8LZe19Sd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339663242105401348\/pu\/img\/wrfQ85eg8LZe19Sd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zLhPd332Ef","display_url":"pic.twitter.com\/zLhPd332Ef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339665670246604800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZduLxBYxj","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/empleo\/tribunal-superior-justicia-madrid-sentencia-riders-glovo-69-repartidores-son-falsos-autonomos_18_3060495265.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/emple\u2026","indices":[145,168]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEDZwGYCqF","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/detenido-descuidero-barajas-robo-scariolo-mochila-relojes-ordenadores_18_3060495297.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[177,200]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UGabilondo","name":"Urko Gabilondo","id":2741077745,"id_str":"2741077745","indices":[153,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDQw5IY8ac","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/contagiados-cuarentena-coronavirus-consejo-ministros_18_3060495253.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/conta\u2026","indices":[165,188]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuVYaXprp4","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-madrid-17-12-2020_18_3060495241.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[99,122]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S8T22PM6Hl","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/tribunal-justicia-galicia-declara-nulo-ere-alcoa_18_3060495219.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[63,86]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatuPereda","name":"Patricia Pereda","id":746243361313525760,"id_str":"746243361313525760","indices":[116,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C6AFpKi3hv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/parlamento-europeo-muestra-produce-trasporta-vacuna-pfizer-covid-19_18_3060495206.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[129,152]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KMAf3XChfU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/constitucional-interrumpir-ceremonia-religiosa-misa-no-es-libertad-expresion-delito_18_3060495238.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[89,112]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5UrkwdZX02","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/ciencia\/cadaveres-contagiosos-mantiene-activo-despues-35-horas_18_3060495186.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[70,93]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339634743646842880,"id_str":"1339634743646842880","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339634743646842880\/pu\/img\/xKugNMM57HU-wEow.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339634743646842880\/pu\/img\/xKugNMM57HU-wEow.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtEBIFK1j9","display_url":"pic.twitter.com\/HtEBIFK1j9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339634888035753986\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IsmaMonzon","name":"Ismael Monz\u00f3n","id":198689110,"id_str":"198689110","indices":[135,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t3hSVqFErQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/odisea-pescadores-sicilia-italia-secuestrados-libia-toca-fin_18_3060495188.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[148,171]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339631249250500613,"id_str":"1339631249250500613","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339631249250500613\/pu\/img\/FeFOjRJGvHA0cEbF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339631249250500613\/pu\/img\/FeFOjRJGvHA0cEbF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e58USIierz","display_url":"pic.twitter.com\/e58USIierz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339631528763133952\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339629804933574656,"id_str":"1339629804933574656","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339629804933574656\/pu\/img\/dOxs8AhPX3P8t2_Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339629804933574656\/pu\/img\/dOxs8AhPX3P8t2_Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U6skS9OVFr","display_url":"pic.twitter.com\/U6skS9OVFr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339630047225917440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ftxf4vSdzA","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-contagios-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-espana-17-12-2020_18_3060495240.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1339624899191713795,"id_str":"1339624899191713795","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339624899191713795\/pu\/img\/IRze4A1Xs2JPYI4P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339624899191713795\/pu\/img\/IRze4A1Xs2JPYI4P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mq3dGrkWOU","display_url":"pic.twitter.com\/mq3dGrkWOU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339628438139760640\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339627910618112000,"id_str":"1339627910618112000","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339627910618112000\/pu\/img\/sxm6XNRzaB-UOccy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339627910618112000\/pu\/img\/sxm6XNRzaB-UOccy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qBguPKV3aB","display_url":"pic.twitter.com\/qBguPKV3aB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339628097365102592\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339627778451402752,"id_str":"1339627778451402752","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339627778451402752\/pu\/img\/CP7V3q1O05IJiQEO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339627778451402752\/pu\/img\/CP7V3q1O05IJiQEO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/epJ2BA8QoJ","display_url":"pic.twitter.com\/epJ2BA8QoJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339627883438862338\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2kUpe5iuZp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1eaKbnydpmQKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[52,75]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[211,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5zDczS6FUP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/reaccion-quienes-han-luchado-ley-eutanasia-muerte-familiares-no-fue-en-vano_18_3060495270.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[228,251]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmuKzvH9Z5","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/loteria-de-navidad\/hacienda-se-queda-20-por-ciento-premios-loteria-navidad-superen-40000-euros_18_3060495233.html","display_url":"niusdiario.es\/loteria-de-nav\u2026","indices":[90,113]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kjOsPhkU8R","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/gente\/dafne-fernandez-meghan-markle-famosas-lucieron-sin-complejos-cuerpos-posparto_18_3060495204.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/gente\/daf\u2026","indices":[178,201]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEDDrxKaPg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/loteria-de-navidad\/barrio-lugo-lotero-esconde-25-decimos-navidad-da-pistas-vecinos_18_3060495165.html","display_url":"niusdiario.es\/loteria-de-nav\u2026","indices":[153,176]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMRkc4ZaQ6","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/generalitat-recurrira-sentencia-justicia-catalana-impone-25-ciento-clases-castellano-residual_18_3060495258.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[192,215]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KfCDhYQbjc","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/maria-luisa-carcedo-exministra-sanidad-rechaza-invitacion-batet-quitarse-mascarilla-congreso_18_3060495214.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[184,207]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ff4QqViqg","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sevilla-anuncia-suspende-feria-abril-covid_18_3060495223.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sevil\u2026","indices":[106,129]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PauloFutre","name":"Paulo Futre","id":36648502,"id_str":"36648502","indices":[3,14]},{"screen_name":"NiusDiario","name":"NIUS","id":1115538035167330304,"id_str":"1115538035167330304","indices":[59,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J5GHFfQ23h","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/rock-futre-atleti-hace-deberes-copa-rey_18_3060495198.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/rock-\u2026","indices":[72,95]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"\u00daTIMAHORA","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2gR0cKysY","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/pedro-sanchez-negativo-coronavirus-cuarentena-preventiva_18_3060495275.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/pedro\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1339602271961665539,"id_str":"1339602271961665539","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339602271961665539\/pu\/img\/WFoHBBNrerZKJIwp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339602271961665539\/pu\/img\/WFoHBBNrerZKJIwp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50Aepkgyc9","display_url":"pic.twitter.com\/50Aepkgyc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339602307432939523\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8zxxNdDoB","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/ministra-reyes-maroto-cuarentena-preventiva-positivo-contacto_18_3060495225.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/minis\u2026","indices":[134,157]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Onc1cfWpCr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/cultura\/espectaculos\/justin-bieber-despedira-2020-concierto-mundial-online_18_3060495217.html","display_url":"niusdiario.es\/cultura\/espect\u2026","indices":[99,122]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vsL1NNW21i","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/consumo\/200-discotecas-cartel-se-vende-espana-ocio-nocturno-crisis-covid_18_3060495158.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/consu\u2026","indices":[94,117]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agusperezblanco","name":"agustin perez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":251591049,"id_str":"251591049","indices":[2,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/byU3h9bNhe","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/entrevista-angel-hernandez-aprobacion-ley-eutanasia-maria-jose-lo-conseguimos_18_3060495192.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/entre\u2026","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1339562132048850944,"id_str":"1339562132048850944","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcUqWtWMAArJFs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcUqWtWMAArJFs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LKec0FygyO","display_url":"pic.twitter.com\/LKec0FygyO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339589921426825216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagalanc","name":"Mar\u00eda Gal\u00e1n","id":292455981,"id_str":"292455981","indices":[172,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqtfhyjgbm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/congreso-aprueba-historica-ley-eutanasia-amplia-mayoria-rechazo-pp-vox_18_3060495104.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1339586996411383808,"id_str":"1339586996411383808","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339586996411383808\/pu\/img\/o2EjQElJ45yEu20r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339586996411383808\/pu\/img\/o2EjQElJ45yEu20r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vGQRXgMr8G","display_url":"pic.twitter.com\/vGQRXgMr8G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339587332102471691\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjBK7cODV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1339585397815275521","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1339\u2026","indices":[57,80]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZ7LOqyjEd","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/estados-unidos-encuentra-dosis-extra-envases-vacunas-pfizer-contra-covid_18_3060495159.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1339559869523898368,"id_str":"1339559869523898368","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSmqJXMAAPhYq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSmqJXMAAPhYq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aGs6QfDMT7","display_url":"pic.twitter.com\/aGs6QfDMT7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339586149237612544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagalanc","name":"Mar\u00eda Gal\u00e1n","id":292455981,"id_str":"292455981","indices":[130,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqtfhyjgbm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/congreso-aprueba-historica-ley-eutanasia-amplia-mayoria-rechazo-pp-vox_18_3060495104.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1339583375015735299,"id_str":"1339583375015735299","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Epcn-27U8AMIQNJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Epcn-27U8AMIQNJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J5feWZT3Wd","display_url":"pic.twitter.com\/J5feWZT3Wd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339583794152493058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eoCqd2tGh","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/demanda-antidepresivos-crece-por-pandemia-segunda-ola-coronavirus_18_3060495157.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1339549446523285506,"id_str":"1339549446523285506","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcJH9cXcAIa9PG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcJH9cXcAIa9PG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/07LH46Xb3Q","display_url":"pic.twitter.com\/07LH46Xb3Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339582371725766656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kYkqVvsMsZ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/trafico\/guardia-civil-preparada-controles-navidenos-apela-responsabilidad-individual_18_3060495155.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/trafi\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1339546482509307904,"id_str":"1339546482509307904","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcGbboXYAAZLbk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcGbboXYAAZLbk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbxaNV5RUE","display_url":"pic.twitter.com\/TbxaNV5RUE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339578597141463046\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[0,15]},{"screen_name":"agusperezblanco","name":"agustin perez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":251591049,"id_str":"251591049","indices":[16,32]},{"screen_name":"PatuPereda","name":"Patricia Pereda","id":746243361313525760,"id_str":"746243361313525760","indices":[35,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVSnlgpRAs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/igualdad\/violencia-genero-asesino-hermana-sale-prision-tres-dias-simbolo-reconocimiento-huerfanos_18_3059445293.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/igual\u2026","indices":[274,297]}],"media":[{"id":1339570692342353928,"id_str":"1339570692342353928","indices":[298,321],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcccoSXEAgON8g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcccoSXEAgON8g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQT2Z8MypR","display_url":"pic.twitter.com\/SQT2Z8MypR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339576583280078857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmfxNeQOWG","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/pacientes-criticos-covid-tienen-arn-virus-sangre_18_3060495148.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1339546048990240769,"id_str":"1339546048990240769","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcGCMpXYAEWXLA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcGCMpXYAEWXLA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0hD8hqyzai","display_url":"pic.twitter.com\/0hD8hqyzai","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339574821940813825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yucv2v65dP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/el-tiempo\/tiempo-estable-espana-navidad-mas-frio-semana-fin-ano-2020_18_3060495178.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/el-ti\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1339554217061720064,"id_str":"1339554217061720064","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcNdpFXIAA7hD5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcNdpFXIAA7hD5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0VnFeNitc0","display_url":"pic.twitter.com\/0VnFeNitc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339572808519696384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7frduGaUFQ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/asia\/rusia-vladimir-putin-envenenamiento-opositor-navalny-declaraciones_18_3060495123.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1339544394467295233,"id_str":"1339544394467295233","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcEh5EWwAEdQ9N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcEh5EWwAEdQ9N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gv8DeDBkck","display_url":"pic.twitter.com\/Gv8DeDBkck","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339571049508335616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rwHwZ0rVrb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/primer-ministro-portugal-presidente-consejo-europeo-otras-cuarentenas-positivo-covid-macron_18_3060495135.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1339570146202054658,"id_str":"1339570146202054658","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcb81wXcAI99fh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epcb81wXcAI99fh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3o0sKrLSO8","display_url":"pic.twitter.com\/3o0sKrLSO8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339570156520042497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":814,"h":456,"resize":"fit"},"large":{"w":814,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ispulido","name":"Isabel Sanz","id":39719598,"id_str":"39719598","indices":[2,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/geYUmTJEtb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/motivos-supremo-ordenar-repetir-juicio-otegi-bildu-justicia-europea-no-absuelto_18_3060495098.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1339542345772126209,"id_str":"1339542345772126209","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcCqpFXUAEbcrp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcCqpFXUAEbcrp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rt14vilghj","display_url":"pic.twitter.com\/rt14vilghj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339567272696840194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raquelduva","name":"Raquel Duva","id":551405439,"id_str":"551405439","indices":[149,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bt2TyqI71K","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/preso-intenta-fugarse-saltando-muro-carcel-soria_18_3060495130.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/preso\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1339537476747206657,"id_str":"1339537476747206657","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb-POjXIAEhXXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb-POjXIAEhXXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cjq8lH3mo3","display_url":"pic.twitter.com\/Cjq8lH3mo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339563498225876993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pYldfPuHjf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/casado-pide-detener-ley-celaa-justicia-fija-25-ensenanza-castellano-cataluna_18_3060495168.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1339559610756247552,"id_str":"1339559610756247552","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSXmKWMAASvG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSXmKWMAASvG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3j4MWE41fo","display_url":"pic.twitter.com\/3j4MWE41fo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339561483856834561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lb671afXGR","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/tecnologia\/zoom-elimina-limite-minutos-puedas-hacer-videollamadas-gratuitas-navidad_18_3060495105.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1339536907852779520,"id_str":"1339536907852779520","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9uHQXEAAiqEB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9uHQXEAAiqEB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/97srsDuDw2","display_url":"pic.twitter.com\/97srsDuDw2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339559722110824454\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oFRfajTkxq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/el-tiempo\/aemet-preve-invierno-seco-temperaturas-mas-altas-normal_18_3060495110.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/el-ti\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1339536698431197184,"id_str":"1339536698431197184","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9h7GXUAAqL_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb9h7GXUAAqL_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nYzJrwFyZt","display_url":"pic.twitter.com\/nYzJrwFyZt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339555955772518401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTDp3NqiDL","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/economia\/vivienda\/encuesta-ine-medicion-viviendas-turisticas-espana-321000-con-mas-1-millon-plazas-andalucia-cataluna-comunidad-valenciana-tres-quintas-partes_18_3060495129.html","display_url":"niusdiario.es\/economia\/vivie\u2026","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1339534723861901312,"id_str":"1339534723861901312","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb7u_QW8AAd_u1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb7u_QW8AAd_u1.png","url":"https:\/\/t.co\/fN7yNZ65tz","display_url":"pic.twitter.com\/fN7yNZ65tz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339552172745351168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":782,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":782,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bIMiWXkuz3","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sucesos\/desarticulada-trama-nacionalidad-espanola-36-recien-nacidos-mujeres-extranjeras_18_3060495036.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/suces\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1339533279997911040,"id_str":"1339533279997911040","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6a8cW4AA100v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6a8cW4AA100v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xIGuRftdAh","display_url":"pic.twitter.com\/xIGuRftdAh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339548398249238529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3AoPDdycpj","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/andalucia-sigue-adelante-desescalada-preocupacion-navidad_18_3060495149.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1339544851097001984,"id_str":"1339544851097001984","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcE8eJXIAASHUF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcE8eJXIAASHUF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ozypd1haAt","display_url":"pic.twitter.com\/ozypd1haAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339546384341606403\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monteroblog","name":"Daniel Montero","id":104543381,"id_str":"104543381","indices":[204,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J78VQ8kJqO","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/francisco-martinez-teodoro-garcia-egea-kitchen-aforado-cuando-pase-todo-esto-vuelvo-mi-profesion_18_3059970334.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1339532859959341057,"id_str":"1339532859959341057","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6CfrW8AEJoqD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epb6CfrW8AEJoqD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/saAag38oYB","display_url":"pic.twitter.com\/saAag38oYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339544622645858307\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5dgejk06Oi","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/datos-hospitalizaciones-muertos-ucis-coronavirus-17-12-2020-andalucia_18_3060495030.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1339540686564184064,"id_str":"1339540686564184064","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcBKEDXUAAtnho.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcBKEDXUAAtnho.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1T5NR73KOV","display_url":"pic.twitter.com\/1T5NR73KOV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339542609451241474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DXbwZ0QA42","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/primavera-arabe-diez-anos-despues-esperanzas-rotas-protestas_18_3060495060.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1339523006247350272,"id_str":"1339523006247350272","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbxE7vWMAAZCJs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbxE7vWMAAZCJs.png","url":"https:\/\/t.co\/aoGfF72qKi","display_url":"pic.twitter.com\/aoGfF72qKi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339540851127513090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":811,"h":459,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":811,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ble6Um61u","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/ciencia-y-tecnologia\/tecnologia\/twitter-anuncia-eliminara-informacion-falsa-vacuna-covid_18_3060495096.html","display_url":"niusdiario.es\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1339519822590320640,"id_str":"1339519822590320640","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbuLnsXIAAUuLI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbuLnsXIAAUuLI.png","url":"https:\/\/t.co\/UBzSg9BnJ2","display_url":"pic.twitter.com\/UBzSg9BnJ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339537073087205376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":813,"h":453,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"medium":{"w":813,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[0,15]},{"screen_name":"agusperezblanco","name":"agustin perez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":251591049,"id_str":"251591049","indices":[16,32]},{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[152,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RfzJiXe3rF","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/entrevista-asociacion-derecho-morir-dignamente-36-anos-lucha-sufrimiento-ley-eutanasia-aprobacion_18_3059970076.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[285,308]}],"media":[{"id":1339515812646936576,"id_str":"1339515812646936576","indices":[309,332],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbqiNfW4AAR2U2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbqiNfW4AAR2U2.png","url":"https:\/\/t.co\/wNFzZZcFp7","display_url":"pic.twitter.com\/wNFzZZcFp7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339533299266580480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":782,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":782,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Cantabria","indices":[17,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w68iSOMDQz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/cantabria-medidas-navidad-toque-queda-reuniones_18_3060495050.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1339514300386435072,"id_str":"1339514300386435072","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbpKL4W4AA__iq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbpKL4W4AA__iq.png","url":"https:\/\/t.co\/OGMK7YWPK9","display_url":"pic.twitter.com\/OGMK7YWPK9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339529523101052928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":813,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":813,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sTPGmqcbLv","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/deportes\/justicia-argentina-ordena-no-incinerar-cuerpo-maradona-para-mas-pruebas-paternidad_18_3060495042.html","display_url":"niusdiario.es\/deportes\/justi\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1339513844864077828,"id_str":"1339513844864077828","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbovq7XUAQ8TDN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbovq7XUAQ8TDN.png","url":"https:\/\/t.co\/IV4bnN25ji","display_url":"pic.twitter.com\/IV4bnN25ji","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339525750873944064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":813,"h":456,"resize":"fit"},"medium":{"w":813,"h":456,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quenosalga","name":"Que no salga de aqu\u00ed","id":791188059001872384,"id_str":"791188059001872384","indices":[103,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KsgjjQnGwJ","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/tom-cruise-miembros-mision-imposible-abandonan-segunda-bronca_18_3060495064.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1339513616115126274,"id_str":"1339513616115126274","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpboiWxXUAICuEm.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpboiWxXUAICuEm.png","url":"https:\/\/t.co\/iqDD27WyyB","display_url":"pic.twitter.com\/iqDD27WyyB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339521973286801415\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":814,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6VzMvfpBf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/alemania-anuncia-vacunacion-europa-comenzara-27-diciembre_18_3060495108.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1339521252185268224,"id_str":"1339521252185268224","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbve1WW4AAo1hb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbve1WW4AAo1hb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/52vUXkbLTK","display_url":"pic.twitter.com\/52vUXkbLTK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339521262364844033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":813,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":813,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6VzMvfpBf","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/alemania-anuncia-vacunacion-europa-comenzara-27-diciembre_18_3060495108.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1339520350036631555,"id_str":"1339520350036631555","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbuqUlXIAMSJ4o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbuqUlXIAMSJ4o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bfBQaRu6mC","display_url":"pic.twitter.com\/bfBQaRu6mC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339520370232193025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"danielpostico","name":"Daniel Postico","id":28550838,"id_str":"28550838","indices":[203,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ovNKL4krBW","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/boris-johnson-espejo_18_3060495003.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1339497420871376899,"id_str":"1339497420871376899","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbZzqyXIAMGhWk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbZzqyXIAMGhWk.png","url":"https:\/\/t.co\/kRiyMzjcXw","display_url":"pic.twitter.com\/kRiyMzjcXw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339518198798938112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":815,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":815,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/REwqJyQ8Sm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/pedro-sanchez-cuarentena-positivo-macron_18_3060495100.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1339517898197504000,"id_str":"1339517898197504000","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbsbmxXEAAR8D8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbsbmxXEAAR8D8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3770TApMRz","display_url":"pic.twitter.com\/3770TApMRz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339517908263849984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":781,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/REwqJyQ8Sm","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/politica\/pedro-sanchez-cuarentena-positivo-macron_18_3060495100.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/polit\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1339516692188303366,"id_str":"1339516692188303366","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbrVaCXEAYhyk5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbrVaCXEAYhyk5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fw4Mw1xpQC","display_url":"pic.twitter.com\/fw4Mw1xpQC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339517004957495297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPLqH20Z4Z","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/vida\/visto-oido\/sangre-san-jenaro-licua-napoles-senal-mal-augurio_18_3060495035.html","display_url":"niusdiario.es\/vida\/visto-oid\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1339494976741322758,"id_str":"1339494976741322758","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbXlZsWMAYNi3y.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbXlZsWMAYNi3y.png","url":"https:\/\/t.co\/lM74jigxBx","display_url":"pic.twitter.com\/lM74jigxBx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339514424139378688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":782,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":782,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gz3abUy8Qk","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/protectores-solares-aerosol-podrian-proteger-cancer_18_3060495023.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1339490974477799424,"id_str":"1339490974477799424","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbT8cGXUAAjitv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbT8cGXUAAjitv.png","url":"https:\/\/t.co\/1OKodBD2Un","display_url":"pic.twitter.com\/1OKodBD2Un","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339510655485800448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":814,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWMIijdTqs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/ayuso-madrid-no-cerrara-navidad-ni-comercios-restaurantes_18_3060495087.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1339509514446524416,"id_str":"1339509514446524416","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbkzm3XUAANwxI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epbkzm3XUAANwxI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9DctIExAng","display_url":"pic.twitter.com\/9DctIExAng","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339509524378607616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":811,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":811,"h":457,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWMIijdTqs","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/ayuso-madrid-no-cerrara-navidad-ni-comercios-restaurantes_18_3060495087.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1339509186921705472,"id_str":"1339509186921705472","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbkgivXMAABbyz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbkgivXMAABbyz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FNBBVlDMSB","display_url":"pic.twitter.com\/FNBBVlDMSB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339509212662132736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iiZYLOTM2f","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/presidente-francia-macron-positivo-coronavirus_18_3060495084.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1339508146990100480,"id_str":"1339508146990100480","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbjkAsWMAAk3Li.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbjkAsWMAAk3Li.png","url":"https:\/\/t.co\/l5FLQPV7PQ","display_url":"pic.twitter.com\/l5FLQPV7PQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339508166241992705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":814,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":814,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidexposito97","name":"David Exp\u00f3sito J.","id":4703831356,"id_str":"4703831356","indices":[130,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sDW3xyK7Wq","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/montse-mindan-primera-alcaldesa-absuelta-roses-1-o-firme-decreto-colgue-carteles-no-pueden-juzgar-ideas_18_3059970247.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1339490449220902913,"id_str":"1339490449220902913","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbTd3XXIAE8YUZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbTd3XXIAE8YUZ.png","url":"https:\/\/t.co\/DFHS2V1TGB","display_url":"pic.twitter.com\/DFHS2V1TGB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339506873821753346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iiZYLOTM2f","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/europa\/presidente-francia-macron-positivo-coronavirus_18_3060495084.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1339506674579746816,"id_str":"1339506674579746816","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbiOTiXMAAX89A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbiOTiXMAAX89A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nnJCc3eXbQ","display_url":"pic.twitter.com\/nnJCc3eXbQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339506696121704449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w1GWRc0QBl","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/sanitarios-piden-sacrificios-navidad-tercera-ola-es-como-cada-dia-estrellara-airbus-320-espana_18_3060495024.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1339480325555150848,"id_str":"1339480325555150848","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbKQlxW4AALqoP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbKQlxW4AALqoP.png","url":"https:\/\/t.co\/AFZXY6a0Yy","display_url":"pic.twitter.com\/AFZXY6a0Yy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339503100894322690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":812,"h":456,"resize":"fit"},"large":{"w":812,"h":456,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidexposito97","name":"David Exp\u00f3sito J.","id":4703831356,"id_str":"4703831356","indices":[123,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diVE4Aa8hU","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/numero-hospitalizaciones-ucis-muertos-coronavirus-cataluna-17-12-2020_18_3060495028.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1339500231155716096,"id_str":"1339500231155716096","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbcXP6XEAAUQz5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbcXP6XEAAUQz5.png","url":"https:\/\/t.co\/Xeb2i5aK81","display_url":"pic.twitter.com\/Xeb2i5aK81","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339501085745061888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":814,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monteroblog","name":"Daniel Montero","id":104543381,"id_str":"104543381","indices":[229,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1OJr4NQjnH","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/extorsion-encubierta-interior-cita-extranjeria-sepe_18_3059970150.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1339475691818131461,"id_str":"1339475691818131461","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbGC3wXIAUp_7r.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbGC3wXIAUp_7r.png","url":"https:\/\/t.co\/5Yw2nYlDNZ","display_url":"pic.twitter.com\/5Yw2nYlDNZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339499324321894401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":814,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KX9UJHbTxr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/tribunales\/fiscalia-investigara-chat-militares-retirados-alusiones-veladas-pronunciamiento-militar_18_3060495045.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/tribu\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1339496521205768192,"id_str":"1339496521205768192","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbY_TRXYAA3Mlp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbY_TRXYAA3Mlp.png","url":"https:\/\/t.co\/pfUcEZgHrV","display_url":"pic.twitter.com\/pfUcEZgHrV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339497310976438274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":813,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":813,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inmacoronelr","name":"Inma Coronel","id":1313085767929954305,"id_str":"1313085767929954305","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hHDckHd3Bz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/asia\/noches-fiesta-vuelven-wuhan-mascarilla_18_3060495017.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1339474113472151552,"id_str":"1339474113472151552","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1339474113472151552\/img\/fUgKWjUBG7Mogf2c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1339474113472151552\/img\/fUgKWjUBG7Mogf2c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cQbaDBOBSa","display_url":"pic.twitter.com\/cQbaDBOBSa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339495555077206016\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[16,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[0,15]},{"screen_name":"agusperezblanco","name":"agustin perez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":251591049,"id_str":"251591049","indices":[223,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LqhPTDsVhN","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/multimedia\/nius-te-explica\/que-es-eutanasia-requisitos-donde-hacerlo-ley_18_2897220365.html","display_url":"niusdiario.es\/multimedia\/niu\u2026","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1339473689432256512,"id_str":"1339473689432256512","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbEOUSXcAAUyyw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbEOUSXcAAUyyw.png","url":"https:\/\/t.co\/OqJT17NBpy","display_url":"pic.twitter.com\/OqJT17NBpy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339491774293786624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":813,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":813,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"AMPLIACI\u00d3N","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTtRD9POyb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/casa-real\/fuentes-rey-desmienten-emerito-ingresado-emiratos-arabes_18_3060495037.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/casa-\u2026","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1339488293629603840,"id_str":"1339488293629603840","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbRgZKWMAAkB1s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbRgZKWMAAkB1s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mnslo2jKxp","display_url":"pic.twitter.com\/Mnslo2jKxp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339488310461403139\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":813,"h":459,"resize":"fit"},"large":{"w":813,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"irianovo","name":"Irene Fern\u00e1ndez Novo","id":119404032,"id_str":"119404032","indices":[230,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ppD8nCLUz","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/enfermero-vacunado-londres-covid-vacuna-prfizer-me-encuentro-muy-bien-coronavirus_18_3059970139.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1339472768459542529,"id_str":"1339472768459542529","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbDYtZXEAEg4mq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpbDYtZXEAEg4mq.png","url":"https:\/\/t.co\/C20SBJMIaW","display_url":"pic.twitter.com\/C20SBJMIaW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339488001232007169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":812,"h":456,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":812,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[1,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WTtRD9POyb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/casa-real\/fuentes-rey-desmienten-emerito-ingresado-emiratos-arabes_18_3060495037.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/casa-\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1339485323953401858,"id_str":"1339485323953401858","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbOziQXcAIUC47.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpbOziQXcAIUC47.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8hklKKavnE","display_url":"pic.twitter.com\/8hklKKavnE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339487623803527168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatrizPalomar","name":"Beatriz Palomar","id":299613848,"id_str":"299613848","indices":[192,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmpuLyGC5L","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/tormenta-nieve-azota-nueva-york-campana-distribucion-vacuna-pandemia-coronavirus_18_3060495014.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1339465959950704640,"id_str":"1339465959950704640","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1339465959950704640\/img\/I_0p7fA08i_9Xdvi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1339465959950704640\/img\/I_0p7fA08i_9Xdvi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tHCpaNH9kK","display_url":"pic.twitter.com\/tHCpaNH9kK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339484224559095808\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beagarciaf","name":"Beatriz Garc\u00eda","id":225930665,"id_str":"225930665","indices":[242,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8odFugW9yr","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/adelanto-vacunacion-no-evitar-tercera-ola-covid-vacuna-pfizer_18_3059970158.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1339459277895942146,"id_str":"1339459277895942146","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa3HdIWwAIQdHr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa3HdIWwAIQdHr.png","url":"https:\/\/t.co\/8RvUnKm7iA","display_url":"pic.twitter.com\/8RvUnKm7iA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339480451677888512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":781,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":781,"h":440,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K1ub1EvZEG","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/tokio-alerta-maximo-situacion-hospitalaria_18_3060495006.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1339459571451105280,"id_str":"1339459571451105280","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa3YitXEAAD7nD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa3YitXEAAD7nD.png","url":"https:\/\/t.co\/XmpDXFoFlG","display_url":"pic.twitter.com\/XmpDXFoFlG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339476674790887425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":813,"h":457,"resize":"fit"},"medium":{"w":813,"h":457,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"103":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[1,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UGabilondo","name":"Urko Gabilondo","id":2741077745,"id_str":"2741077745","indices":[134,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wfJ4N6IShP","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/ccaa-comunidades-autonomas-abiertas-restricciones-ninguna-decreta-navidad-fronteras-cerradas_18_3059970353.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1339455003338166272,"id_str":"1339455003338166272","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpazOpKXUAAZhFN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpazOpKXUAAZhFN.png","url":"https:\/\/t.co\/WQWqVURrqh","display_url":"pic.twitter.com\/WQWqVURrqh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339472899942465537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":815,"h":457,"resize":"fit"},"large":{"w":815,"h":457,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inmacoronelr","name":"Inma Coronel","id":1313085767929954305,"id_str":"1313085767929954305","indices":[92,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/an2syBKXWb","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/nacional\/casa-real\/rey-emerito-juan-carlos-volvera-espana-navidad-pandemia_18_3060495009.html","display_url":"niusdiario.es\/nacional\/casa-\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1339456487165472768,"id_str":"1339456487165472768","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa0lA2XMAAGFdc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epa0lA2XMAAGFdc.png","url":"https:\/\/t.co\/qqSnWUbJzI","display_url":"pic.twitter.com\/qqSnWUbJzI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339469125119143936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":783,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":783,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Agarciaquesada","name":"Ana Garc\u00eda Quesada","id":2310422304,"id_str":"2310422304","indices":[94,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k8Yp8AlmUu","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/sociedad\/sanidad\/puntos-clave-nueva-ley-eutanasia-quien-cuando-como-podra-solicitar-suicidio-asistido_18_3059970032.html","display_url":"niusdiario.es\/sociedad\/sanid\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1339454708071723010,"id_str":"1339454708071723010","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epay9dNW8AIe3y3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Epay9dNW8AIe3y3.png","url":"https:\/\/t.co\/Uje8rhDT9k","display_url":"pic.twitter.com\/Uje8rhDT9k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339465351034187776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":812,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":812,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ajs5Evm4Jn","expanded_url":"https:\/\/www.niusdiario.es\/internacional\/america-del-norte\/unidos-registra-muertos-casos-contagios_18_3060495005.html","display_url":"niusdiario.es\/internacional\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1339452626262503424,"id_str":"1339452626262503424","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpaxER3XMAALxD-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpaxER3XMAALxD-.png","url":"https:\/\/t.co\/S67dTw4eHR","display_url":"pic.twitter.com\/S67dTw4eHR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NiusDiario\/status\/1339457800984936448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":781,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":781,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdPv2XIAV8","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/lwvwd2","display_url":"dozz.es\/lwvwd2","indices":[128,151]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2XYtfhyaZp","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/gzkh82","display_url":"dozz.es\/gzkh82","indices":[86,109]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4EClEfTNP","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/iidd42","display_url":"dozz.es\/iidd42","indices":[197,220]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdhrXUvQ8j","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/j2vcn2","display_url":"dozz.es\/j2vcn2","indices":[106,129]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KhPqeYu9Gx","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/vpkem2","display_url":"dozz.es\/vpkem2","indices":[114,137]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cgarciba","name":"Carles Garc\u00eda Baena","id":200496206,"id_str":"200496206","indices":[135,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tjkv3sJIID","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/slczu2","display_url":"dozz.es\/slczu2","indices":[146,169]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WvWtQUy3Lv","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/icp4w1","display_url":"dozz.es\/icp4w1","indices":[146,169]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkwcrCmc1y","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/cv83p2","display_url":"dozz.es\/cv83p2","indices":[202,225]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S0WHKT2Yd1","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/nl3fd2","display_url":"dozz.es\/nl3fd2","indices":[221,244]}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euFi0YRVcb","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/bi4a41","display_url":"dozz.es\/bi4a41","indices":[80,103]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajIipdvFFa","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/cmspu2","display_url":"dozz.es\/cmspu2","indices":[217,240]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LBMAxw5Jvs","expanded_url":"https:\/\/dozz.es\/zr4in2","display_url":"dozz.es\/zr4in2","indices":[146,169]}]}}}