{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1339688317722521602,"1":1339688305554845704,"2":1339687595895377928,"3":1339661648374734848,"4":1339659354816045056,"5":1339617597348851712,"6":1339617400367529985,"7":1339617317504884739,"8":1339571046765252610,"9":1339391649382883330,"10":1339369420402143236},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true},"text":{"0":"Los j\u00f3venes no solo corren el riesgo de enfermar gravemente o morir por la #COVID19, sino que tambi\u00e9n pueden transmitir la enfermedad a sus seres queridos.\n\nUsa adecuamente la mascarilla :face_with_medical_mask: #Lavatusmanos #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/Q0gQZaZJkZ","1":"Recuerda que quedarnos en casa tambi\u00e9n es la mejor forma de compartir tiempo de calidad con nuestros hijos.\n#COVID19 https:\/\/t.co\/spsUaFHqVQ","2":"El ministro @DrDanielSalinas confirm\u00f3 la adquisici\u00f3n de 100.000 pruebas r\u00e1pidas de ant\u00edgenos adquiridos a trav\u00e9s de @opsoms \n\n:large_blue_diamond:\u00bfCu\u00e1nto cuestan?\n:large_blue_diamond:\u00bfCu\u00e1ndo se deben usar?\n:large_blue_diamond:\u00bfCu\u00e1nto demora su resultado?\n:large_blue_diamond:\u00bfReemplazar\u00e1n a las PCR? \n\nAqu\u00ed las respuestas:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/8Wtg9vn1j0 https:\/\/t.co\/gZyH8SbuxL","3":"\"2020 deber\u00eda ser un claro llamado de atenci\u00f3n para que los pa\u00edses :globe_showing_Americas: pongan la salud en :keycap_1: primer lugar, ahora y en el futuro\" @DirOPSPAHO \n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/fhzSfCmigf","4":":small_orange_diamond:\u00bfC\u00f3mo podemos celebrar las fiestas de forma segura?\n \n:small_orange_diamond:\u00bfQui\u00e9nes son los miembros de alto riesgo en nuestras familias y comunidades y c\u00f3mo podemos mantenerlos seguros? \n\n:small_orange_diamond:\u00bfQu\u00e9 pasa con los viajes durante las vacaciones?\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UwHlLsXHGZ https:\/\/t.co\/is3f5rmTcP","5":"Las pruebas r\u00e1pidas de ant\u00edgenos son muy precisas para determinar si alguien est\u00e1 actualmente infectado. \nAl proporcionar resultados r\u00e1pidos, la nueva prueba permite a los trabajadores de salud manejar mejor los casos al aislar a los pacientes para evitar una mayor propagaci\u00f3n https:\/\/t.co\/rlsRKkLqxX","6":":red_circle:\u00bfC\u00f3mo ayudar con el rastreo de contacto? \nEn este :video_camera: varios consejos para tomar en cuenta.\n:woman_standing_selector::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::man_standing_selector::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::woman_standing_selector::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::heavy_minus_sign::man_standing_selector: https:\/\/t.co\/okKaHfiPpt","7":"Lavarnos las manos y usar mascarilla son acciones indispensables para detener la pandemia #COVID19, aqu\u00ed te compartimos algunos consejos: https:\/\/t.co\/Bf8scqlFb9","8":":globe_showing_Americas: \u00bfEres un l\u00edder :woman_raising_hand-medium_skin_tone:\u200d:man_raising_hand-dark_skin_tone:\u200den los entornos amigables con las personas mayores :globe_showing_Americas: dispuesto a compartir :speaking_head:tus habilidades con los dem\u00e1s? \n\nPostula al Programa de Mentor\u00eda de Entornos Amigables para las Personas Mayores de la OMS y la IFA. \nAplica :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/assrwNflmC https:\/\/t.co\/ypa5zEneNF","9":":globe_showing_Americas: \u00bfTienes el conocimiento para planificar :memo: e implementar:round_pushpin:un proyecto o programa amigable para las personas mayores? \n\nComp\u00e1rtelo :speaking_head: a trav\u00e9s del Programa de Mentor\u00eda :busts_in_silhouette: de Entornos Amigables para las Personas Mayores de la OMS y la IFA. \nAplica :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/CLsUyKkUvI https:\/\/t.co\/kbgjwM2owF","10":"El BID anuncia apoyo a Am\u00e9rica Latina y el Caribe con US$1.000 millones para facilitar el acceso a vacunas contra el COVID-19.\u00a0https:\/\/t.co\/8uoxo961mE https:\/\/t.co\/E4CecEPy7L"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 21:45:59","1":"2020-12-17 21:45:56","2":"2020-12-17 21:43:07","3":"2020-12-17 20:00:01","4":"2020-12-17 19:50:54","5":"2020-12-17 17:04:58","6":"2020-12-17 17:04:11","7":"2020-12-17 17:03:52","8":"2020-12-17 14:00:00","9":"2020-12-17 02:07:08","10":"2020-12-17 00:38:48"},"retweet_count":{"0":22,"1":5,"2":15,"3":27,"4":19,"5":5,"6":12,"7":5,"8":3,"9":3,"10":126},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":27,"4":22,"5":0,"6":0,"7":0,"8":4,"9":15,"10":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[122,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]},{"screen_name":"DrDanielSalinas","name":"Daniel Salinas","id":1240014172861194240,"id_str":"1240014172861194240","indices":[31,47]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[142,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[128,139]}],"urls":[],"media":[{"id":1339316602651729922,"id_str":"1339316602651729922","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339316602651729922\/pu\/img\/ddLMYdxQcL-6sFmU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339316602651729922\/pu\/img\/ddLMYdxQcL-6sFmU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fhzSfCmigf","display_url":"pic.twitter.com\/fhzSfCmigf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1339661648374734848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwHlLsXHGZ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/BJmVhXmE168","display_url":"youtu.be\/BJmVhXmE168","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1339658849893150724,"id_str":"1339658849893150724","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdsoEwW8AQCBqn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdsoEwW8AQCBqn.png","url":"https:\/\/t.co\/is3f5rmTcP","display_url":"pic.twitter.com\/is3f5rmTcP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1339659354816045056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":856,"h":444,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"},"medium":{"w":856,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/assrwNflmC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a9yEDp","display_url":"bit.ly\/3a9yEDp","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1339209580761534464,"id_str":"1339209580761534464","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXUBK0XUAAv62O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpXUBK0XUAAv62O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ypa5zEneNF","display_url":"pic.twitter.com\/ypa5zEneNF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1339571046765252610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1100,"h":618,"resize":"fit"},"medium":{"w":1100,"h":618,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLsUyKkUvI","expanded_url":"https:\/\/extranet.who.int\/dataformv3\/index.php\/821181?lang=es","display_url":"extranet.who.int\/dataformv3\/ind\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1339391646807576579,"id_str":"1339391646807576579","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZ5mzsXUAM0RGV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpZ5mzsXUAM0RGV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kbgjwM2owF","display_url":"pic.twitter.com\/kbgjwM2owF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1339391649382883330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1100,"h":620,"resize":"fit"},"medium":{"w":1100,"h":620,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_BID","name":"Banco Interamericano de Desarrollo","id":18510558,"id_str":"18510558","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}