{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob","15":"sanidadgob","16":"sanidadgob","17":"sanidadgob","18":"sanidadgob","19":"sanidadgob","20":"sanidadgob","21":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1339638410655510528,"1":1339628593710653440,"2":1339626915041333252,"3":1339624328304988162,"4":1339613665016881155,"5":1339582408723628033,"6":1339582387173277699,"7":1339582368496021505,"8":1339578628212838400,"9":1339561056184766465,"10":1339560760423428096,"11":1339560456206372865,"12":1339560098134429696,"13":1339560090463039490,"14":1339559369848066049,"15":1339558722989907968,"16":1339548861384318978,"17":1339541099644215298,"18":1339533162163171328,"19":1339497562475098113,"20":1339487676152635394,"21":1339487663133499392},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true},"text":{"0":":pushpin: Publicada en @Eurosurveillanc una investigaci\u00f3n #ISCIII que analiza en profundidad la 1\u00aa ola de la epidemia de #coronavirus en Espa\u00f1a.\n\n:bar_chart: Estudio liderado por el Centro Nacional de Epidemiolog\u00eda y @CIBER_ESP.\n\n:newspaper: Los resultados, en #NoticiasISCIII :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/VGBwIJUnPG https:\/\/t.co\/xdAKvc3Bhp","1":":megaphone: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19\nhttps:\/\/t.co\/CHdH7nTBfc\n\n:backhand_index_pointing_right:Infograf\u00edas y otros materiales sobre el #coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoy9x2h https:\/\/t.co\/RYrKFWNjwN","2":":red_circle: EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/GAWWEXJa4s","3":"La futura ley de #eutanasia supone avanzar hacia una sociedad m\u00e1s humana y m\u00e1s justa. Como sociedad no podemos permanecer impasibles ante el sufrimiento intolerable que padecen muchas personas. Trabajaremos para que el derecho a la eutanasia sea inmediatamente efectivo en el SNS https:\/\/t.co\/yfnJwXGJBU","4":":classical_building_selector:El Pleno del @Congreso_Es ha aprobado hoy, jueves 17 de diciembre, la Proposici\u00f3n de Ley Org\u00e1nica de regulaci\u00f3n de la #eutanasia https:\/\/t.co\/kBWEDdejq9","5":"El Gobierno distribuir\u00e1 esta semana m\u00e1s de 17 millones de mascarillas quir\u00fargicas por todo el pa\u00eds.\n\nA la Delegaci\u00f3n del Gobierno en #Cantabria llegar\u00e1n 158.000, que se repartir\u00e1n entre todos los ayuntamientos y @CRECantabria, @cermicantabria, C\u00e1ritas y @EAPNcantabria https:\/\/t.co\/EaKoK9yIai","6":":newspaper: El Gobierno de Espa\u00f1a entregar\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas 70.000 mascarillas quir\u00fargicas :face_with_medical_mask: a entidades sociales para atender a las familias m\u00e1s necesitadas y los colectivos m\u00e1s vulnerables de #Melilla. https:\/\/t.co\/cCMi388vx7","7":":face_with_medical_mask: El Gobierno entregar\u00e1 en #Canarias en los pr\u00f3ximos d\u00edas 746.000 #mascarillas entre EELL y las entidades sociales @Cermi_Estatal @_CARITAS @CruzRojaEsp y @EAPNes \n\n:hospital: Est\u00e1n destinadas a familias y colectivos vulnerables y sit\u00faa el total de 2020 en Canarias en casi 2,5 millones https:\/\/t.co\/psHGt5ykr6","8":"@DLuffex Buenas tardes, @DLuffex. No, las vacuna no ser\u00e1 obligatoria.","9":":backhand_index_pointing_right: Una vez se inicie la vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a, todas las personas van a recibir\u00e1n la informaci\u00f3n necesaria y adecuada sobre la vacuna que se les va a administrar\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID\n\n:information_selector: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/gdxTWXmpwh https:\/\/t.co\/Zb26j59Lha","10":":pushpin: El principal objetivo de la Estrategia de Vacunaci\u00f3n COVID-19, es la reducci\u00f3n de la morbilidad y mortalidad. \n\n:pushpin: Asimismo, prev\u00e9 la organizaci\u00f3n del operativo para cuando lleguen las primeras dosis\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID","11":":Spain: Espa\u00f1a cuenta con experiencia log\u00edstica, de distribuci\u00f3n y vacunaci\u00f3n. En apenas dos meses, se han repartido 14 millones de vacunas contra la gripe por todo el pa\u00eds\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID https:\/\/t.co\/n1WL6WfJ01","12":":European_Union: Deben ser autorizadas por la Comisi\u00f3n Europea, previo dictamen de la Agencia Europea del Medicamento, en base a los criterios habituales de calidad, seguridad y eficacia\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID https:\/\/t.co\/ceTIpWI0GX","13":":hospital: Por lo tanto, las vacunas que se utilicen tendr\u00e1n los mismos niveles de seguridad y eficacia que las usadas habitualmente para otras patolog\u00edas\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID https:\/\/t.co\/Y5BmVf97gh","14":":woman_scientist: Su desarrollo abarca varias fases:\n\n:keycap_digit_one:Fase exploratoria y precl\u00ednica\n:keycap_digit_two:Ensayos cl\u00ednicos en humanos (Fases I, II y III)\n:keycap_digit_three:Evaluaci\u00f3n por las agencias de medicamentos para demostrar su seguridad y eficacia\n:keycap_digit_four:Farmacovigilancia durante todo el ciclo de vida del medicamento https:\/\/t.co\/i7uk36Cy3H","15":":white_heavy_check_mark: Las vacunas salvan vidas y nos protegen frente a muchas enfermedades como la viruela, la rubeola o el sarampi\u00f3n\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID https:\/\/t.co\/4628P9LhS9","16":":pushpin: Si se cumplen todos los criterios de la Agencia Europea del Medicamento (@EMA_News), las primeras vacunas autorizadas llegar\u00e1n a nuestro pa\u00eds muy pronto\n\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre este tema?\n\n#YoMeVacuno\n#VacunaCOVID\n\n\u00a1Dentro hilo! :backhand_index_pointing_down:","17":":Christmas_tree:Este a\u00f1o no esperes hasta el \u00faltimo momento para hacer tus compras de Navidad:\n\n:keycap_digit_one: Apuesta por el comercio local\n:keycap_digit_two: Evita aglomeraciones\n:keycap_digit_three: Minimiza la movilidad\n\n:information: M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/OQ3beV49c0\n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https:\/\/t.co\/CUc2Myjj0t","18":":face_with_monocle: \u00bf#Sab\u00edasQue la viruela se considera erradicada? \n\n:backhand_index_pointing_right: Este es solo un ejemplo de que las #vacunas nos protegen. :syringe:\n\nEn casi todos los casos, impiden contraer la enfermedad, e incluso cuando no lo consiguen, los s\u00edntomas son m\u00e1s leves. \n\n#yomevacuno\n\n:information_selector: @EU_Commission https:\/\/t.co\/lchZyCFTGe","19":"Si te proteges t\u00fa proteges a los dem\u00e1s\n\nD\u00e9scargate la @AppRadarCovid\n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https:\/\/t.co\/Rt5iLM4wCs","20":"Los test de autodiagn\u00f3stico de #COVID19 pueden conducir a enga\u00f1o, por eso hoy hemos acordado en el Consejo Interterritorial del #SNS recomendar a las y los profesionales sanitarios la no prescripci\u00f3n de estas pruebas. https:\/\/t.co\/fy6e5soURQ","21":"Ya est\u00e1 disponible el mapa interactivo de @sanidadgob con las medidas de las comunidades y ciudades aut\u00f3nomas sobre las limitaciones a las entradas y salidas del territorio, a la movilidad nocturna y a los grupos sociales\n\n#COVID19 :down_arrow_selector::down_arrow_selector::down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/S2vEX72Ggx"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true},"created_at":{"0":"2020-12-17 18:27:41","1":"2020-12-17 17:48:40","2":"2020-12-17 17:42:00","3":"2020-12-17 17:31:43","4":"2020-12-17 16:49:21","5":"2020-12-17 14:45:09","6":"2020-12-17 14:45:03","7":"2020-12-17 14:44:59","8":"2020-12-17 14:30:07","9":"2020-12-17 13:20:18","10":"2020-12-17 13:19:07","11":"2020-12-17 13:17:55","12":"2020-12-17 13:16:29","13":"2020-12-17 13:16:28","14":"2020-12-17 13:13:36","15":"2020-12-17 13:11:02","16":"2020-12-17 12:31:50","17":"2020-12-17 12:01:00","18":"2020-12-17 11:29:27","19":"2020-12-17 09:08:00","20":"2020-12-17 08:28:43","21":"2020-12-17 08:28:40"},"retweet_count":{"0":28,"1":22,"2":13,"3":352,"4":127,"5":10,"6":14,"7":12,"8":0,"9":11,"10":9,"11":8,"12":6,"13":6,"14":10,"15":11,"16":59,"17":20,"18":35,"19":26,"20":173,"21":16},"favorite_count":{"0":0,"1":16,"2":20,"3":0,"4":430,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":15,"10":12,"11":11,"12":10,"13":10,"14":12,"15":27,"16":111,"17":25,"18":0,"19":35,"20":0,"21":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a","15":"Madrid, Espa\u00f1a","16":"Madrid, Espa\u00f1a","17":"Madrid, Espa\u00f1a","18":"Madrid, Espa\u00f1a","19":"Madrid, Espa\u00f1a","20":"Madrid, Espa\u00f1a","21":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","15":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","16":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","17":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","18":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","19":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","20":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","21":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ISCIII","indices":[67,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]},{"screen_name":"Eurosurveillanc","name":"Eurosurveillance","id":455839750,"id_str":"455839750","indices":[32,48]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]},{"text":"coronavirus","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHdH7nTBfc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nxGE4M","display_url":"bit.ly\/3nxGE4M","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoy9x2h","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1339627474204975105,"id_str":"1339627474204975105","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdQFxNXYAEQhZp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpdQFxNXYAEQhZp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RYrKFWNjwN","display_url":"pic.twitter.com\/RYrKFWNjwN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339628593710653440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAWWEXJa4s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mrGmwjqZPwxy","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[134,157]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"eutanasia","indices":[35,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"eutanasia","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[15,27]}],"urls":[],"media":[{"id":1339613508628037632,"id_str":"1339613508628037632","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339613508628037632\/pu\/img\/qFDOXlZqTXin2CaE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1339613508628037632\/pu\/img\/qFDOXlZqTXin2CaE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kBWEDdejq9","display_url":"pic.twitter.com\/kBWEDdejq9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339613665016881155\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DelGobCantabria","name":"Delegaci\u00f3n del Gobierno en Cantabria","id":1049618506122219520,"id_str":"1049618506122219520","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DelegGobMl","name":"Deleg. Gob. Melilla","id":889777531133546496,"id_str":"889777531133546496","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Canarias","indices":[43,52]},{"text":"mascarillas","indices":[82,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DgCanarias","name":"Delegaci\u00f3n del Gobierno en Canarias","id":4856961609,"id_str":"4856961609","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DLuffex","name":"SeKiZaNN","id":2471645105,"id_str":"2471645105","indices":[0,8]},{"screen_name":"DLuffex","name":"SeKiZaNN","id":2471645105,"id_str":"2471645105","indices":[24,32]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[161,172]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[173,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gdxTWXmpwh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/384KJqK","display_url":"bit.ly\/384KJqK","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1339561030729527297,"id_str":"1339561030729527297","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcTqP-W8AEVtkR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcTqP-W8AEVtkR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zb26j59Lha","display_url":"pic.twitter.com\/Zb26j59Lha","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339561056184766465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[202,213]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[214,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[169,180]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[181,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339560369384251393,"id_str":"1339560369384251393","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcTDwRW4AEUScr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcTDwRW4AEUScr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n1WL6WfJ01","display_url":"pic.twitter.com\/n1WL6WfJ01","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339560456206372865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[174,185]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[186,198]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339559954576003072,"id_str":"1339559954576003072","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSrm_XUAAlUQ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSrm_XUAAlUQ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ceTIpWI0GX","display_url":"pic.twitter.com\/ceTIpWI0GX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339560098134429696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[147,158]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[159,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339559618251517953,"id_str":"1339559618251517953","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSYCFW8AE5yy5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSYCFW8AE5yy5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y5BmVf97gh","display_url":"pic.twitter.com\/Y5BmVf97gh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339560090463039490\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339559225165529092,"id_str":"1339559225165529092","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSBJuWwAQX-b0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcSBJuWwAQX-b0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i7uk36Cy3H","display_url":"pic.twitter.com\/i7uk36Cy3H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339559369848066049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[115,126]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[127,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1339558685450887170,"id_str":"1339558685450887170","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcRhvIW4AIP4Dj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpcRhvIW4AIP4Dj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4628P9LhS9","display_url":"pic.twitter.com\/4628P9LhS9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339558722989907968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[193,204]},{"text":"VacunaCOVID","indices":[205,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EMA_News","name":"EU Medicines Agency","id":116716199,"id_str":"116716199","indices":[75,84]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"ElMejorRegaloEsCuidarnos","indices":[208,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQ3beV49c0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39CCswH","display_url":"bit.ly\/39CCswH","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1338505992468881410,"id_str":"1338505992468881410","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNUG8LW4AI8k6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNUG8LW4AI8k6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CUc2Myjj0t","display_url":"pic.twitter.com\/CUc2Myjj0t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339541099644215298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasQue","indices":[17,27]},{"text":"vacunas","indices":[103,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"ElMejorRegaloEsCuidarnos","indices":[70,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[54,68]}],"urls":[],"media":[{"id":1334787844796256257,"id_str":"1334787844796256257","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334787844796256257\/pu\/img\/ZuHVr3N4-o4VoalO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1334787844796256257\/pu\/img\/ZuHVr3N4-o4VoalO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rt5iLM4wCs","display_url":"pic.twitter.com\/Rt5iLM4wCs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1339497562475098113\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvia_calzon","name":"Silvia Calz\u00f3n","id":1343927268,"id_str":"1343927268","indices":[3,17]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[61,72]}],"urls":[]}}}