{"screen_name":{"0":"grizzlyacpm","1":"Dr_Luca","2":"LaMoscaFly","3":"RosarioYaok","4":"rbth_es","5":"SalvadorCortin6","6":"jorroman","7":"JMartFazio","8":"DaneriMatias","9":"aritapila","10":"_InteresGeneral","11":"_InteresGeneral","12":"SergioDaPereyr1"},"tweet_id":{"0":1328833934021468160,"1":1328829839457980416,"2":1328827969113104388,"3":1328813092390776837,"4":1328808882429333505,"5":1328798459663683585,"6":1328769148688756739,"7":1328766527856840707,"8":1328764899087052807,"9":1328764673752240130,"10":1328752196922585089,"11":1328752193265135617,"12":1328751038397026305},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"#RayoGraboizador @adosvoces_tn nueva #vacunarusa #noblex los lideres o nada que vacunar #gines #YoMeVacuno https:\/\/t.co\/ezZFXPvLMm","1":"Inventaron la mejor ensalada, la mejor monta\u00f1a y la mejor paja ... Yo le entro a la #vacunaRusa https:\/\/t.co\/sUUR9EeBrC","2":"#vacunacovid #vacunapfizer #vacunaRusa \n\u00bfEsos son los efectos secundarios??\nNo gracias, me doy la rusa\nhttps:\/\/t.co\/XOaj8fP2py","3":"#VacunaRusa #SputnikV \nAndr\u00e9s Quinteros, la vacuna rusa y el conflicto de intereses del que nadie habla. https:\/\/t.co\/XpwwRKQp9q","4":"\u00bfSer\u00e1 Hungr\u00eda :Hungary: el primer pa\u00eds de la Uni\u00f3n Europea :European_Union: en producir la vacuna :syringe: rusa \u2018Sputnik V\u2019? https:\/\/t.co\/EQgmoO2M5b #Hungr\u00eda #UE #VacunaRusa https:\/\/t.co\/7JZN94fJ82","5":"Escuchando argumentos terraplanistas, antivacunas y antirrusos llegu\u00e9 a la conclusi\u00f3n de que Bill Gates es ruso.  #VacunaRusa","6":"Hola Roberto. Los docentes que te eligen a vos como representante se denigran solitos. Hay que ser muy ignorante para no querer comenzar las clases por el Covid, cuando en todo el mundo civilizado hay clases. Suerte con la #VacunaRusa https:\/\/t.co\/26coLmKgGo","7":"Hola Roberto. Los docentes que te eligen a vos como representante se denigran solitos. Hay que ser muy ignorante para no querer comenzar las clases por el Covid, cuando en todo el mundo civilizado hay clases. Suerte con la #VacunaRusa https:\/\/t.co\/26coLmKgGo","8":":studio_microphone:\u00a1#Podcast del d\u00eda! :hand_with_fingers_splayed_medium-dark_skin_tone: 5 minutos.\n\n| #Actualidad | :syringe: La #vacunarusa en primera persona:Russia:.\nCharlamos con @AlvarezzMartin, KO en @ActualidadRT y voluntario en las pruebas de la #SputnikV. \n\n:headphone: Escuchalo en @SpotifyARG :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/M3jIGFx1Gt\n\n#entapa #vacuna #Covid_19","9":":studio_microphone:\u00a1#Podcast del d\u00eda! :hand_with_fingers_splayed_medium-dark_skin_tone: 5 minutos.\n\n| #Actualidad | :syringe: La #vacunarusa en primera persona:Russia:.\nCharlamos con @AlvarezzMartin, KO en @ActualidadRT y voluntario en las pruebas de la #SputnikV. \n\n:headphone: Escuchalo en @SpotifyARG :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/M3jIGFx1Gt\n\n#entapa #vacuna #Covid_19","10":"\u00bfTe dar\u00edas la #vacunarusa?","11":":studio_microphone:\u00a1#Podcast del d\u00eda! :hand_with_fingers_splayed_medium-dark_skin_tone: 5 minutos.\n\n| #Actualidad | :syringe: La #vacunarusa en primera persona:Russia:.\nCharlamos con @AlvarezzMartin, KO en @ActualidadRT y voluntario en las pruebas de la #SputnikV. \n\n:headphone: Escuchalo en @SpotifyARG :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/M3jIGFx1Gt\n\n#entapa #vacuna #Covid_19","12":"Sin un grupo de m\u00fasica, un trago o un bar no se llama #VACUNARUSA antes de fin de a\u00f1o no habr\u00e1 valido la pena esta espera..."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-17 22:54:33","1":"2020-11-17 22:38:16","2":"2020-11-17 22:30:50","3":"2020-11-17 21:31:44","4":"2020-11-17 21:15:00","5":"2020-11-17 20:33:35","6":"2020-11-17 18:37:07","7":"2020-11-17 18:26:42","8":"2020-11-17 18:20:13","9":"2020-11-17 18:19:20","10":"2020-11-17 17:29:45","11":"2020-11-17 17:29:44","12":"2020-11-17 17:25:09"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":5,"7":5,"8":2,"9":2,"10":0,"11":2,"12":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":4,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":4,"12":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"Montevideo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe","3":"","4":"Rusia","5":"Here-J\u00eda","6":"","7":"Entre la raz\u00f3n y la materia.","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"Salsipuedes, Argentina"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":"https:\/\/t.co\/QGD4JB68lf","4":"https:\/\/t.co\/sEfntQeYfH","5":null,"6":null,"7":null,"8":"https:\/\/t.co\/Vf3UkeYEeK","9":null,"10":"https:\/\/t.co\/xFGR0F2cxA","11":"https:\/\/t.co\/xFGR0F2cxA","12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"RayoGraboizador","indices":[12,28]},{"text":"vacunarusa","indices":[49,60]},{"text":"noblex","indices":[61,68]},{"text":"gines","indices":[100,106]},{"text":"YoMeVacuno","indices":[107,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chisp7","name":"ale","id":527736823,"id_str":"527736823","indices":[3,10]},{"screen_name":"adosvoces_tn","name":"A Dos Voces","id":259922104,"id_str":"259922104","indices":[29,42]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"vacunaRusa","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328829784009404420,"id_str":"1328829784009404420","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDzperW8AQSMt-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDzperW8AQSMt-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sUUR9EeBrC","display_url":"pic.twitter.com\/sUUR9EeBrC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dr_Luca\/status\/1328829839457980416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":259,"h":194,"resize":"fit"},"small":{"w":259,"h":194,"resize":"fit"},"medium":{"w":259,"h":194,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"vacunacovid","indices":[0,12]},{"text":"vacunapfizer","indices":[13,26]},{"text":"vacunaRusa","indices":[27,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOaj8fP2py","expanded_url":"https:\/\/m.subrayado.com.uy\/fabian-jara-el-uruguayo-voluntario-que-recibio-la-vacuna-contra-el-covid-19-n690681","display_url":"m.subrayado.com.uy\/fabian-jara-el\u2026","indices":[103,126]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[0,11]},{"text":"SputnikV","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XpwwRKQp9q","expanded_url":"https:\/\/www.rosarioya.com.ar\/index.php\/2020\/11\/17\/andres-quinteros-la-vacuna-rusa-y-el-conflicto-de-intereses-del-que-nadie-habla\/","display_url":"rosarioya.com.ar\/index.php\/2020\u2026","indices":[105,128]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Hungr\u00eda","indices":[121,129]},{"text":"UE","indices":[130,133]},{"text":"VacunaRusa","indices":[134,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQgmoO2M5b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IL7QNW","display_url":"bit.ly\/2IL7QNW","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1328622619218878465,"id_str":"1328622619218878465","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA3O5sXIAE-hfN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA3O5sXIAE-hfN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7JZN94fJ82","display_url":"pic.twitter.com\/7JZN94fJ82","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rbth_es\/status\/1328808882429333505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":322,"h":156,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":322,"h":156,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":156,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RamiroMassaro","name":"Ramiro Massaro","id":724790834,"id_str":"724790834","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magioncalda","name":"Jos\u00e9 Magioncalda","id":194748738,"id_str":"194748738","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"magioncalda","name":"Jos\u00e9 Magioncalda","id":194748738,"id_str":"194748738","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[23,31]},{"text":"Actualidad","indices":[58,69]},{"text":"vacunarusa","indices":[77,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_InteresGeneral","name":"Inter\u00e9s General Podcast","id":1105193211121856513,"id_str":"1105193211121856513","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[23,31]},{"text":"Actualidad","indices":[58,69]},{"text":"vacunarusa","indices":[77,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_InteresGeneral","name":"Inter\u00e9s General Podcast","id":1105193211121856513,"id_str":"1105193211121856513","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"vacunarusa","indices":[14,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[2,10]},{"text":"Actualidad","indices":[37,48]},{"text":"vacunarusa","indices":[56,67]},{"text":"SputnikV","indices":[175,184]},{"text":"entapa","indices":[242,249]},{"text":"vacuna","indices":[250,257]},{"text":"Covid_19","indices":[258,267]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvarezzMartin","name":"Mart\u00edn \u00c1lvarez","id":151223922,"id_str":"151223922","indices":[104,119]},{"screen_name":"ActualidadRT","name":"RT en Espa\u00f1ol","id":100731315,"id_str":"100731315","indices":[127,140]},{"screen_name":"SpotifyARG","name":"Spotify Argentina","id":1852259240,"id_str":"1852259240","indices":[203,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3jIGFx1Gt","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/3f5PeEu","display_url":"spoti.fi\/3f5PeEu","indices":[217,240]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"VACUNARUSA","indices":[54,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}