{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1328681260584218625,"1":1328679817651376128,"2":1328677274212773888,"3":1328675817321361410,"4":1328649856894840832,"5":1328621826164060160},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"Consulta la evoluci\u00f3n de la tasa de casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes en las provincias de #Andaluc\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/UjrfuvDwMa https:\/\/t.co\/hJpBQTjaL0","1":"17\/11 Diferencia casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas respecto al d\u00eda anterior en municipios #Andaluc\u00eda\n:red_triangle_pointed_down:Descensos:right_arrow_curving_down:\n-34:backhand_index_pointing_right: #Granada \n-20:backhand_index_pointing_right: #Mor\u00f3n \n-18:backhand_index_pointing_right: #Iznalloz \n:red_triangle_pointed_up:Aumentos:right_arrow_curving_down:\n+84:backhand_index_pointing_right: #Algeciras\n+81:backhand_index_pointing_right: #M\u00e1laga \n+34:backhand_index_pointing_right: #Sevilla \n+34:backhand_index_pointing_right: #Jerez\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/UjrfuvDwMa https:\/\/t.co\/F8w5mbZHWu","2":":world_map: 17\/11: Mapa de la tasa de casos de #coronavirus en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:red_triangle_pointed_up:Sube en 169 localidades\n:red_triangle_pointed_down:Baja en 178 localidades\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow:https:\/\/t.co\/UjrfuvDwMa https:\/\/t.co\/heeznhNpPf","3":":hospital: 17\/11: Hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda:\n:small_orange_diamond:Se incrementa por segundo d\u00eda el n\u00famero de ingresados\n:small_orange_diamond:En UCI se registra la cifra m\u00e1s elevada hasta el momento \n#Datos \u00faltimo d\u00eda :right_arrow_curving_down:\nTotal 3.357 (+88)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.833 (+69)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 524 (+19)\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/E6VCvt84UU https:\/\/t.co\/BUYsBmKMiI","4":"@truncer Muchas gracias por tus palabras, por los \u00e1nimos, nos motivan para seguir adelante","5":"@fabrizzioma Hola. Iznalloz este lunes ha bajado su tasa con una reducci\u00f3n del n\u00famero de casos acumulados en los \u00faltimos 14 d\u00edas. https:\/\/t.co\/OsxQWLdKdA"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-11-17 12:47:52","1":"2020-11-17 12:42:08","2":"2020-11-17 12:32:02","3":"2020-11-17 12:26:15","4":"2020-11-17 10:43:05","5":"2020-11-17 08:51:42"},"retweet_count":{"0":1,"1":4,"2":1,"3":7,"4":0,"5":0},"favorite_count":{"0":2,"1":4,"2":1,"3":3,"4":1,"5":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[42,50]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[118,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjrfuvDwMa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kL28Jy","display_url":"bit.ly\/3kL28Jy","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1328680377028894721,"id_str":"1328680377028894721","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBrw2TW4AE76Ba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBrw2TW4AE76Ba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hJpBQTjaL0","display_url":"pic.twitter.com\/hJpBQTjaL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328681260584218625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[23,31]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[94,104]},{"text":"Granada","indices":[122,130]},{"text":"Mor\u00f3n","indices":[137,143]},{"text":"Iznalloz","indices":[150,159]},{"text":"Algeciras","indices":[177,187]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[193,200]},{"text":"Sevilla","indices":[207,215]},{"text":"Jerez","indices":[222,228]},{"text":"datos","indices":[233,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjrfuvDwMa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kL28Jy","display_url":"bit.ly\/3kL28Jy","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1328678818073206785,"id_str":"1328678818073206785","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBqWGvW4AEJRGy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBqWGvW4AEJRGy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F8w5mbZHWu","display_url":"pic.twitter.com\/F8w5mbZHWu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328679817651376128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1088,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1124,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":616,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[37,49]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[71,81]},{"text":"datos","indices":[139,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjrfuvDwMa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kL28Jy","display_url":"bit.ly\/3kL28Jy","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1328677249978159104,"id_str":"1328677249978159104","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBo61IXUAAwmY8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBo61IXUAAwmY8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/heeznhNpPf","display_url":"pic.twitter.com\/heeznhNpPf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328677274212773888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[24,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[36,46]},{"text":"Datos","indices":[162,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E6VCvt84UU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2UAVASU","display_url":"bit.ly\/2UAVASU","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1328675516979752962,"id_str":"1328675516979752962","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBnV9NWMAIQ0wG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBnV9NWMAIQ0wG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BUYsBmKMiI","display_url":"pic.twitter.com\/BUYsBmKMiI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328675817321361410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"},"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"truncer","name":"\u267f Manuel R Tr\u00fancer PhD (r)","id":1038200990074368001,"id_str":"1038200990074368001","indices":[0,8]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fabrizzioma","name":"Fabrizzio Morales An","id":563670228,"id_str":"563670228","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1328620972367372288,"id_str":"1328620972367372288","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA1vCsXYAApDxS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA1vCsXYAApDxS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OsxQWLdKdA","display_url":"pic.twitter.com\/OsxQWLdKdA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1328621826164060160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":616,"h":353,"resize":"fit"},"small":{"w":616,"h":353,"resize":"fit"},"medium":{"w":616,"h":353,"resize":"fit"}}}]}}}