{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2","39":"Angelisimo2","40":"Angelisimo2","41":"Angelisimo2","42":"Angelisimo2","43":"Angelisimo2","44":"Angelisimo2","45":"Angelisimo2","46":"Angelisimo2","47":"Angelisimo2","48":"Angelisimo2","49":"Angelisimo2","50":"Angelisimo2","51":"Angelisimo2","52":"Angelisimo2","53":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1328836161318555648,"1":1328835357228605446,"2":1328832075970072576,"3":1328826890929512450,"4":1328813644826759170,"5":1328796812820537345,"6":1328793600205971457,"7":1328791716934115337,"8":1328790411406610432,"9":1328788883207806982,"10":1328787615240347649,"11":1328786633441890304,"12":1328783994243211265,"13":1328783659499982853,"14":1328780501335875586,"15":1328778818560077827,"16":1328777818872950790,"17":1328775348427886592,"18":1328730628515377158,"19":1328711949186691073,"20":1328705385918816256,"21":1328681192867106824,"22":1328681105394950144,"23":1328680279058378754,"24":1328679147728752641,"25":1328678315910197251,"26":1328677091706089472,"27":1328668903644540930,"28":1328659026071183361,"29":1328647713341255680,"30":1328646521701724160,"31":1328643996885901314,"32":1328643596971626499,"33":1328641582732619776,"34":1328639283167686656,"35":1328638300417105920,"36":1328637528547749888,"37":1328637413351170049,"38":1328636879663734784,"39":1328636356524969984,"40":1328616567018561539,"41":1328613719354576896,"42":1328613077265354754,"43":1328608924111695872,"44":1328605472023343108,"45":1328603490357293058,"46":1328602786553081857,"47":1328602761462681601,"48":1328601597522350080,"49":1328600969626718208,"50":1328600007948308480,"51":1328598538159316992,"52":1328596971297386496,"53":1328594993708208128},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":true},"text":{"0":"Si te gusta la lechuga, el br\u00f3coli, los tomates y el chulet\u00f3n de \u00c1vila...\n\n\u00bf Eres vegano ?","1":"@Angelisimo2 Acabamos de encontrar informaci\u00f3n del 2008: \nImportante! Compartir!\n #MAKEITVIRAL\n https:\/\/t.co\/7xDtpJSqiu https:\/\/t.co\/HcsVx13osy","2":"Como bien sab\u00e9is millones de ni\u00f1os se hacen la circuncisi\u00f3n todos los a\u00f1os...\n\n\u00bf D\u00f3nde van a parar todos esos prepucios cortados ? ...\n\n \u00bf para qu\u00e9 se usan?\n\n\u00bf Cosmetica ?\n\nAbro debate...","3":"Niveles de negacionismo:\n\n1. El covid es un negocio\n2. El virus existe las medidas son excesivas.\n3. El virus no existe. \n4. Bebelejias\n5. Terraplanistas\n6. La famosas son tios\n7. Asesinato dr\u00e1stico de poblacion\n8. Los famosos beben sangre de ni\u00f1os\n9. Los annunakis \n\n   \u00bfY t\u00fa?","4":"I I I   I ' I E    :musical_notes::musical_note:\nI I I   I ' I E    :musical_notes::musical_note:\n\nSi lo has entendido...eres poblaci\u00f3n de riesgo !","5":"Nos cuentan las vidas que \"salvan\" las vacunas, pero no las que quitan.\n\nNos hablan de las vidas que \"salvan\" las mascarillas, pero no las que quitan.\n\nNos hablan de las vidas que \"salvan\" los confinamientos, pero no de las que quitan.\n\n\u00bfPor qu\u00e9?","6":"\u00bfPara que sirve exactamente, la vacuna de la gripe?","7":"@Angelisimo2 Mi otra pregunta es: si las mascarillas son efectivas como es que estuvimos casi dos meses confinados? En lugar de dejarlo todo como est\u00e1 pero con mascarillas?","8":"A m\u00ed me ha quedado una duda sobre las mascarillas:\n\nSi eran para protegernos ... \u00bfpor qu\u00e9 co\u00f1o han subido tanto los contagios estos d\u00edas atr\u00e1s?..\n\n\"Cifras record\"\n\nPerdonad mi ignorancia, es que hay cosas que no entiendo..","9":"Os leo y sois unos mal pensados...\n\nSeg\u00fan algunos de vosotros sacan la vacuna para hacer negocio!....\n\nPues no se\u00f1or, es por vuestra salud, para que la gente se ponga buena y nos levanten el arresto domiciliario...\n\nMagufos!","10":"Curioso..hay un estudio cient\u00edfico sobre:\n\nLas pulgas de perro saltan m\u00e1s alto que las pulgas de gato (Ig Nobel de Biolog\u00eda, 2008)...\n\nPero estoy buscando alguno sobre las muertes y efectos secundarios de las vacunas y no lo encuentro...\n\nSupongo que no debe ser muy importante!","11":"Si la vacuna sirve para proteger al que se la pone, no necesitamos obligar a los que no quieran...\n\nEn caso contrario, la vacuna es una estafa, \u00bf no?","12":"Te vas a poner la vacuna?\n\nYa no importan los muertos, ni los contagios, lo q importa ahora es descubrir la verdadera resistencia\n\nAntes de contestar lee esto, como ya saben q va a provocar enfermos, muertes...\n\n#COVID19 #vacunaCOVID19 #Plandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/pyLkX8KGSG","13":":red_circle:UNA VACUNA 95% EFICAZ EN  MATAR UN VIRUS 99% INEFICAZ EN MATAR GENTE...","14":"Sab\u00e9is si han sacado ya la marca blanca de la vacuna del Covid?","15":"Como se escribe verd\u00e1 .... con z o con t...\n\nQuiero decir: \" verdaz\" o \" vertat \"","16":"\u00bfVosotros tambi\u00e9n guard\u00e1is el hidrogel en el mueble bar?","17":"Si os hac\u00e9is PCR que sean pares..\n\nPara desempatar.. \n\nNo vaya a pasaros como a Elon Musk...2 positivas y 2 negativas","18":"Margarita del Val es TT. \u00bfHacemos una plataforma para que la expulsen del CSIC, de las televisiones y la encausen por da\u00f1o continuado a la salud p\u00fablica? Venga, vamos all\u00e1 RT por favor \n@FoxMuld88326271 @Angelisimo2 @Manhattanplanet\n @doctor_papaya @gonzo_blogger @JoseRam66197717","19":"\u00bfQu\u00e9 co\u00f1o es esto? https:\/\/t.co\/x7Rd7jHsCe","20":"He comprado una papaya..\n\n\u00bf La puedo comer ya o tiene que hacer cuarentena?","21":"@Angelisimo2 El sistema inmunol\u00f3gico es una teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n","22":"Los negacionistas sois de lo que no hay:\n\n Mira que sacar vuestras teor\u00edas de estudios cient\u00edficos....\n\nTodo el mundo sabe que los cient\u00edficos que consultais son unos magufos!","23":"Tengo una teoria:\n\nNo nos dejan salir por la noche pero si por el d\u00eda,  porque los rayos ultravioleta matan al Covid.\n\nQuiero patentar una m\u00e1quina de rayos ultravioleta para poner en las discotecas y as\u00ed poder salir por la noche.\n\n\u00bfBrillante verdaz?....:smiling_face_with_sunglasses:","24":"\u00bfSirve para algo el sistema inmunol\u00f3gico?","25":"@Angelisimo2 A d\u00eda de hoy, nadie. :beaming_face_with_smiling_eyes:Toma, paque salgas a tomarte algo cuando quieras y tranquilito del t\u00f3. :eyes:\n\nhttps:\/\/t.co\/DwW5L6ojif","26":"A ver si me aclaro:\n\n\u00bfAislar un virus es dejarle solito?... sin que nadie le habl\u00e9 ni nada..\n\n\u00bfQui\u00e9n ha hecho eso?","27":"1. Al principio: Tierra plana\n2. Siglo III A.C.: Esf\u00e9rica.\n3. Edad Media: Plana.\n4. Viajes de Col\u00f3n y Magallanes: Esf\u00e9rica \n5. Actualidad: se empieza a o\u00edr plana.\n\nConclusion: la Tierra ha ido cambiando de forma a lo largo de la historia.","28":"\u00bfEpidemi\u00f3logo es una carrera universitaria?\n\n\u00bfO uno que ahonda en esa asignatura?","29":"Siguiendo la pista de un tuitero, me decid\u00ed a hacer un estudio sobre el impacto de la palabra OJETE..\n\nCreo que los resultados hablan por si solos... https:\/\/t.co\/09LcNBFLO1","30":"Seg\u00fan este abogado, para cerrarte el establecimiento te tienen que indemnizar https:\/\/t.co\/771Bg6JRQQ","31":"@JoseLui05252985 @Angelisimo2 Los que tienen m\u00e1s riesgo de dar positivo en una PCR son los que se la hacen...","32":"@Lingonju @Angelisimo2 Aislarse de tu entorno y tus semejantes \u201catrofia\u201d y debilita tu sistema inmune, que necesita de la exposici\u00f3n al medio para \u201cestar en forma\u201d.\n\nLa falta de vitamina D provocada por el encierro debilita a\u00fan m\u00e1s al sistema inmune.\n\nResultado: Que acabas \u201cpillando de todo\u201d.","33":"@Angelisimo2 https:\/\/t.co\/sBDVKtaFoh muchas y esto es solo de una vacuna si ya nos adentramos en el tema hay miles y miles y x no hablar de laa secuelas que han ocasionado","34":"A los miles de cient\u00edficos y m\u00e9dicos que sostienen que el virus del covid no es tan peligroso y que las medidas que se han tomado no serv\u00edan para nada y han generado pobreza....\n\n\u00a1Me da igual que se\u00e1is miles, sois unos magufos!","35":"@Angelisimo2 Es lo l\u00f3gico: Los que m\u00e1s riesgo tienen de dar positivo en el test PCR (\u201cinfectarse\u201d) son precisamente los que m\u00e1s se a\u00edslan de su entorno y de sus semejantes.","36":"@Angelisimo2 O sea un refredat!!\nhttps:\/\/t.co\/dPT1Dtp1W7","37":"Aqu\u00ed tenemos algo interesante para hacer RT @FoxMuld88326271 @Angelisimo2 @Manhattanplanet\n @doctor_papaya @gonzo_blogger @JoseRam66197717\n @LuchayHonorRMCF @STOP_NWO_1984 @beni_fer73  @ishtar1987 @felipeFH9 @TherGa33 @Gamusina77 \u00bf@salvadorilla se lo habr\u00e1 le\u00eddo ya? Deber\u00eda https:\/\/t.co\/sFDzi1Jdxe","38":"La verdadera causa del fallecimiento de ancianos no fue ning\u00fan virus , fue \u201c el abandono \u201c https:\/\/t.co\/9ieWIFbuSA","39":"Los negacionistas sois unos magufos:\n\n\u00bfEn qu\u00e9 os basais para decir que las PCR no funcionan?.. \u00bf es porque del 60% de positivos nunca tuvo ni tendr\u00e1 s\u00edntomas?..\u00bf porque su inventor dijo que no val\u00edan para diagnosticar?...\n\n\u00a1Sois unos terraplanistas!","40":"Me comenta una amiga que su hijo ha dado positivo en covid, cuando la familia entera lleva sin salir de casa desde marzo....\n\n:man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector:","41":"Llevan podando los setos de mi barrio con una motosierra antes de las 8:00 de la ma\u00f1ana...\n\nTodo el tema este de la pandemia no me deja dormir...","42":"Los negacionistas est\u00e1is mal de la cabeza:\n\n\u00a1 Mira que decir que el paro y la pobreza se iban a disparar !\n\n\u00a1 IDOS a beber lej\u00eda!","43":"Son las 9 de la ma\u00f1ana..\n\n\u00a1 DESPIERTA !","44":"\u00bfCu\u00e1ntas muertes y cu\u00e1ntas consecuencias graves causan las vacunas cada a\u00f1o?\n\nSi vamos a dar cifras, vamos a darlas todas... no solo las del covid..","45":"Vacunas con efectividad 95%. Quiere decir que no es efectiva en un 5%. Pero en el 95% de casos en que funciona, \u00bfqu\u00e9 efectos secundarios tiene y de qu\u00e9 gravedad? Y por otro lado, \u00bfqu\u00e9 efectividad tiene la vacuna en el 98% de \"contagiados\" que presentan como mucho s\u00edntomas leves?","46":"Pfizer y Moderna pertenecen a GAVI, no me lo puedo creer.\nEsto no lo he escrito yo, me ha quitado el tel\u00e9fono Miguel Bos\u00e9","47":"Al final y debido a la feroz competencia, van a regalar la vacuna del Cobi pegada a un tubo de patatas Pringles.","48":"Me he comprado un fonendoscopio para escucharme el pecho a m\u00ed mismo...\n\n As\u00ed se lo puedo contar al m\u00e9dico por tel\u00e9fono...","49":"\u00bfA vosotros no os preocupa que el \"comit\u00e9 de expertos\" se vuelva a reunir?","50":"Oxfam alerta de que, a finales de este a\u00f1o, el hambre provocada por el COVID-19 podr\u00eda causar 12 000 muertes al d\u00eda, potencialmente m\u00e1s que la enfermedad....\n\nhttps:\/\/t.co\/kWbjrvONgD","51":"A ver si se destapa ya lo de la pandemia que tengo muchas ganas de irme de fiesta....","52":"Un h\u00e9roe del 2020 se lava mucho, mucho, mucho las manitas con ag\u00fcita y jaboncito....\n\nY se pone mascarillita incluso el la duchita....\n\nY ahora vamos a cantar una canci\u00f3n:\n\n:musical_note::musical_note: Hab\u00eda una vez un barquito chiquitito....:microphone::musical_note::musical_note::musical_notes::musical_notes::studio_microphone:\n\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:","53":"@Angelisimo2 Sali\u00f3 la noticia hace unas semanas. En concreto esta dec\u00eda que los locales del puerto de bcn fueron subastados y los compro en lote el hotel arts. \nDicho hotel es propiedad de un fondo asi\u00e1tico.\nLos compraron a precio de saldo, si"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false},"created_at":{"0":"2020-11-17 23:03:24","1":"2020-11-17 23:00:12","2":"2020-11-17 22:47:10","3":"2020-11-17 22:26:33","4":"2020-11-17 21:33:55","5":"2020-11-17 20:27:02","6":"2020-11-17 20:14:16","7":"2020-11-17 20:06:47","8":"2020-11-17 20:01:36","9":"2020-11-17 19:55:32","10":"2020-11-17 19:50:29","11":"2020-11-17 19:46:35","12":"2020-11-17 19:36:06","13":"2020-11-17 19:34:46","14":"2020-11-17 19:22:13","15":"2020-11-17 19:15:32","16":"2020-11-17 19:11:34","17":"2020-11-17 19:01:45","18":"2020-11-17 16:04:03","19":"2020-11-17 14:49:49","20":"2020-11-17 14:23:44","21":"2020-11-17 12:47:36","22":"2020-11-17 12:47:15","23":"2020-11-17 12:43:58","24":"2020-11-17 12:39:29","25":"2020-11-17 12:36:10","26":"2020-11-17 12:31:18","27":"2020-11-17 11:58:46","28":"2020-11-17 11:19:31","29":"2020-11-17 10:34:34","30":"2020-11-17 10:29:50","31":"2020-11-17 10:19:48","32":"2020-11-17 10:18:13","33":"2020-11-17 10:10:12","34":"2020-11-17 10:01:04","35":"2020-11-17 09:57:10","36":"2020-11-17 09:54:06","37":"2020-11-17 09:53:38","38":"2020-11-17 09:51:31","39":"2020-11-17 09:49:26","40":"2020-11-17 08:30:48","41":"2020-11-17 08:19:29","42":"2020-11-17 08:16:56","43":"2020-11-17 08:00:26","44":"2020-11-17 07:46:43","45":"2020-11-17 07:38:51","46":"2020-11-17 07:36:03","47":"2020-11-17 07:35:57","48":"2020-11-17 07:31:19","49":"2020-11-17 07:28:50","50":"2020-11-17 07:25:00","51":"2020-11-17 07:19:10","52":"2020-11-17 07:12:56","53":"2020-11-17 07:05:05"},"retweet_count":{"0":0,"1":8,"2":2,"3":8,"4":0,"5":21,"6":7,"7":4,"8":12,"9":2,"10":5,"11":46,"12":26,"13":85,"14":4,"15":0,"16":2,"17":7,"18":28,"19":1,"20":6,"21":7,"22":6,"23":5,"24":14,"25":3,"26":2,"27":17,"28":1,"29":0,"30":60,"31":2,"32":3,"33":2,"34":1,"35":4,"36":1,"37":6,"38":157,"39":17,"40":30,"41":1,"42":5,"43":0,"44":30,"45":38,"46":43,"47":16,"48":6,"49":1,"50":4,"51":0,"52":2,"53":4},"favorite_count":{"0":10,"1":0,"2":10,"3":59,"4":2,"5":60,"6":33,"7":0,"8":101,"9":15,"10":19,"11":163,"12":0,"13":0,"14":27,"15":4,"16":29,"17":39,"18":0,"19":40,"20":94,"21":0,"22":25,"23":44,"24":107,"25":0,"26":24,"27":125,"28":15,"29":0,"30":99,"31":0,"32":0,"33":0,"34":5,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":104,"40":197,"41":5,"42":40,"43":6,"44":79,"45":0,"46":0,"47":0,"48":58,"49":13,"50":8,"51":32,"52":9,"53":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"MAKEITVIRAL","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Geraldo22603187","name":"Geraldo Da Silva","id":1249161525291614208,"id_str":"1249161525291614208","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuanSakiri","name":"Luan Sakiri","id":533482222,"id_str":"533482222","indices":[3,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328711946431033345,"id_str":"1328711946431033345","indices":[19,42],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCIebfW8AElNVX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCIebfW8AElNVX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x7Rd7jHsCe","display_url":"pic.twitter.com\/x7Rd7jHsCe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1328711949186691073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":777,"h":624,"resize":"fit"},"large":{"w":777,"h":624,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":546,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ESPatriot2011","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8*\u03c1\u03b1\u0442\u044f\u03b9\u03c3\u0442~\u0442\u044f\u03c5\u0442\u043d \u0455\u0454\u0454\u043a\u0454\u044f*\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 President-elect","id":477748348,"id_str":"477748348","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marian05236789","name":"Marian.","id":1251997698384936960,"id_str":"1251997698384936960","indices":[3,18]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[20,32]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328647707095871490,"id_str":"1328647707095871490","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBODNUWMAIS2Xl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBODNUWMAIS2Xl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09LcNBFLO1","display_url":"pic.twitter.com\/09LcNBFLO1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1328647713341255680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1916,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":102,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":180,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328646454177619969,"id_str":"1328646454177619969","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328646454177619969\/pu\/img\/2AxNJ3DJQJItaFyz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328646454177619969\/pu\/img\/2AxNJ3DJQJItaFyz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/771Bg6JRQQ","display_url":"pic.twitter.com\/771Bg6JRQQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1328646521701724160\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiSuri82116153","name":"Misuri","id":1257682110049026051,"id_str":"1257682110049026051","indices":[3,18]},{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[20,36]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[37,49]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[3,19]},{"screen_name":"Lingonju","name":"Pablo L. Gonzalez","id":1144442972,"id_str":"1144442972","indices":[21,30]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[31,43]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"shiam_stka","name":"Stka88","id":980131835068985344,"id_str":"980131835068985344","indices":[3,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sBDVKtaFoh","expanded_url":"https:\/\/www.dsalud.com\/reportaje\/mueren-352-adolescentes-europeas-tras-vacunarse-gardasil-cervarix\/","display_url":"dsalud.com\/reportaje\/muer\u2026","indices":[29,52]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"P1m2P3","name":"P\ud83c\udf97M \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97","id":361436920,"id_str":"361436920","indices":[3,10]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[12,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dPT1Dtp1W7","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/4VW5hZ5Tr_0","display_url":"youtu.be\/4VW5hZ5Tr_0","indices":[45,68]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]},{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[65,81]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[82,94]},{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[95,111]},{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Dr Papaya ()","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[113,127]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ieWIFbuSA","expanded_url":"https:\/\/mpr21.info\/la-causa-de-la-muerte-de-27-000-ancianos-en-los-asilos-no-ha-sido-ningun-virus-sino-el-abandono-segun-medicos-sin-fronteras\/","display_url":"mpr21.info\/la-causa-de-la\u2026","indices":[106,129]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cepelin10","name":"Marc Bolan","id":803520908,"id_str":"803520908","indices":[3,13]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWbjrvONgD","expanded_url":"https:\/\/www.oxfam.org\/es\/notas-prensa\/oxfam-alerta-de-que-finales-de-este-ano-el-hambre-provocada-por-el-covid-19-podria","display_url":"oxfam.org\/es\/notas-prens\u2026","indices":[159,182]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pink_Furious","name":"Gata_Con_Chanclas_EnElBosque","id":816814220,"id_str":"816814220","indices":[3,16]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[18,30]}],"urls":[]}}}