{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico","16":"diariomedico","17":"diariomedico","18":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1328832803203637248,"1":1328817702484520960,"2":1328802604990738438,"3":1328787500861624326,"4":1328772402524938243,"5":1328757310483804161,"6":1328742243608440837,"7":1328727105094430723,"8":1328712006933864449,"9":1328696963643174916,"10":1328695563001475074,"11":1328681824940400642,"12":1328666727371173889,"13":1328651604669689856,"14":1328636506613964800,"15":1328621406171566080,"16":1328606304609431554,"17":1328591213314838532,"18":1328578758765404163},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":".@CNOO_Spain recomienda fomentar las actividades al aire libre para evitar el incremento de la miop\u00eda en ni\u00f1os y j\u00f3venes https:\/\/t.co\/qArcn0gp5v https:\/\/t.co\/VHUkjTnZ19","1":"La Unidad de Terapias Avanzadas del #hospitalni\u00f1ojesus, de Madrid, celebra sus primeros 10 a\u00f1os de vida. Su responsable, Manuel Ram\u00edrez Orellana, explica a DM el fruto de este exitoso recorrido https:\/\/t.co\/LdHwPvJXbw Por @alilo1920 https:\/\/t.co\/LRZAAxNfnU","2":"#Admirables | Carlos Fern\u00e1ndez Herreruela, presidente de @AEGRIS, volvi\u00f3 a la medicina asistencial cuando comenz\u00f3 la pandemia. Ahora espera que las cosas mejoren para regresar a su campo, el de los seguros. Texto de @saldeana y fotos de Mauricio Skrycky https:\/\/t.co\/jIPBsNTUjw https:\/\/t.co\/QUgQTlXTA2","3":"Primera estimulaci\u00f3n cerebral profunda en #esquizofrenia resistente en un ensayo pionero del @HospitalSantPau y el @fidmag_research de Barcelona https:\/\/t.co\/coz4EIosko https:\/\/t.co\/bPqX201WnT","4":"#COVID19 | Espa\u00f1a suma el mill\u00f3n y medio de contagios de #SARS-CoV-2 seg\u00fan informa el @sanidadgob hoy https:\/\/t.co\/feQvoHyzw9 https:\/\/t.co\/5Ty92Cvdva","5":"#PGE2021 | @cea_ps pide 600 millones de euros m\u00e1s para Dependencia, ya que @desdelamoncloa se hab\u00eda comprometido a destinar 1.200 millones, y s\u00f3lo recoge 573 https:\/\/t.co\/3s6marFvGw https:\/\/t.co\/E1OdLn7vpO","6":".@IdiazAyuso, de @ComunidadMadrid, pide a @vonderleyen, de @EU_Commission, validar la realizaci\u00f3n de test de ant\u00edgenos en farmacia, ante la negativa de @AEMPSGOB, e @ignacioaguado quiere test gratis en botica antes de Navidad. Lo cuenta @carmentorrenteV https:\/\/t.co\/4Wfdxym8PZ https:\/\/t.co\/HRRugWtWjH","7":"#DiaMundialdelaPrematuridad | Neonat\u00f3logos de @NeneFundacion instan a mantener las medidas que favorecen el desarrollo de los ni\u00f1os prematuros, a pesar de la #COVID19 https:\/\/t.co\/tZr5Yaml1v https:\/\/t.co\/5LS6EruZwU","8":"La Comisi\u00f3n de Sanidad del @Congreso_Es rechaza la iniciativa de @GPPopular para blindar legalmente la financiaci\u00f3n privada de la formaci\u00f3n continuada de los sanitarios https:\/\/t.co\/vuqYWzaB1Q por @lauragibanes https:\/\/t.co\/bNVEZe5RP0","9":"\u201cLas enfermeras de las UCIs en Espa\u00f1a han dejado de cuidar porque no dan abasto\u201d, seg\u00fan @seeiucoficial. Y un estudio de @CGEnfermeria revela que faltar\u00edan 4.000 enfermeras en las UCIs para dar respuesta al escenario m\u00e1s duro de la pandemia. https:\/\/t.co\/0IialL2S6i https:\/\/t.co\/xD7wZ1DZ7A","10":"\u201cLas enfermeras de las UCIs en Espa\u00f1a han dejado de cuidar porque no dan abasto\u201d, seg\u00fan @seeiucoficial. Y un estudio de @CGEnfermeria revela que faltar\u00edan 4.000 enfermeras en las UCIs para dar respuesta al escenario m\u00e1s duro de la pandemia. https:\/\/t.co\/0IialL2S6i https:\/\/t.co\/GJIlc6z0WG","11":"#Enfermer\u00eda  |  Elvira Velasco de @GPPopular  en la Comisi\u00f3n de Sanidad del @Congreso_Es  : \"Espa\u00f1a es el pa\u00eds con menos enfermeras por habitante\" https:\/\/t.co\/g9Ne1UMSzS https:\/\/t.co\/IYSc2WSglb","12":".@GobAsturias present\u00f3 el informe 'Coronavirus en residencias': en la segunda ola se ha registrado un 9,5% de casos #COVID19 en residencias, cuando en la anterior fue un 40% https:\/\/t.co\/b7o2H1onEo https:\/\/t.co\/kSWCbm1Tbi","13":"La @who lanza una estrategia mundial para el eliminar el #c\u00e1ncerdec\u00e9rvix mediante la prevenci\u00f3n. https:\/\/t.co\/9CJfPEOkUV https:\/\/t.co\/mg3w5ZJaYf","14":"#ColumnaInvitada | @juan_arnaez, neonat\u00f3logo y director de @NeneFundacion: D\u00eda Mundial de la Prematuridad: Urge preservar los cuidados del beb\u00e9 @SENeonatologia \n@SEEN_Neonatal @APREMprematuros https:\/\/t.co\/cA9RFjpwu7 https:\/\/t.co\/pVgrTzXVfU","15":"#PGE2021 | La exenci\u00f3n del copago, analizado por Beatriz Gonz\u00e1lez L\u00f3pez-Valc\u00e1rcel @ULPGC catedr\u00e1tica de Econom\u00eda de la Salud, y el farmac\u00e9utico Enrique Granda, director del Observatorio del Medicamento de @Fefefarmacia. Lo cuenta @CarmenTorrenteV https:\/\/t.co\/1xEk2XsEZg https:\/\/t.co\/JRhfiE1Mjb","16":"#DiaMundialdelaPrematuridad | El espa\u00f1ol M\u00e1ximo Vento, presidente de la Sociedad Europea de Neonatolog\u00eda, explica a DM el recorrido de la especialidad en estos a\u00f1os y los retos futuros para elevar la supervivencia del gran prematuro https:\/\/t.co\/BLBqJNN0If https:\/\/t.co\/pqvwjGm2ME","17":".@sanidadgob informa de que @mufaceoficial se incorpora a la receta electr\u00f3nica interoperable, e #ISFAS y #MUGEJU lo har\u00e1n antes de final de a\u00f1o https:\/\/t.co\/5VqawOY4gV https:\/\/t.co\/JeZGzhWLts","18":".@semap_ : los centros de salud no necesita enfermeras con competencias para la educaci\u00f3n de las personas con diabetes como pide @FEDE_Diabetes, porque ya las tiene. https:\/\/t.co\/Gpc43BLczN https:\/\/t.co\/3w1H8XxVhW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-17 22:50:03","1":"2020-11-17 21:50:03","2":"2020-11-17 20:50:03","3":"2020-11-17 19:50:02","4":"2020-11-17 18:50:02","5":"2020-11-17 17:50:04","6":"2020-11-17 16:50:12","7":"2020-11-17 15:50:03","8":"2020-11-17 14:50:03","9":"2020-11-17 13:50:16","10":"2020-11-17 13:44:42","11":"2020-11-17 12:50:07","12":"2020-11-17 11:50:07","13":"2020-11-17 10:50:02","14":"2020-11-17 09:50:02","15":"2020-11-17 08:50:02","16":"2020-11-17 07:50:01","17":"2020-11-17 06:50:03","18":"2020-11-17 06:00:34"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":2,"3":6,"4":2,"5":1,"6":0,"7":5,"8":1,"9":4,"10":0,"11":0,"12":0,"13":2,"14":4,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"favorite_count":{"0":1,"1":2,"2":2,"3":13,"4":4,"5":0,"6":1,"7":11,"8":0,"9":3,"10":1,"11":0,"12":0,"13":4,"14":15,"15":0,"16":0,"17":1,"18":2},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","16":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","17":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","18":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNOO_Spain","name":"CNOO","id":3067700884,"id_str":"3067700884","indices":[1,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qArcn0gp5v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IIFTq8","display_url":"bit.ly\/2IIFTq8","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1328832801580396544,"id_str":"1328832801580396544","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD2ZIAWMAAe9aH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD2ZIAWMAAe9aH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VHUkjTnZ19","display_url":"pic.twitter.com\/VHUkjTnZ19","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328832803203637248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"hospitalni\u00f1ojesus","indices":[36,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alilo1920","name":"RAQUEL SERRANO","id":840646062440345600,"id_str":"840646062440345600","indices":[222,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LdHwPvJXbw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32SkPVA","display_url":"bit.ly\/32SkPVA","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1328817700408356871,"id_str":"1328817700408356871","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDoqHwXcAcLMg-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDoqHwXcAcLMg-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LRZAAxNfnU","display_url":"pic.twitter.com\/LRZAAxNfnU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328817702484520960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aegris","name":"Brady Henderson","id":87558521,"id_str":"87558521","indices":[57,64]},{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[216,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jIPBsNTUjw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IHIDUS","display_url":"bit.ly\/2IHIDUS","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1328802603434708993,"id_str":"1328802603434708993","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDa7XJXEAEKLfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDa7XJXEAEKLfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QUgQTlXTA2","display_url":"pic.twitter.com\/QUgQTlXTA2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328802604990738438\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"esquizofrenia","indices":[42,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalSantPau","name":"HospitalStaCreuStPau","id":3176046249,"id_str":"3176046249","indices":[93,109]},{"screen_name":"fidmag_research","name":"FIDMAG","id":3367302441,"id_str":"3367302441","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/coz4EIosko","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UxpOWP","display_url":"bit.ly\/2UxpOWP","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1328787499209158664,"id_str":"1328787499209158664","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDNMLhXcAg4TFJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDNMLhXcAg4TFJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPqX201WnT","display_url":"pic.twitter.com\/bPqX201WnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328787500861624326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]},{"text":"SARS","indices":[57,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[86,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/feQvoHyzw9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35JaJYZ","display_url":"bit.ly\/35JaJYZ","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1328772400826105856,"id_str":"1328772400826105856","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC_dVqVQAABEIg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC_dVqVQAABEIg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Ty92Cvdva","display_url":"pic.twitter.com\/5Ty92Cvdva","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328772402524938243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cea_ps","name":"CEAPs","id":831614486641516544,"id_str":"831614486641516544","indices":[11,18]},{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[75,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3s6marFvGw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nzbNom","display_url":"bit.ly\/3nzbNom","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1328757303328247811,"id_str":"1328757303328247811","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCxujGWEAMO7Fv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCxujGWEAMO7Fv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E1OdLn7vpO","display_url":"pic.twitter.com\/E1OdLn7vpO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328757310483804161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[1,12]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[17,33]},{"screen_name":"vonderleyen","name":"Ursula von der Leyen","id":1146329871418843136,"id_str":"1146329871418843136","indices":[42,54]},{"screen_name":"EU_Commission","name":"European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":157981564,"id_str":"157981564","indices":[59,73]},{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[152,161]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[165,179]},{"screen_name":"CarmenTorrenteV","name":"Carmen Torrente","id":2275854415,"id_str":"2275854415","indices":[237,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Wfdxym8PZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nvRub3","display_url":"bit.ly\/3nvRub3","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1328742241721081857,"id_str":"1328742241721081857","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCkB2PXYAEP8_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCkB2PXYAEP8_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HRRugWtWjH","display_url":"pic.twitter.com\/HRRugWtWjH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328742243608440837\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaPrematuridad","indices":[0,27]},{"text":"COVID19","indices":[158,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeneFundacion","name":"Fundaci\u00f3n NeNe","id":705845320786317313,"id_str":"705845320786317313","indices":[46,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tZr5Yaml1v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IMg6NC","display_url":"bit.ly\/2IMg6NC","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1328727103508975617,"id_str":"1328727103508975617","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCWQsAWEAEnPyI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCWQsAWEAEnPyI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5LS6EruZwU","display_url":"pic.twitter.com\/5LS6EruZwU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328727105094430723\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[27,39]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[65,75]},{"screen_name":"lauragibanes","name":"Laura G. Iba\u00f1es","id":517341393,"id_str":"517341393","indices":[197,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vuqYWzaB1Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IKecO3","display_url":"bit.ly\/2IKecO3","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1328712005356810240,"id_str":"1328712005356810240","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCIh3AW8AASdrU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCIh3AW8AASdrU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bNVEZe5RP0","display_url":"pic.twitter.com\/bNVEZe5RP0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328712006933864449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seeiucoficial","name":"SEEIUC","id":3309137926,"id_str":"3309137926","indices":[88,102]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0IialL2S6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32R4vUV","display_url":"bit.ly\/32R4vUV","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1328696961524969472,"id_str":"1328696961524969472","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB62MXWMAAsPwz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB62MXWMAAsPwz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xD7wZ1DZ7A","display_url":"pic.twitter.com\/xD7wZ1DZ7A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328696963643174916\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seeiucoficial","name":"SEEIUC","id":3309137926,"id_str":"3309137926","indices":[88,102]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0IialL2S6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32R4vUV","display_url":"bit.ly\/32R4vUV","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1328695561332068352,"id_str":"1328695561332068352","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB5ksPWEAAKZ3v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB5ksPWEAAKZ3v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GJIlc6z0WG","display_url":"pic.twitter.com\/GJIlc6z0WG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328695563001475074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[34,44]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[76,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g9Ne1UMSzS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kERbZC","display_url":"bit.ly\/3kERbZC","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1328681823396900872,"id_str":"1328681823396900872","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBtFCcXMAgik0C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBtFCcXMAgik0C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IYSc2WSglb","display_url":"pic.twitter.com\/IYSc2WSglb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328681824940400642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GobAsturias","name":"Gobierno de Asturias","id":890838088443977728,"id_str":"890838088443977728","indices":[1,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b7o2H1onEo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KaEPvP","display_url":"bit.ly\/2KaEPvP","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1328666725953511424,"id_str":"1328666725953511424","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBfWQFXIAACnmj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBfWQFXIAACnmj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kSWCbm1Tbi","display_url":"pic.twitter.com\/kSWCbm1Tbi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328666727371173889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"c\u00e1ncerdec\u00e9rvix","indices":[57,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[3,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9CJfPEOkUV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UyT6o3","display_url":"bit.ly\/2UyT6o3","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1328651603348426753,"id_str":"1328651603348426753","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBRl__WEAEkmGP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBRl__WEAEkmGP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mg3w5ZJaYf","display_url":"pic.twitter.com\/mg3w5ZJaYf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328651604669689856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ColumnaInvitada","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juan_arnaez","name":"Juan Arn\u00e1ez Sol\u00eds","id":931940490521600000,"id_str":"931940490521600000","indices":[19,31]},{"screen_name":"NeneFundacion","name":"Fundaci\u00f3n NeNe","id":705845320786317313,"id_str":"705845320786317313","indices":[59,73]},{"screen_name":"SENeonatologia","name":"S.E. Neonatolog\u00eda","id":957270145,"id_str":"957270145","indices":[144,159]},{"screen_name":"SEEN_Neonatal","name":"Enfermer\u00eda Neonatal","id":325472703,"id_str":"325472703","indices":[161,175]},{"screen_name":"APREMprematuros","name":"APREM","id":238650503,"id_str":"238650503","indices":[176,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cA9RFjpwu7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nirrnK","display_url":"bit.ly\/3nirrnK","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1328636505292673025,"id_str":"1328636505292673025","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBD3LWWEAE021B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBD3LWWEAE021B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pVgrTzXVfU","display_url":"pic.twitter.com\/pVgrTzXVfU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328636506613964800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ULPGC","name":"ULPGC","id":34606262,"id_str":"34606262","indices":[82,88]},{"screen_name":"Fefefarmacia","name":"FEFE","id":3026620587,"id_str":"3026620587","indices":[205,218]},{"screen_name":"CarmenTorrenteV","name":"Carmen Torrente","id":2275854415,"id_str":"2275854415","indices":[230,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1xEk2XsEZg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36s4DeC","display_url":"bit.ly\/36s4DeC","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1328621404812611585,"id_str":"1328621404812611585","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA2INrWEAEfr4Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA2INrWEAEfr4Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JRhfiE1Mjb","display_url":"pic.twitter.com\/JRhfiE1Mjb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328621406171566080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaPrematuridad","indices":[0,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BLBqJNN0If","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IGEZue","display_url":"bit.ly\/2IGEZue","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1328606303040761856,"id_str":"1328606303040761856","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAoZLMW8AA7IHm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAoZLMW8AA7IHm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pqvwjGm2ME","display_url":"pic.twitter.com\/pqvwjGm2ME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328606304609431554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"ISFAS","indices":[97,103]},{"text":"MUGEJU","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[1,12]},{"screen_name":"mufaceoficial","name":"mufaceoficial","id":1240252832651018240,"id_str":"1240252832651018240","indices":[28,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VqawOY4gV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fbpQxd","display_url":"bit.ly\/3fbpQxd","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1328591211884670981,"id_str":"1328591211884670981","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAaqwQXcAU2QxY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAaqwQXcAU2QxY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JeZGzhWLts","display_url":"pic.twitter.com\/JeZGzhWLts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328591213314838532\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":614,"h":389,"resize":"fit"},"small":{"w":614,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":389,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"semap_","name":"SEMAP","id":1158043483,"id_str":"1158043483","indices":[1,8]},{"screen_name":"FEDE_Diabetes","name":"FEDE Diabetes","id":321261315,"id_str":"321261315","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gpc43BLczN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pwh1mp","display_url":"bit.ly\/3pwh1mp","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1328578757288976385,"id_str":"1328578757288976385","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAPVzRW4AEp0kR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAPVzRW4AEp0kR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3w1H8XxVhW","display_url":"pic.twitter.com\/3w1H8XxVhW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1328578758765404163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}}}