{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom","47":"elcomerciocom","48":"elcomerciocom","49":"elcomerciocom","50":"elcomerciocom","51":"elcomerciocom","52":"elcomerciocom","53":"elcomerciocom","54":"elcomerciocom","55":"elcomerciocom","56":"elcomerciocom","57":"elcomerciocom","58":"elcomerciocom","59":"elcomerciocom","60":"elcomerciocom","61":"elcomerciocom","62":"elcomerciocom","63":"elcomerciocom","64":"elcomerciocom","65":"elcomerciocom","66":"elcomerciocom","67":"elcomerciocom","68":"elcomerciocom","69":"elcomerciocom","70":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1328848805937221634,"1":1328847765598855168,"2":1328840812852080641,"3":1328834300066848768,"4":1328830637319614467,"5":1328829473098264578,"6":1328826184625516550,"7":1328821157148192771,"8":1328819022897565705,"9":1328816411926532106,"10":1328814579930030082,"11":1328813223831859200,"12":1328809245530271744,"13":1328807948848656385,"14":1328806082282741762,"15":1328798245435420687,"16":1328796856944631816,"17":1328792213069983744,"18":1328790448962478083,"19":1328786969330118657,"20":1328783377219129346,"21":1328781671018139648,"22":1328781112701837313,"23":1328780736455970816,"24":1328779254704824325,"25":1328767359839039494,"26":1328764371191947264,"27":1328759894917472256,"28":1328758049360711680,"29":1328757292666327041,"30":1328757292632731649,"31":1328754180593496064,"32":1328750510355206147,"33":1328747932846350348,"34":1328735254824280065,"35":1328731238576885762,"36":1328724576713515008,"37":1328722193732280326,"38":1328719030644039685,"39":1328714082615169024,"40":1328711149785927684,"41":1328708079651868673,"42":1328703109946871809,"43":1328696894848045057,"44":1328686828044488704,"45":1328681240795475968,"46":1328679020012179456,"47":1328678258435629058,"48":1328671936302501889,"49":1328667251629830149,"50":1328666089371426816,"51":1328664174273159168,"52":1328661027219795968,"53":1328660510036914178,"54":1328557223912513537,"55":1328552190630195201,"56":1328551213881827328,"57":1328546185905319938,"58":1328543002244079616,"59":1328540214424432641,"60":1328537934757302274,"61":1328534922542407686,"62":1328532083204120576,"63":1328525072529813504,"64":1328521548668547075,"65":1328513536214126598,"66":1328507100474073088,"67":1328505613500952577,"68":1328502650091020289,"69":1328500462123950081,"70":1328488270481723397},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false},"text":{"0":"#ATENCI\u00d3N | F\u00e1brica de mangueras se incendi\u00f3 en #Quito. Una persona afectada #Video \u00bb https:\/\/t.co\/VinAovRkw8 https:\/\/t.co\/yP3X9bwmLc","1":"La parroquia Mariano Acosta, Imbabura, cumple 101 a\u00f1os de fundaci\u00f3n https:\/\/t.co\/SnwiOTcTKN","2":"\u00a1VENDAVAL EN EL RODRIGO PAZ! :Ecuador::high_voltage::raising_hands: #Ecuador aplasta a #Colombia 6-1. \u00a1LA TRI ES GRANDE! :red_heart_selector::grinning_face_with_smiling_eyes: \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/WWLq6uQnao","3":"\u00a1GOOOOOOL ECUATORIANO! \u00a1SEIS! \u00a1SEIS! \u00a1SEIS! :Ecuador::soccer_ball::raising_hands: Ecuador humilla 6-1 a Colombia con un jugador menos. Robert Arboleda pone la sexta para la Tri en el Rodrigo Paz \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/L89Lo9xzsA","4":"\u00a1GOOOOOOL ECUATORIANO! \u00a1MANITA TRICOLOR! :Ecuador::soccer_ball::raising_hands: Ecuador golea 5-1 a Colombia. Gonzalo Plata pone la quinta para la Tri en el Rodrigo Paz \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/gesGJMNdst","5":"#ATENCI\u00d3N | Banda con 22 denuncias por robo de casas #Quito, en libertad por orden judicial. Polic\u00eda Nacional se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/9xanI8AxCJ https:\/\/t.co\/wTRzhkoUrL","6":"Italia registra 731 muertos por covid-19 en un d\u00eda, el peor dato desde abril 2020 https:\/\/t.co\/aWh1mfcuOz","7":"El hurac\u00e1n Iota devasta comunidades ind\u00edgenas del Caribe norte de Nicaragua https:\/\/t.co\/WqDYKhr0x7","8":"\u00a1GOLEADA TRICOLOR! :Ecuador::soccer_ball:\n\n#Eliminatorias | Ecuador vence 4-1 a Colombia al finalizar el primer tiempo en el Rodrigo Paz. La Tri imparable en #Quito \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/Rb84Xr087W","9":"Gooooool :Ecuador::soccer_ball: \u00a1Ecuador golea Colombia! Fest\u00edn en #Quito. Xavier Arreaga pone la cuarta para La Tri en el Rodrigo Paz \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/qUvLqeu6Oq","10":"Gooooool :Ecuador::soccer_ball: \u00a1Baile de la Tri a Colombia! Michael Estrada anota el tercer tanto de Ecuador en el Rodrigo Paz \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/SoOHUwEXE9","11":"Francia se convierte en el primer pa\u00eds europeo en superar los 2 millones de casos de covid-19 https:\/\/t.co\/KyzN1JPlGA","12":"Gooooool :Ecuador::soccer_ball: \u00c1ngel Mena pone la segunda para Ecuador ante Colombia. La Tri es una tromba en el Rodrigo Paz \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/1LWn6PGcLi","13":"Gooooool :Ecuador::soccer_ball: Ecuador ya gana a Colombia en el Rodrigo Paz. El defensa Robert Arboleda pone la primera para la Tri \u00bb https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1 https:\/\/t.co\/gSgvZr1mjh","14":"#ATENCI\u00d3N | CNE presenta aplicaci\u00f3n para consultas y seguimiento de las #Elecciones2021 en Ecuador \u00bb  https:\/\/t.co\/U7o3cKbJdK https:\/\/t.co\/fVcxW1MLYh","15":"#VamosTri :Ecuador::soccer_ball: | \u00bfD\u00f3nde ver y escuchar el partido entre Ecuador y Colombia? \u00bb https:\/\/t.co\/8F116l0eKX https:\/\/t.co\/QVjDxXTdFi","16":"#ATENCI\u00d3N | \u201cFiscal me hizo entender que yo hab\u00eda buscado\u201d. Joven francesa v\u00edctima de violaci\u00f3n en Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/DXkGVfgjTw https:\/\/t.co\/l3W4WPg8YT","17":"Dominic Thiem sobrepasa su l\u00edmite para doblegar a Rafael Nadal en Finales ATP https:\/\/t.co\/VuWtsor4Zg","18":"#ATENCI\u00d3N | Infect\u00f3logo se pronuncia por riesgo real de #covid-19 en veh\u00edculos particulares. \u00bfObligatorio usar mascarilla en autos en #Quito? \u00bb https:\/\/t.co\/Ige4ymcYuv https:\/\/t.co\/JlYBWm26Tq","19":"Ecuador y Estados Unidos firmar\u00e1n acuerdo de primera fase hasta el 15 diciembre del 2020 https:\/\/t.co\/9tMpZsTkSP","20":"#ATENCI\u00d3N | Asamblea Nacional agenda el juicio pol\u00edtico a Mar\u00eda Paula Romo, ministra de Gobierno \u00bb https:\/\/t.co\/CCJoOkG0bW https:\/\/t.co\/j7lUHK6DMM","21":"#URGENTE | 13 025 fallecidos en #Ecuador en el contexto del #covid19 registra el Ministerio de Salud \u00bb https:\/\/t.co\/uqbi6FaCSw https:\/\/t.co\/znOmhl2KdB","22":"#URGENTE | #Ecuador registra 428 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan el Ministerio de Salud \u00bb https:\/\/t.co\/uqbi6FaCSw https:\/\/t.co\/mNkxVJ8UBN","23":"#Mundo | \u201cSe jactaba de hacer milagros\u201d. Esc\u00e1ndalo por fuga de un famoso predicador tras millonario fraude \u00bb https:\/\/t.co\/Vo17FynRoZ https:\/\/t.co\/dw6GKSAHaZ","24":"CNE inicia capacitaciones a miembros de las JRV, con procesos de contrataci\u00f3n pendientes https:\/\/t.co\/z3wAetma6a","25":"#Video | \u00a1Un piano en el quir\u00f3fano! M\u00e9dicos extraen tumor a un ni\u00f1o mientras un doctor toca el piano \u00bb https:\/\/t.co\/mhqGfNpvGw https:\/\/t.co\/QK8EDBhtOD","26":"Procurador precisa a la Asamblea ocho propuestas anticorrupci\u00f3n represadas https:\/\/t.co\/PeDH78UPZE","27":"Despu\u00e9s de Trump, Europa quiere demostrar a Biden que puede defenderse sola https:\/\/t.co\/HazNLGPJ6z","28":"#Eliminatorias | Jugadores en ataque de la Tri para medir a Colombia en el Rodrigo Paz \u00bb https:\/\/t.co\/HW5OzkKcLP https:\/\/t.co\/3R0cpMwkJ9","29":"#ATENCI\u00d3N | Candidatos presidenciales hablan de la Constituci\u00f3n aprobada en el r\u00e9gimen de Rafael Correa. \u00bfUna nueva Asamblea Constituyente? \u00bb https:\/\/t.co\/V0SQcS50T3 https:\/\/t.co\/UBETkprTrw","30":"Periodista afronta cinco a\u00f1os de c\u00e1rcel por informar del #covid19 en Wuhan. \u00bfCu\u00e1l es la acusaci\u00f3n? \u00bb https:\/\/t.co\/q1vTZHh6CQ https:\/\/t.co\/oD5xbbvC7k","31":"#Asamblea | El procurador del Estado, \u00cd\u00f1igo Salvador, habla de los proyectos de ley anticorrupci\u00f3n represados en la Legislatura. Entrega una compilaci\u00f3n al presidente del Parlamento, C\u00e9sar Litardo\n\nV\u00eda: @rgrvelez \nVideo cortes\u00eda https:\/\/t.co\/eYnR77DDMn","32":"#Eliminatorias | Ecuador se enfrenta hoy a Colombia. Lista de opciones para ver y escuchar el partido de #LaTri en Quito \u00bb https:\/\/t.co\/8F116l0eKX https:\/\/t.co\/cY1zh87MxK","33":"Dos procesos para comprar camiones y buses para la Polic\u00eda est\u00e1n en marcha\nhttps:\/\/t.co\/AxNEyPAHGm","34":"\u00a1La espera termin\u00f3! Disney Plus llega a Latinoam\u00e9rica con ins\u00f3lita conversaci\u00f3n con Netflix. \u00bfCostos en Ecuador? \u00bb https:\/\/t.co\/K65aYjGqtM https:\/\/t.co\/3iT6O1abZE","35":"Sampaoli y otros ocho miembros del Atl\u00e9tico Mineiro contraen la covid-19\nhttps:\/\/t.co\/qwv5Zhplgy","36":"Horarios, fechas y \u00e1rbitros confirmados para los juegos de la Libertadores\nhttps:\/\/t.co\/0WuWvv84y7","37":"#ATENCI\u00d3N | En medio de la emergencia por el #covid19, se detectan casos de gripe aviar en granjas de Europa \u00bb https:\/\/t.co\/qAxbVfoA13 https:\/\/t.co\/lu0xr98mjL","38":"#Elecciones2021 | Diana Atamaint lanza la aplicaci\u00f3n #CNEApp para consultar el lugar de votaci\u00f3n y si una persona fue designada como miembro de una Junta Receptora del Voto. Ofrece difundir los resultados de las elecciones a trav\u00e9s de la app\n\nV\u00eda @eltonycash https:\/\/t.co\/Yuq907R9kh","39":"#Quito | Heridos tras accidente de buseta de transporte escolar \u00bb https:\/\/t.co\/F05gGk7MWG https:\/\/t.co\/xyIYewDeum","40":"'La tecnolog\u00eda nunca reemplazar\u00e1 al cara a cara', dice la Eurocomisaria de Educaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/yCBEYstb2O","41":"La periodista mexicana Carmen Aristegui recibe el Premio 2020 de Protecci\u00f3n a Periodistas\nhttps:\/\/t.co\/kNEscWLU8B","42":"#ATENCI\u00d3N | Autoridades hablan sobre mutaciones del #covid19 en una regi\u00f3n rusa. \u00bfInfluir\u00e1 en la eficacia de la vacuna? \u00bb https:\/\/t.co\/21qq4Q4sTN https:\/\/t.co\/YYAEPxPR2L","43":"Presidente interino de Per\u00fa asume con el reto de calmar un pa\u00eds que desconf\u00eda de sus l\u00edderes\nhttps:\/\/t.co\/bZ2zC0cd5G","44":"#F\u00fatbol | Hace un a\u00f1o y medio, Gustavo Alfaro visit\u00f3 las instalaciones de la Federaci\u00f3n Colombiana de F\u00fatbol. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con Carlos Queiroz? \u00bb https:\/\/t.co\/dcTAgo9OB4 https:\/\/t.co\/ojGetj6fJx","45":"Dos meses antes de dejar el cargo, el presidente de EE.UU., Donald Trump, habr\u00eda planteado un ataque militar a Ir\u00e1n \u00bb https:\/\/t.co\/EvCsZMkNGH https:\/\/t.co\/u6WrIV6gFY","46":"[ #Vi\u00f1eta ] \u00bfQui\u00e9n es m\u00e1s r\u00e1pido?\nLa #caricatura del d\u00eda por Arcabuz.\nM\u00e1s caricaturas en \u00bb https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ https:\/\/t.co\/AhXpyJkWcQ","47":"Socios comerciales de China rechazan pruebas de covid-19 a alimentos importados\nhttps:\/\/t.co\/dxFqDQmN2o","48":"#AN\u00c1LISIS | 'Selecci\u00f3n de jueces con tropiezos'. Compartimos la columna de nuestro editor de Seguridad, Geovanny Tipanluisa \u00bb https:\/\/t.co\/BBwH5ccRdj https:\/\/t.co\/hyz0HUCC7m","49":"#EDITORIAL | 'Una Asamblea Nacional responsable ante el pa\u00eds'. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/N0yQxlouAG https:\/\/t.co\/KSizMTI2P1","50":"Los contagios en el mundo por coronavirus superan los 55 millones, seg\u00fan Johns Hopkins\nhttps:\/\/t.co\/hYZK4jCyrg","51":"'SpaceX, esta es Resilience': Cuatro astronautas inician estad\u00eda de seis meses en estaci\u00f3n espacial\nhttps:\/\/t.co\/jrpRb19SwH","52":"Furia del hurac\u00e1n Iota desprende techos e inunda calles en Nicaragua\nhttps:\/\/t.co\/X8XpdKSFRk","53":"Amigos, compartimos parte de la #PortadaEC de este martes 17 de noviembre del 2020. La ampliaci\u00f3n de estas y m\u00e1s noticias en https:\/\/t.co\/N73zaExB9c\n\nNo olviden revisar ediciones anteriores de El Comercio en: https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0 https:\/\/t.co\/RwRGyJQzwR","54":"Siendo ya otra 'prenda' del d\u00eda a d\u00eda, muchos han optado por las mascarillas de tela para protegerse del #covid19. \u00bfSon realmente recomendables y \u00fatiles? \u00bb https:\/\/t.co\/zaseGqEYtn https:\/\/t.co\/O0O2u3AkMg","55":"Un nuevo integrante se suma a la guerra que las plataformas de 'streaming' mantienen por el mercado local. Costos y ofertas \u00bb https:\/\/t.co\/CdeXN0ozx8 https:\/\/t.co\/HnjmWzVxAH","56":"El vocal Jorge Moreno renunci\u00f3 a su cargo en el Consejo de la Judicatura \u00bb https:\/\/t.co\/Qlryafjmeu https:\/\/t.co\/3FQXguqtWw","57":"Muere en operaci\u00f3n militar 'Ca\u00edn', el l\u00edder de la banda colombiana Los Caparros \u00bb https:\/\/t.co\/oSpbHpL402 https:\/\/t.co\/3atUUdtM3j","58":"#ATENCI\u00d3N | Tras difusi\u00f3n de #video, Ferrocarriles del Ecuador se pronuncia sobre futuro de ocho vagones trasladados a Quito \u00bb https:\/\/t.co\/6zcvqjZXdg https:\/\/t.co\/yQaW2tV5mt","59":"En hospitales y centros m\u00e9dicos no es com\u00fan ver a ni\u00f1os por casos de #covid19. Cient\u00edficos responden el porqu\u00e9 son menos propensos a infectarse \u00bb https:\/\/t.co\/0tHXxzIv7d https:\/\/t.co\/1QFSzIP73S","60":"Apitat\u00e1n pinta un mural en homenaje a los m\u00e1s afectados por la pandemia en Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/p1MbAXLhEo https:\/\/t.co\/oOHdEwyhQ0","61":"Agencia espacial anuncia operaciones en 2021. Ecuador presente \u00bb https:\/\/t.co\/6eEstIuAYG https:\/\/t.co\/OjyGD7Wf47","62":"Mejore los ingresos de su negocio gracias a diez 'trucos' que tiene WhatsApp \u00bb https:\/\/t.co\/LbHrKwqBbf https:\/\/t.co\/zoiY4E629J","63":"\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con los inviernos en Ecuador a partir de 1991? El comportamiento actual del clima en Quito responde a un fen\u00f3meno \u00bb https:\/\/t.co\/rFRJJLBXii https:\/\/t.co\/PyYT2gi886","64":"Ecuador anuncia compra unificada de medicinas para evitar corrupci\u00f3n \u00bb https:\/\/t.co\/LenlLSEcoc https:\/\/t.co\/gnEnHOTSlP","65":"En Guayaquil se realizar\u00e1n operativos para evitar competencias y caravanas de motociclistas \u00bb https:\/\/t.co\/y2vcRu67yD https:\/\/t.co\/lZtxCXM9kq","66":"#ATENCI\u00d3N | Pruebas PCR a todos los jugadores de Colombia en Quito por casos de #covid19 en Uruguay. Resultados antes de medir a Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/vfpfrDFsnO https:\/\/t.co\/94tLLhZuzJ","67":"Ministro de Finanzas se reuni\u00f3 con la Alcaldesa de Guayaquil \u00bb https:\/\/t.co\/8YdD4aBP4a https:\/\/t.co\/FERnUDgQUK","68":"Alarma en Uruguay: Luis Su\u00e1rez da positivo a #covid19 y es baja en la selecci\u00f3n. El viernes jug\u00f3 ante Colombia \u00bb https:\/\/t.co\/LRJ0dbxBj4 https:\/\/t.co\/JIP0yYdVoh","69":"#ATENCI\u00d3N | Corte Nacional de Justicia rechaza recurso de pastor evang\u00e9lico en Quito. Sentencia en caso Juliana Campoverde \u00bb https:\/\/t.co\/5h8O5Rb6Tp https:\/\/t.co\/OkytPcNVql","70":"#Covid19 | El mundo mira con esperanza a las vacunas contra el coronavirus de Moderna y Pfizer. Estas son sus diferencias y similitudes \u00bb https:\/\/t.co\/irXMsxboAq https:\/\/t.co\/ssxtCZ3Fdb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 23:53:38","1":"2020-11-17 23:49:30","2":"2020-11-17 23:21:53","3":"2020-11-17 22:56:00","4":"2020-11-17 22:41:27","5":"2020-11-17 22:36:49","6":"2020-11-17 22:23:45","7":"2020-11-17 22:03:46","8":"2020-11-17 21:55:17","9":"2020-11-17 21:44:55","10":"2020-11-17 21:37:38","11":"2020-11-17 21:32:15","12":"2020-11-17 21:16:26","13":"2020-11-17 21:11:17","14":"2020-11-17 21:03:52","15":"2020-11-17 20:32:44","16":"2020-11-17 20:27:13","17":"2020-11-17 20:08:46","18":"2020-11-17 20:01:45","19":"2020-11-17 19:47:55","20":"2020-11-17 19:33:39","21":"2020-11-17 19:26:52","22":"2020-11-17 19:24:39","23":"2020-11-17 19:23:09","24":"2020-11-17 19:17:16","25":"2020-11-17 18:30:00","26":"2020-11-17 18:18:07","27":"2020-11-17 18:00:20","28":"2020-11-17 17:53:00","29":"2020-11-17 17:50:00","30":"2020-11-17 17:50:00","31":"2020-11-17 17:37:38","32":"2020-11-17 17:23:03","33":"2020-11-17 17:12:48","34":"2020-11-17 16:22:26","35":"2020-11-17 16:06:28","36":"2020-11-17 15:40:00","37":"2020-11-17 15:30:32","38":"2020-11-17 15:17:57","39":"2020-11-17 14:58:18","40":"2020-11-17 14:46:39","41":"2020-11-17 14:34:27","42":"2020-11-17 14:14:42","43":"2020-11-17 13:50:00","44":"2020-11-17 13:10:00","45":"2020-11-17 12:47:48","46":"2020-11-17 12:38:58","47":"2020-11-17 12:35:57","48":"2020-11-17 12:10:49","49":"2020-11-17 11:52:12","50":"2020-11-17 11:47:35","51":"2020-11-17 11:39:59","52":"2020-11-17 11:27:28","53":"2020-11-17 11:25:25","54":"2020-11-17 04:35:00","55":"2020-11-17 04:15:00","56":"2020-11-17 04:11:07","57":"2020-11-17 03:51:08","58":"2020-11-17 03:38:29","59":"2020-11-17 03:27:24","60":"2020-11-17 03:18:21","61":"2020-11-17 03:06:23","62":"2020-11-17 02:55:06","63":"2020-11-17 02:27:14","64":"2020-11-17 02:13:14","65":"2020-11-17 01:41:24","66":"2020-11-17 01:15:49","67":"2020-11-17 01:09:55","68":"2020-11-17 00:58:08","69":"2020-11-17 00:49:27","70":"2020-11-17 00:01:00"},"retweet_count":{"0":13,"1":5,"2":245,"3":163,"4":44,"5":218,"6":17,"7":3,"8":101,"9":25,"10":23,"11":14,"12":32,"13":25,"14":7,"15":6,"16":27,"17":7,"18":27,"19":22,"20":29,"21":16,"22":14,"23":22,"24":13,"25":30,"26":14,"27":12,"28":12,"29":9,"30":9,"31":9,"32":23,"33":15,"34":113,"35":7,"36":10,"37":74,"38":5,"39":39,"40":15,"41":7,"42":24,"43":8,"44":22,"45":21,"46":7,"47":7,"48":7,"49":25,"50":7,"51":8,"52":30,"53":10,"54":42,"55":17,"56":6,"57":11,"58":18,"59":16,"60":17,"61":26,"62":31,"63":45,"64":9,"65":13,"66":11,"67":6,"68":21,"69":42,"70":13},"favorite_count":{"0":23,"1":17,"2":1256,"3":772,"4":303,"5":242,"6":26,"7":8,"8":471,"9":185,"10":94,"11":18,"12":155,"13":116,"14":12,"15":43,"16":29,"17":16,"18":65,"19":31,"20":74,"21":18,"22":18,"23":30,"24":17,"25":104,"26":17,"27":19,"28":41,"29":28,"30":24,"31":21,"32":71,"33":16,"34":309,"35":11,"36":21,"37":123,"38":12,"39":54,"40":19,"41":24,"42":34,"43":17,"44":37,"45":65,"46":17,"47":4,"48":12,"49":50,"50":12,"51":20,"52":32,"53":20,"54":61,"55":66,"56":10,"57":25,"58":22,"59":32,"60":91,"61":110,"62":63,"63":93,"64":18,"65":37,"66":46,"67":26,"68":57,"69":169,"70":28},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador","47":"Ecuador","48":"Ecuador","49":"Ecuador","50":"Ecuador","51":"Ecuador","52":"Ecuador","53":"Ecuador","54":"Ecuador","55":"Ecuador","56":"Ecuador","57":"Ecuador","58":"Ecuador","59":"Ecuador","60":"Ecuador","61":"Ecuador","62":"Ecuador","63":"Ecuador","64":"Ecuador","65":"Ecuador","66":"Ecuador","67":"Ecuador","68":"Ecuador","69":"Ecuador","70":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","47":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","48":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","49":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","50":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","51":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","52":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","53":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","54":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","55":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","56":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","57":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","58":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","59":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","60":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","61":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","62":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","63":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","64":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","65":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","66":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","67":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","68":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","69":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","70":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[48,54]},{"text":"Video","indices":[77,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VinAovRkw8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pGeje3","display_url":"bit.ly\/3pGeje3","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1328848776568725504,"id_str":"1328848776568725504","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEE6_eXYAAVukb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnEE6_eXYAAVukb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yP3X9bwmLc","display_url":"pic.twitter.com\/yP3X9bwmLc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328848805937221634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnwiOTcTKN","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/parroquia-mariano-acosta-fundacion-celebracion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/par\u2026","indices":[68,91]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Ecuador","indices":[34,42]},{"text":"Colombia","indices":[53,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1328840785501020162,"id_str":"1328840785501020162","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD9p2bW4AIrDMP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD9p2bW4AIrDMP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WWLq6uQnao","display_url":"pic.twitter.com\/WWLq6uQnao","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328840812852080641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1328834204403183617,"id_str":"1328834204403183617","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD3qx7XMAENlfY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD3qx7XMAENlfY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L89Lo9xzsA","display_url":"pic.twitter.com\/L89Lo9xzsA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328834300066848768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328830599050776576,"id_str":"1328830599050776576","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD0Y68XUAA3NQw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD0Y68XUAA3NQw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gesGJMNdst","display_url":"pic.twitter.com\/gesGJMNdst","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328830637319614467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[53,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9xanI8AxCJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UAJbOX","display_url":"bit.ly\/2UAJbOX","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1328829417490149385,"id_str":"1328829417490149385","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDzUJSW8Akn3TP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDzUJSW8Akn3TP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTRzhkoUrL","display_url":"pic.twitter.com\/wTRzhkoUrL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328829473098264578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aWh1mfcuOz","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/italia-muertos-covid-coronavirus-cifras.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ita\u2026","indices":[82,105]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WqDYKhr0x7","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/iota-comunidades-indigenas-caribe-nicaragua.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/iot\u2026","indices":[76,99]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[24,38]},{"text":"Quito","indices":[139,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1328818766667534337,"id_str":"1328818766667534337","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDpoL4XUAEtELU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDpoL4XUAEtELU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rb84Xr087W","display_url":"pic.twitter.com\/Rb84Xr087W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328819022897565705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[48,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328816365634019331,"id_str":"1328816365634019331","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDncbVXYAMG4to.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDncbVXYAMG4to.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qUvLqeu6Oq","display_url":"pic.twitter.com\/qUvLqeu6Oq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328816411926532106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1328814518730969088,"id_str":"1328814518730969088","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDlw7FXUAAV2mw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDlw7FXUAAV2mw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SoOHUwEXE9","display_url":"pic.twitter.com\/SoOHUwEXE9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328814579930030082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyzN1JPlGA","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/francia-europa-casos-coronavirus-pandemia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fra\u2026","indices":[94,117]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1328809186713595904,"id_str":"1328809186713595904","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDg6jxW8AAdJ0N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDg6jxW8AAdJ0N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1LWn6PGcLi","display_url":"pic.twitter.com\/1LWn6PGcLi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328809245530271744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7IKLrfq9s1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8eQ3G","display_url":"bit.ly\/3f8eQ3G","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1328807670846001157,"id_str":"1328807670846001157","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDfiUuXEAUSfuy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDfiUuXEAUSfuy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gSgvZr1mjh","display_url":"pic.twitter.com\/gSgvZr1mjh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328807948848656385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Elecciones2021","indices":[72,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7o3cKbJdK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KjsEgv","display_url":"bit.ly\/2KjsEgv","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1328806073986330626,"id_str":"1328806073986330626","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDeFX9WMAIVNSe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDeFX9WMAIVNSe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fVcxW1MLYh","display_url":"pic.twitter.com\/fVcxW1MLYh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328806082282741762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"VamosTri","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8F116l0eKX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kyvf2p","display_url":"bit.ly\/3kyvf2p","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1328798184316030986,"id_str":"1328798184316030986","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDW6IpXUAoLfKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDW6IpXUAoLfKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QVjDxXTdFi","display_url":"pic.twitter.com\/QVjDxXTdFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328798245435420687\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DXkGVfgjTw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32VGsEa","display_url":"bit.ly\/32VGsEa","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1328796836572913669,"id_str":"1328796836572913669","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDVrr6XYAUIRfV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDVrr6XYAUIRfV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l3W4WPg8YT","display_url":"pic.twitter.com\/l3W4WPg8YT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328796856944631816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VuWtsor4Zg","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/thiem-nadal-tenis-londres-atp.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/thiem\u2026","indices":[78,101]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid","indices":[56,62]},{"text":"Quito","indices":[134,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ige4ymcYuv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8qXh1","display_url":"bit.ly\/3f8qXh1","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328790419388444679,"id_str":"1328790419388444679","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDP2KCXMAc7lAm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDP2KCXMAc7lAm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JlYBWm26Tq","display_url":"pic.twitter.com\/JlYBWm26Tq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328790448962478083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9tMpZsTkSP","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/fecha-firma-acuerdo-ecuador-eeuu.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fec\u2026","indices":[89,112]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CCJoOkG0bW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEitks","display_url":"bit.ly\/3lEitks","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1328783359393161216,"id_str":"1328783359393161216","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDJbNgUYAAIcsu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDJbNgUYAAIcsu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7lUHK6DMM","display_url":"pic.twitter.com\/j7lUHK6DMM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328783377219129346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"Ecuador","indices":[32,40]},{"text":"covid19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqbi6FaCSw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Px2hh","display_url":"bit.ly\/38Px2hh","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1328781649140621312,"id_str":"1328781649140621312","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDH3qUVoAAw44D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDH3qUVoAAw44D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/znOmhl2KdB","display_url":"pic.twitter.com\/znOmhl2KdB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328781671018139648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"Ecuador","indices":[11,19]},{"text":"covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqbi6FaCSw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38Px2hh","display_url":"bit.ly\/38Px2hh","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1328781062789423104,"id_str":"1328781062789423104","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDHVh_UYAA0dpZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDHVh_UYAA0dpZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mNkxVJ8UBN","display_url":"pic.twitter.com\/mNkxVJ8UBN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328781112701837313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vo17FynRoZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hg0YrK","display_url":"bit.ly\/2Hg0YrK","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1328780718537773059,"id_str":"1328780718537773059","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDHBfjVEAMDfNL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDHBfjVEAMDfNL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dw6GKSAHaZ","display_url":"pic.twitter.com\/dw6GKSAHaZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328780736455970816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z3wAetma6a","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cne-capacitaciones-miembros-jrv-elecciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cne\u2026","indices":[89,112]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhqGfNpvGw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pCsOQ7","display_url":"bit.ly\/3pCsOQ7","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1328752136046456837,"id_str":"1328752136046456837","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCtBxeXMAU-f0g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCtBxeXMAU-f0g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QK8EDBhtOD","display_url":"pic.twitter.com\/QK8EDBhtOD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328767359839039494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PeDH78UPZE","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/procurador-asamblea-propuestas-anticorrupcion-fmi.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pro\u2026","indices":[75,98]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HazNLGPJ6z","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/trump-biden-europa-macron-merkel.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tru\u2026","indices":[76,99]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HW5OzkKcLP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hdin4g","display_url":"bit.ly\/2Hdin4g","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1328757994172129282,"id_str":"1328757994172129282","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCyWwsXIAIejjG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCyWwsXIAIejjG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3R0cpMwkJ9","display_url":"pic.twitter.com\/3R0cpMwkJ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328758049360711680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0SQcS50T3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38LrnJg","display_url":"bit.ly\/38LrnJg","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1328755711787069442,"id_str":"1328755711787069442","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCwR6JW8AI9lF5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCwR6JW8AI9lF5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UBETkprTrw","display_url":"pic.twitter.com\/UBETkprTrw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328757292666327041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[57,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1vTZHh6CQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32UQbL1","display_url":"bit.ly\/32UQbL1","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1328735803535712256,"id_str":"1328735803535712256","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCeLGIW4AA5SWl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCeLGIW4AA5SWl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oD5xbbvC7k","display_url":"pic.twitter.com\/oD5xbbvC7k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328757292632731649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Asamblea","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rgrvelez","name":"Roger V\u00e9lez","id":16996964,"id_str":"16996964","indices":[203,212]}],"urls":[],"media":[{"id":1328754137744482304,"id_str":"1328754137744482304","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328754137744482304\/pu\/img\/tEFzehrYAZU5PqLD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328754137744482304\/pu\/img\/tEFzehrYAZU5PqLD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eYnR77DDMn","display_url":"pic.twitter.com\/eYnR77DDMn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328754180593496064\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Eliminatorias","indices":[0,14]},{"text":"LaTri","indices":[105,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8F116l0eKX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kyvf2p","display_url":"bit.ly\/3kyvf2p","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1328750488146284545,"id_str":"1328750488146284545","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCrh2kWEAE3qA2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCrh2kWEAE3qA2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cY1zh87MxK","display_url":"pic.twitter.com\/cY1zh87MxK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328750510355206147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AxNEyPAHGm","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/procesos-comprar-buses-camiones-policia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pro\u2026","indices":[75,98]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K65aYjGqtM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UA5eoX","display_url":"bit.ly\/2UA5eoX","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1328735248880979969,"id_str":"1328735248880979969","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCdqz4XUAE1tiH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCdqz4XUAE1tiH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3iT6O1abZE","display_url":"pic.twitter.com\/3iT6O1abZE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328735254824280065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qwv5Zhplgy","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/sampaoli-jugadores-atletico-mineiro-covid.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/sampa\u2026","indices":[73,96]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0WuWvv84y7","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/horarios-fechas-arbitros-confirmados-libertadores.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/horar\u2026","indices":[75,98]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qAxbVfoA13","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38N8UMp","display_url":"bit.ly\/38N8UMp","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1328722188883685380,"id_str":"1328722188883685380","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCRynmXcAQIcMR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCRynmXcAQIcMR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lu0xr98mjL","display_url":"pic.twitter.com\/lu0xr98mjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328722193732280326\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2021","indices":[0,15]},{"text":"CNEApp","indices":[53,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eltonycash","name":"Andr\u00e9s Garc\u00eda","id":223694026,"id_str":"223694026","indices":[247,258]}],"urls":[],"media":[{"id":1328718957239529472,"id_str":"1328718957239529472","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328718957239529472\/pu\/img\/onIFSwizF_IWIsBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328718957239529472\/pu\/img\/onIFSwizF_IWIsBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yuq907R9kh","display_url":"pic.twitter.com\/Yuq907R9kh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328719030644039685\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F05gGk7MWG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HahtFJ","display_url":"bit.ly\/2HahtFJ","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1328714077045223424,"id_str":"1328714077045223424","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCKacpXcAA1oE9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCKacpXcAA1oE9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xyIYewDeum","display_url":"pic.twitter.com\/xyIYewDeum","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328714082615169024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yCBEYstb2O","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/tecnologia-educacion-presencial-digitalizacion-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/tec\u2026","indices":[85,108]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kNEscWLU8B","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/carmen-aristegui-premio-proteccion-periodistas.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/car\u2026","indices":[90,113]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[52,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21qq4Q4sTN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HcwWoI","display_url":"bit.ly\/2HcwWoI","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1328703104406204416,"id_str":"1328703104406204416","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCAbwYXMAAeUuC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCAbwYXMAAeUuC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YYAEPxPR2L","display_url":"pic.twitter.com\/YYAEPxPR2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328703109946871809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZ2zC0cd5G","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/sagasti-presidencia-peru-corrupcion-ministros.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/sag\u2026","indices":[93,116]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"F\u00fatbol","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dcTAgo9OB4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38NwVmw","display_url":"bit.ly\/38NwVmw","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1328682162078576645,"id_str":"1328682162078576645","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBtYwIXcAUCzVm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBtYwIXcAUCzVm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojGetj6fJx","display_url":"pic.twitter.com\/ojGetj6fJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328686828044488704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EvCsZMkNGH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32Tn9eS","display_url":"bit.ly\/32Tn9eS","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328681236286615557,"id_str":"1328681236286615557","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBsi3SXMAUazSN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBsi3SXMAUazSN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u6WrIV6gFY","display_url":"pic.twitter.com\/u6WrIV6gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328681240795475968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Vi\u00f1eta","indices":[2,9]},{"text":"caricatura","indices":[37,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TezCylTPyQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/caricatuEC","display_url":"bit.ly\/caricatuEC","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1328678996872204288,"id_str":"1328678996872204288","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBqgg0XEAAGIxB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBqgg0XEAAGIxB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AhXpyJkWcQ","display_url":"pic.twitter.com\/AhXpyJkWcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328679020012179456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":596,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":596,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":596,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dxFqDQmN2o","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/socios-china-pruebas-covid19-alimentos.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/soc\u2026","indices":[80,103]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"AN\u00c1LISIS","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBwH5ccRdj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IMCrLB","display_url":"bit.ly\/2IMCrLB","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328671931902603264,"id_str":"1328671931902603264","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBkFRwWMAAt7jG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBkFRwWMAAt7jG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hyz0HUCC7m","display_url":"pic.twitter.com\/hyz0HUCC7m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328671936302501889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0yQxlouAG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nqo9yO","display_url":"bit.ly\/3nqo9yO","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1328667246915440641,"id_str":"1328667246915440641","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBf0k0XUAEPG0H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBf0k0XUAEPG0H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KSizMTI2P1","display_url":"pic.twitter.com\/KSizMTI2P1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328667251629830149\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hYZK4jCyrg","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/contagios-muertes-covid19-balance-hopkins.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/con\u2026","indices":[87,110]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jrpRb19SwH","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/spacex-resilience-austronautas-estacion-espacial.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/spa\u2026","indices":[100,123]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X8XpdKSFRk","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/furia-huracan-iota-nicaragua-inundaciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/fur\u2026","indices":[69,92]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"PortadaEC","indices":[32,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N73zaExB9c","expanded_url":"http:\/\/www.elcomercio.com\/","display_url":"elcomercio.com","indices":[125,148]},{"url":"https:\/\/t.co\/XPuk9oIHq0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/impresoEC","display_url":"bit.ly\/impresoEC","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1328660504693366785,"id_str":"1328660504693366785","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBZsIFW4AECep8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBZsIFW4AECep8.png","url":"https:\/\/t.co\/RwRGyJQzwR","display_url":"pic.twitter.com\/RwRGyJQzwR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328660510036914178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":533,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":533,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":533,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zaseGqEYtn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36Fdk5n","display_url":"bit.ly\/36Fdk5n","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1328552198066868225,"id_str":"1328552198066868225","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_3L2dXEAE5e-e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_3L2dXEAE5e-e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O0O2u3AkMg","display_url":"pic.twitter.com\/O0O2u3AkMg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328557223912513537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdeXN0ozx8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2INTb4w","display_url":"bit.ly\/2INTb4w","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328552060657209345,"id_str":"1328552060657209345","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_3D2kWEAEsaeq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_3D2kWEAEsaeq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HnjmWzVxAH","display_url":"pic.twitter.com\/HnjmWzVxAH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328552190630195201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qlryafjmeu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Kh4G5x","display_url":"bit.ly\/2Kh4G5x","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1328551193866547200,"id_str":"1328551193866547200","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_2RZhWMAA9wqp.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_2RZhWMAA9wqp.png","url":"https:\/\/t.co\/3FQXguqtWw","display_url":"pic.twitter.com\/3FQXguqtWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328551213881827328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oSpbHpL402","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K54kP9","display_url":"bit.ly\/2K54kP9","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1328546167114883074,"id_str":"1328546167114883074","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_xszaW4AIT10R.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_xszaW4AIT10R.png","url":"https:\/\/t.co\/3atUUdtM3j","display_url":"pic.twitter.com\/3atUUdtM3j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328546185905319938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"video","indices":[29,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6zcvqjZXdg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ILRtky","display_url":"bit.ly\/2ILRtky","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1328542939082002432,"id_str":"1328542939082002432","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_uw6DWEAA7L3L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_uw6DWEAA7L3L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yQaW2tV5mt","display_url":"pic.twitter.com\/yQaW2tV5mt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328543002244079616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0tHXxzIv7d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32R2p7D","display_url":"bit.ly\/32R2p7D","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1328540064993992708,"id_str":"1328540064993992708","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_sJnPXYAQSL2s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_sJnPXYAQSL2s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1QFSzIP73S","display_url":"pic.twitter.com\/1QFSzIP73S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328540214424432641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p1MbAXLhEo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iysa5J","display_url":"bit.ly\/2Iysa5J","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1328537893212737536,"id_str":"1328537893212737536","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_qLMuXUAANnzT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_qLMuXUAANnzT.png","url":"https:\/\/t.co\/oOHdEwyhQ0","display_url":"pic.twitter.com\/oOHdEwyhQ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328537934757302274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6eEstIuAYG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ntsmlq","display_url":"bit.ly\/3ntsmlq","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1328534877982089217,"id_str":"1328534877982089217","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_nbsHW4AEDl1n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_nbsHW4AEDl1n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OjyGD7Wf47","display_url":"pic.twitter.com\/OjyGD7Wf47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328534922542407686\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LbHrKwqBbf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kJT7As","display_url":"bit.ly\/3kJT7As","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1328532076069605378,"id_str":"1328532076069605378","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_k4mLXUAI7Xcj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_k4mLXUAI7Xcj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zoiY4E629J","display_url":"pic.twitter.com\/zoiY4E629J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328532083204120576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFRJJLBXii","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32R6tVa","display_url":"bit.ly\/32R6tVa","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328524765229969408,"id_str":"1328524765229969408","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_ePDLXcAA_sFR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_ePDLXcAA_sFR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PyYT2gi886","display_url":"pic.twitter.com\/PyYT2gi886","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328525072529813504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LenlLSEcoc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IJksW4","display_url":"bit.ly\/2IJksW4","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1328521512652066817,"id_str":"1328521512652066817","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_bRuYXUAEY5HS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_bRuYXUAEY5HS.png","url":"https:\/\/t.co\/gnEnHOTSlP","display_url":"pic.twitter.com\/gnEnHOTSlP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328521548668547075\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y2vcRu67yD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f4foHT","display_url":"bit.ly\/3f4foHT","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1328513501304922112,"id_str":"1328513501304922112","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_T_ZyXIAAHiuJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_T_ZyXIAAHiuJ.png","url":"https:\/\/t.co\/lZtxCXM9kq","display_url":"pic.twitter.com\/lZtxCXM9kq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328513536214126598\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"66":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[80,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfpfrDFsnO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEYRwj","display_url":"bit.ly\/3lEYRwj","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1328507061148250115,"id_str":"1328507061148250115","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_OIiVW8AMd2cH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_OIiVW8AMd2cH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/94tLLhZuzJ","display_url":"pic.twitter.com\/94tLLhZuzJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328507100474073088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8YdD4aBP4a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UxT53J","display_url":"bit.ly\/2UxT53J","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1328505607658348545,"id_str":"1328505607658348545","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_Mz7qXIAENZvb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_Mz7qXIAENZvb.png","url":"https:\/\/t.co\/FERnUDgQUK","display_url":"pic.twitter.com\/FERnUDgQUK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328505613500952577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"68":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[45,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LRJ0dbxBj4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32M7KNp","display_url":"bit.ly\/32M7KNp","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1328502606289915905,"id_str":"1328502606289915905","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_KFOsXUAEa5wd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_KFOsXUAEa5wd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JIP0yYdVoh","display_url":"pic.twitter.com\/JIP0yYdVoh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328502650091020289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5h8O5Rb6Tp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UyaA3X","display_url":"bit.ly\/2UyaA3X","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1328500442804973568,"id_str":"1328500442804973568","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_IHTFW8AAs6T8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_IHTFW8AAs6T8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OkytPcNVql","display_url":"pic.twitter.com\/OkytPcNVql","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328500462123950081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irXMsxboAq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2H82j3L","display_url":"bit.ly\/2H82j3L","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1328488257781452801,"id_str":"1328488257781452801","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-9CCVXUAE4uk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em-9CCVXUAE4uk0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ssxtCZ3Fdb","display_url":"pic.twitter.com\/ssxtCZ3Fdb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1328488270481723397\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":619,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":1000,"resize":"fit"}}}]}}}