{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1328831582019444738,"1":1328806626292326400,"2":1328801114372923394,"3":1328779323420061699,"4":1328747537172488194,"5":1328744952071852040,"6":1328744865182740481,"7":1328743380554309632,"8":1328740329865015296,"9":1328740168027803656,"10":1328599767656648704,"11":1328580799378182146,"12":1328506998091026432},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true},"text":{"0":"Le quedaban muchos libros por escribir, discusiones por email que librar, veladas con amigos que disfrutar. El virus maldito lo ha impedido. Descanse en paz Javier Hern\u00e1ndez-Pacheco: https:\/\/t.co\/OdbfhvVLqF","1":"Veto de Hungr\u00eda y Polonia a las cuentas de la UE: lo que muchos medios no te explican. \nBruselas quiso chantajear a esos pa\u00edses con condiciones puramente ideol\u00f3gicas. Polacos y h\u00fangaros no se han dejado humillar:  \nhttps:\/\/t.co\/IS21RBGrUb","2":"Encuentran en un bosque uno de los b\u00fankeres secretos que instal\u00f3 Austria en la Guerra Fr\u00eda. \nSu prop\u00f3sito era frenar una invasi\u00f3n con carros de combate del bloque sovi\u00e9tico, ocultando a tropas con armamento antitanque: https:\/\/t.co\/zwxtnmJnmz","3":"La animada despedida entre dos fragatas de la OTAN con una conocida canci\u00f3n espa\u00f1ola. \nLa fragata canadiense HMCS Toronto dijo adi\u00f3s de una forma muy peculiar a la fragata belga L\u00e9opold I en el SNMG1 de la OTAN: con disfraces, m\u00fasica (espa\u00f1ola) y baile. https:\/\/t.co\/FQtbTzjaHW","4":"Para la ultraizquierda un piropo es \u00abviolencia\u00bb pero si derribas un cruceiro fue \u00absin querer\u00bb. \nUn medio af\u00edn a Podemos no ve \u00abodio\u00bb en la destrucci\u00f3n de una cruz en Madrid, sino en quienes lo critican. Pero si criticas al Islam te llaman \u00abislam\u00f3fobo\u00bb: \nhttps:\/\/t.co\/8eUEYnlbUX","5":"Si quieres enterarte de las \u00faltimas novedades del blog Contando Estrelas en una red social que no te censura por discrepar de los progres, puedes seguirlo en Telegram en esta direcci\u00f3n: https:\/\/t.co\/J4WvDEBudQ","6":"Si en vez de echarlos o meterlos en la c\u00e1rcel los metes en hoteles de 4 estrellas es m\u00e1s que l\u00f3gico:\n\nLas llegadas de inmigrantes a Canarias por mar crecen un 1.019% en lo que va de a\u00f1o al alcanzar las 16.760 personas: https:\/\/t.co\/oAz9f9Wv5T","7":"Un d\u00eda como hoy de 1999 falleci\u00f3 Enrique Urquijo.  https:\/\/t.co\/WA0gC1HAdE","8":"De aquellos polvos, estos lodos. @rosadiezglez avisaba con claridad de lo que estaba pasando. Y todos los partidos de aquel Congreso, menos UPyD, permitieron su legalizaci\u00f3n. Este a\u00f1o, todos menos @vox_es votaron en contra de su ilegalizaci\u00f3n. Ahora, que no se escandalicen tanto https:\/\/t.co\/nqhNsdZ9VB","9":":baby_bottle::teddy_bear:Iniciamos campa\u00f1a de recogida productos para beb\u00e9s y juguetes en buen estado para ni\u00f1os desfavorecidos.\n\nDesde ma\u00f1ana al 18 diciembre, de 11 a 13 h, podr\u00e9is depositar vuestras colaboraciones en la sede de VOX en Sevilla capital.\n\n\u00a1Entre todos saldremos adelante!\n\n:loudspeaker:\u00a1COLABORA! https:\/\/t.co\/laEQcJR6eU","10":"El zasca de Alfonso Guerra a una presentadora de TVE que apoy\u00f3 la marginaci\u00f3n del espa\u00f1ol. \nEl exvicepresidente dej\u00f3 en evidencia el servilismo de M\u00f2nica L\u00f3pez al Gobierno de S\u00e1nchez. La presentadora actu\u00f3, una vez m\u00e1s, como una simple vocera de Moncloa:  https:\/\/t.co\/zlZJAOHSD8","11":"Veto de Hungr\u00eda y Polonia a las cuentas de la UE: lo que muchos medios no te explican. \nBruselas quiso chantajear a esos pa\u00edses con condiciones puramente ideol\u00f3gicas. Polacos y h\u00fangaros no se han dejado humillar:  \nhttps:\/\/t.co\/IS21RBGrUb","12":"Nunca olvidar a los que fueron asesinados por ETA, los que sobrevivimos estamos en deuda con ellos, somos los que tenemos que seguir la lucha. https:\/\/t.co\/LTggH1ydaH"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-17 22:45:12","1":"2020-11-17 21:06:02","2":"2020-11-17 20:44:08","3":"2020-11-17 19:17:32","4":"2020-11-17 17:11:14","5":"2020-11-17 17:00:58","6":"2020-11-17 17:00:37","7":"2020-11-17 16:54:43","8":"2020-11-17 16:42:36","9":"2020-11-17 16:41:57","10":"2020-11-17 07:24:03","11":"2020-11-17 06:08:41","12":"2020-11-17 01:15:25"},"retweet_count":{"0":8,"1":143,"2":6,"3":8,"4":46,"5":15,"6":64,"7":6,"8":1049,"9":66,"10":32,"11":143,"12":388},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":81,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":239,"12":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorandoinfo","name":"Explorando.info \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":969160944,"id_str":"969160944","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8eUEYnlbUX","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/17\/para-la-ultraizquierda-un-piropo-es-violencia-pero-si-derribas-un-cruceiro-fue-sin-querer\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alco_1800","name":"Alco 1800","id":1690566572,"id_str":"1690566572","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":915568379385262081,"id_str":"915568379385262081","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DsL9_xLWkAE5B4b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DsL9_xLWkAE5B4b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WA0gC1HAdE","display_url":"pic.twitter.com\/WA0gC1HAdE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArchivoRTVE\/status\/1328590112771493889\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328590112771493889,"source_status_id_str":"1328590112771493889","source_user_id":2775624237,"source_user_id_str":"2775624237"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[47,60]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOXSevilla_","name":"VOX Sevilla","id":2355076350,"id_str":"2355076350","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IS21RBGrUb","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/17\/veto-de-hungria-y-polonia-a-las-cuentas-de-la-ue-lo-que-muchos-medios-no-te-explican\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[215,238]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"urteagaGC","name":"Alejandro urteaga","id":494516394,"id_str":"494516394","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}