{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1328792524719271938,"1":1328779750832271360,"2":1328710735732432899},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Vota\u00e7\u00e3o est\u00e1vel ao longo da apura\u00e7\u00e3o n\u00e3o indica fraude em S\u00e3o Paulo #Eleicoes2020 \nhttps:\/\/t.co\/nKz3apTiXl","1":"M\u00e9dico distorce dados sobre efeitos colaterais para desacreditar estudos da CoronaVac\n#CoronaVirusFacts #Datoscoronavirus\nhttps:\/\/t.co\/5289jxGLkb","2":"CoronaVac n\u00e3o matou volunt\u00e1rio nem Doria anunciou aplica\u00e7\u00e3o da vacina em novembro\n\nhttps:\/\/t.co\/D0WuG8t9Yr\n\nPublicada em parceria com o @Comprova\n\n#CoronavirusFacts #datoscoronavirus"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 20:10:00","1":"2020-11-17 19:19:14","2":"2020-11-17 14:45:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":2},"favorite_count":{"0":1,"1":1,"2":9},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Eleicoes2020","indices":[68,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nKz3apTiXl","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/votacao-estavel-ao-longo-da-apuracao-nao-indica-fraude-em-sao-paulo\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[83,106]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronaVirusFacts","indices":[86,103]},{"text":"Datoscoronavirus","indices":[104,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5289jxGLkb","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/medico-distorce-dados-sobre-efeitos-colaterais-para-desacreditar-estudos-da-coronavac\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[122,145]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[147,164]},{"text":"datoscoronavirus","indices":[165,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[136,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D0WuG8t9Yr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lEIfVF","display_url":"bit.ly\/3lEIfVF","indices":[83,106]}]}}}