{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1328839081334349824,"1":1328835310541828099,"2":1328832789756534784,"3":1328831531381518336,"4":1328829015025717250,"5":1328825239829143560,"6":1328822525002997764,"7":1328814480738889729,"8":1328803325366722560,"9":1328797573868613638,"10":1328795041205084160,"11":1328790827498409985,"12":1328790010452086785,"13":1328788299520106498,"14":1328783716701904905,"15":1328783379177889798,"16":1328779941484273666,"17":1328775411874992128,"18":1328771694471884802,"19":1328769624750645249,"20":1328766967348678656,"21":1328762160462385159,"22":1328758550580002816,"23":1328754789153468417,"24":1328752130652508160,"25":1328747571234398208,"26":1328741549346344962,"27":1328736755227430913,"28":1328730573980962821,"29":1328724577166397441,"30":1328722030695501827,"31":1328715760835948544,"32":1328710639607570433,"33":1328705047467798529,"34":1328703185649758208,"35":1328699836665917441,"36":1328699833188757505,"37":1328699829837500417,"38":1328699826410823680,"39":1328699823093067779,"40":1328692055292469248,"41":1328686828304658433,"42":1328684319313944576,"43":1328683360949055488,"44":1328666768055951360,"45":1328659699177320448,"46":1328657887934091264,"47":1328655370873663488,"48":1328652413486702592,"49":1328649079186976768,"50":1328647820950327296,"51":1328646565385256961,"52":1328645304556523521,"53":1328642787726794752,"54":1328641460619661312,"55":1328640271366590465,"56":1328636506890768385,"57":1328633631804452864,"58":1328633224038322176,"59":1328628946640855040,"60":1328624367861948416,"61":1328623087525502976,"62":1328621327947853824,"63":1328618880386756610,"64":1328616053228908545,"65":1328612588729507840,"66":1328610955253702658,"67":1328609055720476672,"68":1328607323267493889,"69":1328605861363785729,"70":1328601264033173504,"71":1328599237190410243,"72":1328599233973411840,"73":1328599230806626304,"74":1328599227623239681,"75":1328599224238432256,"76":1328599220882960385,"77":1328597522890297344,"78":1328597489210044419,"79":1328594972824588289,"80":1328591590911315968,"81":1328587453020692480,"82":1328584716619042817,"83":1328584439614611456,"84":1328581777372426247,"85":1328577356382969856,"86":1328574840052170752,"87":1328572323524435969,"88":1328568625020760064,"89":1328564910826147840},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false},"text":{"0":"Litt\u00e9rature, racisme, Trump... Les six s\u00e9quences \u00e0 retenir de l'interview de Barack Obama sur France 2\n\nhttps:\/\/t.co\/bvomog5SKR https:\/\/t.co\/waPZL5zYfO","1":"Plan de relance : le projet de budget 2021 adopt\u00e9 par l'Assembl\u00e9e nationale en premi\u00e8re lecture\n\nhttps:\/\/t.co\/IxvixblG8C https:\/\/t.co\/eIIR9VBK0g","2":"H\u00e9rault : des pilleurs de tombe activement recherch\u00e9s apr\u00e8s avoir ouvert un cercueil dans une chapelle du cimeti\u00e8re \u00e0 Agde\n\nhttps:\/\/t.co\/1Ujcp1mRPr https:\/\/t.co\/XNGmmpNEqw","3":"Les Etats-Unis vont r\u00e9duire leur pr\u00e9sence militaire en Afghanistan et en Irak\n\nhttps:\/\/t.co\/IjToOCKIjz https:\/\/t.co\/lDGTxQS9vQ","4":"Covid-19 : \"Le stress est important depuis mars, avec tout un tas d'\u00e9tapes qui mettent la pression sur la population\", estime un psychiatre\n\nhttps:\/\/t.co\/aF1uuKQPAd https:\/\/t.co\/gUpd50V4VP","5":"Ligue des nations : Revivez le succ\u00e8s de la France contre la Su\u00e8de\n\nhttps:\/\/t.co\/hzwpnWpCol https:\/\/t.co\/oeXwlowCA8","6":"AUDIO :play_button_selector: Proposition de loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Je d\u00e9fends cette loi et je d\u00e9fends le gouvernement\", explique Christian Estrosi. C\u2019est dans le 18h50 franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/10DblPYPJi https:\/\/t.co\/1rvMwlUrXA","7":"S\u00e9curit\u00e9 sociale : le S\u00e9nat vote le budget en ajoutant une mesure controvers\u00e9e sur les retraites\n\nhttps:\/\/t.co\/CGe5UPu3GK https:\/\/t.co\/ErVNWIfT5l","8":"Le premier tome des m\u00e9moires de Barack Obama en quatre chiffres\n\nhttps:\/\/t.co\/KlLKchb8HO https:\/\/t.co\/z5PjL4sn0u","9":"\"\u00c7a permet \u00e0 plein d'int\u00e9rimaires d'avoir un emploi\": face \u00e0 l'appel au boycott d'Amazon, des salari\u00e9s d\u00e9fendent l'entreprise\n\nhttps:\/\/t.co\/Z5bOWAQcO2 https:\/\/t.co\/2LXwbbhrKL","10":"Proc\u00e8s Daval : la famille d'Alexia Daval sera finalement entendue demain matin\n\nhttps:\/\/t.co\/edRaEgePnv https:\/\/t.co\/BTInz37LVP","11":"DIRECT :red_circle: Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : plusieurs milliers de manifestants en marge de l'examen du texte \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale\n\nhttps:\/\/t.co\/sEcwGVMDMZ https:\/\/t.co\/OXskuzIK9S","12":"Covid-19 : la France a enregistr\u00e9 plus de deux millions de cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie\n\nhttps:\/\/t.co\/IbvreHOmpa https:\/\/t.co\/zwWguUMIi9","13":"Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Il est inacceptable de limiter le contr\u00f4le\" de l'action des forces de l'ordre, estime la D\u00e9fenseure des droits\n\nhttps:\/\/t.co\/1Yn0nlxdCT https:\/\/t.co\/k5OHkX62on","14":"Haut-Karabakh : Paris appelle Moscou \u00e0 lever les \"ambigu\u00eft\u00e9s\" sur le cessez-le-feu et le r\u00f4le de la Turquie\n\nhttps:\/\/t.co\/gEaEOky6RY https:\/\/t.co\/pL3rSDKsPK","15":":red_circle: Barack Obama accorde une interview exclusive \u00e0 @France2tv pour la sortie de ses m\u00e9moires, regardez cet entretien maintenant :right_arrow_curving_down_selector:\n\n#ObamaF2\n\nhttps:\/\/t.co\/erqhESHC1f https:\/\/t.co\/4oyt645cWh","16":"Vaccin contre le Covid-19 : \"On est sur une d\u00e9fiance en France bien sup\u00e9rieure \u00e0 nos voisins\", explique la Fondation Jean-Jaur\u00e8s\n\nhttps:\/\/t.co\/SOGJOq03Rh https:\/\/t.co\/bcTYuZEm2X","17":"Attaque au couteau \u00e0 Paris en 2018 : quatre personnes en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/Vh013uBQAm https:\/\/t.co\/Cv4NigkN4U","18":"VIDEO :play_button: Confinement : le PDG des h\u00f4tels Accor annonce un chiffre d\u2019affaires \"amput\u00e9 de 75%\" cette ann\u00e9e.\n\nC'est dans l'invit\u00e9 \u00e9co, \u00e0 regarder ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/IVtLoFLEl0 https:\/\/t.co\/YpMmEFw508","19":"Le premier tome des m\u00e9moires de Barack Obama en quatre chiffres\n\nhttps:\/\/t.co\/KlLKchb8HO https:\/\/t.co\/aUwnIb23kg","20":"Covid-19 : la France a enregistr\u00e9 plus de 2 millions de cas confirm\u00e9s depuis le d\u00e9but de la pand\u00e9mie, annonce le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la sant\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/YvDJEefhnJ https:\/\/t.co\/f7d4vbAeV0","21":"DIRECT. Covid-19 : \"La prochaine phase ne sera pas le retour\" \u00e0 l'avant-confinement, met en garde Jean Castex\n\nhttps:\/\/t.co\/bDdmY9hibj","22":"Covid-19 : peut-on se fier \u00e0 l'\u00e9tude am\u00e9ricaine qui donne les principaux lieux o\u00f9 circule le virus ?\n\nhttps:\/\/t.co\/uwJ8O1HiNv https:\/\/t.co\/JdFLY5PQKK","23":"Covid-19 : Olivier V\u00e9ran d\u00e9plore l'\"effet d'annonce\" de Laurent Wauquiez sur le d\u00e9pistage massif en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes\n\nhttps:\/\/t.co\/5R3hbeLv2A https:\/\/t.co\/uGNyroapGA","24":"Covid-19 : l'activit\u00e9 \u00e9conomique chute en novembre mais moins brutalement que lors du premier confinement, selon l'Insee\n\nhttps:\/\/t.co\/ksar1rl7PF https:\/\/t.co\/2EOHZK3FAh","25":"DIRECT. Covid-19 : regardez l'audition de Jean Castex par la commission d'enqu\u00eate de l'Assembl\u00e9e sur la gestion de la crise\n\nhttps:\/\/t.co\/bDdmY9hibj","26":"DIRECT. Proc\u00e8s Daval : la famille d'Alexia Daval sera finalement entendue demain matin\n\nhttps:\/\/t.co\/edRaEfXevX","27":"Covid-19 : comment les intervenants du documentaire \"Hold-up\" r\u00e9agissent-ils \u00e0 sa diffusion pol\u00e9mique ?\n\nhttps:\/\/t.co\/amCtfHyhym https:\/\/t.co\/bZJOkb4DZU","28":"Julien Dor\u00e9 lance une tombola pour les sinistr\u00e9s de la temp\u00eate Alex avec l\u2019aide de Florence Foresti, Ang\u00e8le ou Jean-Jacques Goldman\n\nhttps:\/\/t.co\/SBrRjAP4Wn https:\/\/t.co\/o7R9fj1u0y","29":"AUDIO :play_button_selector: La Hongrie et la Pologne bloquent le plan de relance europ\u00e9en. C\u2019est dans le Monde est \u00e0 nous, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/z9nnjiSo1e https:\/\/t.co\/Hp9krdl90D","30":"Covid-19 : la contr\u00f4leure g\u00e9n\u00e9rale alerte sur les conditions sanitaires dans les prisons\n\nhttps:\/\/t.co\/270nCwknJ1 https:\/\/t.co\/MVORoaE57Y","31":"A l'issue d'une visioconf\u00e9rence avec des acteurs du monde du sport, Emmanuel Macron a pr\u00e9sent\u00e9 de nouvelles mesures de soutien. \n\n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ADk68Fxa3Q","32":"Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : une manifestation est organis\u00e9e devant l'Assembl\u00e9e nationale \u00e0 Paris\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down_selector:\nhttps:\/\/t.co\/sEcwGVMDMZ https:\/\/t.co\/Moyv1ICdJj","33":"\"Pass sport\", public dans les stades, reprise pour les mineurs en clubs... Emmanuel Macron annonce plusieurs mesures pour le monde du sport\n\nhttps:\/\/t.co\/hRZUj6Ebs6 https:\/\/t.co\/VSUFTw8mbP","34":"AUDIO :play_button_selector: \"J\u2019ai envie que tout le monde vive dans ce pays tranquillement et que l\u2019on s\u2019accepte tous comme on est\". L'humoriste et com\u00e9dien Booder est l'invit\u00e9 du Monde d'Elodie, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xtr4e5GXB5 https:\/\/t.co\/9TtXkSRcOO","35":"L\u00e9gal mais certains s'en indignent, d'autant que les profits des firmes pharmaceutiques sont en grande partie r\u00e9alis\u00e9s gr\u00e2ce aux deniers publics. https:\/\/t.co\/UI0vtVyUAE","36":"Dans le cas de Pfizer, l\u2019op\u00e9ration de revente d\u2019actions en faveur du dirigeant \u00e9tait pr\u00e9vue de longue date. Il suffisait d'attendre l'annonce d'une r\u00e9ussite industrielle qui dope le cours de l\u2019action. https:\/\/t.co\/nXDyfXkXTd","37":"D'autres responsables de laboratoires ont eu le m\u00eame r\u00e9flexe et ont d\u00e9j\u00e0 r\u00e9cup\u00e9r\u00e9 plus d'une centaine de millions de dollars. Comment ? https:\/\/t.co\/8WfZqT9IJo","38":"Le sujet f\u00e2che d\u00e9j\u00e0 : alors que le monde se bat contre la pand\u00e9mie de Covid-19, les patrons des trois laboratoires ayant annonc\u00e9 des vaccins, Pfizer, Novavax et Moderna, empochent des millions de dollars. https:\/\/t.co\/PUBbGd8Vzv","39":"Profits sur les futurs vaccins anti-Covid, un sujet sensible. La proc\u00e9dure est l\u00e9gale mais elle soul\u00e8ve quelques questions.    :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vJMYdvHaof https:\/\/t.co\/usBrfew16X","40":"Malgr\u00e9 le confinement, les stations de ski sont \"en plein recrutement\" et se tiennent pr\u00eates \u00e0 ouvrir les pistes en d\u00e9cembre\n\nhttps:\/\/t.co\/HRvagZ8hDE https:\/\/t.co\/1T1NfOyvDH","41":"AUDIO :play_button_selector: Pascale Socquet, directrice ex\u00e9cutive du p\u00f4le \"Femmes et TV Entertainment\" du groupe Prisma Media : \"Les consommateurs ont besoin de divertissement\". C\u2019est dans Info medias, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/rzoHe7h3GS https:\/\/t.co\/fERdtIN9Ze","42":"AUDIO :play_button_selector: Vaccins contre le Covid-19, lutte contre l'\u00e9pid\u00e9mie... C\u2019est dans le \"8h30 franceinfo\" de la vaccinologue Marie-Paule Kieny, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3Bxp9DGCda https:\/\/t.co\/bvLqHUTdii","43":"Didier van Cauwelaert, Alexandre Jardin... Les auteurs soutiennent la librairie de Cannes, rest\u00e9e ouverte malgr\u00e9 l'interdiction\n\nhttps:\/\/t.co\/2I0QFOjdft https:\/\/t.co\/QeElvG7Ozn","44":"Mort de Shaoyao Liu : la cour d'appel confirme le non-lieu accord\u00e9 au policier\n\nhttps:\/\/t.co\/TvzhrccNR2 https:\/\/t.co\/sQUqOh88Ry","45":"VIDEO :play_button: Le projet de loi sur la s\u00e9curit\u00e9 globale va provoquer \"une autocensure de la part des journalistes et des citoyens\", redoute l'avocat Patrice Spinosi\n\nhttps:\/\/t.co\/avGxldxFOI https:\/\/t.co\/Law1jWc9J2","46":"Confinement : EELV et G\u00e9n\u00e9ration \u00e9cologie saisissent la justice pour faire abroger la limite d'un kilom\u00e8tre pour les balades\n\nhttps:\/\/t.co\/KJ5DngyxRa https:\/\/t.co\/iXjJn0M5za","47":"Restaurants ferm\u00e9s au moins jusqu'\u00e0 la fin de l'ann\u00e9e : \"Quand on vous emp\u00eache de travailler, c\u2019est une dictature\", d\u00e9nonce le restaurateur Christophe Marguin\n\nhttps:\/\/t.co\/qluFn6dXlu https:\/\/t.co\/fDoSjjPYpF","48":"VIDEO :play_button: Vaccins contre le Covid-19 : \"Il faudra vraiment \u00eatre clair et transparent\" pour convaincre les Fran\u00e7ais, souligne la vaccinologue Marie-Paule Kieny\n\nhttps:\/\/t.co\/Q5h2PeZDlw https:\/\/t.co\/nL4XQQYlqa","49":"AUDIO :play_button_selector: Pourquoi le plan de relance risque-t-il de manquer sa cible ? R\u00e9ponse dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vwYx5gdnYI https:\/\/t.co\/5JjQn3ILEU","50":"Confinement : des personnalit\u00e9s et \u00e9lus, dont Anne Hidalgo et Eric Piolle, lancent une p\u00e9tition pour un \"No\u00ebl sans Amazon\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qdVVND8CZn https:\/\/t.co\/B9gDaxlAB4","51":"AUDIO :play_button_selector: En Pologne, les grand-m\u00e8res manifestent aussi pour d\u00e9fendre le droit \u00e0 l'avortement. C\u2019est dans En direct du monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VnovWixojP https:\/\/t.co\/OROuGvtGvR","52":"Covid-19 : \"Amazon n'est pas le gagnant de cette crise comme on veut souvent le pr\u00e9senter\", se d\u00e9fend le pr\u00e9sident d'Amazon France Logistique\n\nhttps:\/\/t.co\/itH9dAKJIU https:\/\/t.co\/8WQ3TWoStG","53":"Salaire minimum, aides aux petites entreprises... Joe Biden d\u00e9taille son plan de soutien \u00e0 l\u2019\u00e9conomie am\u00e9ricaine\n\nhttps:\/\/t.co\/P4O1Wvj7Mq https:\/\/t.co\/v75L0pNQUJ","54":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : les coups port\u00e9s \u00e0 Alexia ont \u00e9t\u00e9 \"d\u2019une particuli\u00e8re violence\", selon un m\u00e9decin l\u00e9giste\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/edRaEfXevX https:\/\/t.co\/fi3zly04e4","55":"\"On a l'impression de ne pas exister\" : des repr\u00e9sentants du monde sportif, chamboul\u00e9 par le confinement, sont re\u00e7us par Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/CkpvfrfG5Q https:\/\/t.co\/eA4ygIF4Ob","56":"VIDEO :play_button: Vaccins contre le Covid-19 : \"Une lueur d'espoir\" mais pas non plus \"une baguette magique\", avertit la vaccinologue Marie-Paule Kieny \n\nhttps:\/\/t.co\/zVLtLMedko https:\/\/t.co\/g9zJOEXKkK","57":"VIDEO :play_button: L'article 24 du projet de loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" est \"en contradiction avec la libert\u00e9 d'informer\", alerte le r\u00e9alisateur David Dufresne \n\nhttps:\/\/t.co\/hhkDLsstsA https:\/\/t.co\/oTyJy1s69D","58":":woman_walking_selector: Ecoles ouvertes, plus faible recours au t\u00e9l\u00e9travail... \n\nCe deuxi\u00e8me confinement, plus all\u00e9g\u00e9 que celui de mars, a un impact moindre sur les d\u00e9placements. Et donc sur la circulation du virus ? :backhand_index_pointing_down:\n\n:memo: @math_lehot \/ @BriceLeBorgne \n\nhttps:\/\/t.co\/nxW9zwhCT8] https:\/\/t.co\/5vJX03sGyH","59":"AUDIO :play_button_selector: Monsieur le pr\u00e9sident, aidez nos clubs de sport ! C\u2019est le cri d'On ne pouvait pas le rater, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/WHMkS4QV4v https:\/\/t.co\/U63v9grh5v","60":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la d\u00e9cision sur la r\u00e9ouverture des commerces sera prise \"la semaine prochaine\", promet Gabriel Attal\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/bDdmY9hibj https:\/\/t.co\/Gt5cNN675A","61":"\"Sans vid\u00e9o, je ne sais pas si l'enqu\u00eate aurait \u00e9t\u00e9 ouverte\" : le projet de loi qui pr\u00e9voit d'interdire la publication d'images de policiers inqui\u00e8te\n\nhttps:\/\/t.co\/X9g6vK2Rie https:\/\/t.co\/HDIxCJuMFH","62":"AUDIO :play_button_selector: Camille Thomas, la violoncelliste qui joue dans les mus\u00e9es vides \u00e0 cause du confinement, est l'Etoile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/dEtGsH8Zz4 https:\/\/t.co\/NJrbTVQ70w","63":"Deux satellites europ\u00e9ens d'observation de la Terre perdus apr\u00e8s l'\u00e9chec de leur lancement\n\nhttps:\/\/t.co\/uysFvlnt1i https:\/\/t.co\/SQJyy9gphL","64":"DIRECT :red_circle: Proc\u00e8s Daval : la famille d'Alexia attendue \u00e0 la barre cet apr\u00e8s-midi\n\nSuivez notre live ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/edRaEfXevX https:\/\/t.co\/4bCi1wP2nA","65":"AUDIO :play_button_selector: La crise sanitaire acc\u00e9l\u00e8re la transformation num\u00e9rique des entreprises. C\u2019est dans C'est mon boulot, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/8mnW3qdQ59 https:\/\/t.co\/QXkdanACsp","66":"AUDIO :play_button_selector: Covid-19 : la grande explication entre Jean Castex et les d\u00e9put\u00e9s. C\u2019est dans le Brief politique, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/4qq56WPLT9 https:\/\/t.co\/AAE4b1tGv4","67":"\"On ne va pas \u00e9radiquer ce Covid, les chances sont quasiment nulles\", pr\u00e9vient Marie-Paule Kieny https:\/\/t.co\/eJmbkgYIWQ","68":"La peur du vaccin anti-Covid : \"Evidemment tout ce qui est nouveau peut faire peur mais il faut savoir que les scientifiques et la population sont tr\u00e8s ing\u00e9nieux, surtout au moment des crises\", rassure Marie-Paule Kieny qui cite en exemple le vaccin contre Ebola https:\/\/t.co\/p9DjWlkStu","69":"Vaccins anti-Covid : \"La grande avanc\u00e9e qu\u2019on a vu ces deux derni\u00e8res semaines, c\u2019est une d\u00e9monstration de la faisabilit\u00e9\", explique la vaccinologue Marie-Paule Kieny https:\/\/t.co\/hWPutLk85g","70":"AUDIO :play_button_selector: Covid-19 : certains patrons de laboratoire cr\u00e9ent la pol\u00e9mique en vendant leurs actions. C\u2019est dans le Brief \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vJMYdvpyZF https:\/\/t.co\/zcIZW70wCk","71":":right_arrow_selector:5\/5 \"Ce n'est pas aussi dense qu'il y a dix jours\" : les lyc\u00e9es se r\u00e9organisent en demi-groupes pour lutter contre le Covid-19 :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/XZIpdDVSoQ https:\/\/t.co\/jNC3ogngeP","72":":right_arrow_selector: 4\/5 Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Il n'y a aucune atteinte liberticide au droit et \u00e0 la loi de la presse\", assure le syndicat Alliance police :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/MVnUybaLUX https:\/\/t.co\/4yk3D9UQar","73":":right_arrow_selector:3\/5 Confinement : l'UFC-Que Choisir appelle les assureurs automobiles \u00e0 rembourser une partie des cotisations :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/8SutASstyJ https:\/\/t.co\/MZVeODAhSO","74":":right_arrow_selector:2\/5 Covid-19 : 47 d\u00e9put\u00e9s LREM demandent la r\u00e9ouverture des commerces le 27 novembre et celle des restaurants d'ici le 18 d\u00e9cembre :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/YkTPXfWqv7 https:\/\/t.co\/Uxr99F97Wu","75":":right_arrow_selector:1\/5 Pas de r\u00e9ouverture avant le 15 janvier pour les caf\u00e9s et restaurants : \"Une politique des petits pas\" et \"un vrai supplice\" pour la profession, d\u00e9nonce l'Umih :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fQP6W9dKj5 https:\/\/t.co\/c1K7EZjlZr","76":"[Thread] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce mardi matin:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/uuhXmIyVta","77":":speaker_high_volume: Thierry Gr\u00e9goire, pr\u00e9sident de l\u2019Union des m\u00e9tiers des industries de l\u2019h\u00f4tellerie, attend un discours clair de la part du gouvernement. https:\/\/t.co\/L1j9QVFTAv","78":"La police \u00e9vacue un vaste campement abritant plus de 2 000 migrants \u00e0 Saint-Denis\n\nhttps:\/\/t.co\/A2nemzju48 https:\/\/t.co\/6iW5IepGqD","79":"Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : \"Il n'y a aucune atteinte liberticide au droit et \u00e0 la loi de la presse\", assure le syndicat Alliance police\n\nhttps:\/\/t.co\/MVnUyaTawn https:\/\/t.co\/gamUYkWGr2","80":"AUDIO :play_button_selector: Des ouragans de plus en plus violents dans l\u2019Atlantique Nord. Comment les freiner ? C\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZK7m4XRKgZ https:\/\/t.co\/cRzMnjSN95","81":"INFOGRAPHIE. Confinement : neuf graphiques pour comprendre l'augmentation des d\u00e9placements par rapport au printemps\n\nhttps:\/\/t.co\/oAsWZnko5q https:\/\/t.co\/hZRJ67UXWf","82":":yellow_circle: L\u2019entretien de Barack Obama sera diffus\u00e9 en int\u00e9gralit\u00e9 ce soir \u00e0 20H35 sur France 2. Dans ce premier extrait, il exprime son espoir apr\u00e8s la victoire de Joe Biden face \u00e0 Donald Trump. #ObamaF2\n\n:backhand_index_pointing_right: A revoir sur https:\/\/t.co\/eaWIoGvlOj.\n:backhand_index_pointing_right: Demain sur franceinfo canal27. https:\/\/t.co\/nAYHIF9iNv","83":"VIDEO :play_button: Entretien exclusif de Barack Obama \u00e0 France 2 : la victoire de Joe Biden est un \"nouveau d\u00e9part\" pour les \u00c9tats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/yHi8TvTvh6 https:\/\/t.co\/lJZnBa7KHK","84":"Pas de r\u00e9ouverture avant le 15 janvier pour les caf\u00e9s et restaurants : \"Une politique des petits pas\" et \"un vrai supplice\" pour la profession, d\u00e9nonce l'Umih\n\nhttps:\/\/t.co\/fQP6W9dKj5 https:\/\/t.co\/VZ3Rv1JgGz","85":"L'UFC-Que Choisir appelle les assureurs automobiles \u00e0 rembourser une partie des cotisations\n\nhttps:\/\/t.co\/8SutASK4qh https:\/\/t.co\/mqShhikzon","86":"La capsule de l'entreprise SpaceX, avec quatre astronautes \u00e0 bord, s'est arrim\u00e9e \u00e0 la Station spatiale internationale\n\nhttps:\/\/t.co\/JNXfiWrUFn https:\/\/t.co\/pEKuUxW0au","87":"Covid-19 : aux Sables-d'Olonne, des surfeurs bravent le confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/g78lFhLVgL https:\/\/t.co\/EasE9IFEyp","88":"\"Ce n'est pas aussi dense qu'il y a dix jours\" : les lyc\u00e9es se r\u00e9organisent en demi-groupes pour lutter contre le Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/XZIpdDVSoQ https:\/\/t.co\/owjPyRbEMI","89":"Reprise des cultes : \"Nous sommes impatients de pouvoir nous retrouver pour la c\u00e9l\u00e9bration\", indique la conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France\n\nhttps:\/\/t.co\/vpvzDWuYaM https:\/\/t.co\/990ndWz9Wy"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 23:15:00","1":"2020-11-17 23:00:01","2":"2020-11-17 22:50:00","3":"2020-11-17 22:45:00","4":"2020-11-17 22:35:00","5":"2020-11-17 22:20:00","6":"2020-11-17 22:09:12","7":"2020-11-17 21:37:15","8":"2020-11-17 20:52:55","9":"2020-11-17 20:30:04","10":"2020-11-17 20:20:00","11":"2020-11-17 20:03:15","12":"2020-11-17 20:00:00","13":"2020-11-17 19:53:12","14":"2020-11-17 19:35:00","15":"2020-11-17 19:33:39","16":"2020-11-17 19:20:00","17":"2020-11-17 19:02:00","18":"2020-11-17 18:47:14","19":"2020-11-17 18:39:00","20":"2020-11-17 18:28:26","21":"2020-11-17 18:09:20","22":"2020-11-17 17:55:00","23":"2020-11-17 17:40:03","24":"2020-11-17 17:29:29","25":"2020-11-17 17:11:22","26":"2020-11-17 16:47:26","27":"2020-11-17 16:28:23","28":"2020-11-17 16:03:50","29":"2020-11-17 15:40:00","30":"2020-11-17 15:29:53","31":"2020-11-17 15:04:58","32":"2020-11-17 14:44:37","33":"2020-11-17 14:22:24","34":"2020-11-17 14:15:00","35":"2020-11-17 14:01:41","36":"2020-11-17 14:01:40","37":"2020-11-17 14:01:40","38":"2020-11-17 14:01:39","39":"2020-11-17 14:01:38","40":"2020-11-17 13:30:46","41":"2020-11-17 13:10:00","42":"2020-11-17 13:00:02","43":"2020-11-17 12:56:13","44":"2020-11-17 11:50:17","45":"2020-11-17 11:22:12","46":"2020-11-17 11:15:00","47":"2020-11-17 11:05:00","48":"2020-11-17 10:53:15","49":"2020-11-17 10:40:00","50":"2020-11-17 10:35:00","51":"2020-11-17 10:30:00","52":"2020-11-17 10:25:00","53":"2020-11-17 10:15:00","54":"2020-11-17 10:09:43","55":"2020-11-17 10:05:00","56":"2020-11-17 09:50:02","57":"2020-11-17 09:38:37","58":"2020-11-17 09:37:00","59":"2020-11-17 09:20:00","60":"2020-11-17 09:01:48","61":"2020-11-17 08:56:43","62":"2020-11-17 08:49:43","63":"2020-11-17 08:40:00","64":"2020-11-17 08:28:46","65":"2020-11-17 08:15:00","66":"2020-11-17 08:08:30","67":"2020-11-17 08:00:57","68":"2020-11-17 07:54:04","69":"2020-11-17 07:48:16","70":"2020-11-17 07:30:00","71":"2020-11-17 07:21:56","72":"2020-11-17 07:21:56","73":"2020-11-17 07:21:55","74":"2020-11-17 07:21:54","75":"2020-11-17 07:21:53","76":"2020-11-17 07:21:53","77":"2020-11-17 07:15:08","78":"2020-11-17 07:15:00","79":"2020-11-17 07:05:00","80":"2020-11-17 06:51:33","81":"2020-11-17 06:35:07","82":"2020-11-17 06:24:15","83":"2020-11-17 06:23:08","84":"2020-11-17 06:12:34","85":"2020-11-17 05:55:00","86":"2020-11-17 05:45:00","87":"2020-11-17 05:35:00","88":"2020-11-17 05:20:18","89":"2020-11-17 05:05:32"},"retweet_count":{"0":21,"1":8,"2":14,"3":7,"4":26,"5":3,"6":3,"7":13,"8":8,"9":61,"10":1,"11":19,"12":12,"13":71,"14":14,"15":49,"16":9,"17":2,"18":10,"19":13,"20":23,"21":9,"22":5,"23":2,"24":12,"25":5,"26":1,"27":4,"28":35,"29":3,"30":14,"31":7,"32":17,"33":10,"34":2,"35":4,"36":1,"37":1,"38":21,"39":9,"40":9,"41":3,"42":2,"43":14,"44":177,"45":11,"46":13,"47":315,"48":8,"49":3,"50":32,"51":12,"52":2,"53":10,"54":2,"55":5,"56":8,"57":38,"58":5,"59":3,"60":14,"61":27,"62":9,"63":8,"64":8,"65":4,"66":3,"67":15,"68":10,"69":15,"70":16,"71":3,"72":0,"73":1,"74":0,"75":3,"76":0,"77":8,"78":5,"79":44,"80":5,"81":8,"82":84,"83":9,"84":39,"85":38,"86":7,"87":7,"88":4,"89":6},"favorite_count":{"0":89,"1":11,"2":11,"3":35,"4":85,"5":18,"6":21,"7":11,"8":43,"9":262,"10":4,"11":38,"12":14,"13":145,"14":42,"15":0,"16":29,"17":12,"18":11,"19":102,"20":31,"21":20,"22":9,"23":30,"24":28,"25":7,"26":8,"27":16,"28":180,"29":24,"30":37,"31":0,"32":40,"33":12,"34":43,"35":16,"36":9,"37":3,"38":37,"39":30,"40":21,"41":4,"42":3,"43":27,"44":133,"45":21,"46":62,"47":806,"48":17,"49":7,"50":155,"51":40,"52":21,"53":33,"54":9,"55":12,"56":10,"57":88,"58":0,"59":11,"60":14,"61":78,"62":20,"63":36,"64":10,"65":6,"66":17,"67":17,"68":20,"69":41,"70":15,"71":9,"72":2,"73":6,"74":1,"75":2,"76":10,"77":6,"78":11,"79":101,"80":9,"81":10,"82":0,"83":73,"84":41,"85":115,"86":45,"87":76,"88":15,"89":22},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvomog5SKR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/investiture-d-obama\/litterature-racisme-trump-les-six-sequences-a-retenir-de-l-interview-de-barack-obama-sur-france2_4185127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1328834271042297857,"id_str":"1328834271042297857","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD3uqLXYAEZgVE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD3uqLXYAEZgVE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/waPZL5zYfO","display_url":"pic.twitter.com\/waPZL5zYfO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328839081334349824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IxvixblG8C","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/plan-de-relance-le-projet-de-budget-2021-adopte-par-l-assemblee-nationale-en-premiere-lecture_4185351.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1328834206974283787,"id_str":"1328834206974283787","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD3q7gXEAsS2NU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD3q7gXEAsS2NU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eIIR9VBK0g","display_url":"pic.twitter.com\/eIIR9VBK0g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328835310541828099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Ujcp1mRPr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/herault-des-pilleurs-de-tombe-activement-recherches-apres-avoir-ouvert-un-cercueil-dans-une-chapelle-du-cimetiere-a-agde_4185313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/h\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328831760994619393,"id_str":"1328831760994619393","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD1cjhXUAEwJ6_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD1cjhXUAEwJ6_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XNGmmpNEqw","display_url":"pic.twitter.com\/XNGmmpNEqw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328832789756534784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IjToOCKIjz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/les-etats-unis-vont-reduire-leur-presence-militaire-en-afghanistan-et-en-irak_4185345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1328830503210921997,"id_str":"1328830503210921997","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD0TV6XMA0tXC6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD0TV6XMA0tXC6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDGTxQS9vQ","display_url":"pic.twitter.com\/lDGTxQS9vQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328831531381518336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aF1uuKQPAd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-le-stress-est-important-depuis-mars-avec-tout-un-tas-d-etapes-qui-mettent-la-pression-sur-la-population-estime-un-psychiatre_4185339.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1328824256139042823,"id_str":"1328824256139042823","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDuntwXIAcqKeU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDuntwXIAcqKeU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUpd50V4VP","display_url":"pic.twitter.com\/gUpd50V4VP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328829015025717250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hzwpnWpCol","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-nations\/ligue-des-nations-suivez-le-match-france-suede-en-direct","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1328822919254974464,"id_str":"1328822919254974464","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDtZ5eXIAAQ5-j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDtZ5eXIAAQ5-j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oeXwlowCA8","display_url":"pic.twitter.com\/oeXwlowCA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328825239829143560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/10DblPYPJi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale-je-defends-cette-loi-et-je-defends-le-gouvernement-explique-christian-estrosi_4166413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1328822458900688897,"id_str":"1328822458900688897","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDs_GhWMAES2JR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDs_GhWMAES2JR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1rvMwlUrXA","display_url":"pic.twitter.com\/1rvMwlUrXA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328822525002997764\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CGe5UPu3GK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/retraite\/reforme-des-retraites\/securite-sociale-le-senat-vote-le-budget-en-ajoutant-une-mesure-controversee-sur-les-retraites_4185177.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/retra\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1328814467786960900,"id_str":"1328814467786960900","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDlt9TXcAQzBlm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDlt9TXcAQzBlm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ErVNWIfT5l","display_url":"pic.twitter.com\/ErVNWIfT5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328814480738889729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlLKchb8HO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/investiture-d-obama\/le-premier-tome-des-memoires-de-barack-obama-en-quatre-chiffres_4185029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1328803316931948544,"id_str":"1328803316931948544","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDbk5IW8AAoULT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDbk5IW8AAoULT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z5PjL4sn0u","display_url":"pic.twitter.com\/z5PjL4sn0u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328803325366722560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z5bOWAQcO2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ca-permet-a-plein-d-interimaires-d-avoir-un-emploi-face-a-l-appel-au-boycott-d-amazon-des-salaries-defendent-l-entreprise_4185031.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1328797558886588417,"id_str":"1328797558886588417","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDWVuvXYAE8jyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDWVuvXYAE8jyp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2LXwbbhrKL","display_url":"pic.twitter.com\/2LXwbbhrKL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328797573868613638\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edRaEgePnv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-proces-daval-la-famille-d-alexia-attendue-a-la-barre-cet-apres-midi_4184571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1328788827624919042,"id_str":"1328788827624919042","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDOZgQXUAInViM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDOZgQXUAInViM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BTInz37LVP","display_url":"pic.twitter.com\/BTInz37LVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328795041205084160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEcwGVMDMZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/direct-proposition-de-loi-securite-globale-une-manifestation-est-organisee-devant-l-assemblee-nationale-a-paris_4184893.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1328790818254172162,"id_str":"1328790818254172162","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDQNX7XMAINwWW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDQNX7XMAINwWW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OXskuzIK9S","display_url":"pic.twitter.com\/OXskuzIK9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328790827498409985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IbvreHOmpa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-a-enregistre-plus-de-deux-millions-de-cas-confirmes-depuis-le-debut-de-l-epidemie_4185247.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1328788450435358722,"id_str":"1328788450435358722","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDODjHXYAIdSuB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDODjHXYAIdSuB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwWguUMIi9","display_url":"pic.twitter.com\/zwWguUMIi9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328790010452086785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Yn0nlxdCT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/proposition-de-loi-securite-globale-il-est-inacceptable-de-limiter-le-controle-de-l-action-des-forces-de-l-ordre-estime-la-defenseure-des-droits_4185175.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1328788279991427074,"id_str":"1328788279991427074","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDN5oKXYAIbwCY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDN5oKXYAIbwCY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k5OHkX62on","display_url":"pic.twitter.com\/k5OHkX62on","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328788299520106498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gEaEOky6RY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-paris-appelle-moscou-a-lever-les-ambiguites-sur-le-cessez-le-feu-et-le-role-de-la-turquie_4185117.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1328770930764623872,"id_str":"1328770930764623872","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC-HxQXMAA6fGd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC-HxQXMAA6fGd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pL3rSDKsPK","display_url":"pic.twitter.com\/pL3rSDKsPK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328783716701904905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]},{"screen_name":"France2tv","name":"France 2","id":31444568,"id_str":"31444568","indices":[69,79]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOGJOq03Rh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-contre-le-covid-19-on-est-sur-une-defiance-en-france-bien-superieure-a-nos-voisins-explique-la-fondation-jean-jaures_4184903.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1328770610567077889,"id_str":"1328770610567077889","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC91IbUYAE0p0U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC91IbUYAE0p0U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bcTYuZEm2X","display_url":"pic.twitter.com\/bcTYuZEm2X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328779941484273666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vh013uBQAm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/attaque-au-couteau-a-paris\/attaque-au-couteau-a-paris-en-2018-quatre-personnes-en-garde-a-vue_4185213.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/a\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1328770390332645376,"id_str":"1328770390332645376","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC9oT_VoAAaITS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC9oT_VoAAaITS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cv4NigkN4U","display_url":"pic.twitter.com\/Cv4NigkN4U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328775411874992128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IVtLoFLEl0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/confinement-le-pdg-des-hotels-accor-annonce-un-chiffre-daffaires-ampute-de-75-cette-annee_4166397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1328771643888578567,"id_str":"1328771643888578567","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC-xR2XMAc0W19.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC-xR2XMAc0W19.png","url":"https:\/\/t.co\/YpMmEFw508","display_url":"pic.twitter.com\/YpMmEFw508","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328771694471884802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlLKchb8HO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/investiture-d-obama\/le-premier-tome-des-memoires-de-barack-obama-en-quatre-chiffres_4185029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1328764590776315905,"id_str":"1328764590776315905","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC4Wu9W8AEkfIB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC4Wu9W8AEkfIB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aUwnIb23kg","display_url":"pic.twitter.com\/aUwnIb23kg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328769624750645249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YvDJEefhnJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-la-decision-sur-la-reouverture-des-commerces-sera-prise-la-semaine-prochaine-promet-gabriel-attal_4184621.html#xtor=CS3-794","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328766826382315527,"id_str":"1328766826382315527","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC6Y3PXUAc7WeG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnC6Y3PXUAc7WeG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f7d4vbAeV0","display_url":"pic.twitter.com\/f7d4vbAeV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328766967348678656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDdmY9hibj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-la-decision-sur-la-reouverture-des-commerces-sera-prise-la-semaine-prochaine-promet-gabriel-attal_4184621.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uwJ8O1HiNv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-peut-on-se-fier-a-l-etude-americaine-qui-donne-les-principaux-lieux-ou-circulent-le-virus_4184941.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1328755024202264578,"id_str":"1328755024202264578","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCvp4sXcAI0R4K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCvp4sXcAI0R4K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdFLY5PQKK","display_url":"pic.twitter.com\/JdFLY5PQKK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328758550580002816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5R3hbeLv2A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/les-republicains\/laurent-wauquiez\/covid-19-olivier-veran-deplore-l-effet-d-annonce-de-laurent-wauquiez-sur-le-depistage-massif-en-auvergne-rhone-alpes_4185075.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/les-\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1328754784350986240,"id_str":"1328754784350986240","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCvb7LXYAAQCtr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCvb7LXYAAQCtr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uGNyroapGA","display_url":"pic.twitter.com\/uGNyroapGA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328754789153468417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksar1rl7PF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-l-activite-economique-chute-en-novembre-mais-moins-brutalement-que-lors-du-premier-confinement-selon-l-insee_4184919.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1328752115423072257,"id_str":"1328752115423072257","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCtAkpXUAEkePK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCtAkpXUAEkePK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2EOHZK3FAh","display_url":"pic.twitter.com\/2EOHZK3FAh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328752130652508160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDdmY9hibj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-la-decision-sur-la-reouverture-des-commerces-sera-prise-la-semaine-prochaine-promet-gabriel-attal_4184621.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edRaEfXevX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-proces-daval-la-famille-d-alexia-attendue-a-la-barre-cet-apres-midi_4184571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[88,111]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amCtfHyhym","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-comment-les-intervenants-du-documentaire-hold-up-reagissent-ils-a-sa-diffusionpolemique_4183459.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1328736750286540809,"id_str":"1328736750286540809","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCfCNDWEAk-0E8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCfCNDWEAk-0E8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bZJOkb4DZU","display_url":"pic.twitter.com\/bZJOkb4DZU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328736755227430913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBrRjAP4Wn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/chanson-francaise\/julien-dore-lance-une-tombola-pour-les-sinistres-de-la-tempete-alex-avec-laide-de-florence-foresti-angele-ou-jean-jacques-goldman_4184979.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1328730570499776520,"id_str":"1328730570499776520","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCZafjXYAgOvN3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCZafjXYAgOvN3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o7R9fj1u0y","display_url":"pic.twitter.com\/o7R9fj1u0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328730573980962821\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z9nnjiSo1e","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/on-arrete-tout-la-hongrie-et-la-pologne-bloquent-le-plan-de-relance-europeen_4166419.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1328723857054765062,"id_str":"1328723857054765062","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCTTuBWEAYYgdZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCTTuBWEAYYgdZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hp9krdl90D","display_url":"pic.twitter.com\/Hp9krdl90D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328724577166397441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/270nCwknJ1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-controleure-generale-alerte-sur-les-conditions-sanitaires-dans-les-prisons_4184837.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1328721856317284356,"id_str":"1328721856317284356","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCRfQsW4AQZuDd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCRfQsW4AQZuDd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MVORoaE57Y","display_url":"pic.twitter.com\/MVORoaE57Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328722030695501827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEcwGVMDMZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/direct-proposition-de-loi-securite-globale-une-manifestation-est-organisee-devant-l-assemblee-nationale-a-paris_4184893.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1328710526717849605,"id_str":"1328710526717849605","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCHLypW8AUgeyh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCHLypW8AUgeyh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Moyv1ICdJj","display_url":"pic.twitter.com\/Moyv1ICdJj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328710639607570433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":457,"h":172,"resize":"fit"},"medium":{"w":457,"h":172,"resize":"fit"},"small":{"w":457,"h":172,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRZUj6Ebs6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/reprise-du-sport-pour-les-mineurs-pass-sport-quelles-sont-les-mesures-annoncees-par-emmanuel-macron-pour-le-monde-du-sport_4184909.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1328705043894325255,"id_str":"1328705043894325255","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCCMpiXUAcs4UV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCCMpiXUAcs4UV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VSUFTw8mbP","display_url":"pic.twitter.com\/VSUFTw8mbP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328705047467798529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtr4e5GXB5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-d-elodie\/l-humoriste-et-comedien-booder-jai-envie-que-tout-le-monde-vive-dans-ce-pays-tranquillement-et-que-lon-saccepte-tous-comme-on-est_4166301.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1328661123521011714,"id_str":"1328661123521011714","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBaQJZXYAI4PKu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBaQJZXYAI4PKu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TtXkSRcOO","display_url":"pic.twitter.com\/9TtXkSRcOO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328703185649758208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328698995594715138,"id_str":"1328698995594715138","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8sl3XYAIZrid.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8sl3XYAIZrid.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UI0vtVyUAE","display_url":"pic.twitter.com\/UI0vtVyUAE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328699836665917441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328698744590757890,"id_str":"1328698744590757890","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8d-zW8AIBn7p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8d-zW8AIBn7p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nXDyfXkXTd","display_url":"pic.twitter.com\/nXDyfXkXTd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328699833188757505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328698549555572736,"id_str":"1328698549555572736","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8SoPWMAADyRc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8SoPWMAADyRc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8WfZqT9IJo","display_url":"pic.twitter.com\/8WfZqT9IJo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328699829837500417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328698362653192194,"id_str":"1328698362653192194","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8Hv-WMAIFt8l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8Hv-WMAIFt8l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PUBbGd8Vzv","display_url":"pic.twitter.com\/PUBbGd8Vzv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328699826410823680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vJMYdvHaof","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-covid-19-certains-patrons-de-laboratoire-creent-la-polemique-en-vendant-leurs-actions_4166443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1328698237864325121,"id_str":"1328698237864325121","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8AfGXMAE8bTB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB8AfGXMAE8bTB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/usBrfew16X","display_url":"pic.twitter.com\/usBrfew16X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328699823093067779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRvagZ8hDE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/malgre-le-confinement-les-stations-de-ski-sont-en-plein-recrutement-et-se-tiennent-pretes-a-ouvrir-les-pistes-en-decembre_4183621.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328692037806338048,"id_str":"1328692037806338048","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB2XmFWMAAYtRC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB2XmFWMAAYtRC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1T1NfOyvDH","display_url":"pic.twitter.com\/1T1NfOyvDH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328692055292469248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rzoHe7h3GS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/pascale-socquet-directrice-executive-du-pole-femmes-et-tv-entertainment-du-groupe-prisma-media-les-consommateurs-ont-besoin-de-divertissement_4166399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1328681929957388288,"id_str":"1328681929957388288","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBtLPaXMAAScj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBtLPaXMAAScj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fERdtIN9Ze","display_url":"pic.twitter.com\/fERdtIN9Ze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328686828304658433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Bxp9DGCda","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/vaccins-contre-le-covid-19-lutte-contre-l-epidemie-le-8h30-franceinfo-de-marie-paule-kieny_4166401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1328648092778979328,"id_str":"1328648092778979328","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBOZqGXYAACPf4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBOZqGXYAACPf4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bvLqHUTdii","display_url":"pic.twitter.com\/bvLqHUTdii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328684319313944576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2I0QFOjdft","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/didier-van-cauwelaert-alexandre-jardin-les-auteurs-soutiennent-la-libraire-de-cannes-restee-ouverte-malgre-l-interdiction_4184713.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1328683023139745792,"id_str":"1328683023139745792","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBuK31WMAAIafB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBuK31WMAAIafB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QeElvG7Ozn","display_url":"pic.twitter.com\/QeElvG7Ozn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328683360949055488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvzhrccNR2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/mort-de-liu-shaoyo\/mort-de-shaoyao-liu-la-cour-d-appel-de-paris-confirme-le-non-lieu-accorde-au-policier_4184795.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/m\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1328666729497698304,"id_str":"1328666729497698304","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBfWdSXIAAtiQZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBfWdSXIAAtiQZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sQUqOh88Ry","display_url":"pic.twitter.com\/sQUqOh88Ry","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328666768055951360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/avGxldxFOI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/video-le-projet-de-loi-sur-la-securite-globale-va-provoquer-une-autocensure-de-la-part-des-journalistes-et-des-citoyens-redoute-l-avocat-patrice-spinosi_4184755.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1328659530536857600,"id_str":"1328659530536857600","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBYzbEWMAAg6ay.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBYzbEWMAAg6ay.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Law1jWc9J2","display_url":"pic.twitter.com\/Law1jWc9J2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328659699177320448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":517,"h":292,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":292,"resize":"fit"},"small":{"w":517,"h":292,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJ5DngyxRa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-eelv-et-generation-ecologie-saisissent-la-justice-pour-faire-abroger-la-limite-d-un-kilometre-pour-les-balades_4184735.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328653139499753472,"id_str":"1328653139499753472","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBS_amXIAAJPhY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBS_amXIAAJPhY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iXjJn0M5za","display_url":"pic.twitter.com\/iXjJn0M5za","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328657887934091264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qluFn6dXlu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/restaurants-fermes-au-moins-jusqu-a-la-fin-de-l-annee-quand-on-vous-empeche-de-travailler-cest-une-dictature-denonce-le-restaurateur-christophe-marguin_4184745.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1328652541589135360,"id_str":"1328652541589135360","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBScnNXIAAagKC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBScnNXIAAagKC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fDoSjjPYpF","display_url":"pic.twitter.com\/fDoSjjPYpF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328655370873663488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5h2PeZDlw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-vaccins-contre-le-covid-19-il-faudra-vraiment-etre-clair-et-transparent-pour-convaincre-les-francais-souligne-la-vaccinologue-marie-paule-kieny_4184711.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1328652351931080705,"id_str":"1328652351931080705","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBSRkrW4AEE2yI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBSRkrW4AEE2yI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nL4XQQYlqa","display_url":"pic.twitter.com\/nL4XQQYlqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328652413486702592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1036,"h":583,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1036,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vwYx5gdnYI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/plan-de-relance-pourquoi-risque-t-il-de-manquer-sa-cible_4166391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1328642962578923520,"id_str":"1328642962578923520","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBJvCnW4AAPdMi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBJvCnW4AAPdMi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5JjQn3ILEU","display_url":"pic.twitter.com\/5JjQn3ILEU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328649079186976768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qdVVND8CZn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-des-personnalites-et-elus-dont-anne-hidalgo-et-eric-piolle-lancent-une-petition-pour-un-noel-sans-amazon_4184705.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328645592680181760,"id_str":"1328645592680181760","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBMIIgXMAAI3dw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBMIIgXMAAI3dw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B9gDaxlAB4","display_url":"pic.twitter.com\/B9gDaxlAB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328647820950327296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VnovWixojP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-pologne-les-grand-meres-manifestent-aussi-pour-defendre-le-droit-a-l-avortement_4166435.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1328642473036566528,"id_str":"1328642473036566528","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBJSi7XUAAEUBM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBJSi7XUAAEUBM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OROuGvtGvR","display_url":"pic.twitter.com\/OROuGvtGvR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328646565385256961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/itH9dAKJIU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/amazon\/covid-19-amazon-n-est-pas-le-gagnant-de-cette-crise-comme-on-veut-souvent-le-presenter-se-defend-le-president-d-amazon-france-logistique_4184691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/amazo\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1328639924124475392,"id_str":"1328639924124475392","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBG-LfXYAA89Yr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBG-LfXYAA89Yr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8WQ3TWoStG","display_url":"pic.twitter.com\/8WQ3TWoStG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328645304556523521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4O1Wvj7Mq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/joe-biden\/salaire-minimum-aides-aux-petites-entreprises-joe-biden-detaille-son-plan-de-soutien-a-leconomie-americaine_4184631.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/joe-\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1328639754020282371,"id_str":"1328639754020282371","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBG0RzXYAMrAgo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBG0RzXYAMrAgo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v75L0pNQUJ","display_url":"pic.twitter.com\/v75L0pNQUJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328642787726794752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edRaEfXevX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-proces-daval-la-famille-d-alexia-attendue-a-la-barre-cet-apres-midi_4184571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1328640758992285696,"id_str":"1328640758992285696","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBHuxnXMAAh6fe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBHuxnXMAAh6fe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fi3zly04e4","display_url":"pic.twitter.com\/fi3zly04e4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328641460619661312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CkpvfrfG5Q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-a-l-impression-de-ne-pas-exister-des-representants-du-monde-sportif-chamboule-par-le-confinement-sont-recus-par-emmanuel-macron_4184617.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1328636755831123969,"id_str":"1328636755831123969","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBEFwrXcAEM3hN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBEFwrXcAEM3hN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eA4ygIF4Ob","display_url":"pic.twitter.com\/eA4ygIF4Ob","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328640271366590465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zVLtLMedko","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/video-vaccins-contre-le-covid-19-une-lueur-d-espoir-mais-pas-non-plus-une-baguette-magique-avertit-la-vaccinologue-marie-paule-kieny_4184667.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1328636362493472768,"id_str":"1328636362493472768","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBDu3YXMAACB_b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBDu3YXMAACB_b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9zJOEXKkK","display_url":"pic.twitter.com\/g9zJOEXKkK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328636506890768385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hhkDLsstsA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/video-l-article-24-du-projet-de-loi-sur-la-securite-globale-est-en-contradiction-avec-la-liberte-d-informer-alerte-le-realisateur-david-dufresne_4184645.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1328633569535733762,"id_str":"1328633569535733762","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBBMSzWMAI0wky.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnBBMSzWMAI0wky.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oTyJy1s69D","display_url":"pic.twitter.com\/oTyJy1s69D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328633631804452864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHMkS4QV4v","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/on-ne-pouvait-pas-le-rater\/monsieur-le-president-aidez-nos-clubs-de-sport_4166395.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/o\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1328623961656201216,"id_str":"1328623961656201216","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA4dCqXEAA5O5l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA4dCqXEAA5O5l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U63v9grh5v","display_url":"pic.twitter.com\/U63v9grh5v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328628946640855040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDdmY9hibj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-la-decision-sur-la-reouverture-des-commerces-sera-prise-la-semaine-prochaine-promet-gabriel-attal_4184621.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1328624205244588032,"id_str":"1328624205244588032","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA4rOGW4AAmtld.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA4rOGW4AAmtld.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gt5cNN675A","display_url":"pic.twitter.com\/Gt5cNN675A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328624367861948416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X9g6vK2Rie","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/sans-video-je-ne-sais-pas-si-l-enquete-aurait-ete-ouverte-le-projet-de-loi-qui-prevoit-d-interdire-la-publication-d-images-de-policiers-inquiete_4184615.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1328623030105497600,"id_str":"1328623030105497600","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA3m0XXYAA7Wfi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA3m0XXYAA7Wfi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HDIxCJuMFH","display_url":"pic.twitter.com\/HDIxCJuMFH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328623087525502976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dEtGsH8Zz4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/camille-thomas-la-violoncelliste-qui-joue-dans-les-musees-vides-a-cause-du-confinement_4166431.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1328621230614777856,"id_str":"1328621230614777856","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA1-EvWEAAIz3g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA1-EvWEAAIz3g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NJrbTVQ70w","display_url":"pic.twitter.com\/NJrbTVQ70w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328621327947853824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uysFvlnt1i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/deux-satellites-europeens-d-observation-de-la-terre-perdus-apres-l-echec-de-leur-lancement_4184567.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1328616179653636097,"id_str":"1328616179653636097","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAxYEcXcAEo25c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAxYEcXcAEo25c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQJyy9gphL","display_url":"pic.twitter.com\/SQJyy9gphL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328618880386756610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edRaEfXevX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/direct-proces-daval-la-famille-d-alexia-attendue-a-la-barre-cet-apres-midi_4184571.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1328615847406022656,"id_str":"1328615847406022656","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAxEuuXMAANJkG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAxEuuXMAANJkG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCi1wP2nA","display_url":"pic.twitter.com\/4bCi1wP2nA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328616053228908545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8mnW3qdQ59","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/la-crise-sanitaire-accelere-la-transformation-numerique-des-entreprises_4166415.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1328600909912420354,"id_str":"1328600909912420354","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAjfQOXMAI1ghx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAjfQOXMAI1ghx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QXkdanACsp","display_url":"pic.twitter.com\/QXkdanACsp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328612588729507840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qq56WPLT9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/covid-19-la-grande-explication-entre-jean-castex-et-les-deputes_4166409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1328610877382266880,"id_str":"1328610877382266880","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAsjb8XEAA8dBB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAsjb8XEAA8dBB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAE4b1tGv4","display_url":"pic.twitter.com\/AAE4b1tGv4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328610955253702658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328608921456693250,"id_str":"1328608921456693250","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAq5FBXcAIUa30.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAq5FBXcAIUa30.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eJmbkgYIWQ","display_url":"pic.twitter.com\/eJmbkgYIWQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328609055720476672\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328607252681551874,"id_str":"1328607252681551874","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnApUNtXMAMy4yW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnApUNtXMAMy4yW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p9DjWlkStu","display_url":"pic.twitter.com\/p9DjWlkStu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328607323267493889\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328605712335970304,"id_str":"1328605712335970304","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAn_JEXIAEuTSP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAn_JEXIAEuTSP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hWPutLk85g","display_url":"pic.twitter.com\/hWPutLk85g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328605861363785729\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vJMYdvpyZF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-brief-eco-covid-19-certains-patrons-de-laboratoire-creent-la-polemique-en-vendant-leurs-actions_4166443.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1328600710653616128,"id_str":"1328600710653616128","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAjTp7XIAAOTRp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAjTp7XIAAOTRp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zcIZW70wCk","display_url":"pic.twitter.com\/zcIZW70wCk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328601264033173504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZIpdDVSoQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ce-n-est-pas-aussi-dense-qu-il-y-a-dix-jours-les-lycees-se-reorganisent-en-demi-groupes-pour-lutter-contre-le-covid-19_4183973.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1328593811610722305,"id_str":"1328593811610722305","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAdCE_W4AEjlZa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAdCE_W4AEjlZa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jNC3ogngeP","display_url":"pic.twitter.com\/jNC3ogngeP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328599237190410243\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVnUybaLUX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/proposition-de-loi-securite-globale-il-n-y-a-aucune-atteinte-liberticide-au-droit-et-a-la-loi-de-la-presse-assure-le-syndicat-alliance-police_4184543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1328593719822610432,"id_str":"1328593719822610432","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAc8vDXcAAX9G5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAc8vDXcAAX9G5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4yk3D9UQar","display_url":"pic.twitter.com\/4yk3D9UQar","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328599233973411840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SutASstyJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/l-ufc-que-choisir-appelle-les-assureurs-automobiles-a-rembourser-une-partie-des-cotisations_4184511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1328593610057584642,"id_str":"1328593610057584642","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAc2WJWEAIEmKK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAc2WJWEAIEmKK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MZVeODAhSO","display_url":"pic.twitter.com\/MZVeODAhSO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328599230806626304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkTPXfWqv7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-47deputes-lrem-demandent-la-reouverture-des-commerces-le-27novembre-et-celle-des-restaurants-d-ici-le-18decembre_4184039.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1328593526288998404,"id_str":"1328593526288998404","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcxeFW4AQZ-Zp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcxeFW4AQZ-Zp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uxr99F97Wu","display_url":"pic.twitter.com\/Uxr99F97Wu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328599227623239681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQP6W9dKj5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/pas-de-reouverture-avant-le-15-janvier-pour-les-cafes-et-restaurants-une-politique-des-petits-pas-et-un-vrai-supplice-pour-la-profession-denonce-l-umih_4184513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1328593446999822336,"id_str":"1328593446999822336","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcs2tWEAAWNvT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcs2tWEAAWNvT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c1K7EZjlZr","display_url":"pic.twitter.com\/c1K7EZjlZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328599224238432256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328593347309690880,"id_str":"1328593347309690880","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcnDVXYAAT7Jf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcnDVXYAAT7Jf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uuhXmIyVta","display_url":"pic.twitter.com\/uuhXmIyVta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328599220882960385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328597323232980992,"id_str":"1328597323232980992","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAgeNsWMAEUlYX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAgeNsWMAEUlYX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L1j9QVFTAv","display_url":"pic.twitter.com\/L1j9QVFTAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328597522890297344\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2nemzju48","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/un-vaste-campement-abritant-plus-de-2-000-migrants-a-saint-denis-evacue_4184539.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1328594812828790784,"id_str":"1328594812828790784","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAd8W0WMAAne0u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAd8W0WMAAne0u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6iW5IepGqD","display_url":"pic.twitter.com\/6iW5IepGqD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328597489210044419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MVnUyaTawn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/proposition-de-loi-securite-globale-il-n-y-a-aucune-atteinte-liberticide-au-droit-et-a-la-loi-de-la-presse-assure-le-syndicat-alliance-police_4184543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1328593092660834306,"id_str":"1328593092660834306","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcYOsWMAIPC4B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAcYOsWMAIPC4B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gamUYkWGr2","display_url":"pic.twitter.com\/gamUYkWGr2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328594972824588289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZK7m4XRKgZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/des-ouragans-de-plus-en-plus-violents-dans-latlantique-nord_4166437.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1328591500310159367,"id_str":"1328591500310159367","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAa7iuXIAcAhR8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAa7iuXIAcAhR8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cRzMnjSN95","display_url":"pic.twitter.com\/cRzMnjSN95","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328591590911315968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oAsWZnko5q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/infographies-confinement-neuf-graphiques-pour-comprendre-l-augmentation-des-deplacements-par-rapport-au-printemps_4179825.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1328587280748077057,"id_str":"1328587280748077057","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAXF7oXYAEJcPc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAXF7oXYAEJcPc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZRJ67UXWf","display_url":"pic.twitter.com\/hZRJ67UXWf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328587453020692480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHi8TvTvh6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/investiture-d-obama\/entretien-exclusif-de-barack-obama-a-france-2-la-victoire-de-joe-biden-est-un-nouveau-depart-pour-les-etats-unis_4184517.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328583986055155713,"id_str":"1328583986055155713","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAUGJ8XEAEpAz1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAUGJ8XEAEpAz1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lJZnBa7KHK","display_url":"pic.twitter.com\/lJZnBa7KHK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328584439614611456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQP6W9dKj5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/pas-de-reouverture-avant-le-15-janvier-pour-les-cafes-et-restaurants-une-politique-des-petits-pas-et-un-vrai-supplice-pour-la-profession-denonce-l-umih_4184513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1328581724276715520,"id_str":"1328581724276715520","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnASCgKW8AAp9QA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnASCgKW8AAp9QA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VZ3Rv1JgGz","display_url":"pic.twitter.com\/VZ3Rv1JgGz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328581777372426247\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SutASK4qh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/l-ufc-que-choisir-appelle-les-assureurs-automobiles-a-rembourser-une-partie-des-cotisations_4184511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1328576538569306116,"id_str":"1328576538569306116","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnANUp5XcAQJQvT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnANUp5XcAQJQvT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mqShhikzon","display_url":"pic.twitter.com\/mqShhikzon","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328577356382969856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNXfiWrUFn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/l-entreprise-spacex-envoie-quatre-nouveaux-astronautes-vers-la-station-spatiale-internationale_4183259.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1328572166191910913,"id_str":"1328572166191910913","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAJWJhXEAEFm8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAJWJhXEAEFm8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pEKuUxW0au","display_url":"pic.twitter.com\/pEKuUxW0au","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328574840052170752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g78lFhLVgL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-aux-sables-d-olonne-des-surfeurs-bravent-le-confinement_4183979.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1328571967176400904,"id_str":"1328571967176400904","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAJKkIXYAgrNIk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAJKkIXYAgrNIk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EasE9IFEyp","display_url":"pic.twitter.com\/EasE9IFEyp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328572323524435969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZIpdDVSoQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ce-n-est-pas-aussi-dense-qu-il-y-a-dix-jours-les-lycees-se-reorganisent-en-demi-groupes-pour-lutter-contre-le-covid-19_4183973.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328568471177875456,"id_str":"1328568471177875456","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAF_EhXUAA5ETm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnAF_EhXUAA5ETm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/owjPyRbEMI","display_url":"pic.twitter.com\/owjPyRbEMI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328568625020760064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vpvzDWuYaM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/reprise-des-cultes-nous-sommes-impatients-de-pouvoir-nous-retrouver-pour-la-celebration-indique-la-conference-des-eveques-de-france_4184445.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1328564818333282306,"id_str":"1328564818333282306","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnACqcnWMAI1EcW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnACqcnWMAI1EcW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/990ndWz9Wy","display_url":"pic.twitter.com\/990ndWz9Wy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328564910826147840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}