{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1328842857747255296,"1":1328842424362340352,"2":1328842299711885314,"3":1328841841735852033,"4":1328840219068690432,"5":1328839548252598273,"6":1328839081158209540,"7":1328837662560706561,"8":1328836411089358851,"9":1328835617829097474,"10":1328835290153312256,"11":1328835268015775746,"12":1328834706171965450,"13":1328834292970090497,"14":1328834249496137729,"15":1328833847539228672,"16":1328833667758759936,"17":1328832933059244033,"18":1328831300090859526,"19":1328829053969817607,"20":1328827966911107074,"21":1328827965002690568,"22":1328827757753675779,"23":1328824528605220866,"24":1328824526680059904,"25":1328824522804498439,"26":1328824520204038150,"27":1328824518060675073,"28":1328822078506676227,"29":1328816683805339648,"30":1328815371978240010,"31":1328815367431577600,"32":1328815365179183106,"33":1328815350578900993,"34":1328815348720807939,"35":1328815346522976259,"36":1328815343423336450,"37":1328815341519196160,"38":1328815338830639111,"39":1328815336280436740,"40":1328815331230560263,"41":1328815328772677632,"42":1328815315900305408,"43":1328815313572474885,"44":1328811438329229312,"45":1328810493096697856,"46":1328797557519126529,"47":1328796587443818496,"48":1328793190686748673,"49":1328787441373896715,"50":1328782460683882497,"51":1328757425432911872,"52":1328757423792926721,"53":1328757422236848128,"54":1328757420672299011,"55":1328757419007152132,"56":1328757417274904576,"57":1328757415542714370,"58":1328757414020132866,"59":1328757412468289544,"60":1328757410610225153,"61":1328755382471319553,"62":1328752259082096640,"63":1328726605347364864,"64":1328722062886637573,"65":1328718557966979074,"66":1328710120453312513,"67":1328698695060246531,"68":1328694947214749696,"69":1328693021160976387,"70":1328691106318413824,"71":1328654118563565568,"72":1328654116348891138,"73":1328504375870976001,"74":1328500322633912320},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false},"text":{"0":"\u00bfQu\u00e9 es un S\u00faperAmigo?\n\nLos periodistas @KarenDuque y @chernandezoso responden todo sobre los S\u00faperAmigos de @lasillavacia: c\u00f3mo son, qui\u00e9nes son, por qu\u00e9 son tan importantes para nosotros.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y haga parte de esta comunidad: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/JvQukscdMi","1":"Si le gusta el periodismo que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nLo invitamos a hacer parte de esta comunidad. Aqu\u00ed todos los beneficios: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/ZMChYYKTzm","2":"Pese a que las ayudas humanitarias significan un alivio en el corto plazo, los problemas estructurales del archipi\u00e9lago de San Andr\u00e9s siguen presentes. \nhttps:\/\/t.co\/ICbeyboq32","3":"Este no es un fen\u00f3meno nuevo. Ya hab\u00edamos contado hace un par de a\u00f1os la telara\u00f1a de medios de derecha que surgi\u00f3 con\n\n:right_arrow_selector:@EIExpedienteCol\n\n:right_arrow_selector:@DebateCol \n\n:right_arrow_selector:@ELNODOColombia \n\n:right_arrow_selector:@OigaNoticias \n\n:right_arrow_selector:Costa Noticias\n\nhttps:\/\/t.co\/EwCwCuxTZr","4":"Y es que en estos portales son foco de notas en contra o que realzan situaciones que no los dejan bien parados, personajes como\n\n:right_arrow_selector:@IvanDuque \n\n:right_arrow_selector:@mluciaramirez \n\n:right_arrow_selector:@AlvaroUribeVel \n\n:right_arrow_selector:N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez\n\n:right_arrow_selector:@sergio_fajardo en algunos casos\n\n:right_arrow_selector:@ArturoCharC","5":"Y los fundadores, directores y periodistas con los que hablamos nos dijeron que no les interesa promover a @petrogustavo. Que otra cosa es que su l\u00ednea editorial lo termine favoreciendo a \u00e9l en su b\u00fasqueda de ser el opositor de la derecha.\n\nhttps:\/\/t.co\/1rWo9nupZ0","6":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe una silla en nuestras charlas de los jueves, en los talleres semanales que ofrecen otros S\u00faperAmigos en y otros planes que hacemos aqu\u00ed.\n\nToda la informaci\u00f3n y los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/A196Grnl9N","7":"Otros portales como @PluralidadZ @ColombianoInd @lanuevaprensaco @laorejaroja y @ContraCaraColOf no tienen v\u00ednculos con @ColombiaHumana_.\n\nTampoco trabajan juntos, pero coinciden en la idea de ser alternativa a medios tradicionales, que creen les sirven a pol\u00edticos tradicionales.","8":".@CuartoDeHoraCol tambi\u00e9n es recordado porque public\u00f3 el audio en el que @VickyDavilaH habla en un consejo de redacci\u00f3n sobre la posibilidad de que el exembajador Fernando Sanclemente supiera que en su finca hab\u00eda un laboratorio de coca\u00edna.\nhttps:\/\/t.co\/vvFNBovF8a","9":"Ac\u00e1 pueden leer la historia completa sobre por qu\u00e9 la transformaci\u00f3n de la @flaenlinea muestra que @Anibal volvi\u00f3 dando una muestra de su poder.\n\nhttps:\/\/t.co\/AzupPeBNDw","10":"Con @CuartoDeHoraCol ocurre algo distinto.\n\nEs de @GustavoBolivar, pero sus contenidos no est\u00e1n en funci\u00f3n de promover a @petrogustavo.\n\nLo que s\u00ed hizo fue abrirles espacios a las columnas de ambos, que cada semana son tendencia con #LosGustavos.\n\nhttps:\/\/t.co\/Aje4Xks1vY","11":":keycap_digit_two:Con la transformaci\u00f3n en una empresa industrial y comercial del Estado, la @flaenlinea podr\u00e1 contratar con m\u00e1s flexibilidad. A la vez, @anibalgaviria mantendr\u00e1 su control sobre la empresa: todos los nombres de la futura junta directiva ser\u00e1n escogidos por \u00e9l.","12":":keycap_digit_one:El gobernador rearm\u00f3 su coalici\u00f3n en la @asambleadeant, sac\u00f3 a los diputados cr\u00edticos y aprob\u00f3 en un par de semanas un proyecto que estuvo parado tres meses mientras \u00e9l estuvo en detenci\u00f3n preventiva.","13":"El cambio no es una privatizaci\u00f3n, pero s\u00ed refuerza el poder de @anibalgaviria por dos razones:","14":"@DZPD95 @Tercer_Canal @HOLLMANMORRIS @petrogustavo @PartidoVerdeCoL Saludos, Pablo. Nosotros no hacemos lo mismo con el Partido Verde. Pero en cualquier caso, no estamos diciendo que otros medios no puedan promover candidatos o partidos.\n\nEstamos describiendo lo que pasa espec\u00edficamente con ese medio.","15":"@Failingcopter @petrogustavo @ColombiaHumana_ @CuartoDeHoraCol @GustavoBolivar @Tercer_Canal @HOLLMANMORRIS Saludos, Juan David. Lo contamos aqu\u00ed:\n\nhttps:\/\/t.co\/nICLhY22NM","16":"Acaba de ser aprobada en la @asambleadeant la transformaci\u00f3n de la @flaenlinea en una empresa industrial y comercial del Estado. \n\nEl gobernador de Antioquia @anibalgaviria obtiene su mayor victoria desde su regreso al cargo, luego de recuperar su libertad hace un mes.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/GB6grILinO","17":"En el @Tercer_Canal, @HOLLMANMORRIS va a territorios a hacer periodismo con las v\u00edctimas. Por ejemplo, acompa\u00f1\u00f3 la minga y la semana pasada estuvo en Urab\u00e1.\n\nAl tiempo, promueve en sus transmisiones las causas de @petrogustavo.","18":"Y as\u00ed no se dediquen a publicitar a @petrogustavo, pueden terminar siendo funcionales a la estrategia que \u00e9l tiene de polarizar al electorado.\n\nHay dos de militantes de @ColombiaHumana_:\n\n:right_arrow_selector: @CuartoDeHoraCol (financiado por @GustavoBolivar).\n\n:right_arrow_selector: @Tercer_Canal (de @HOLLMANMORRIS).","19":"Estos portales son una muestra de un creciente ecosistema de medios digitales con una l\u00ednea editorial muy cr\u00edtica del establecimiento pol\u00edtico y medi\u00e1tico, de la derecha y, en particular, del uribismo.","20":".@ContraCaraColOf: 2017. Del abogado Javier Contreras.\n\n@laorejaroja: Del periodista antioque\u00f1o @ianschnaida.\n\n@HumanaRadio_: 2018. Naci\u00f3 como emisora de la campa\u00f1a presidencial de @petrogustavo y hoy funciona como emisora comunitaria en Bogot\u00e1.","21":"Ah\u00ed est\u00e1n, por ejemplo:\n\n@PluralidadZ: 2018. Del ingeniero civil David Zabaleta\n\n@ColombianoInd: 2017. Del abogado @YoAlejoV\n\n@lanuevaprensaco: 2018. De Gonzalo Guill\u00e9n y Juli\u00e1n Mart\u00ednez\n\n@Tercer_Canal: 2020. De @HOLLMANMORRIS\n\n@CuartoDeHoraCol: 2018. De @GustavoBolivar\n\nSigue...","22":"Aqu\u00ed las razones por las que queremos que usted #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nOcupe su espacio en @lasillavacia y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/6ygIqylWwD","23":"...hay portales que han surgido desde 2017 (ya se hab\u00eda firmado el Acuerdo de Paz y el pa\u00eds estaba ad portas de unas presidenciales) que, en su mayor\u00eda, publican noticias del d\u00eda, en algunos casos investigaciones, y han ganado influencia en redes con la bandera de lo alternativo.","24":"Por ejemplo, meten a \n\n@985unradio: an\u00e1lisis con acad\u00e9micos y periodismo cient\u00edfico.\n@cerosetenta: cubrimiento de coyuntura con enfoque de derechos humanos.\n@LaPullaOficial: youtuber que publica en @elespectador.\n@PresuntoPodcast: an\u00e1lisis de medios\n\nPero...","25":"Este a\u00f1o ya se hab\u00edan conocido listas de medios de ese tipo, como esta.\n\nHay nombres que se repiten, pero no todos esos medios tienen el mismo origen ni la misma agenda ni la misma l\u00f3gica para operar.\n\nhttps:\/\/t.co\/uOhC90Cbii","26":"El tema retom\u00f3 vigencia tras la llegada de @VickyDavilaH a la Direcci\u00f3n de @RevistaSemana.\n\nLa izquierda ve que ser\u00e1 el nuevo gran medio de la derecha, as\u00ed que en Twitter empez\u00f3 una ola de recomendaciones de medios alternativos, como esta:\n\nhttps:\/\/t.co\/KDwqsLeNN9","27":"As\u00ed como hace unos a\u00f1os se teji\u00f3 una telara\u00f1a de portales de derecha en Colombia, ahora se est\u00e1n fortaleciendo, a punta de redes, otros con una l\u00ednea editorial que cuestiona a los medios tradicionales y al uribismo.\n\n\u00bfCu\u00e1les son? \u00bfPor qu\u00e9 nacieron? \u00bfA qu\u00e9 le apuntan?\n\nVa hilo :laptop_computer:","28":"#ElPa\u00edsEnVivo \u00a1Nuevo reporte! https:\/\/t.co\/OqdTHJXHdO","29":"Queremos hacer m\u00e1s y mejores investigaciones y para eso necesitamos S\u00faperAmigos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo, haga parte de nuestra comunidad y disfrute de los beneficios que eso trae.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/2i852r69Sg","30":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? #ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a seguir haciendo el periodismo que nos gusta y en el que creemos.\n\nAqu\u00ed todos los beneficios de hacerlo: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/d2Mrm4Bdaf","31":"Puede conocer m\u00e1s detalles en la historia completa:\n\nhttps:\/\/t.co\/QkBIkfSB2e","32":"Por ahora, el gobierno no espera que se venga otro pico, mientras la vigilancia epidemiol\u00f3gica de las autoridades y el autocuidado de la gente no afloje de cara a un mes de fiestas, bu\u00f1uelos y natilla. :wrapped_gift::party_popper::ribbon: https:\/\/t.co\/6FHhRV7KJB","33":"La epidemi\u00f3loga @isabelrodbar le explic\u00f3 a La Silla que probablemente la ciudad est\u00e1 cerca de una inmunidad colectiva. Lo mismo podr\u00eda ocurrir en lugares que tuvieron altas tasas de muertes en un pico agudo, como Leticia, Barranquilla y Soledad. :bar_chart:","34":"La semana pasada, sali\u00f3 este estudio serol\u00f3gico de Monter\u00eda. Muestra que alrededor del 55,3 por ciento de las personas tienen anticuerpos.\nhttps:\/\/t.co\/k7JO6FKBkE","35":"Para tener un panorama m\u00e1s claro de la epidemia, el @INS adelanta un estudio serol\u00f3gico (de sangre) para saber qu\u00e9 porcentaje de personas se ha infectado. :test_tube::syringe:","36":"De ah\u00ed que en Antioquia, @MinSalud, @AlcaldiadeMed y @GobAntioquia establecieron toque de queda y ley seca en el Valle de Aburr\u00e1, en el puente que pas\u00f3. :locked::prohibited::beer_mug:\n\nA la fecha, tiene disponible un 26,4% de sus UCI \nhttps:\/\/t.co\/J7PAy6J7wV","37":"Hoy\n\n:right_arrow_selector:Antioquia sube hacia el segundo pico\n:right_arrow_selector:Valle del Cauca y Bogot\u00e1 tambi\u00e9n pero m\u00e1s lento\n:right_arrow_selector:Huila o Caldas pasan por su primer pico\n:right_arrow_selector:Atl\u00e1ntico o C\u00f3rdoba pasaron un primer pico y no se ve venir uno nuevo","38":"Como el comportamiento de la pandemia no es el mismo en todo el pa\u00eds, lo mira por municipio\n\nAqu\u00ed @runadv5 ilustra esa diversidad https:\/\/t.co\/QHPrbZ7slm","39":"Cualquier decisi\u00f3n que se tome, nacional o local, tendr\u00e1 que pasar por la lupa de @MinSaludCol y de @MinInterior. \n\nAs\u00ed, la \u00faltima palabra la tiene @IvanDuque https:\/\/t.co\/SckD7eh9GO","40":"Para definir si toma medidas, @MinSaludCol tiene en cuenta 4 aspectos:\n\n:keycap_digit_one: Ocupaci\u00f3n UCI\n:keycap_digit_two: Crecimiento de casos \n:keycap_digit_three: # de personas que salen + \n:keycap_digit_four: Cu\u00e1ntos de los enfermos mueren","41":"Como le dijo a La Silla Luis Moscoso, viceministro de @MinSalud, \"ahora estamos mejor preparados\u201d. Por eso, el Gobierno no tiene \u201ccierres generales programados\u201d. https:\/\/t.co\/qvaS92r7uU","42":"La cuarentena del 25 de marzo al 31 de agosto sirvi\u00f3 para\n\n:right_arrow_selector:Ampliar su oferta de camas UCI: 5.346 \u2192 11.000 (hoy).\n:right_arrow_selector:Implementar el rastreo de casos con el Prass\n:right_arrow_selector:Hacer m\u00e1s pruebas.\n\nAqu\u00ed explicamos c\u00f3mo funciona el Prass https:\/\/t.co\/yG6kz0gmkH","43":"El gobierno de @IvanDuque no tiene en sus planes hacer otra cuarentena nacional, pero s\u00ed medidas como cierres m\u00e1s localizados en algunas ciudades. \n\nDepender\u00e1 del # casos, el Prass, ocupaci\u00f3n de UCI y el autocuidado de la gente.\n\nEste hilo cuenta c\u00f3mo pinta el panorama:thread: https:\/\/t.co\/Tio6clrs6q","44":"#ElPa\u00edsEnVivo El @MinjusticiaCo se opuso a una demanda del movimiento Causa Justa que busca eliminar el delito de aborto del C\u00f3digo Penal.\n\nEn esta entrevista Ana Cristina Gonz\u00e1lez, de Causa Justa, explica las razones que sustentan la demanda. https:\/\/t.co\/nZRzw2sQbr","45":"@jllanosala @juaneslewin \u00a1Jorge, hombre, mil gracias por el respaldo! Eso nos impulsa para hacer m\u00e1s y mejores investigaciones sobre todos los partidos y pol\u00edticos :black_heart::purple_heart::green_heart::brown_heart::yellow_heart:\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. https:\/\/t.co\/kqVjxnXQSx","46":"Si cree en el periodismo que hacemos, quiere apoyar nuestro trabajo y a la vez disfrutar de todos los beneficios que da ser parte de esta comunidad (conferencias, cursos, boletines especiales).\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/R3oJFy0YJc","47":"@desplazadafeliz @IvanDuque @desplazadafeliz tienes toda la raz\u00f3n, es anduvo. Disculpas por el error.","48":"#ElPa\u00edsEnVivo @IvanDuque ya est\u00e1 en Providencia. \n\nAntes and\u00f3 en carro por San Andr\u00e9s. Presidencia confirm\u00f3 que el mandatario lleg\u00f3 a Providencia con sus ministros de Salud, Minas, Vivienda, TIC y el director de Gesti\u00f3n de Riesgo. \nhttps:\/\/t.co\/dYW3ryELWP","49":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, esa que nos permite contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/ENX4hDYcld","50":"#Opini\u00f3n\u00a0| \"Una forma clave para  enfrentar la emergencia clim\u00e1tica es a trav\u00e9s de la alineaci\u00f3n e integraci\u00f3n de la adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico con pol\u00edticas para el desarrollo sostenible.\" : @GustavoCarrionB #RedCachaca https:\/\/t.co\/RcoxwFfkLY","51":"Todo esto hace que parezca inevitable una reforma tributaria en 2021, algo que ya el viceministro de Hacienda @juanalondo\u00f1o anunci\u00f3 ac\u00e1 que se viene.\n\nhttps:\/\/t.co\/iMOYoy5Q4m","52":":keycap_digit_two: Las proyecciones de d\u00e9ficit fiscal tambi\u00e9n desmejoraron: el Gobierno actualiz\u00f3 el hueco de 8,2% a 8,9% del PIB.\n\nY tambi\u00e9n es probable que el gobierno tenga que endeudarse m\u00e1s.","53":":keycap_digit_one:Que la econom\u00eda crezca menos de lo proyectado por el Gobierno implica que en 2021 recibir\u00e1 menos plata de la que ten\u00eda presupuestado.\n\nEsto porque 45% de los ingresos tributarios  se basan en el impuesto de renta, que se cobra el otro a\u00f1o seg\u00fan los resultados de \u00e9ste.","54":"Con toda y esta correcci\u00f3n, el crecimiento del pa\u00eds para este a\u00f1o pinta m\u00e1s en l\u00ednea con la proyecci\u00f3n del @BancoRepublica de -7,6 por ciento que con la del propio gobierno.\n\nY esto tiene varias implicaciones","55":"De hecho, el viernes pasado el @minhacienda inform\u00f3 que hab\u00eda cambiado su meta de crecimiento para este a\u00f1o de -5,5 a - 6,8%.\n\nY para el 2021 de 6,6% a 5%.\n\nhttps:\/\/t.co\/xmbL53dBh4","56":"Con este resultado resulta virtualmente imposible que el Gobierno cumpla la meta de crecimiento con la que construyeron el presupuesto de 2021, que era de -5,5%.\n\nDe esto hablamos en esta historia\n\nhttps:\/\/t.co\/ZDaXHgJbmH","57":":right_arrow_selector:Mientras que el sector de agricultura tuvo una leve recuperaci\u00f3n, subi\u00f3 1,5%. \n\nA los productores de huevos, carne de cerdo y leche les fue bien.\n\nPero a los de caf\u00e9 y banano, no","58":"La ca\u00edda viene jalonada principalmente por:\n\n:right_arrow_selector: Minas y canteras cay\u00f3 -19,1% (impulsado por la ca\u00edda en producci\u00f3n de petr\u00f3leo y carb\u00f3n)\n:right_arrow_selector: Construcci\u00f3n cay\u00f3 -26,2% (a pesar de que en el 3er trimestre aument\u00f3 la venta de vivienda)\n:right_arrow_selector:Comercio, transporte y alojamiento cay\u00f3 -20,1%","59":"Primero, los datos de hoy.\n \nEl Dane cont\u00f3 que:\n\n:right_arrow_selector: en el 3er trimestre del a\u00f1o la econom\u00eda cay\u00f3 -9%, frente a 2019\n:right_arrow_selector: en lo que va del a\u00f1o viene cayendo -8,1%.\n:right_arrow_selector:frente al segundo trimestre de este a\u00f1o, la econom\u00eda creci\u00f3 8,7%\n \nEs decir, hay una recuperaci\u00f3n, pero todav\u00eda lenta","60":"El dato del PIB revelado por el @Dane_Colombia hoy muestra que la econom\u00eda se ha venido reactivando, pero no al ritmo que esperaba el Gobierno.\n\nY eso tiene implicaciones para las cuentas de @ivanduque y @minhacienda para el pr\u00f3ximo a\u00f1o.\n\nVa hilo :thread:\n\nhttps:\/\/t.co\/3rNNY5STCR","61":"El gobierno de @IvanDuque no contempla una cuarentena como la de marzo. Las decisiones de un cierre  o restricciones en el pa\u00eds depender\u00e1n de la vigilancia de casos, el Prass, capacidades instaladas como las UCI y el comportamiento de la gente.\n\nhttps:\/\/t.co\/QkBIkfSB2e","62":"#Opini\u00f3n | \"En Colombia parece que legislar positivamente tuviera unos costos.\" : @diogenesroserod #RedSocial https:\/\/t.co\/xcU2p8ZuXF","63":"#SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana\n\nLos viejos son 8 de cada 10 muertos por el covid.\n\nPero su encierro en la pandemia sac\u00f3 a relucir tambi\u00e9n que ellos no son una prioridad ni para el gobierno nacional ni para los alcaldes y gobernadores.\nhttps:\/\/t.co\/DgmivQcqO6","64":"#Opini\u00f3n | \"Si nos juntamos para proteger los ecosistemas estrat\u00e9gicos del \u00c1rea Metropolitana de Bucaramanga podremos salvarlos de la destrucci\u00f3n.\" : @aalvaradobe #RedSocial https:\/\/t.co\/AYic7qVTjA","65":"Si usted tambi\u00e9n cree que un pa\u00eds bien informado toma mejores decisiones y quiere vivir en primera fila nuestro periodismo y las charlas, cursos y eventos que hacemos, #ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe su silla en esta comunidad.\n\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/xrkyUxQRRD","66":"@Nicolas_Rudas @jeinzu @volviendoalsur @petrogustavo Saludos, Nicol\u00e1s. El discurso polarizador lo entendemos, como dice la historia, de Petro frente a su electorado. En cualquier caso, esto escribimos sobre los portales de derecha hace un tiempo:\nhttps:\/\/t.co\/EwCwCuxTZr","67":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl presidente \n@IvanDuque\n dice que era dif\u00edcil preparase para el hurac\u00e1n porque en muy poco tiempo pas\u00f3 de ser una tormenta tropical a un hurac\u00e1n de quinta categor\u00eda. \n\nY que no hay precedentes de un fen\u00f3meno as\u00ed en Colombia.  \n\nhttps:\/\/t.co\/HRjlqiTi9p","68":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y si\u00e9ntese en La Silla Vac\u00eda para compartir espacios con nuestros periodistas y hablar de coyuntura pol\u00edtica. \u00bfC\u00f3mo hacerlo? \n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/Rn3ortfqsh","69":"#Opini\u00f3n | \"El a\u00f1o pasado en Colombia 6.690 personas perdieron la vida en accidentes fatales y 34.501 quedaron lesionadas de acuerdo a @MedLegalColombi. Muchas de las muertes y lesiones causadas en las v\u00edas pueden ser prevenidas.\" : @harimetsu #RedSocial https:\/\/t.co\/zGfavjjKcj","70":"#ElijaSerS\u00faperAmigo y ocupe una silla en nuestras charlas de los jueves, en los talleres semanales que ofrecen otros S\u00faperAmigos en y otros planes que hacemos aqu\u00ed.\n\nToda la informaci\u00f3n y los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/i4d8vaZuZf","71":"As\u00ed como hace unos a\u00f1os se teji\u00f3 una telara\u00f1a de portales de derecha, ahora\u00a0se est\u00e1n fortaleciendo\u00a0otros con una l\u00ednea editorial que cuestiona a la derecha y al uribismo.\n\nNo todos promueven a @petrogustavo, aunque pueden ser funcionales a \u00e9l.\nhttps:\/\/t.co\/eQGevfKzrC","72":"Nuestra Directora, Juanita Le\u00f3n, explica las razones (que son muchas :smiling_face_with_smiling_eyes::relieved_face::smirking_face:) por las que vale la pena que este a\u00f1o usted #ElijaSerS\u00faperAmigo de @lasillavacia.\n\nAqu\u00ed encuentra c\u00f3mo hacerlo y todos los beneficios: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/WaVpdg4q3a","73":"Aqu\u00ed las razones por las que queremos que usted #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nOcupe su espacio en @lasillavacia y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/saEEhLBCv7","74":"#ElPa\u00edsEnVivo Providencia est\u00e1 destruido en un 98 por ciento por Hurac\u00e1n Iota, seg\u00fan le dijo el Alcalde de ese municipio a @IvanDuque. Tambi\u00e9n se reporta, preliminarmente, la muerte de una persona. M\u00e1s detalles ac\u00e1 :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/4mBZyJ7VZh"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 23:30:00","1":"2020-11-17 23:28:17","2":"2020-11-17 23:27:47","3":"2020-11-17 23:25:58","4":"2020-11-17 23:19:31","5":"2020-11-17 23:16:51","6":"2020-11-17 23:15:00","7":"2020-11-17 23:09:22","8":"2020-11-17 23:04:23","9":"2020-11-17 23:01:14","10":"2020-11-17 22:59:56","11":"2020-11-17 22:59:51","12":"2020-11-17 22:57:37","13":"2020-11-17 22:55:58","14":"2020-11-17 22:55:48","15":"2020-11-17 22:54:12","16":"2020-11-17 22:53:29","17":"2020-11-17 22:50:34","18":"2020-11-17 22:44:05","19":"2020-11-17 22:35:09","20":"2020-11-17 22:30:50","21":"2020-11-17 22:30:49","22":"2020-11-17 22:30:00","23":"2020-11-17 22:17:10","24":"2020-11-17 22:17:10","25":"2020-11-17 22:17:09","26":"2020-11-17 22:17:08","27":"2020-11-17 22:17:08","28":"2020-11-17 22:07:26","29":"2020-11-17 21:46:00","30":"2020-11-17 21:40:47","31":"2020-11-17 21:40:46","32":"2020-11-17 21:40:45","33":"2020-11-17 21:40:42","34":"2020-11-17 21:40:41","35":"2020-11-17 21:40:41","36":"2020-11-17 21:40:40","37":"2020-11-17 21:40:40","38":"2020-11-17 21:40:39","39":"2020-11-17 21:40:39","40":"2020-11-17 21:40:37","41":"2020-11-17 21:40:37","42":"2020-11-17 21:40:34","43":"2020-11-17 21:40:33","44":"2020-11-17 21:25:09","45":"2020-11-17 21:21:24","46":"2020-11-17 20:30:00","47":"2020-11-17 20:26:08","48":"2020-11-17 20:12:39","49":"2020-11-17 19:49:48","50":"2020-11-17 19:30:00","51":"2020-11-17 17:50:31","52":"2020-11-17 17:50:31","53":"2020-11-17 17:50:31","54":"2020-11-17 17:50:30","55":"2020-11-17 17:50:30","56":"2020-11-17 17:50:30","57":"2020-11-17 17:50:29","58":"2020-11-17 17:50:29","59":"2020-11-17 17:50:28","60":"2020-11-17 17:50:28","61":"2020-11-17 17:42:24","62":"2020-11-17 17:30:00","63":"2020-11-17 15:48:03","64":"2020-11-17 15:30:00","65":"2020-11-17 15:16:05","66":"2020-11-17 14:42:33","67":"2020-11-17 13:57:09","68":"2020-11-17 13:42:16","69":"2020-11-17 13:34:36","70":"2020-11-17 13:27:00","71":"2020-11-17 11:00:01","72":"2020-11-17 11:00:01","73":"2020-11-17 01:05:00","74":"2020-11-17 00:48:53"},"retweet_count":{"0":4,"1":2,"2":6,"3":3,"4":1,"5":1,"6":0,"7":1,"8":4,"9":0,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":3,"17":2,"18":2,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":1,"24":1,"25":1,"26":2,"27":13,"28":1,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":2,"39":1,"40":1,"41":1,"42":1,"43":10,"44":4,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":1,"50":0,"51":1,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":1,"57":0,"58":0,"59":1,"60":4,"61":4,"62":0,"63":1,"64":3,"65":0,"66":0,"67":1,"68":0,"69":1,"70":1,"71":19,"72":1,"73":1,"74":10},"favorite_count":{"0":16,"1":5,"2":12,"3":6,"4":2,"5":3,"6":5,"7":5,"8":15,"9":2,"10":6,"11":2,"12":2,"13":4,"14":0,"15":1,"16":17,"17":6,"18":9,"19":9,"20":5,"21":4,"22":2,"23":4,"24":8,"25":5,"26":8,"27":65,"28":4,"29":1,"30":1,"31":0,"32":0,"33":2,"34":2,"35":0,"36":0,"37":1,"38":2,"39":2,"40":3,"41":2,"42":1,"43":12,"44":5,"45":1,"46":3,"47":1,"48":3,"49":0,"50":1,"51":2,"52":1,"53":1,"54":0,"55":1,"56":0,"57":0,"58":1,"59":3,"60":11,"61":17,"62":7,"63":6,"64":6,"65":7,"66":0,"67":6,"68":1,"69":7,"70":1,"71":63,"72":17,"73":3,"74":10},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[191,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KarenDuque","name":"Karen Tatiana Duque","id":56487859,"id_str":"56487859","indices":[40,51]},{"screen_name":"chernandezoso","name":"Carlos Hern\u00e1ndez O.","id":66492944,"id_str":"66492944","indices":[54,68]},{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1328815903396540418,"id_str":"1328815903396540418","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDwZttXIAgPi5E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDwZttXIAgPi5E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JvQukscdMi","display_url":"pic.twitter.com\/JvQukscdMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328842857747255296\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[39,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1328842122481586176,"id_str":"1328842122481586176","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD-3rEXUAALPY3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD-3rEXUAALPY3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZMChYYKTzm","display_url":"pic.twitter.com\/ZMChYYKTzm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328842424362340352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICbeyboq32","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-problemas-no-se-han-solucionado-san-andres-pese-promesas-duque-79183","display_url":"lasillavacia.com\/los-problemas-\u2026","indices":[153,176]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EIExpedienteCol","name":"El Expediente","id":858010830079758336,"id_str":"858010830079758336","indices":[121,137]},{"screen_name":"DebateCol","name":"Peri\u00f3dico Debate","id":1090274636,"id_str":"1090274636","indices":[141,151]},{"screen_name":"ELNODOColombia","name":"El Nodo","id":3149829387,"id_str":"3149829387","indices":[156,171]},{"screen_name":"OigaNoticias","name":"Oiga Noticias","id":3033369418,"id_str":"3033369418","indices":[176,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EwCwCuxTZr","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gustavo-rugeles-la-punta-de-un-iceberg-64201","display_url":"lasillavacia.com\/gustavo-rugele\u2026","indices":[210,233]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[131,141]},{"screen_name":"mluciaramirez","name":"Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez","id":198984928,"id_str":"198984928","indices":[146,160]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[165,180]},{"screen_name":"sergio_fajardo","name":"Sergio Fajardo","id":25185308,"id_str":"25185308","indices":[213,228]},{"screen_name":"ArturoCharC","name":"Arturo Char Chaljub","id":1969105825,"id_str":"1969105825","indices":[249,261]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1rWo9nupZ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GustavoBolivar\/status\/1326537671712231425","display_url":"twitter.com\/GustavoBolivar\u2026","indices":[241,264]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1320835928647237635,"id_str":"1320835928647237635","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928647237635\/img\/2CaqieGkwD9tScN7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928647237635\/img\/2CaqieGkwD9tScN7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A196Grnl9N","display_url":"pic.twitter.com\/A196Grnl9N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328839081158209540\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PluralidadZ","name":"Pluralidad Z","id":967598054068146176,"id_str":"967598054068146176","indices":[20,32]},{"screen_name":"ColombianoInd","name":"Colombiano Indignado","id":1159600588503560198,"id_str":"1159600588503560198","indices":[33,47]},{"screen_name":"lanuevaprensaco","name":"La Nueva Prensa","id":969658749085540352,"id_str":"969658749085540352","indices":[48,64]},{"screen_name":"laorejaroja","name":"laorejaroja","id":2351617668,"id_str":"2351617668","indices":[65,77]},{"screen_name":"ContraCaraColOf","name":"ContraCara Colombia","id":1321987119414468609,"id_str":"1321987119414468609","indices":[80,96]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[120,136]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CuartoDeHoraCol","name":"Cuarto de Hora","id":628002248,"id_str":"628002248","indices":[1,17]},{"screen_name":"VickyDavilaH","name":"Vicky D\u00e1vila","id":242730842,"id_str":"242730842","indices":[73,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvFNBovF8a","expanded_url":"https:\/\/cuartodehora.com\/2020\/10\/15\/25319\/","display_url":"cuartodehora.com\/2020\/10\/15\/253\u2026","indices":[241,264]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"flaenlinea","name":"F\u00e1brica de Licores de Antioquia","id":89472472,"id_str":"89472472","indices":[75,86]},{"screen_name":"anibal","name":"An\u00edbal Rojas","id":812920,"id_str":"812920","indices":[99,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AzupPeBNDw","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/anibal-no-privatiza-fabrica-licores-si-da-muestra-su-poder-79133","display_url":"lasillavacia.com\/anibal-no-priv\u2026","indices":[146,169]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"LosGustavos","indices":[233,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CuartoDeHoraCol","name":"Cuarto de Hora","id":628002248,"id_str":"628002248","indices":[4,20]},{"screen_name":"GustavoBolivar","name":"Gustavo Bol\u00edvar","id":50981729,"id_str":"50981729","indices":[50,65]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[121,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Aje4Xks1vY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CuartoDeHoraCol\/status\/1328137477194985473","display_url":"twitter.com\/CuartoDeHoraCo\u2026","indices":[248,271]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"flaenlinea","name":"F\u00e1brica de Licores de Antioquia","id":89472472,"id_str":"89472472","indices":[77,88]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[137,151]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asambleadeant","name":"Asamblea Departamental de Antioquia","id":204803116,"id_str":"204803116","indices":[42,56]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[64,78]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DZPD95","name":"Pablo Duarte","id":1593867974,"id_str":"1593867974","indices":[0,7]},{"screen_name":"Tercer_Canal","name":"Tercer Canal","id":1238488785240850437,"id_str":"1238488785240850437","indices":[8,21]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[22,36]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[37,50]},{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":116476719,"id_str":"116476719","indices":[51,67]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Failingcopter","name":"Juan David Lopez","id":522310947,"id_str":"522310947","indices":[0,14]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[15,28]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[29,45]},{"screen_name":"CuartoDeHoraCol","name":"Cuarto de Hora","id":628002248,"id_str":"628002248","indices":[46,62]},{"screen_name":"GustavoBolivar","name":"Gustavo Bol\u00edvar","id":50981729,"id_str":"50981729","indices":[63,78]},{"screen_name":"Tercer_Canal","name":"Tercer Canal","id":1238488785240850437,"id_str":"1238488785240850437","indices":[79,92]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[93,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nICLhY22NM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/estrategia-petro-2022-77381","display_url":"lasillavacia.com\/estrategia-pet\u2026","indices":[148,171]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asambleadeant","name":"Asamblea Departamental de Antioquia","id":204803116,"id_str":"204803116","indices":[28,42]},{"screen_name":"flaenlinea","name":"F\u00e1brica de Licores de Antioquia","id":89472472,"id_str":"89472472","indices":[67,78]},{"screen_name":"anibalgaviria","name":"#An\u00edbalGobernador","id":37758638,"id_str":"37758638","indices":[158,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GB6grILinO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anibalgaviria\/status\/1328831683467022342","display_url":"twitter.com\/anibalgaviria\/\u2026","indices":[272,295]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercer_Canal","name":"Tercer Canal","id":1238488785240850437,"id_str":"1238488785240850437","indices":[6,19]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[21,35]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[213,226]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[36,49]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[169,185]},{"screen_name":"CuartoDeHoraCol","name":"Cuarto de Hora","id":628002248,"id_str":"628002248","indices":[191,207]},{"screen_name":"GustavoBolivar","name":"Gustavo Bol\u00edvar","id":50981729,"id_str":"50981729","indices":[224,239]},{"screen_name":"Tercer_Canal","name":"Tercer Canal","id":1238488785240850437,"id_str":"1238488785240850437","indices":[246,259]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[264,278]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ContraCaraColOf","name":"ContraCara Colombia","id":1321987119414468609,"id_str":"1321987119414468609","indices":[1,17]},{"screen_name":"laorejaroja","name":"laorejaroja","id":2351617668,"id_str":"2351617668","indices":[56,68]},{"screen_name":"ianschnaida","name":"\u00edan schnaida","id":64899098,"id_str":"64899098","indices":[96,108]},{"screen_name":"humanaradio_","name":"Humana Radio \u00ae","id":578675373,"id_str":"578675373","indices":[111,124]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[181,194]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PluralidadZ","name":"Pluralidad Z","id":967598054068146176,"id_str":"967598054068146176","indices":[25,37]},{"screen_name":"ColombianoInd","name":"Colombiano Indignado","id":1159600588503560198,"id_str":"1159600588503560198","indices":[81,95]},{"screen_name":"YoAlejoV","name":"Alejo Vergel","id":49145792,"id_str":"49145792","indices":[115,124]},{"screen_name":"lanuevaprensaco","name":"La Nueva Prensa","id":969658749085540352,"id_str":"969658749085540352","indices":[126,142]},{"screen_name":"Tercer_Canal","name":"Tercer Canal","id":1238488785240850437,"id_str":"1238488785240850437","indices":[188,201]},{"screen_name":"HOLLMANMORRIS","name":"Hollman Morris \ud83d\ude87\ud83c\udf33\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93","id":87266285,"id_str":"87266285","indices":[212,226]},{"screen_name":"CuartoDeHoraCol","name":"Cuarto de Hora","id":628002248,"id_str":"628002248","indices":[228,244]},{"screen_name":"GustavoBolivar","name":"Gustavo Bol\u00edvar","id":50981729,"id_str":"50981729","indices":[255,270]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[48,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1322351826679848961,"id_str":"1322351826679848961","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ygIqylWwD","display_url":"pic.twitter.com\/6ygIqylWwD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328827757753675779\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"985unradio","name":"UN Radio","id":2461898006,"id_str":"2461898006","indices":[23,34]},{"screen_name":"cerosetenta","name":"070","id":310639809,"id_str":"310639809","indices":[85,97]},{"screen_name":"LaPullaOficial","name":"La Pulla","id":750491281160306688,"id_str":"750491281160306688","indices":[157,172]},{"screen_name":"elespectador","name":"elespectador","id":14834302,"id_str":"14834302","indices":[198,211]},{"screen_name":"PresuntoPodcast","name":"Presunto Podcast","id":984542121385431041,"id_str":"984542121385431041","indices":[213,229]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOhC90Cbii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Uriasv\/status\/1268337838325665795","display_url":"twitter.com\/Uriasv\/status\/\u2026","indices":[202,225]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyDavilaH","name":"Vicky D\u00e1vila","id":242730842,"id_str":"242730842","indices":[43,56]},{"screen_name":"RevistaSemana","name":"Revista Semana","id":18079284,"id_str":"18079284","indices":[75,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDwqsLeNN9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GustavoBolivar\/status\/1326486695949312001","display_url":"twitter.com\/GustavoBolivar\u2026","indices":[241,264]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqdTHJXHdO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MinSaludCol\/status\/1328819209321783304","display_url":"twitter.com\/MinSaludCol\/st\u2026","indices":[30,53]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[82,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1321562574283001856,"id_str":"1321562574283001856","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574283001856\/img\/nxUXi5xFBwS91p3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2i852r69Sg","display_url":"pic.twitter.com\/2i852r69Sg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328816683805339648\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[26,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1328815116381515783,"id_str":"1328815116381515783","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDmTtgW8Acdn8a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDmTtgW8Acdn8a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d2Mrm4Bdaf","display_url":"pic.twitter.com\/d2Mrm4Bdaf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328815371978240010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkBIkfSB2e","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/node\/79180","display_url":"lasillavacia.com\/node\/79180","indices":[53,76]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328815354785751042,"id_str":"1328815354785751042","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDmhloW4AI3d2C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDmhloW4AI3d2C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6FHhRV7KJB","display_url":"pic.twitter.com\/6FHhRV7KJB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328815365179183106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":164,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isabelrodbar","name":"Isabel Rodriguez","id":47745008,"id_str":"47745008","indices":[16,29]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k7JO6FKBkE","expanded_url":"https:\/\/academic.oup.com\/ofid\/advance-article\/doi\/10.1093\/ofid\/ofaa550\/5977863","display_url":"academic.oup.com\/ofid\/advance-a\u2026","indices":[139,162]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ins","name":"\u0644\u0640\u0648\u0631\u0646\u0633 \ud80c\uddfb","id":8180812,"id_str":"8180812","indices":[52,56]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlcaldiadeMed","name":"Alcald\u00eda de Medell\u00edn","id":497511506,"id_str":"497511506","indices":[36,50]},{"screen_name":"GobAntioquia","name":"Gobernaci\u00f3n de Antioquia","id":145774770,"id_str":"145774770","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J7PAy6J7wV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MinSaludCol\/status\/1326949516063412224?s=20","display_url":"twitter.com\/MinSaludCol\/st\u2026","indices":[208,231]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QHPrbZ7slm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rundav5\/status\/1328467986383048717?s=20","display_url":"twitter.com\/rundav5\/status\u2026","indices":[130,153]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[82,94]},{"screen_name":"MinInterior","name":"MinInterior Colombia","id":75400667,"id_str":"75400667","indices":[100,112]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[148,158]}],"urls":[],"media":[{"id":1328812433310437377,"id_str":"1328812433310437377","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDj3iSXUAEWLcU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDj3iSXUAEWLcU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SckD7eh9GO","display_url":"pic.twitter.com\/SckD7eh9GO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328815336280436740\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1800,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[30,42]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328815319142502402,"id_str":"1328815319142502402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDmfg2WEAIYbU4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDmfg2WEAIYbU4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qvaS92r7uU","display_url":"pic.twitter.com\/qvaS92r7uU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328815328772677632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":278,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":278,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yG6kz0gmkH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/node\/78825","display_url":"lasillavacia.com\/node\/78825","indices":[223,246]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[15,25]}],"urls":[],"media":[{"id":1328811518679543814,"id_str":"1328811518679543814","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDjCTBXcAYnbYR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDjCTBXcAYnbYR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tio6clrs6q","display_url":"pic.twitter.com\/Tio6clrs6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328815313572474885\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":1800,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinjusticiaCo","name":"MinJusticia Colombia","id":478892632,"id_str":"478892632","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nZRzw2sQbr","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/penalizacion-del-aborto-forma-control-las-vidas-las-mujeres-78551","display_url":"lasillavacia.com\/penalizacion-d\u2026","indices":[244,267]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[171,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jllanosala","name":"Jorge Llano","id":155393726,"id_str":"155393726","indices":[0,11]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[12,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1328810482686451713,"id_str":"1328810482686451713","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDiF_pXYAEU_nf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnDiF_pXYAEU_nf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kqVjxnXQSx","display_url":"pic.twitter.com\/kqVjxnXQSx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328810493096697856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":476,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":476,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":476,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[195,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3oJFy0YJc","display_url":"pic.twitter.com\/R3oJFy0YJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328797557519126529\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desplazadafeliz","name":"Yaneth Andrade\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u2b50","id":168282795,"id_str":"168282795","indices":[0,16]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[17,27]},{"screen_name":"desplazadafeliz","name":"Yaneth Andrade\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u2b50","id":168282795,"id_str":"168282795","indices":[28,44]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[14,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dYW3ryELWP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230567","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230567","indices":[232,255]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[132,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ENX4hDYcld","display_url":"pic.twitter.com\/ENX4hDYcld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328787441373896715\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedCachaca","indices":[213,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GustavoCarrionB","name":"Gustavo Carri\u00f3n","id":2425753058,"id_str":"2425753058","indices":[196,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RcoxwFfkLY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-cachaca\/10-claves-entender-la-emergencia-climatica-de-bogota-77347","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[225,248]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iMOYoy5Q4m","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-7oLxjjPUQE","display_url":"youtube.com\/watch?v=-7oLxj\u2026","indices":[151,174]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[107,122]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[31,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmbL53dBh4","expanded_url":"https:\/\/www.dinero.com\/economia\/articulo\/cuanto-sera-el-deficit-fiscal-de-colombia-en-2020\/306765","display_url":"dinero.com\/economia\/artic\u2026","indices":[157,180]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDaXHgJbmH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-cuentas-alegres-dejan-dudas-sobre-presupuesto-duque-78436","display_url":"lasillavacia.com\/las-cuentas-al\u2026","indices":[198,221]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DANE_Colombia","name":"DANE Colombia","id":89707185,"id_str":"89707185","indices":[32,46]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[191,201]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[204,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3rNNY5STCR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DANE_Colombia\/status\/1328738220826374147?s=20","display_url":"twitter.com\/DANE_Colombia\/\u2026","indices":[250,273]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkBIkfSB2e","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/node\/79180","display_url":"lasillavacia.com\/node\/79180","indices":[246,269]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[99,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diogenesroserod","name":"Di\u00f3genes Rosero D.","id":80599866,"id_str":"80599866","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xcU2p8ZuXF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/codigo-electoral-vela-dios-y-otra-al-diablo-77346","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[110,133]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"SalaDeRedacci\u00f3nCiudadana","indices":[0,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgmivQcqO6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/covid-ha-hecho-mucho-mas-dura-vejez-colombia-79159","display_url":"lasillavacia.com\/covid-ha-hecho\u2026","indices":[230,253]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[163,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aalvaradobe","name":"Alejandro Alvarado Bedoya","id":621586970,"id_str":"621586970","indices":[150,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AYic7qVTjA","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/ayuda-debemos-juntarnos-77345","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[174,197]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[168,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xrkyUxQRRD","display_url":"pic.twitter.com\/xrkyUxQRRD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328718557966979074\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nicolas_Rudas","name":"Nicol\u00e1s","id":255054661,"id_str":"255054661","indices":[0,14]},{"screen_name":"jeinzu","name":"JM","id":1452247400,"id_str":"1452247400","indices":[15,22]},{"screen_name":"volviendoalsur","name":"Daniel Sur\ud83c\udf43","id":327135102,"id_str":"327135102","indices":[23,38]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[39,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EwCwCuxTZr","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gustavo-rugeles-la-punta-de-un-iceberg-64201","display_url":"lasillavacia.com\/gustavo-rugele\u2026","indices":[247,270]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[31,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRjlqiTi9p","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230556","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230556","indices":[246,269]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rn3ortfqsh","display_url":"pic.twitter.com\/Rn3ortfqsh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328694947214749696\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[244,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MedLegalColombi","name":"Medicina Legal (Col)","id":227034189,"id_str":"227034189","indices":[135,151]},{"screen_name":"harimetsu","name":"Johnattan Garc\u00eda Ruiz","id":39685793,"id_str":"39685793","indices":[233,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGfavjjKcj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/recordar-apoyar-y-actuar-enfrentar-la-siniestralidad-vial-77344","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[255,278]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1328427883178635266,"id_str":"1328427883178635266","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328427883178635266\/img\/GcrEcrig2Ig_AbY0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328427883178635266\/img\/GcrEcrig2Ig_AbY0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i4d8vaZuZf","display_url":"pic.twitter.com\/i4d8vaZuZf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328691106318413824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[193,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQGevfKzrC","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/nuevo-ecosistema-medios-puede-radicalizar-contra-uribe-2022-79174","display_url":"lasillavacia.com\/nuevo-ecosiste\u2026","indices":[244,267]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[118,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[141,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1328404125516779524,"id_str":"1328404125516779524","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328404125516779524\/img\/kao9K4XVxjoNxMCl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328404125516779524\/img\/kao9K4XVxjoNxMCl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WaVpdg4q3a","display_url":"pic.twitter.com\/WaVpdg4q3a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328654116348891138\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[48,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[90,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/saEEhLBCv7","display_url":"pic.twitter.com\/saEEhLBCv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328504375870976001\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[123,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mBZyJ7VZh","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230550","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230550","indices":[217,240]}]}}}