{"screen_name":{"0":"NaturopatasCol","1":"NaturopatasCol"},"tweet_id":{"0":1328740106094645254,"1":1328734304499879938},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Homenaje por su vida y dedicaci\u00f3n a la Naturopat\u00eda a D. Diego Prieto,  f... https:\/\/t.co\/BzSc8UXpav a trav\u00e9s de @YouTube","1":"Definitivo: el alzh\u00e9imer y la mala microbiota est\u00e1n relacionados https:\/\/t.co\/LhNXOkTPta"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-11-17 16:41:42","1":"2020-11-17 16:18:39"},"retweet_count":{"0":0,"1":1},"favorite_count":{"0":2,"1":2},"user_location":{"0":"Madrid (ESPA\u00d1A)","1":"Madrid (ESPA\u00d1A)"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292","1":"https:\/\/t.co\/9WcrIDb292"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[112,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BzSc8UXpav","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/F2kuejdCgLk","display_url":"youtu.be\/F2kuejdCgLk","indices":[76,99]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhNXOkTPta","expanded_url":"https:\/\/www.alimente.elconfidencial.com\/bienestar\/2020-11-17\/enfermedad-de-alzheimer-microbiota_2834908\/","display_url":"alimente.elconfidencial.com\/bienestar\/2020\u2026","indices":[65,88]}]}}}