{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1328839703135744000,"1":1328835308025155586,"2":1328788897103482886,"3":1328770907213615107,"4":1328770883578687494,"5":1328770859973169152,"6":1328770836841553923,"7":1328757089473355777,"8":1328756948133670918,"9":1328756920396738563,"10":1328756879468662793,"11":1328756821377642496,"12":1328756804256489473,"13":1328756520453087240,"14":1328716867805044739,"15":1328695777745629186,"16":1328500546920198144,"17":1328500499713306632,"18":1328500435179741184,"19":1328500408004775938,"20":1328500379026411521,"21":1328495840890118144},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false},"text":{"0":":backhand_index_pointing_right: Te invitamos a leer la \u00faltima actualizaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica :page_facing_up: de la OPS\/OMS  sobre los casos de sarampi\u00f3n :syringe: en los pa\u00edses y territorios de la Regi\u00f3n de las Am\u00e9ricas :globe_showing_Americas:\n\n:heavy_plus_sign:Enlace: https:\/\/t.co\/TauO4XaAu4 https:\/\/t.co\/XNK3723mj8","1":":eight-spoked_asterisk_selector: La vacunaci\u00f3n contra el VPH de adolescentes es segura y previene el #C\u00e1ncercervicuterino\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: El virus del papiloma humano es la causa del #c\u00e1ncercervical.\n\n+INFO: https:\/\/t.co\/tkSm7Vv0Xr\n\n#fincancercervicouterino #vac\u00fanate https:\/\/t.co\/8EfUImEPr8","2":"Nueva estrategia mundial para acelerar #FinCancerCervicouterino  \n\n:white_heavy_check_mark: Prevenci\u00f3n mediante vacunaci\u00f3n contra VPH\n:white_heavy_check_mark: Tamizaje y tratamiento de las lesiones precancerosas\n:white_heavy_check_mark:Tratramiento y cuidados paliativos para el c\u00e1ncer invasivo\n  \n+INFO: https:\/\/t.co\/tkSm7Vv0Xr\n\n#Cancercervical https:\/\/t.co\/Q9vs7CQ0Sp","3":"El proyecto inici\u00f3 en 2018 y trabaj\u00f3 3 \u00e1reas prioritarias:\n\ni) acceso a la salud, con un foco en el derecho a la salud sexual y reproductiva\n\nii) la prevenci\u00f3n y respuesta a la violencia en g\u00e9nero de mujeres y ni\u00f1as con discapacidad\n\niii) disponibilidad y acceso a info armonizada https:\/\/t.co\/vNPcyUSONJ","4":"\u00bfA d\u00f3nde llegamos en salud?\n\n:white_heavy_check_mark:Personal de la salud capacitado sobre discapacidad con enfoque de derechos\n\n:white_heavy_check_mark:Capacitaciones presenciales a 300 funcionarios\/as de la salud p\u00fablica y privada\n\n:white_heavy_check_mark:Curso virtual auto administrado en Discapacidad, DDHH y salud sexual y reproductiva https:\/\/t.co\/X0HN3rTbBa","5":"3 gu\u00edas con recomendaciones para\n\n:large_blue_diamond:Notificaci\u00f3n humanizada de diagn\u00f3sticos prenatales y al nacimiento\n\n:large_blue_diamond:El abordaje de la salud sexual y salud reproductiva en personas con discapacidad\n\n:large_blue_diamond:Requisitos m\u00ednimos para garantizar acceso a la salud\n\nM\u00e1s info:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZaOOJnkuiB","6":"Algunos aprendizajes en salud:\n\n:white_heavy_check_mark:Proceso de intercambio constante entre actores de diferentes instituciones mejora la calidad de los productos.\n\n:white_heavy_check_mark:La participaci\u00f3n de las personas con discapacidad en el dise\u00f1o, elaboraci\u00f3n y validaci\u00f3n de los productos es imprescindible. https:\/\/t.co\/U0QZGC1Zf9","7":"\u00a1La #COVID-19 la venceremos juntos! Cuid\u00e9monos mutuamente y tomemos las medidas de precauci\u00f3n. https:\/\/t.co\/abD12CgWLN","8":"\u00bfSe pueden usar antibi\u00f3ticos para tratar la #COVID19?\n\nNo. Los antibi\u00f3ticos no son eficaces para tratar enfermedades producidas por virus? \n\n:woman_health_worker_selector:Tome antibi\u00f3ticos solo cuando se los receten. https:\/\/t.co\/Ad9YtsJ7kl","9":":blue_circle: No te lo pierdas:double_exclamation_mark_selector:\n\nHacia la integraci\u00f3n de la poblaci\u00f3n migrante: Pol\u00edticas de atenci\u00f3n en salud. \n\n:spiral_calendar_selector:  19 de noviembre. :four_o\u2019clock: 4 p.m. \n\nLink de registro: https:\/\/t.co\/cCUntjeyPN\n\n#Integraci\u00f3nMigrantes Organizan  @MinSaludCol @USAID_Colombia y @LHSSProject https:\/\/t.co\/qWWk90r77Z","10":"#Sab\u00edasque: la actividad f\u00edsica ayuda a las personas con #diabetes a\n\n:small_blue_diamond:Mantener un peso saludable\n:small_blue_diamond:Reducir la presi\u00f3n arterial y el colesterol\n:small_blue_diamond:Controlar los niveles de az\u00facar en sangre\n:small_blue_diamond:Prevenir complicaciones\n:small_blue_diamond:Mejorar la calidad de vida y aliviar el estr\u00e9s https:\/\/t.co\/ZVc2W8tqOb","11":"Los antibi\u00f3ticos bien utilizados son tus aliados, pero no sirven para todo. Conoc\u00e9 las buenas pr\u00e1cticas sobre su uso y dej\u00e1 atr\u00e1s los mitos.\u00a0\nLos antimicrobianos, manejalos con cuidado.\u00a0Semana Mundial de Concientizaci\u00f3n sobre su uso.\n#UnidosParaPreservarLosAntimicrobianos https:\/\/t.co\/yoPpe1KnON","12":":check_mark: \u00bfSabes cu\u00e1l es la diferencia entre un antivirus y un antibi\u00f3tico? :pill::pill::pill: #ResistenciaAntimicrobianos  \n:heavy_plus_sign: Ent\u00e9rate  en: https:\/\/t.co\/KCYfsMr3wb https:\/\/t.co\/nCtCaqiLM6","13":":backhand_index_pointing_right:Evita transitar por zonas de deslizamiento o quebradas porque  podr\u00edan tener crecidas repentinas. \n\nSigue las recomendaciones de las autoridades nacionales. #Iota https:\/\/t.co\/3iHfMbnhtD","14":":timer_clock_selector: En menos de una hora :double_exclamation_mark_selector:,  acomp\u00e1\u00f1enos en el lanzamiento regional de la estrategia global para acelerar la eliminaci\u00f3n del c\u00e1ncer de cervicuterino!\n\n:light_bulb:M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/xuTcPuWcdp\n\n#fincancercervicouterino #vac\u00fanate #chequ\u00e9ate https:\/\/t.co\/lYMIQOfekQ","15":":eight-spoked_asterisk_selector: Ma\u00f1ana, con @uniceflac, estaremos en nuestro encuentro de j\u00f3venes para hablar sobre la f\u00f3rmula para sobrellevar la COVID-19\n:red_heart_selector: \u00a1Este es un espacio seguro de j\u00f3venes para j\u00f3venes!\n:red_heart_selector: Ay\u00fadanos a pasar la voz!\nRegistr\u00f3 en: https:\/\/t.co\/ZhXho1eFFq https:\/\/t.co\/LpR2uUdYKa","16":"Han sido muchos los esfuerzos. \n\nHemos podido beneficiarnos de los logros, pero debemos seguir cuid\u00e1ndonos. \n\nTodos, ciudadanos e instituciones podemos hacer nuestra parte \n\n#COVID19 @MSPUruguay @ASSEcomunica https:\/\/t.co\/LGbYoKobBi","17":"\u00bfSab\u00edas que en el mundo el 50% de los antibi\u00f3ticos son prescritos, distribuidos o vendidos de manera inapropiada? Consult\u00e1 a un profesional de la salud antes de usarlos. Los antimicrobianos salvan vidas. No dejemos que pierdan eficacia. #UnidosParaPreservarLosAntimicrobianos https:\/\/t.co\/WY2yOB2uAJ","18":":loudspeaker:El c\u00e1ncer cervicouterino es una enfermedad que se puede prevenir y curar.  Conoce la estrategia global para acelerar su eliminaci\u00f3n \u00a1asiste al  evento virtual!\n\n:light_bulb:M\u00e1s informaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/dNR498NC0e\n\n#fincancercervicouterino #vac\u00fanate","19":"\u00a1Ma\u00f1ana martes 17 de noviembre, acomp\u00e1\u00f1anos en el lanzamiento regional de la estrategia global para acelerar la eliminaci\u00f3n del c\u00e1ncer cervicouterino!\n\n:pencil_selector:Registro: https:\/\/t.co\/SDiMC6OXzy\n\n:light_bulb:M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/pxbcOaK90j\n\n#fincancercervicouterino #vac\u00fanate #chequ\u00e9ate https:\/\/t.co\/IPuNNGLBxB","20":"\u00a1Convocatoria abierta! Recuerda que puedes enviar tu propuesta para participar en el #FestivalDeCine Salud Para Todos \n\nhttps:\/\/t.co\/2gsF3RykxR https:\/\/t.co\/MquKjchJbo","21":":eight-spoked_asterisk_selector: Ma\u00f1ana, 17 NOV, 12pm ET, tercer di\u00e1logo sobre la \u00e9tica de la investigaci\u00f3n durante la pandemia\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: Tema: Valor social y cient\u00edfico, y consentimiento informado\n\n:eight-spoked_asterisk_selector: +INFO y registro en: https:\/\/t.co\/ioG9l7CSBe\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/3jhFe02u25"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 23:17:28","1":"2020-11-17 23:00:00","2":"2020-11-17 19:55:35","3":"2020-11-17 18:44:06","4":"2020-11-17 18:44:00","5":"2020-11-17 18:43:55","6":"2020-11-17 18:43:49","7":"2020-11-17 17:49:11","8":"2020-11-17 17:48:38","9":"2020-11-17 17:48:31","10":"2020-11-17 17:48:21","11":"2020-11-17 17:48:07","12":"2020-11-17 17:48:03","13":"2020-11-17 17:46:56","14":"2020-11-17 15:09:22","15":"2020-11-17 13:45:34","16":"2020-11-17 00:49:47","17":"2020-11-17 00:49:36","18":"2020-11-17 00:49:20","19":"2020-11-17 00:49:14","20":"2020-11-17 00:49:07","21":"2020-11-17 00:31:05"},"retweet_count":{"0":6,"1":22,"2":18,"3":2,"4":1,"5":2,"6":1,"7":4,"8":10,"9":4,"10":3,"11":22,"12":4,"13":6,"14":20,"15":11,"16":9,"17":43,"18":8,"19":10,"20":5,"21":19},"favorite_count":{"0":0,"1":31,"2":37,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":50,"15":17,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":33},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAHOemergencies","name":"PAHO\/WHO Emergencies-OPS\/OMS Emergencias","id":103067293,"id_str":"103067293","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1ncercervicuterino","indices":[71,91]},{"text":"c\u00e1ncercervical","indices":[141,156]},{"text":"fincancercervicouterino","indices":[191,215]},{"text":"vac\u00fanate","indices":[216,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tkSm7Vv0Xr","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/17-11-2020-por-futuro-sin-cancer-cuello-uterino-por-primera-vez-mundo-se-ha-comprometido","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/17\u2026","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1328795126794219521,"id_str":"1328795126794219521","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDUIKfW8AE1GPH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDUIKfW8AE1GPH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8EfUImEPr8","display_url":"pic.twitter.com\/8EfUImEPr8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1328835308025155586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"FinCancerCervicouterino","indices":[39,63]},{"text":"Cancercervical","indices":[261,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tkSm7Vv0Xr","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/17-11-2020-por-futuro-sin-cancer-cuello-uterino-por-primera-vez-mundo-se-ha-comprometido","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/17\u2026","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1328787521963241473,"id_str":"1328787521963241473","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDNNgSXMAEWH0u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnDNNgSXMAEWH0u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q9vs7CQ0Sp","display_url":"pic.twitter.com\/Q9vs7CQ0Sp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1328788897103482886\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[18,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1328718127824330757,"id_str":"1328718127824330757","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCOGO-XYAUKdUR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCOGO-XYAUKdUR.png","url":"https:\/\/t.co\/abD12CgWLN","display_url":"pic.twitter.com\/abD12CgWLN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSGuate\/status\/1328718137383149569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1219,"h":1141,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1123,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":636,"resize":"fit"}},"source_status_id":1328718137383149569,"source_status_id_str":"1328718137383149569","source_user_id":165271884,"source_user_id_str":"165271884"}]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Sab\u00edasque","indices":[14,24]},{"text":"diabetes","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSRD","name":"OPS\/OMS Rep\u00fablica Dominicana","id":1171448566767767553,"id_str":"1171448566767767553","indices":[3,12]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaAntimicrobianos","indices":[89,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"fincancercervicouterino","indices":[197,221]},{"text":"vac\u00fanate","indices":[222,231]},{"text":"chequ\u00e9ate","indices":[232,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xuTcPuWcdp","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/hacia-eliminacion-cancer-cuello-uterino-americas","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/hac\u2026","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1328716370725441536,"id_str":"1328716370725441536","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCMf9RWEAAIoPc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCMf9RWEAAIoPc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lYMIQOfekQ","display_url":"pic.twitter.com\/lYMIQOfekQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1328716867805044739\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uniceflac","name":"UNICEF Latin America","id":25151374,"id_str":"25151374","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZhXho1eFFq","expanded_url":"https:\/\/unicef.zoom.us\/meeting\/register\/tJErcOGhqzMrHNx4DLCKuRj9E_3orbI7dTPG","display_url":"unicef.zoom.us\/meeting\/regist\u2026","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1328695773513592837,"id_str":"1328695773513592837","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB5xCrXMAUF9ok.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnB5xCrXMAUF9ok.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LpR2uUdYKa","display_url":"pic.twitter.com\/LpR2uUdYKa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1328695777745629186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"FestivalDeCine","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[212,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ioG9l7CSBe","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/dialogos-sobre-etica-investigacion-durante-pandemia-desafios-lecciones-por-aprender-1","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/dia\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1328495644009521152,"id_str":"1328495644009521152","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_Dv-LXYAAM-bM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em_Dv-LXYAAM-bM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jhFe02u25","display_url":"pic.twitter.com\/3jhFe02u25","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1328495840890118144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":389,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":686,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":743,"resize":"fit"}}}]}}}