{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit","18":"periodistadigit","19":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1328784287869652994,"1":1328777291225321474,"2":1328776571080110081,"3":1328760930533044225,"4":1328755079223107587,"5":1328737526622851075,"6":1328722000085479426,"7":1328689341665857536,"8":1328665303639789571,"9":1328663873952641025,"10":1328659295081259008,"11":1328657360794112000,"12":1328649382422605824,"13":1328634734524686339,"14":1328632718037540865,"15":1328609065610727426,"16":1328606297189720065,"17":1328605038869155841,"18":1328602580369420288,"19":1328602526736932864},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false},"text":{"0":"El plan \u2018oculto\u2019 de Gabriel Rufi\u00e1n para bloquear el dinero a #CasaReal y al Constitucional con los #PGE https:\/\/t.co\/stRymxu4uf #17nov #Monarqu\u00eda #ERC","1":"\u2018S\u00e1lvame\u2019 infecta a Antena3: La guerra contra Pantoja invade la televisi\u00f3n de la manera m\u00e1s sucia https:\/\/t.co\/ekdyycmVWc #17nov #yoveos\u00e1lvame","2":"The New York Times abochorna al Gobierno #PSOE-#Podemos tras destapar lo que S\u00e1nchez, Illa y Sim\u00f3n no quieren ver https:\/\/t.co\/RT8lgymDoI #17Nov","3":"El #PSOE \u2018pasa\u2019 de la #UE y amenaza con reactivar su asalto al #CGPJ antes de 2021 https:\/\/t.co\/u6K4ncuxCR #17nov","4":"El mazazo judicial a Echenique, la punta del iceberg: #Podemos peca en casi todos los art\u00edculos del C\u00f3digo Penal https:\/\/t.co\/Clfq3O9S5r #17nov #Echenique","5":"El juez de Madrid archiv\u00f3 la investigaci\u00f3n del #Delcygate sin revisar los v\u00eddeos de Barajas https:\/\/t.co\/oa51QmrT0I #17nov #Justicia","6":"Leopoldo L\u00f3pez reta al \u2018chavismo espa\u00f1ol\u2019 frente a Susanna Griso: \u00abEstoy dispuesto a reunirme con Iglesias\u00bb https:\/\/t.co\/4gDalFo8d8 #17nov #Podemos #Venezuela","7":"Inaceptable. \n\nhttps:\/\/t.co\/a5gV8UMGxp","8":"Circulan por la Red y lo seguir\u00e1n haciendo, pero son falsos \n\nhttps:\/\/t.co\/iuuF10ly6f","9":"Roncero, al borde de las l\u00e1grimas por Ramos: \u00abFlorentino no puede cometer el mismo error que con CR7\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/hcJktyXJ4T","10":"M\u00f3nica L\u00f3pez (TVE) ya ni disimula: Monedero se pasea por su programa para blanquear los pactos con Bildu\n\nhttps:\/\/t.co\/rMldtaH3tG","11":"\"Ni una pizca de verg\u00fcenza\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Mp8OewL3Qn","12":"Margarita del Val: \"Lo est\u00e1n diciendo en sus notas de prensa, pero estamos \u00e1vidos y nos agarramos a la noticia que querr\u00edamos o\u00edr y que no es\"\n\nhttps:\/\/t.co\/CWu8q6sNVk","13":"\"Usted, a m\u00ed en privado, en marzo, me lo dijo\"\n https:\/\/t.co\/vGrO0cAs7f","14":"Las redes son un clamor: Iglesias y Montero gastan 1,5 millones de euros en asesores\n\nhttps:\/\/t.co\/Fz3QgdMGf3","15":"Adi\u00f3s al \u2018alto al fuego\u2019 de Monedero y Ferreras: el podemita tilda de \u00abestupidiza\u00bb su forma de hacer periodismo\n\nhttps:\/\/t.co\/tNq0KMOIUS","16":"Suelta de golpistas: S\u00e1nchez acelera la reforma del delito de sedici\u00f3n para que est\u00e9n en la calle por Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/3N3tqLfraC","17":"Para Carmen Calvo y el PSOE de S\u00e1nchez la matanza de Paracuellos no fue un crimen de lesa humanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/P9Fd4KcX7z","18":"V\u00cdDEO: As\u00ed est\u00e1 la TELEVISI\u00d3N ESPA\u00d1OLA\n\n-Guerra: \u00bfPor qu\u00e9 la ense\u00f1anza no se hace en castellano?\n- L\u00f3pez: Es que el castellano ya lo aprenden.... Esto es una discusi\u00f3n para un buen rato\n- Guerra: S\u00ed, s\u00ed, s\u00ed, nadie dir\u00eda que no lo est\u00e1 negando. Para un buen rato s\u00ed. https:\/\/t.co\/IYUIn2o5ZG","19":"Fortes no digiere su defenestraci\u00f3n al \u201924 horas\u2019 y ahora carga contra el fichaje estrella de Mateo y Hern\u00e1ndez\n\nhttps:\/\/t.co\/6n9gTviMv2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 19:37:16","1":"2020-11-17 19:09:28","2":"2020-11-17 19:06:36","3":"2020-11-17 18:04:27","4":"2020-11-17 17:41:12","5":"2020-11-17 16:31:27","6":"2020-11-17 15:29:45","7":"2020-11-17 13:19:59","8":"2020-11-17 11:44:28","9":"2020-11-17 11:38:47","10":"2020-11-17 11:20:35","11":"2020-11-17 11:12:54","12":"2020-11-17 10:41:12","13":"2020-11-17 09:43:00","14":"2020-11-17 09:34:59","15":"2020-11-17 08:01:00","16":"2020-11-17 07:50:00","17":"2020-11-17 07:45:00","18":"2020-11-17 07:35:14","19":"2020-11-17 07:35:01"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":15,"3":11,"4":19,"5":6,"6":0,"7":4,"8":1,"9":0,"10":13,"11":2,"12":28,"13":15,"14":16,"15":2,"16":18,"17":16,"18":62,"19":4},"favorite_count":{"0":4,"1":2,"2":9,"3":9,"4":36,"5":8,"6":2,"7":11,"8":0,"9":1,"10":18,"11":2,"12":36,"13":11,"14":23,"15":3,"16":6,"17":17,"18":0,"19":3},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","18":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","19":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CasaReal","indices":[61,70]},{"text":"PGE","indices":[99,103]},{"text":"17nov","indices":[128,134]},{"text":"Monarqu\u00eda","indices":[135,145]},{"text":"ERC","indices":[146,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/stRymxu4uf","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/casa-real\/20201117\/plan-oculto-gabriel-rufian-bloquear-dinero-casa-real-constitucional-pge-noticia-689404397118\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/casa-\u2026","indices":[104,127]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"17nov","indices":[122,128]},{"text":"yoveos\u00e1lvame","indices":[129,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekdyycmVWc","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/3-segundos\/20201117\/salvame-infecta-antena3-guerra-pantoja-invade-television-manera-sucia-noticia-689404397048\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/3-s\u2026","indices":[98,121]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[41,46]},{"text":"Podemos","indices":[47,55]},{"text":"17Nov","indices":[138,144]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT8lgymDoI","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/prensa\/20201117\/the-new-york-times-abochorna-gobierno-psoe-destapar-sanchez-illa-simon-quieren-ver-noticia-689404397098\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/pre\u2026","indices":[114,137]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[3,8]},{"text":"UE","indices":[22,25]},{"text":"CGPJ","indices":[63,68]},{"text":"17nov","indices":[107,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6K4ncuxCR","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201117\/psoe-pasa-ue-amenaza-reactivar-asalto-cgpj-2021-noticia-689404397073\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[83,106]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[54,62]},{"text":"17nov","indices":[137,143]},{"text":"Echenique","indices":[144,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Clfq3O9S5r","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201117\/mazazo-judicial-echenique-punta-iceberg-peca-articulos-codigo-penal-noticia-689404397066\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[113,136]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Delcygate","indices":[47,57]},{"text":"17nov","indices":[116,122]},{"text":"Justicia","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oa51QmrT0I","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201117\/juez-madrid-archivo-investigacion-delcygate-revisar-videos-barajas-noticia-689404396994\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[92,115]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"17nov","indices":[132,138]},{"text":"Podemos","indices":[139,147]},{"text":"Venezuela","indices":[148,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4gDalFo8d8","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201117\/leopoldo-lopez-reta-chavismo-espanol-frente-susanna-griso-dispuesto-reunirme-iglesias-noticia-689404396979\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[108,131]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5gV8UMGxp","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201117\/colosal-golpe-herrera-simancas-comentario-deleznable-suavizando-terror-eta-noticia-689404396872\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[15,38]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuuF10ly6f","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/ciencia\/20201117\/cinco-asombrosos-bulos-gel-hidroalcoholico-seguramente-hayas-creido-noticia-689404396914\/","display_url":"periodistadigital.com\/ciencia\/202011\u2026","indices":[62,85]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hcJktyXJ4T","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/futbol\/20201117\/roncero-borde-lagrimas-ramos-florentino-cometer-error-cr7-noticia-689404396909\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[103,126]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMldtaH3tG","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201117\/monica-lopez-tve-monedero-entrevista-bildu-noticia-689404396874\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[106,129]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mp8OewL3Qn","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/ciencia\/salud\/20201117\/sobrecogedora-carta-hija-sanitario-fallecido-covid-fernando-simon-cuide-palabras-noticia-689404396904\/","display_url":"periodistadigital.com\/ciencia\/salud\/\u2026","indices":[29,52]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWu8q6sNVk","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201117\/bestial-varapalo-virologa-espanola-vacunas-pfizer-moderna-valen-noticia-689404396826\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[144,167]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGrO0cAs7f","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201117\/ferreras-revela-zapatero-le-advirtio-coronavirus-marzo-noticia-689404396847\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[48,71]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fz3QgdMGf3","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201117\/indignacion-redes-twitter-iglesias-montero-asesores-amiguetes-gobierno-noticia-689404396808\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[86,109]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tNq0KMOIUS","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201116\/adios-alto-fuego-monedero-ferreras-podemita-tilda-estupidiza-estilo-rojo-vivo-noticia-689404396644\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[113,136]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3N3tqLfraC","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/justicia\/20201117\/suelta-golpistas-sanchez-acelera-reforma-delito-sedicion-esten-calle-navidad-noticia-689404396743\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/justi\u2026","indices":[111,134]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P9Fd4KcX7z","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/20201117\/carmen-calvo-psoe-sanchez-matanza-paracuellos-crimen-lesa-humanidad-noticia-689404396789\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[101,124]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6n9gTviMv2","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201117\/xabier-fortes-jesus-cintora-cosas-claras-mananas-television-espanola-noticia-689404396791\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[113,136]}]}}}