{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1328789756134756353,"1":1328760312556752896,"2":1328751288390197250,"3":1328700166010966017,"4":1328681881639022593,"5":1328663675415064583,"6":1328624165197328384},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Con la aplicaci\u00f3n @AppRadarCovid puedes ayudar a frenar el contagio del #COVID19:\n\n:mobile_phone_with_arrow:Operativa en todas las CC.AA.\n\n:mobile_phone_with_arrow:Funciona a trav\u00e9s del bluetooth de tu m\u00f3vil\n\n :mobile_phone_with_arrow:No registra datos personales, 100% an\u00f3nimo\n\nDesc\u00e1rgala:backhand_index_pointing_down:\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/YFwQDIs8cP\n \n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/7lec0ENb2e https:\/\/t.co\/U2mYElENT3","1":":small_blue_diamond:Restricciones de entrada y salida\n:small_blue_diamond:Limitaci\u00f3n de horarios y aforos\n:small_blue_diamond:Datos actualizados\n \nInf\u00f3rmate de las medidas espec\u00edficas acordadas en tu CC.AA. en el marco del estado de alarma para evitar la expansi\u00f3n del #COVID19, en nuestra lista:right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9YTri","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 17 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.510.023\n:play_button_selector:Fallecidos: 41.688\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: \nhttps:\/\/t.co\/qhnTm66uiM\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/DlEGFJav4f","3":":backhand_index_pointing_right:Conoce los pasos a seguir si tienes s\u00edntomas de #COVID19 o contacto estrecho con una persona diagnosticada positivo, durante el curso escolar.\n\nhttps:\/\/t.co\/DD1RwgibDv\n\n:school:M\u00e1s medidas de prevenci\u00f3n, higiene y promoci\u00f3n de la salud en centros educativos.\n\nhttps:\/\/t.co\/DD1RwgibDv https:\/\/t.co\/3A6XHel2Dz","4":":blue_circle::green_circle::purple_circle:Cuando reduces el n\u00famero de personas con las que quedas contribuyes a frenar la expansi\u00f3n de la #COVID19 \n\n:clapping_hands:Gracias a cada peque\u00f1o gesto saldremos de esta\n\n#CreaTuBurbuja y \u00a1prot\u00e9gela! https:\/\/t.co\/xKbVABGVzn","5":":old_man:Las personas mayores son uno de los colectivos m\u00e1s vulnerables frente al #COVID19.\n\n:old_woman:Para protegerlos del contagio debemos cumplir SIEMPRE las medidas de prevenci\u00f3n.\n\nSi te proteges t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s.\n#NoLoTiresPorLaBorda\n\nM\u00e1s recomendaciones:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/49n92UQznh https:\/\/t.co\/1D8HMeyeNw","6":":broom:La desinfecci\u00f3n y la limpieza con los productos adecuados ayuda a detener la expansi\u00f3n del #COVID19\n\nConsulta el listado de virucidas registrados atendiendo a la norma UNE-EN 14476:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/ny4DtAMDUa\n\nEncuentra m\u00e1s recomendaciones de @sanidadgob:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mPnPJ https:\/\/t.co\/HVMVJJvDwD"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 19:59:00","1":"2020-11-17 18:02:00","2":"2020-11-17 17:26:08","3":"2020-11-17 14:03:00","4":"2020-11-17 12:50:20","5":"2020-11-17 11:38:00","6":"2020-11-17 09:01:00"},"retweet_count":{"0":28,"1":11,"2":27,"3":29,"4":51,"5":25,"6":22},"favorite_count":{"0":34,"1":19,"2":23,"3":48,"4":0,"5":33,"6":26},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[18,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFwQDIs8cP","expanded_url":"https:\/\/apps.apple.com\/es\/app\/radar-covid\/id1520443509","display_url":"apps.apple.com\/es\/app\/radar-c\u2026","indices":[222,245]},{"url":"https:\/\/t.co\/7lec0ENb2e","expanded_url":"https:\/\/play.google.com\/store\/apps\/details?id=es.gob.radarcovid","display_url":"play.google.com\/store\/apps\/det\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1304357906331164672,"id_str":"1304357906331164672","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaHWiwXUAAJPBC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElaHWiwXUAAJPBC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U2mYElENT3","display_url":"pic.twitter.com\/U2mYElENT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1328789756134756353\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[212,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9YTri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[242,265]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[204,224]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[226,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhnTm66uiM","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_252_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1328751262280675332,"id_str":"1328751262280675332","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCsO6cXcAQeBdI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCsO6cXcAQeBdI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DlEGFJav4f","display_url":"pic.twitter.com\/DlEGFJav4f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1328751288390197250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DD1RwgibDv","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Que_hacer_ante_sintomas_de_COVID_19_durante_el_curso_escolar.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[145,168]},{"url":"https:\/\/t.co\/DD1RwgibDv","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Que_hacer_ante_sintomas_de_COVID_19_durante_el_curso_escolar.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1316291097409343488,"id_str":"1316291097409343488","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRnx3IX0AA3lWs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkRnx3IX0AA3lWs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3A6XHel2Dz","display_url":"pic.twitter.com\/3A6XHel2Dz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1328700166010966017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":850,"resize":"fit"},"large":{"w":2014,"h":1426,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[74,82]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[209,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/49n92UQznh","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_Cuidadores_mayores.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1250147918012657666,"id_str":"1250147918012657666","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2CxdwWAAA3omA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2CxdwWAAA3omA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1D8HMeyeNw","display_url":"pic.twitter.com\/1D8HMeyeNw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1328663675415064583\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[242,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ny4DtAMDUa","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Listado_virucidas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[184,207]},{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mPnPJ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1288056636288966656,"id_str":"1288056636288966656","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeAYukzXsAAtVES.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeAYukzXsAAtVES.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HVMVJJvDwD","display_url":"pic.twitter.com\/HVMVJJvDwD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1328624165197328384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":320,"resize":"fit"}}}]}}}