{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1328796034093477889,"1":1328795878174437381,"2":1328749528607027204,"3":1328712964476710914,"4":1328712859598139396,"5":1328657696283906049,"6":1328625709473001472,"7":1328607180841496576,"8":1328594972820422656,"9":1328585167443808257,"10":1328585008269955072},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true},"text":{"0":":backhand_index_pointing_right: Los biosimilares se controlan igual que otros #medicamentos :pill:, cumpliendo las garant\u00edas.:OK_button:\n\n:backhand_index_pointing_right: No hay requisitos de seguridad aplicables\nsolo a biosimilares, aunque su desarrollo es distinto.\n\n@AEMPSGOB contin\u00faa divulgando en la #GlobalBiosimilarsWeek y el #mesdelbiosimilar:magnifying_glass_tilted_right: https:\/\/t.co\/N3KU9Mt98d","1":"Quiero reiterar mi reconocimiento a la labor del Dr. Fernando Sim\u00f3n y de todos los doctores y doctoras Fernando Sim\u00f3n que est\u00e1n trabajando en los \u00e1mbitos de Salud P\u00fablica, muchas veces desde el anonimato, con jornadas extenuantes.\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/cPcK3UD71G","2":":loudspeaker: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/GIVbKoz9N5\n\n:backhand_index_pointing_right: Infograf\u00edas y otros materiales sobre el coronavirus:\nhttps:\/\/t.co\/dzocoyr8qR https:\/\/t.co\/uU3FgQngMy","3":"Higi\u00e9nicas, quir\u00fargicas y EPIs :face_with_medical_mask: \n\nEn los \u00faltimos meses hemos convivido con diferentes #mascarillas, \u00bfsabes cu\u00e1l deber\u00edas usar? \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/vg7JZOBVya https:\/\/t.co\/Mn8OwBq3ti","4":"Lo que debes saber sobre la #diabetes en la edad pedi\u00e1trica (4\u00aa Ed)\n\nManual muy \u00fatil de @SEEP_SOCIEDAD @sanidadgob con conocimientos b\u00e1sicos y avanzados para los ni\u00f1os, adolescentes y sus familiares :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone::backhand_index_pointing_right_light_skin_tone::backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: recomi\u00e9ndaselo a tus pacientes https:\/\/t.co\/iEQkN0BYwH https:\/\/t.co\/qCHV6pWcbw","5":":blue_circle::green_circle::purple_circle:Cuando reduces el n\u00famero de personas con las que quedas contribuyes a frenar la expansi\u00f3n de la #COVID19 \n\n:clapping_hands:Gracias a cada peque\u00f1o gesto saldremos de esta\n\n#CreaTuBurbuja y \u00a1prot\u00e9gela! https:\/\/t.co\/xKbVABGVzn","6":":red_circle:Sigue en directo la Comisi\u00f3n de Sanidad del \n@Congreso_Es\n \n:classical_building_selector:Contestaci\u00f3n de preguntas\n\n:speaking_head_selector:Interviene por parte del Gobierno \n@alfgon30, Secretario General de Salud Digital, Informaci\u00f3n e Innovaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/Cq8K91XgvF https:\/\/t.co\/drBWiWT7k7","7":"La evidencia cient\u00edfica de los \u00faltimos a\u00f1os desacredita la idea de que los cigarrillos electr\u00f3nicos tienen un 80% menos de riesgo que el tabaco tradicional. Por eso, @sanidadgob y las CCAA advierten de los riesgos de fumar cigarrillos electr\u00f3nicos https:\/\/t.co\/EFi1Vv7ArR https:\/\/t.co\/xfCBKbcS5W","8":"Descarg\u00e1ndote la aplicaci\u00f3n #RadarCOVID puedes ayudar a frenar el contagio de la #COVID19\n\n\u00bfTodav\u00eda no la tienes?\n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodrS0t \n:robot_face:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7s5kGQ\n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/BG09gYUk66 https:\/\/t.co\/MasMBZiOMA","9":":busts_in_silhouette::laptop_computer: Jornada online #D\u00edaEuropeoUsoPrudenteAntibi\u00f3ticos. :pill:\n\nDebatiremos:\n:white_heavy_check_mark:\u00bfC\u00f3mo influir\u00e1 la #COVID19 en el uso de #antibi\u00f3ticos? :family_man_boy::pig_face:\n:white_heavy_check_mark:\u00bfEl enfoque #OneHealth podr\u00eda salvarnos de otra #pandemia? \n\n:tear-off_calendar: 18\/11\n:watch: 10.30 h. \n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/WkubVN43uE\n\n#EAAD\n#PranAMR20 https:\/\/t.co\/TBFOUlmFfL","10":"En 2019, 39.357 personas donaron sus \u00f3rganos en todo el planeta una vez fallecidas. A este n\u00famero, tenemos que sumar los 41.049 donantes vivos de ri\u00f1\u00f3n e h\u00edgado. En total, gracias a la solidaridad de todas estas personas y sus familias, se salvaron 146.840 vidas #OrgulloONT https:\/\/t.co\/kcusODv2LW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-11-17 20:23:57","1":"2020-11-17 20:23:19","2":"2020-11-17 17:19:09","3":"2020-11-17 14:53:51","4":"2020-11-17 14:53:26","5":"2020-11-17 11:14:14","6":"2020-11-17 09:07:08","7":"2020-11-17 07:53:30","8":"2020-11-17 07:05:00","9":"2020-11-17 06:26:02","10":"2020-11-17 06:25:24"},"retweet_count":{"0":26,"1":532,"2":27,"3":115,"4":10,"5":51,"6":6,"7":89,"8":33,"9":55,"10":20},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":24,"3":0,"4":0,"5":108,"6":11,"7":0,"8":31,"9":0,"10":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"medicamentos","indices":[62,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIVbKoz9N5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Uxuz2K","display_url":"bit.ly\/2Uxuz2K","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/dzocoyr8qR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38JqxMS","display_url":"bit.ly\/38JqxMS","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328749500572332040,"id_str":"1328749500572332040","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCqoXkXcAg7C3S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnCqoXkXcAg7C3S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uU3FgQngMy","display_url":"pic.twitter.com\/uU3FgQngMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1328749528607027204\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"mascarillas","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"diabetes","indices":[39,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[3,9]},{"screen_name":"SEEP_SOCIEDAD","name":"SEEP","id":1696292516,"id_str":"1696292516","indices":[99,113]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[114,125]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[99,107]},{"text":"CreaTuBurbuja","indices":[159,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1326133989309100032,"id_str":"1326133989309100032","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326133989309100032\/img\/rRRDVp35v9KLIUS4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326133989309100032\/img\/rRRDVp35v9KLIUS4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKbVABGVzn","display_url":"pic.twitter.com\/xKbVABGVzn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1328657696283906049\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[46,58]},{"screen_name":"alfgon30","name":"Alfredo Gonz\u00e1lez","id":467273554,"id_str":"467273554","indices":[127,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cq8K91XgvF","expanded_url":"http:\/\/www.congreso.es\/wc\/wc\/audiovisualEmisionSemiDirecto?idLegislaturaElegida=14&codOrgano=379&codSesion=25","display_url":"congreso.es\/wc\/wc\/audiovis\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1328625642733187074,"id_str":"1328625642733187074","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA5-5KWMAIU7cu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnA5-5KWMAIU7cu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/drBWiWT7k7","display_url":"pic.twitter.com\/drBWiWT7k7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1328625709473001472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"RadarCOVID","indices":[28,39]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodrS0t","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[121,144]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7s5kGQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[156,179]},{"url":"https:\/\/t.co\/BG09gYUk66","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1328347236938493953,"id_str":"1328347236938493953","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328347236938493953\/pu\/img\/wHfwWIYVsKy9Dt9x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328347236938493953\/pu\/img\/wHfwWIYVsKy9Dt9x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MasMBZiOMA","display_url":"pic.twitter.com\/MasMBZiOMA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1328594972820422656\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaEuropeoUsoPrudenteAntibi\u00f3ticos","indices":[32,66]},{"text":"COVID19","indices":[103,111]},{"text":"antibi\u00f3ticos","indices":[125,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[3,11]}],"urls":[]}}}