{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos","7":"aosfatos","8":"aosfatos","9":"aosfatos","10":"aosfatos","11":"aosfatos","12":"aosfatos","13":"aosfatos","14":"aosfatos","15":"aosfatos","16":"aosfatos","17":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1318688446425276416,"1":1318674329085894656,"2":1318674183430295554,"3":1318673865976008704,"4":1318673665597296642,"5":1318673431374761987,"6":1318673130475429888,"7":1318672976334757895,"8":1318658049888890887,"9":1318657949917655041,"10":1318655273222000644,"11":1318655061631897600,"12":1318652365474508801,"13":1318652261061582850,"14":1318648903626084352,"15":1318648695211118598,"16":1318648525740253184,"17":1318631160520626176},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":":high_voltage: \u201cDa obrigatoriedade ao 5G, as checagens sobre vacinas contra a Covid-19\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/prIIkk98rc","1":"@jairbolsonaro @TSEjusbr :thinking_face: Os termos mais buscados do Google indicam curiosidade dos usu\u00e1rios sobre a nova onda de casos da doen\u00e7a na Europa e tamb\u00e9m sobre a CoronaVac, vacina da Sinovac Biotech que passa por testes hoje em S\u00e3o Paulo. https:\/\/t.co\/uKq31LYib5","2":"@jairbolsonaro @TSEjusbr :microbe: O presidente Bolsonaro tamb\u00e9m se destaca entre os termos mais frequentes dos conte\u00fados coletados dentro do levantamento sobre a pandemia de coronav\u00edrus. https:\/\/t.co\/dIcFfk9DDP","3":"@jairbolsonaro @TSEjusbr :mobile_phone_with_arrow: Entre os tipos de m\u00eddia mais difundidos nos conte\u00fados de baixa qualidade detectados, destacam-se links de sites, seguidos por v\u00eddeos e fotos. https:\/\/t.co\/NmRqyIpIAH","4":"@jairbolsonaro :balance_scale_selector: O @TSEjusbr e as regras das elei\u00e7\u00f5es municipais figuram entre os seis t\u00f3picos mais buscados no Google sobre o pleito de novembro. https:\/\/t.co\/NUTlXTr8ol","5":":input_latin_uppercase: Assim como em balan\u00e7os anteriores, o nome do presidente @jairbolsonaro se destaca entre as palavras mais repetidas nos conte\u00fados de baixa qualidade sobre as elei\u00e7\u00f5es coletados pela plataforma. https:\/\/t.co\/YCHm0FXFv6","6":":ballot_box_with_ballot: Dos quatro monitoramentos dispon\u00edveis hoje, os sobre elei\u00e7\u00f5es municipais pelo Brasil e coronav\u00edrus acumularam mais publica\u00e7\u00f5es de baixa qualidade que os relativos aos pleitos de Rio e S\u00e3o Paulo. https:\/\/t.co\/2h9BFgrJrn","7":":satellite_antenna: O Radar Aos Fatos segue monitorando conte\u00fados com potencial de desinforma\u00e7\u00e3o sobre a pandemia de coronav\u00edrus e as #Elei\u00e7\u00f5es2020 e mostra agora um balan\u00e7o de dados e temas que movimentaram a \u00faltima semana nas redes sociais. Acesse a plataforma: https:\/\/t.co\/uxfhnjxV6V https:\/\/t.co\/Yoedz5zkpB","8":"@butantanoficial :cross_mark: Al\u00e9m disso, o perfil dos jovens descrito na pe\u00e7a de desinforma\u00e7\u00e3o n\u00e3o condiz com as duas exig\u00eancias fundamentais para ser volunt\u00e1rio da vacina: ser maior de 18 anos e profissional de sa\u00fade. https:\/\/t.co\/032msQCXqw","9":":latin_cross_selector: \u00c9 falso que tr\u00eas jovens morreram ap\u00f3s receberem uma dose da CoronaVac. Nenhum \u00f3bito foi registrado pelo @butantanoficial durante os testes da vacina realizados em S\u00e3o Paulo. Leia mais: https:\/\/t.co\/rExdkjMEPq https:\/\/t.co\/iKsYCGthy9","10":":microscope: Um levantamento da revista Science de junho afirmou que cinco vacinas (entre mais de 130 em estudo \u00e0 \u00e9poca) usam c\u00e9lulas fetais. Por\u00e9m, n\u00e3o foram feitos abortos para abastecer tais pesquisas: a maioria usa c\u00e9lulas da linhagem de um feto abortado legalmente na Holanda em 1973. https:\/\/t.co\/7GpQrX2xuK","11":":monkey: A CoronaVac n\u00e3o \u00e9 feita com fetos abortados, mas a partir da multiplica\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da Covid-19 em c\u00e9lulas retiradas na d\u00e9cada de 1960 do rim de uma esp\u00e9cie africana de macaco e cultivadas em laborat\u00f3rio at\u00e9 hoje. Leia mais: https:\/\/t.co\/9fC1AvVcuq https:\/\/t.co\/KR3vK5cWC1","12":":petri_dish: A CoronaVac, produzida pela farmac\u00eautica chinesa Sinovac Biotech e que \u00e9 testada no Brasil em parceria com o Instituto Butantan, por exemplo, utiliza v\u00edrus inativado, o mesmo m\u00e9todo de vacinas como a da raiva. Saiba mais: https:\/\/t.co\/Htp0aMYcOu https:\/\/t.co\/dmpJLlGkJw","13":":antenna_bars: N\u00e3o \u00e9 verdade que vacinas chinesas tenham nanochips na composi\u00e7\u00e3o para rastrear pessoas e diminuir a imunidade pela tecnologia 5G. Nenhuma das imuniza\u00e7\u00f5es contra Covid-19 desenvolvidas hoje t\u00eam tal dispositivo na sua composi\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/iEKEufka25","14":":shield:A vacina\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria \u00e9 tida por especialistas como uma medida de solidariedade social, pois protege ao mesmo tempo o indiv\u00edduo e a comunidade: ao imunizar o primeiro, ele se torna uma barreira que impede que outros peguem a doen\u00e7a.  Leia mais: https:\/\/t.co\/zRNhlxeUgr https:\/\/t.co\/TVf8LCTD8p","15":":family: Por mais que n\u00e3o existam puni\u00e7\u00f5es severas, a obrigatoriedade da vacina est\u00e1, sim, prevista na lei. Assim como no caso do voto, ningu\u00e9m vai na casa das pessoas obrig\u00e1-las a vacinar, mas h\u00e1 san\u00e7\u00f5es, como para os pais que n\u00e3o completarem o calend\u00e1rio de crian\u00e7as e adolescentes. https:\/\/t.co\/cXZg0KLb2E","16":":syringe: Desde o in\u00edcio da pandemia, checamos 20 alega\u00e7\u00f5es falsas sobre vacinas contra Covid-19, de brechas inexistentes para burlar a obrigatoriedade \u00e0s teorias conspirat\u00f3rias envolvendo a China e a tecnologia 5G. \n\nA seguir, mostramos algumas das checagens mais populares at\u00e9 agora.","17":"NO AR. Da obrigatoriedade ao 5G, tudo o que j\u00e1 checamos sobre vacinas contra a Covid-19. https:\/\/t.co\/Zun119TAEv\n\n#coronavirusfacts https:\/\/t.co\/4Hocihwi2H"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 23:00:00","1":"2020-10-20 22:03:54","2":"2020-10-20 22:03:19","3":"2020-10-20 22:02:04","4":"2020-10-20 22:01:16","5":"2020-10-20 22:00:20","6":"2020-10-20 21:59:08","7":"2020-10-20 21:58:31","8":"2020-10-20 20:59:13","9":"2020-10-20 20:58:49","10":"2020-10-20 20:48:11","11":"2020-10-20 20:47:20","12":"2020-10-20 20:36:37","13":"2020-10-20 20:36:13","14":"2020-10-20 20:22:52","15":"2020-10-20 20:22:02","16":"2020-10-20 20:21:22","17":"2020-10-20 19:12:22"},"retweet_count":{"0":6,"1":3,"2":4,"3":0,"4":2,"5":6,"6":4,"7":7,"8":6,"9":14,"10":6,"11":8,"12":3,"13":7,"14":7,"15":10,"16":5,"17":21},"favorite_count":{"0":8,"1":9,"2":6,"3":6,"4":4,"5":13,"6":3,"7":25,"8":32,"9":43,"10":23,"11":38,"12":30,"13":42,"14":49,"15":52,"16":20,"17":72},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil","7":"Brasil","8":"Brasil","9":"Brasil","10":"Brasil","11":"Brasil","12":"Brasil","13":"Brasil","14":"Brasil","15":"Brasil","16":"Brasil","17":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","7":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","8":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","9":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","10":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","11":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","12":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","13":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","14":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","15":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","16":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","17":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prIIkk98rc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1318658251576233990","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1318\u2026","indices":[77,100]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[0,14]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[15,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1318674313088765952,"id_str":"1318674313088765952","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzfTRYWkAA2qkA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzfTRYWkAA2qkA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uKq31LYib5","display_url":"pic.twitter.com\/uKq31LYib5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318674329085894656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[0,14]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[15,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1318674156125360129,"id_str":"1318674156125360129","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzfKIpXEAEvvJK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzfKIpXEAEvvJK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dIcFfk9DDP","display_url":"pic.twitter.com\/dIcFfk9DDP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318674183430295554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[0,14]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[15,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1318673846531227648,"id_str":"1318673846531227648","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekze4HUXgAAYlZc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekze4HUXgAAYlZc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmRqyIpIAH","display_url":"pic.twitter.com\/NmRqyIpIAH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318673865976008704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[0,14]},{"screen_name":"TSEjusbr","name":"TSE","id":75270377,"id_str":"75270377","indices":[20,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1318673650594291712,"id_str":"1318673650594291712","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzestZXIAAwdTY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzestZXIAAwdTY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NUTlXTr8ol","display_url":"pic.twitter.com\/NUTlXTr8ol","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318673665597296642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[58,72]}],"urls":[],"media":[{"id":1318673332640894986,"id_str":"1318673332640894986","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzeaM7XUAouZrX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzeaM7XUAouZrX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YCHm0FXFv6","display_url":"pic.twitter.com\/YCHm0FXFv6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318673431374761987\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318673111437422593,"id_str":"1318673111437422593","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzeNU4WMAEHhPW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzeNU4WMAEHhPW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2h9BFgrJrn","display_url":"pic.twitter.com\/2h9BFgrJrn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318673130475429888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[116,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxfhnjxV6V","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/radar\/#!\/","display_url":"aosfatos.org\/radar\/#!\/","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1318672930717433856,"id_str":"1318672930717433856","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzeCzpWAAAeKvh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzeCzpWAAAeKvh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yoedz5zkpB","display_url":"pic.twitter.com\/Yoedz5zkpB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318672976334757895\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"butantanoficial","name":"Instituto Butantan","id":868127218362462208,"id_str":"868127218362462208","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1318658003801939968,"id_str":"1318658003801939968","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzQd8jXIAAzg2b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzQd8jXIAAzg2b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/032msQCXqw","display_url":"pic.twitter.com\/032msQCXqw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318658049888890887\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"butantanoficial","name":"Instituto Butantan","id":868127218362462208,"id_str":"868127218362462208","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rExdkjMEPq","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-adolescentes-morreram-apos-receberem-dose-da-coronavac\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1318657061509603330,"id_str":"1318657061509603330","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzPnGPXIAIb2nB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzPnGPXIAIb2nB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iKsYCGthy9","display_url":"pic.twitter.com\/iKsYCGthy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318657949917655041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318655184558575620,"id_str":"1318655184558575620","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzN52DXUAQ0hqE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzN52DXUAQ0hqE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7GpQrX2xuK","display_url":"pic.twitter.com\/7GpQrX2xuK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318655273222000644\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9fC1AvVcuq","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-coronavac-usa-celulas-de-bebes-abortados\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1318654930761224198,"id_str":"1318654930761224198","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzNrElXEAYPYXI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzNrElXEAYPYXI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KR3vK5cWC1","display_url":"pic.twitter.com\/KR3vK5cWC1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318655061631897600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Htp0aMYcOu","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/vacinas-testadas-contra-covid-19-nao-usam-nanochip-para-rastrear-pessoas-pelo-5g\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/vacin\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1318652356779716615,"id_str":"1318652356779716615","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzLVPwWMAcvFjp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzLVPwWMAcvFjp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dmpJLlGkJw","display_url":"pic.twitter.com\/dmpJLlGkJw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318652365474508801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318652229105188871,"id_str":"1318652229105188871","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzLN0IXgAcR-gA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzLN0IXgAcR-gA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iEKEufka25","display_url":"pic.twitter.com\/iEKEufka25","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318652261061582850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zRNhlxeUgr","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/o-que-lei-e-ciencia-afirmam-sobre-vacinacao-obrigatoria-no-brasil\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/o-que\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1318648897473007619,"id_str":"1318648897473007619","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzIL41W0AM3Onp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzIL41W0AM3Onp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TVf8LCTD8p","display_url":"pic.twitter.com\/TVf8LCTD8p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318648903626084352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318648680505815042,"id_str":"1318648680505815042","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzH_QkWMAIM53V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzH_QkWMAIM53V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXZg0KLb2E","display_url":"pic.twitter.com\/cXZg0KLb2E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318648695211118598\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfacts","indices":[114,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zun119TAEv","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/da-obrigatoriedade-ao-5g-tudo-o-que-ja-checamos-sobre-vacinas-contra-covid-19\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/da-ob\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1318631120506945536,"id_str":"1318631120506945536","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eky4BIeXgAAY_iY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eky4BIeXgAAY_iY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Hocihwi2H","display_url":"pic.twitter.com\/4Hocihwi2H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1318631160520626176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}