{"screen_name":{"0":"correctiv_org","1":"correctiv_org","2":"correctiv_org","3":"correctiv_org","4":"correctiv_org","5":"correctiv_org","6":"correctiv_org"},"tweet_id":{"0":1318551272274972676,"1":1318498752311791622,"2":1318497108794789890,"3":1318496435759927296,"4":1318485811961188352,"5":1318450473494511616,"6":1318447165220524032},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true},"text":{"0":"Noch Pl\u00e4tze frei: Wer m\u00f6chte mehr Verifikation von Social-Media-Inhalten wissen? Im Oktober gebe ich einen zweiteiligen Workshop in der Webinar-Reihe von @correctiv_org. Einsteiger- und Aufbau-Tag sind auch einzeln buchbar. https:\/\/t.co\/4IvUFTXkUH https:\/\/t.co\/2T5lnEVNSw","1":"Eine angebliche Neurologin stellt in einem Video verschiedene Behauptungen zum Tragen von Mund-Nasen-Bedeckungen und Covid-19 auf. Das Gehirn werde dauerhaft gesch\u00e4digt, wenn man sie trage. Das stimmt aber nicht. https:\/\/t.co\/Tz3fqhucaR #CoronaVirusFacts","2":"Die CORRECTIV-Klimaredaktion wollte aber genauer wissen, warum die Umweltprogramme\u00a0der Agrarsubventionen scheitern: Wir haben bei den Landwirtinnen und Bauern selbst nachgefragt. Das EU-Geld f\u00f6rdert Parkpl\u00e4tze und Giftspritzen.\n#klimaschadentrotzmilliarden\nhttps:\/\/t.co\/g4Fi5eRlcX","3":"Das EP wird tage- und wohl auch n\u00e4chtelange \u00fcber die Reform der #GAP abstimmen. Ararsubventionen sind der\u00a0gr\u00f6\u00dfte Posten im EU-Haushalt. Der New State of Nature report der @EUinDE von gestern zeigt, wie z.B. Gifte auf Feldern gesch\u00fctzte Arten bedrohen. https:\/\/t.co\/khssAioqai","4":"@dachshaarpinsel @DJVde @correctiv_fakt Uns werden von vielen Menschen potenzielle Falschmeldungen geschickt. Stellen diese sich im Faktencheck als richtig heraus, bekommen sie auch die entsprechende Bewertung.","5":"Laut #EU sind die #CO2-Emissionen in der #Landwirtschaft seit 2006 nahezu konstant. Dabei ist dieser Bereich so stark subventioniert wie kaum ein anderer. Es bleibt #klimaschadentrotzmilliarden https:\/\/t.co\/94drZFH3XP","6":"Ok, #CAP und #GAP klingen dr\u00f6ge, EU-Texte sind unverst\u00e4ndlich  - aber heute geht es um das gr\u00f6\u00dfte EU-Budget, um 60 Milliarden Euro, um unser Essen und das \u00dcberleben von Landwirtinnen - also: #FutureofCAP ist irre wichtig.\nBei @correctiv_org  steht, warum:\n\nhttps:\/\/t.co\/nBq6cmCzLh"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 13:54:55","1":"2020-10-20 10:26:13","2":"2020-10-20 10:19:41","3":"2020-10-20 10:17:01","4":"2020-10-20 09:34:48","5":"2020-10-20 07:14:23","6":"2020-10-20 07:01:14"},"retweet_count":{"0":7,"1":32,"2":2,"3":0,"4":0,"5":9,"6":36},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":6,"3":1,"4":4,"5":23,"6":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","1":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","2":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","3":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","4":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","5":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b","6":"https:\/\/t.co\/k1yuHx8X1b"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fiete_stegers","name":"Fiete Stegers","id":17909883,"id_str":"17909883","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"correctiv_fakt","name":"CORRECTIV Faktencheck","id":875282129504133120,"id_str":"875282129504133120","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"klimaschadentrotzmilliarden","indices":[228,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4Fi5eRlcX","expanded_url":"https:\/\/correctiv.org\/aktuelles\/klimawandel\/2020\/10\/05\/agrarsubventionen-der-eu-betonbruecken-statt-klimaschutz\/","display_url":"correctiv.org\/aktuelles\/klim\u2026","indices":[257,280]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"GAP","indices":[64,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EUinDE","name":"Europ\u00e4ische Kommission - Vertretung in Deutschland","id":221330045,"id_str":"221330045","indices":[171,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/khssAioqai","expanded_url":"https:\/\/ec.europa.eu\/commission\/presscorner\/detail\/en\/ip_20_1920","display_url":"ec.europa.eu\/commission\/pre\u2026","indices":[252,275]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dachshaarpinsel","name":"Dachshaarpinsel","id":2193360081,"id_str":"2193360081","indices":[0,16]},{"screen_name":"DJVde","name":"Journalisten-Verband","id":86277392,"id_str":"86277392","indices":[17,23]},{"screen_name":"correctiv_fakt","name":"CORRECTIV Faktencheck","id":875282129504133120,"id_str":"875282129504133120","indices":[24,39]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"EU","indices":[5,8]},{"text":"CO2","indices":[18,22]},{"text":"Landwirtschaft","indices":[41,56]},{"text":"klimaschadentrotzmilliarden","indices":[165,193]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318450243537690624,"id_str":"1318450243537690624","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwTgtQXYAAmGkF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwTgtQXYAAmGkF.png","url":"https:\/\/t.co\/94drZFH3XP","display_url":"pic.twitter.com\/94drZFH3XP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/correctiv_org\/status\/1318450473494511616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":966,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1546,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":548,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CAP","indices":[22,26]},{"text":"GAP","indices":[31,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnnikaJoeres","name":"Annika Joeres","id":1052189708195782656,"id_str":"1052189708195782656","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}