{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1318585742466088961,"1":1318542239010881539,"2":1318488687253049344},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 Qu\u00e9 nivel tienen nuestros dirigentes: resulta que valoran un toque de queda al igual que en otros pa\u00edses de Europa, Francia e Italia entre otros, cuando estos ya nos hicieron el trili con los datos de casos y el turismo en verano. Temporada invernal, Byes...","1":"CORONAVIRUS #COVID19 Media diaria de casos y fallecidos desde el inicio de la pandemia hasta el 31 de agosto y desde el 1 de septiembre, por CCAA: a veces, observando el mundo y sus datos se puede ver y saber \"qu\u00e9 falta y qu\u00e9 sobra\"... https:\/\/t.co\/CdvFaKqdxY","2":"CORONAVIRUS #Covid_19 He aqu\u00ed uno de los mayores errores de esta Pandemia, no identificar correctamente un problema hasta 10 meses despu\u00e9s: les recomendar\u00eda que echaran un vistazo a nuestro TL, por ejemplo a los tuits del 5 de marzo y vieran lo que dijimos que pod\u00eda pasar... https:\/\/t.co\/n2OnQkKZQ0"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-10-20 16:11:53","1":"2020-10-20 13:19:01","2":"2020-10-20 09:46:14"},"retweet_count":{"0":60,"1":63,"2":72},"favorite_count":{"0":221,"1":161,"2":184},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318541187654029314,"id_str":"1318541187654029314","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxmOWfXEAIRcu0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxmOWfXEAIRcu0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CdvFaKqdxY","display_url":"pic.twitter.com\/CdvFaKqdxY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1318542239010881539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1450,"h":812,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2OnQkKZQ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CSIC\/status\/1318462887967526912","display_url":"twitter.com\/CSIC\/status\/13\u2026","indices":[276,299]}]}}}