{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa","12":"dpa","13":"dpa","14":"dpa","15":"dpa"},"tweet_id":{"0":1318635684740108295,"1":1318587747829993474,"2":1318555954355593219,"3":1318555934956847106,"4":1318547493790076930,"5":1318527946022219776,"6":1318523950863876097,"7":1318518171889029126,"8":1318494855174197249,"9":1318489867630874629,"10":1318480358866898944,"11":1318479152744456192,"12":1318460192195977216,"13":1318429971673735168,"14":1318429948730875904,"15":1318429923531460612},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":true,"15":false},"text":{"0":"Mehr als 21.000 neue Corona-Infektionen in Gro\u00dfbritannien + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/Qo5gSm8Tz2 via @AntenneUnna https:\/\/t.co\/SK0e85KPQj","1":"Niederlande melden neue H\u00f6chstwerte: Fast 8200 Corona-Neuinfektionen + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/jN9X8tvMbp via @wknachrichten #Covid_19 https:\/\/t.co\/CMKNvOtUCd","2":"Berliner Senat beschlie\u00dft Masken-Pflicht f\u00fcr belebte Stra\u00dfen + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/7rbX5b9Il5 via @freie_presse #Coronavirus https:\/\/t.co\/k2zYzT6ttL","3":"Medienstaatssekret\u00e4rin Heike Raab rechnet mit Klagen von \u00f6ffentlich-rechtlichen Sendern, falls die Erh\u00f6hung des Rundfunkbeitrags nicht kommen sollte. #dpa @dpa via @BERLINER_KURIER https:\/\/t.co\/uaCk6eW8wb","4":"Die \u00c4rzte auf Fahrradtour durch Amsterdam zum Konfliktabbau https:\/\/t.co\/UADeGdo7Y2 #dpareporter f\u00fcr @dpa @dpa_ost via @GRENZECHOnet","5":"Die strikten Ausgangsbeschr\u00e4nkungen im bayerischen Landkreis Berchtesgadener Land zwingen  Hunderte Ferieng\u00e4ste zur Abreise + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/dtC5nNUUvX via @mz_de #COVID19 https:\/\/t.co\/BsJIyJ0enk","6":"Die Corona-Krise ist auch eine des Sports mit vielen Einschr\u00e4nkungen. Da erstaunt die H\u00e4ufigkeit der Lauf-Rekorde in der Leichtathletik schon. Was sind die Gr\u00fcnde f\u00fcr diese Dichte der H\u00f6chstleistungen https:\/\/t.co\/8mgY8LjuJE @dpa via @Volksstimme (mms) https:\/\/t.co\/3fnlXSAsmE","7":"Happening today :dizzy: Mit \u201eOsiris Rex\u201c soll erstmals eine Sonde der @NASA eine Probe von einem Asteroiden entnehmen - via @dpa \u2066@Wort_LU\u2069  https:\/\/t.co\/jO7OqljrTm","8":"Seehofer stimmt Polizeistudie zu:\u00a0Alltag und Rassismus untersuchen https:\/\/t.co\/2MvJrhai2y @saechsischeDE (rad)","9":"Die Berliner Punkband Die \u00c4rzte sorgt sich um die Zukunft der Kulturszene in der Coronakrise. +++ Alles Wichtige zum Coronavirus im @dpa-Newsblog: \nhttps:\/\/t.co\/r0MPxwINdr https:\/\/t.co\/dJhPCxLT8L","10":"Umfrage zu E-Scootern:\u00a0Viertel der Nutzer kennt Promillegrenze nicht https:\/\/t.co\/2e476YIrBh @mozde (rad) https:\/\/t.co\/p8yYyiUHEe","11":"Nach seinem Achtelfinal-Einzug bei den French Open hatte es um Daniel Altmaier einen gro\u00dfen Hype gegeben. Doch f\u00fcr den 22-J\u00e4hrigen war es mental wie k\u00f6rperlich eine v\u00f6llig neue Situation. Die er vielleicht untersch\u00e4tzt hat https:\/\/t.co\/Uip9FtLOKC @dpa via @antenne1 (mms) https:\/\/t.co\/9HtkifbIa6","12":"#OnThisDay 2000: Der Trainer des Bundesligisten Bayer Leverkusen, Christoph Daum, wird durch eine Haaranalyse des Drogenkonsums \u00fcberf\u00fchrt und von seinen Aufgaben entbunden. Auch sein Traum vom Job des Bundestrainers hat sich damit erledigt. https:\/\/t.co\/s4JnS12cKE","13":"Ausgerechnet zum ersten Spiel in der K\u00f6nigsklasse muss Leipzig die Zuschauerzahl reduzieren. Sportlich \u00e4ndert das nat\u00fcrlich nichts. RB ist nach der starken Vorsaison kein Au\u00dfenseiter mehr https:\/\/t.co\/TtBuOjmBzs @dpa via @SZ_Sport (mms) https:\/\/t.co\/0Zvjy7bq2X","14":"Einen guten Morgen vom Sport der @dpa! Heute starten der @BVB gegen @OfficialSSLazio und @DieRotenBullen gegen @ibfk2014 in die neue Saison der @ChampionsLeague. Au\u00dferdem: letzte Vorbereitungen beim @FCBayern und @borussia vor dem K\u00f6nigsklassen-Auftakt am Mittwoch (mms)","15":"Guten Morgen vom @dpa-Newsdesk! Heute mit diesen Themen: Corona-Ausgangsbeschr\u00e4nkungen im Berchtesgadener Land | Trump verspricht baldiges Pandemie-Ende | Scholz k\u00fcndigt Rassismus-Studie bei Polizei an | BVB vor schwerer H\u00fcrde in Rom (rad) https:\/\/t.co\/E5NLyhg9yn"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 19:30:20","1":"2020-10-20 16:19:51","2":"2020-10-20 14:13:31","3":"2020-10-20 14:13:27","4":"2020-10-20 13:39:54","5":"2020-10-20 12:22:14","6":"2020-10-20 12:06:21","7":"2020-10-20 11:43:23","8":"2020-10-20 10:10:44","9":"2020-10-20 09:50:55","10":"2020-10-20 09:13:08","11":"2020-10-20 09:08:20","12":"2020-10-20 07:53:00","13":"2020-10-20 05:52:55","14":"2020-10-20 05:52:49","15":"2020-10-20 05:52:43"},"retweet_count":{"0":7,"1":8,"2":8,"3":3,"4":4,"5":6,"6":1,"7":1,"8":10,"9":7,"10":1,"11":1,"12":8,"13":1,"14":2,"15":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":19,"9":0,"10":4,"11":0,"12":30,"13":0,"14":0,"15":11},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin","12":"Berlin","13":"Berlin","14":"Berlin","15":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","12":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","13":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","14":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","15":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[103,107]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[114,118]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[108,112]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANNARINGLE","name":"Anna Ringle","id":988938672,"id_str":"988938672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"dpareporter","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArnoRo","name":"Gerd Roth","id":22149581,"id_str":"22149581","indices":[3,10]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[113,117]},{"screen_name":"dpa_ost","name":"dpa Landesb\u00fcro Ost","id":2517317468,"id_str":"2517317468","indices":[118,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UADeGdo7Y2","expanded_url":"https:\/\/www.grenzecho.net\/43984\/artikel\/2020-10-20\/konfliktabbau-bei-punkband-die-arzte-fahrradtour-durch-amsterdam","display_url":"grenzecho.net\/43984\/artikel\/\u2026","indices":[72,95]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CJAHorsten","name":"Christina Horsten","id":393992357,"id_str":"393992357","indices":[3,14]},{"screen_name":"NASA","name":"NASA","id":11348282,"id_str":"11348282","indices":[80,85]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[134,138]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saechsischeDE","name":"s\u00e4chsische.de","id":22401662,"id_str":"22401662","indices":[91,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2MvJrhai2y","expanded_url":"https:\/\/www.saechsische.de\/deutschland\/rassismus-studie-polizei-koalition-einigung-5299944.html","display_url":"saechsische.de\/deutschland\/ra\u2026","indices":[67,90]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mozde","name":"MOZde","id":41078571,"id_str":"41078571","indices":[93,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2e476YIrBh","expanded_url":"https:\/\/www.moz.de\/nachrichten\/politik\/news\/umfrage-zeigt-wissensluecken-ein-viertel-der-e-scooter-nutzer-kennt-promillegrenze-nicht-52498915.html","display_url":"moz.de\/nachrichten\/po\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1318480321449517058,"id_str":"1318480321449517058","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekwu3eNXYAIzas8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekwu3eNXYAIzas8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p8yYyiUHEe","display_url":"pic.twitter.com\/p8yYyiUHEe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1318480358866898944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":970,"h":647,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":647,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1316779265225101314,"id_str":"1316779265225101314","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYjw99XkAI_RXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkYjw99XkAI_RXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s4JnS12cKE","display_url":"pic.twitter.com\/s4JnS12cKE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1318460192195977216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":644,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":547,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":644,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[48,52]},{"screen_name":"BVB","name":"Borussia Dortmund","id":165699676,"id_str":"165699676","indices":[72,76]},{"screen_name":"OfficialSSLazio","name":"S.S.Lazio","id":424354829,"id_str":"424354829","indices":[83,99]},{"screen_name":"DieRotenBullen","name":"Die Roten Bullen","id":324992991,"id_str":"324992991","indices":[104,119]},{"screen_name":"ibfk2014","name":"\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir","id":848732804,"id_str":"848732804","indices":[126,135]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[17,21]}],"urls":[],"media":[{"id":1318429749480402944,"id_str":"1318429749480402944","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwA3y8WMAAmvCj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwA3y8WMAAmvCj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E5NLyhg9yn","display_url":"pic.twitter.com\/E5NLyhg9yn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1318429923531460612\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":818,"h":307,"resize":"fit"},"medium":{"w":818,"h":307,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"}}}]}}}