{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP","7":"ElSabuesoAP","8":"ElSabuesoAP","9":"ElSabuesoAP","10":"ElSabuesoAP","11":"ElSabuesoAP","12":"ElSabuesoAP","13":"ElSabuesoAP","14":"ElSabuesoAP","15":"ElSabuesoAP","16":"ElSabuesoAP","17":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1318697286319439883,"1":1318607953654468610,"2":1318598226560405504,"3":1318590553911627780,"4":1318583188453773312,"5":1318575455289675778,"6":1318568067841011713,"7":1318560355363278848,"8":1318556385471332353,"9":1318552672245526540,"10":1318401688705916934,"11":1318391308126457856,"12":1318363837226156039,"13":1318361879132082177,"14":1318361294022594567,"15":1318360084989104129,"16":1318352332476850176,"17":1318350325930201090},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true},"text":{"0":"\u00bfEl aceite de coco destruye el coronavirus?\nEste tratamiento alternativo todav\u00eda se sigue estudiando y los resultados no son concluyentes. Esto es lo que sabemos hasta el momento :dog_face:\nhttps:\/\/t.co\/1KqLqYn8U4","1":"Hoy @Pajaropolitico estrena su p\u00f3dcast en @ConvoyNetwork, la plataforma de historias en audio m\u00e1s grande de M\u00e9xico. \u00a1\u00danete a #YoSoyAnimal y obt\u00e9n acceso a nuestro podcast y a m\u00e1s de 6,000 horas de audio!  Suscr\u00edbete para escucharlo: https:\/\/t.co\/qLakqBxDKc https:\/\/t.co\/gVxhKDdRpR","2":".@TheLancet public\u00f3 el art\u00edculo \"COVID-19 no es pandemia\", por el cual usuarios la acusaron de \"negar\" la pandemia... pero el texto habla de que se trata de una sindemia, esto es una mezcla de varias epidemias. https:\/\/t.co\/0FIhC4L3FC","3":"Un pastor evang\u00e9lico dijo que \"no hay pandemia\", pero su afirmaci\u00f3n est\u00e1 basada en un informe malinterpretado de los Centros para el Control de Enfermedades (CDC) de Estados Unidos. \n\nOjo, te explico. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/DFQpU4464B","4":"Alta vulnerabilidad, pobreza y hacinamiento \u00bfpor qu\u00e9 Am\u00e9rica Latina es la regi\u00f3n con m\u00e1s muertes por #COVID\u30fc19? Lee m\u00e1s en esta nota de @bbcmundo: https:\/\/t.co\/jbG3Af93xr","5":"#CoronavirusFacts | Un video afirma que las vaporizaciones de eucalipto pueden \"destruir el virus\" que causa el #COVID\u30fc19: Falso :cross_mark:, no tiene base cient\u00edfica ni lo recomienda alguna autoridad sanitaria. \u00a1Grrr! https:\/\/t.co\/YIj2uiSOW6","6":"Circula informaci\u00f3n que estos instrumentos m\u00e9dicos pueden poner en riesgo nuestra salud :thinking_face: \u00bfes verdad? NO y aqu\u00ed te lo explicamos. :thermometer_selector::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zPeUmGhpZz","7":"#CoronavirusFacts | \u00bfUna mezcla de Suavitel y vinagre es m\u00e1s efectiva para desinfectar que el gel?... NO. Que no te confundan las publicaciones y cadenas, esto es FALSO. :cross_mark:\n\nPor: @AnimalMX. https:\/\/t.co\/R6HEoOGEXR","8":"Con audios, videos, mensajes y capturas de pantalla alertaron en redes sobre un supuesto secuestro masivo de mujeres en M\u00e9xico. Las autoridades ya aclararon que esta alerta es FALSA.:cross_mark: https:\/\/t.co\/OYxYUigvcg","9":"Ojo, no creas todo lo que te llega en cadenas, audios o publicaciones. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n verificada sobre el #COVID\u30fc19. :dog_face::magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","10":"Con el n\u00famero de casos de COVID-19 todav\u00eda en aumento, puede que te preguntes qu\u00e9 tan prudente es ir a esa reuni\u00f3n familiar o a ese cumplea\u00f1os. Este gr\u00e1fico de @bbcmundo te puede ayudar: https:\/\/t.co\/309hmZCdxU","11":"Autoridades indicaron que al registrar no solo muertes confirmadas, sino tambi\u00e9n aquellas \u201csospechosas sin muestra\u201d y las que a\u00fan est\u00e1n a la espera de dictaminaci\u00f3n, se tendr\u00edan 101 mil fallecimientos; se\u00f1alan que hay una reducci\u00f3n en 14 semanas. https:\/\/t.co\/Dak9AHQtih","12":"Alta vulnerabilidad, pobreza y hacinamiento \u00bfpor qu\u00e9 Am\u00e9rica Latina es la regi\u00f3n con m\u00e1s muertes por COVID-19? @bbcmundo nos ayuda a entender: https:\/\/t.co\/jbG3Af93xr","13":"@Gabo_bellamy Gracias! :) T\u00fa tambi\u00e9n eres genial.","14":"\u00bfHabr\u00e1 nuevas medidas m\u00e1s restrictivas o el retroceso al sem\u00e1foro rojo en CDMX? Esto dice el @GobCDMX, ante el incremento de casos de COVID-19. https:\/\/t.co\/UeyMxEJVnm","15":"Contamos las historias que importan\u2026 pero ahora en audio. Suscr\u00edbete a #YoSoyAnimal y accede a nuestro p\u00f3dcast en @convoynetwork. Y hay m\u00e1s: tambi\u00e9n podr\u00e1s disfrutar de todos sus contenidos. https:\/\/t.co\/qLakqBxDKc https:\/\/t.co\/MuJCHSEp65","16":"Autoridades de @SSalud_mx sostiene que van 14 semanas con reducci\u00f3n en las muertes por COVID-19. https:\/\/t.co\/uaf4Z2Koyx","17":"#Lo\u00daltimo | M\u00e9xico registra 171 muertes m\u00e1s por COVID-19, para un total de 86 mil 338 defunciones; confirman 3,699 casos m\u00e1s. https:\/\/t.co\/rZ3vh6tZOW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 23:35:07","1":"2020-10-20 17:40:09","2":"2020-10-20 17:01:30","3":"2020-10-20 16:31:00","4":"2020-10-20 16:01:44","5":"2020-10-20 15:31:01","6":"2020-10-20 15:01:39","7":"2020-10-20 14:31:01","8":"2020-10-20 14:15:14","9":"2020-10-20 14:00:29","10":"2020-10-20 04:00:31","11":"2020-10-20 03:19:17","12":"2020-10-20 01:30:07","13":"2020-10-20 01:22:20","14":"2020-10-20 01:20:01","15":"2020-10-20 01:15:12","16":"2020-10-20 00:44:24","17":"2020-10-20 00:36:26"},"retweet_count":{"0":2,"1":3,"2":6,"3":2,"4":3,"5":4,"6":8,"7":1,"8":3,"9":2,"10":14,"11":4,"12":5,"13":0,"14":4,"15":1,"16":4,"17":52},"favorite_count":{"0":7,"1":3,"2":10,"3":1,"4":1,"5":1,"6":13,"7":4,"8":10,"9":4,"10":21,"11":4,"12":3,"13":1,"14":3,"15":0,"16":0,"17":0},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF","7":"M\u00e9xico DF","8":"M\u00e9xico DF","9":"M\u00e9xico DF","10":"M\u00e9xico DF","11":"M\u00e9xico DF","12":"M\u00e9xico DF","13":"M\u00e9xico DF","14":"M\u00e9xico DF","15":"M\u00e9xico DF","16":"M\u00e9xico DF","17":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","7":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","8":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","9":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","10":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","11":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","12":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","13":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","14":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","15":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","16":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","17":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1KqLqYn8U4","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/estudio-filipino-efecto-del-aceite-de-coco-contra-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/estu\u2026","indices":[181,204]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoSoyAnimal","indices":[125,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[4,19]},{"screen_name":"convoynetwork","name":"CONVOY","id":3676213338,"id_str":"3676213338","indices":[42,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLakqBxDKc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/suscribeteAPConvoy","display_url":"bit.ly\/suscribeteAPCo\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1318607898717556736,"id_str":"1318607898717556736","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekyi5ckVkAAjaLT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekyi5ckVkAAjaLT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gVxhKDdRpR","display_url":"pic.twitter.com\/gVxhKDdRpR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1318607953654468610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheLancet","name":"The Lancet","id":27013292,"id_str":"27013292","indices":[1,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FIhC4L3FC","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/the-lancet-no-nego-existencia-covid-sindemia\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/the-\u2026","indices":[211,234]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DFQpU4464B","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/cdc-muertes-covid-enfermedad\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/cdc-\u2026","indices":[203,226]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[101,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[136,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jbG3Af93xr","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/coronavirus-por-que-america-latina-es-la-region-con-mas-muertes-en-el-mundo\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/coronaviru\u2026","indices":[147,170]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[0,17]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[112,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIj2uiSOW6","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/vaporizaciones-cura-no-covid-eucalipto\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/vapo\u2026","indices":[209,232]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318568065156718593,"id_str":"1318568065156718593","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx-q0_XIAEG8kw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx-q0_XIAEG8kw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zPeUmGhpZz","display_url":"pic.twitter.com\/zPeUmGhpZz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1318568067841011713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":2041,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":882,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnimalMX","name":"Animal MX","id":1148385761135382528,"id_str":"1148385761135382528","indices":[178,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R6HEoOGEXR","expanded_url":"https:\/\/animal.mx\/2020\/03\/falso-suavitel-vinagre-prevencion-coronavirus\/","display_url":"animal.mx\/2020\/03\/falso-\u2026","indices":[189,212]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYxYUigvcg","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/autoridades-desmienten-alerta-sobre-secuestros-masivos-de-mujeres\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/auto\u2026","indices":[184,207]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[120,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/noticias-coronavirus-covid-2019-verificacion\/","display_url":"animalpolitico.com\/noticias-coron\u2026","indices":[135,158]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[160,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/309hmZCdxU","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/covid-grafico-ayuda-evaluar-riesgo-contagio-reunion-social\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/covid-graf\u2026","indices":[187,210]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dak9AHQtih","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-coronavirus-casos-muertes-19-octubre\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-\u2026","indices":[247,270]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[111,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jbG3Af93xr","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/coronavirus-por-que-america-latina-es-la-region-con-mas-muertes-en-el-mundo\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/coronaviru\u2026","indices":[143,166]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabo_bellamy","name":"Gabriel","id":2407769042,"id_str":"2407769042","indices":[0,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GobCDMX","name":"Gobierno CDMX","id":36100710,"id_str":"36100710","indices":[93,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UeyMxEJVnm","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/suben-hospitalizaciones-covid-cdmx-habra-rebrote-sheinbuam\/?fbclid=IwAR03ABsXJOl7ytSE0r1purtZ1ZUekLIDFvC7cTy0zAaAdhbXfAVZsHbriJw","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/suben-\u2026","indices":[144,167]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"YoSoyAnimal","indices":[71,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"convoynetwork","name":"CONVOY","id":3676213338,"id_str":"3676213338","indices":[114,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLakqBxDKc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/suscribeteAPConvoy","display_url":"bit.ly\/suscribeteAPCo\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1318360072104280064,"id_str":"1318360072104280064","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkvBgCfVgAAohTw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkvBgCfVgAAohTw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MuJCHSEp65","display_url":"pic.twitter.com\/MuJCHSEp65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1318360084989104129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]},{"screen_name":"SSalud_mx","name":"SALUD M\u00e9xico","id":132225222,"id_str":"132225222","indices":[35,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uaf4Z2Koyx","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-coronavirus-casos-muertes-19-octubre\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/10\/covid-\u2026","indices":[117,140]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Lo\u00daltimo","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pajaropolitico","name":"Animal Pol\u00edtico","id":84613584,"id_str":"84613584","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}