{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78","23":"ElTrompetista78","24":"ElTrompetista78","25":"ElTrompetista78","26":"ElTrompetista78","27":"ElTrompetista78","28":"ElTrompetista78","29":"ElTrompetista78","30":"ElTrompetista78","31":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1318678111127523333,"1":1318677878402387976,"2":1318676717955911682,"3":1318676465752412165,"4":1318675914046189575,"5":1318674854422450182,"6":1318669849153933318,"7":1318669849145606144,"8":1318668050460233728,"9":1318665220303343617,"10":1318664243701518342,"11":1318640637261041670,"12":1318618986351894529,"13":1318618778050072576,"14":1318608000014340096,"15":1318567245103140864,"16":1318567052353900547,"17":1318556017169489926,"18":1318555941726552065,"19":1318555793109778435,"20":1318555447993958410,"21":1318555404989833217,"22":1318555276623171586,"23":1318551289408651267,"24":1318550741037027329,"25":1318533822607130627,"26":1318495167163355136,"27":1318453005872713728,"28":1318452713097728005,"29":1318452567731568641,"30":1318452473774956545,"31":1318452353847250944},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false},"text":{"0":"Ma\u00f1ana es la moci\u00f3n de censura de Vox.\nHabr\u00e1 insultos, acusaciones e improperios.\nLuego los fanboys de unos y otros alabar\u00e1n en redes c\u00f3mo su l\u00edder ha aplastado a los progres\/fachas, mientras la crisis de los ciudadanos se ahonda y todos los diputados mantienen sus privilegios.","1":"Esto ya es insoportable.\n\nLas l\u00edneas de metro con ciudadanos a presi\u00f3n y los  autobuses abarrotados tienen una incidencia de exactamente:\n\n358 veces menor probabilidad seg\u00fan estos psic\u00f3patas.\nTu famila 99,72% VS transporte 0,28%\n\nEllos son el virus https:\/\/t.co\/UAvhe7MSZa","2":":face_screaming_in_fear: @pnique CONDENADO. Es hora de hacer Trending Topic: \n#EcheniqueDimision https:\/\/t.co\/uxdCWWzhGN","3":"A ver cu\u00e1ndo se enteran, que no estamos as\u00ed porque cuatro gatos no se pongan la mascarilla, que estamos como estamos porque la mayor\u00eda la llevan puesta.","4":"El presidente Trump tuitea que Lesley Stahl del programa 60 Minutes hip\u00f3critamente no llevaba una m\u00e1scara en la Casa Blanca despu\u00e9s de su entrevista con el presidente, y agreg\u00f3 que \"hay mucho m\u00e1s por venir\". https:\/\/t.co\/8ZG9slSLdZ","5":"Van a poner un toque de queda de 0:00 a 6:00 hrs. porque esas horas, el metro y los transportes p\u00fablicos est\u00e1n abarrotados y el Cobi hace estragos.","6":"Toque de queda:\n\nEl extra\u00f1o caso del virus que atacaba por la noche en reuniones familiares y botellones y pasaba de largo durante el d\u00eda en lugares como el trabajo o el transporte p\u00fablico.\n\n\u00bfSe puede aguantar esto un segundo m\u00e1s? \n\nG-I-L-I-P-O-L-L-A-S","7":"Van a poner un toque de queda de 0:00 a 6:00 hrs. porque esas horas, el metro y los transportes p\u00fablicos est\u00e1n abarrotados y el Cobi hace estragos.","8":":right_arrow_selector: Las 8 cosas que no sab\u00edamos y que gracias al #coronavirus sabemos:\n\n:keycap_1: El PCCh\/OMS\/ONU\/Bill Gates\/Big Farma y \u00e9lite mundialista son genocidas\n\n:keycap_2: El Gobierno espa\u00f1ol asesin\u00f3 a los ancianos encerr\u00e1ndolos por Ley en residencias y prohibiendo la #hidroxicloroquina\n\nSIGUE :down_arrow_selector: :down_arrow_selector: :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/PNoq25OYyM","9":"La Derecha quiere \"rastrear\" y la Izquierda quiere \"confinar\". En ese \"matiz\" se mueven.\n\nNo cuestionan qui\u00e9n cre\u00f3 la \"pandemia\" y no denuncian qu\u00e9 se pretende con ella. El debate lo limitan a \"lo sanitario\" y c\u00f3mo \"gestionarlo\".\n\nDESPIERTA Y ABANDONA LA PARTITOCRACIA.","10":"Si Madrid ha bajado el n\u00famero de contagios por el coronatimus y sus cifras son relativamente buenas, \u00bfpor qu\u00e9 plantea pedir el toque de queda?","11":"Parece que el reba\u00f1o no se est\u00e1 enfermando con la rapidez que preve\u00edan y adem\u00e1s no est\u00e1n comprando los bozales a quienes los deber\u00edan comprar.\nhttps:\/\/t.co\/hILrqnoQ5y","12":"Propongo que la vacuna se la pongan primero el Gobierno y los Diputados y Senadores.\nNo hay problema porque se entiende que la vacuna es segura.\nCuando lo hayan hecho planteamos que se ponga a m\u00e1s gente.\nCompartid si os parece que nuestros pol\u00edticos deben hacerlo por nuestro bien https:\/\/t.co\/J155tDaV0O","13":"Alvise lo ha borrado pero es la PURA realidad. @Alvisepf :raising_hands_medium-light_skin_tone::raising_hands_medium-light_skin_tone::raising_hands_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/hm2uHMjMEv","14":"Echenique culpable en firme por no pagar la Seguridad Social a su asistente: desiste de recurrir: https:\/\/t.co\/TwphEVbpiH","15":"\u00bfRecord\u00e1is a las de 'Infancia Libre' que construyeron un entramado criminal para secuestrar a ni\u00f1os usando la Ley de Violencia de G\u00e9nero?\n\nUn Juez acaba de condenar a su Presidenta, ex-asesora de @Podemos, a m\u00e1s de dos a\u00f1os de prisi\u00f3n.\n\nLas 'verificadoras' me acusaron de 'bulo'. https:\/\/t.co\/8pWJdIwCWI","16":"Siguen las burlas de los sanitarios a los hist\u00e9ricos covidianos que les aplauden.\nPa\u00eds de masoquistas y retrasados. https:\/\/t.co\/SaUN0SaZfN","17":"Madrid planea pedir al Gobierno un toque de queda para cuando expire el estado de alarma https:\/\/t.co\/xwhIRVh9dk \nVaya,eramos adivinos,ya adivinamos que esto pasaria","18":"Hoy  matem\u00e1ticas basicas:\n\n46.940.000 - 33992 = 46.906.008 PERSONAS HAN SOBREVIVIDO A ESTA PANDEMIA\n\nLa supervivencia es del 99,927%\n\nPero ya hemos alcanzado 11 millones de pobres en Espa\u00f1a seg\u00fan OSFAM.\n\nY una cantidad mareante de depresi\u00f3n, stress, suicidio....","19":"PSOE y Podemos reculan ante el esc\u00e1ndalo y aceptan congelar el sueldo de los diputados https:\/\/t.co\/rdtpVm4mAG","20":"Sindicalista negro: \"Los italianos que no nos quieren deben irse de Italia\" | NUESTRA EUROPA CENTRAL https:\/\/t.co\/zC5gym4S1N","21":"Confinamiento, toque de queda, cierre de locales,... Y se pod\u00eda hacer todo eso sin un estado de excepci\u00f3n.\n\nMenuda estafa nos metieron en el 78.","22":"Cuando pongan el toque de queda, acabe su vigencia y los contagios sigan desbocados porque ser\u00e1 per\u00edodo de gripe, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s nos van a hacer?","23":"Si Madrid ha bajado el n\u00famero de contagios por el coronatimus y sus cifras son relativamente buenas, \u00bfpor qu\u00e9 plantea pedir el toque de queda?","24":"Cuando pongan el toque de queda, acabe su vigencia y los contagios sigan desbocados porque ser\u00e1 per\u00edodo de gripe, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s nos van a hacer?","25":"@dangarcar @doctor_papaya @hospitalclinic @policia Con unos bastardos que hacen este tipo de v\u00eddeos, no tengo por qu\u00e9 entender la \"versi\u00f3n amable\" de la letra.","26":"@davidballester @ElTrompetista78 Alguien sabe quien es?? https:\/\/t.co\/3DGqYIaTBj","27":"Los del hospital cl\u00ednic, \n@hospitalclinic ,  literalmente se \"cagan en los muertos del Coronavirus\" https:\/\/t.co\/kqDFBf0X0g","28":"Antes del coronabicho ya no cab\u00eda m\u00e1s basura en su curriculum.\nLo de este ultra psic\u00f3pata rompe todas las marcas. https:\/\/t.co\/gLUwDWoheC","29":"Desapareci\u00f3 la gripe https:\/\/t.co\/DFvqKYA4vF","30":"El #Gobierno pretende subir el #IVA a hosteler\u00eda, ocio, cultura y transporte. Lo cuenta @AlejandraOlcese https:\/\/t.co\/Lq0sAdzjw6","31":"Analizan en Madrid las aguas residuales en busca de Cobi. Lo encuentran (dicen), \u00bfy luego, qu\u00e9?\n\u00bfVan a secuestrar distritos, barrios  bloques..? \u00bfVan a ir casa por casa analizando tu :pile_of_poo:?\nYa no vas a poder ni cagar en tu propio domicilio. Putos psic\u00f3patas."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false},"created_at":{"0":"2020-10-20 22:18:56","1":"2020-10-20 22:18:00","2":"2020-10-20 22:13:24","3":"2020-10-20 22:12:23","4":"2020-10-20 22:10:12","5":"2020-10-20 22:05:59","6":"2020-10-20 21:46:06","7":"2020-10-20 21:46:06","8":"2020-10-20 21:38:57","9":"2020-10-20 21:27:42","10":"2020-10-20 21:23:49","11":"2020-10-20 19:50:01","12":"2020-10-20 18:23:59","13":"2020-10-20 18:23:10","14":"2020-10-20 17:40:20","15":"2020-10-20 14:58:23","16":"2020-10-20 14:57:37","17":"2020-10-20 14:13:46","18":"2020-10-20 14:13:28","19":"2020-10-20 14:12:53","20":"2020-10-20 14:11:31","21":"2020-10-20 14:11:20","22":"2020-10-20 14:10:50","23":"2020-10-20 13:54:59","24":"2020-10-20 13:52:48","25":"2020-10-20 12:45:35","26":"2020-10-20 10:11:58","27":"2020-10-20 07:24:26","28":"2020-10-20 07:23:17","29":"2020-10-20 07:22:42","30":"2020-10-20 07:22:20","31":"2020-10-20 07:21:51"},"retweet_count":{"0":173,"1":136,"2":779,"3":62,"4":10,"5":6,"6":366,"7":6,"8":86,"9":18,"10":16,"11":65,"12":207,"13":43,"14":351,"15":4135,"16":66,"17":5,"18":178,"19":321,"20":393,"21":98,"22":3,"23":16,"24":3,"25":1,"26":3,"27":123,"28":110,"29":120,"30":883,"31":11},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":19,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":52,"24":18,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":40},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"EcheniqueDimision","indices":[72,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioRCh","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gregorio Ramos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1211239076336029696,"id_str":"1211239076336029696","indices":[3,15]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[19,26]}],"urls":[],"media":[{"id":1318609246494380032,"id_str":"1318609246494380032","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkykH5bX0AAjBxr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkykH5bX0AAjBxr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uxdCWWzhGN","display_url":"pic.twitter.com\/uxdCWWzhGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GregorioRCh\/status\/1318609249338036224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318609249338036224,"source_status_id_str":"1318609249338036224","source_user_id":1211239076336029696,"source_user_id_str":"1211239076336029696"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"missicaribe","name":"ravintsara","id":2710138676,"id_str":"2710138676","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Qleseles","name":"Qleseles","id":1224029662801809408,"id_str":"1224029662801809408","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCORLEONE1902","name":"CORLEONE","id":1065996788971302912,"id_str":"1065996788971302912","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[66,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVerdadAntes","name":"LaVerdadAntesQueLaPaz","id":522439994,"id_str":"522439994","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[60,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1318605951444934656,"id_str":"1318605951444934656","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyhIGaXYAAAEND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyhIGaXYAAAEND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hm2uHMjMEv","display_url":"pic.twitter.com\/hm2uHMjMEv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rolod14\/status\/1318605956218015746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":827,"h":987,"resize":"fit"},"large":{"w":827,"h":987,"resize":"fit"},"small":{"w":570,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318605956218015746,"source_status_id_str":"1318605956218015746","source_user_id":1306303970084892672,"source_user_id_str":"1306303970084892672"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"veintimillapier","name":"Francisco Javier\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1120274781289558017,"id_str":"1120274781289558017","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"El Doctor Papaya (Coronatimo)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dora77111","name":"Apasionada","id":1014245107258798087,"id_str":"1014245107258798087","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xwhIRVh9dk","expanded_url":"http:\/\/a.msn.com\/01\/es-es\/BB1acnRf?ocid=st","display_url":"a.msn.com\/01\/es-es\/BB1ac\u2026","indices":[104,127]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rdtpVm4mAG","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/psoe-podemos-reculan-escandalo-aceptan-congelar-sueldo-diputados-6307575?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603193795","display_url":"okdiario.com\/espana\/psoe-po\u2026","indices":[101,124]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fgbfrancisco","name":"Francesc \ud83d\udc51 \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f","id":974809158,"id_str":"974809158","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DarkMarius76","name":"MarioGomez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1091743476147015680,"id_str":"1091743476147015680","indices":[3,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[21,31]},{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Doctor Papaya (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[32,46]},{"screen_name":"hospitalclinic","name":"Hospital CL\u00cdNIC","id":38651046,"id_str":"38651046","indices":[47,62]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[63,71]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcos18976390","name":"Marcos","id":1265661087413919748,"id_str":"1265661087413919748","indices":[3,18]},{"screen_name":"davidballester","name":"David Ballester\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764","id":37881594,"id_str":"37881594","indices":[20,35]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[36,52]}],"urls":[],"media":[{"id":1318247260615069697,"id_str":"1318247260615069697","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318247260615069697\/pu\/img\/-RLcKQ-pYvyZIB9J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318247260615069697\/pu\/img\/-RLcKQ-pYvyZIB9J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3DGqYIaTBj","display_url":"pic.twitter.com\/3DGqYIaTBj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antonio80978901\/status\/1318247299936604160\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318247299936604160,"source_status_id_str":"1318247299936604160","source_user_id":1268531655385534464,"source_user_id_str":"1268531655385534464"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"doctor_papaya","name":"Doctor Papaya (Coronafraude)","id":1301912766371057664,"id_str":"1301912766371057664","indices":[3,17]},{"screen_name":"hospitalclinic","name":"Hospital CL\u00cdNIC","id":38651046,"id_str":"38651046","indices":[45,60]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidballester","name":"David Ballester\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764","id":37881594,"id_str":"37881594","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1318420646687313921,"id_str":"1318420646687313921","indices":[41,64],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekv4l8ZWkAEutwa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekv4l8ZWkAEutwa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DFvqKYA4vF","display_url":"pic.twitter.com\/DFvqKYA4vF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/davidballester\/status\/1318420648767651840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1021,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1021,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":643,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318420648767651840,"source_status_id_str":"1318420648767651840","source_user_id":37881594,"source_user_id_str":"37881594"}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Gobierno","indices":[19,28]},{"text":"IVA","indices":[47,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[3,14]},{"screen_name":"AlejandraOlcese","name":"Alejandra Olcese","id":402837491,"id_str":"402837491","indices":[104,120]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}