{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1318662202765856768,"1":1318662022079205377,"2":1318659828630409216,"3":1318654631841615874,"4":1318652089623601152,"5":1318638201221820426,"6":1318632701742751745,"7":1318625531663773696,"8":1318623014808776704,"9":1318619542311022593,"10":1318615917023080449,"11":1318612763212681217,"12":1318601624235864064,"13":1318599874552672264,"14":1318598874727055360,"15":1318596703772094469,"16":1318596452210409478,"17":1318591557948223492,"18":1318589413883105282,"19":1318582754016063490,"20":1318580233021362178,"21":1318577716980031493,"22":1318574717415182336,"23":1318572683898966016,"24":1318570166926647298,"25":1318567658682486788,"26":1318565133485047809,"27":1318562841721511942,"28":1318560604144209920,"29":1318560103168057344,"30":1318558842108678156,"31":1318558401874612224,"32":1318558238871326724,"33":1318557716512755719,"34":1318557544294584329,"35":1318557384235753473,"36":1318556492728066055,"37":1318556325555523584,"38":1318554918937088001,"39":1318554693505789960,"40":1318547943494922240,"41":1318547517768896513,"42":1318546525560180742,"43":1318545003841552386,"44":1318544504052473856,"45":1318542259831427073,"46":1318533676251172865,"47":1318531159991537665,"48":1318529783895044097,"49":1318528643044462599,"50":1318526099417169920,"51":1318523610324140032,"52":1318521093590708224,"53":1318518576723144704,"54":1318516060547551237,"55":1318513543562502144,"56":1318512285409636352,"57":1318511393835024385,"58":1318509768873439233,"59":1318507253532708864,"60":1318504735599554562,"61":1318502218950004736,"62":1318499702325858304,"63":1318497185806180354,"64":1318494669223784450,"65":1318492404748406789,"66":1318489635983478784,"67":1318488118627078145,"68":1318487119401119744,"69":1318484603561148417,"70":1318482058994454528,"71":1318473899995242497,"72":1318472019818672128,"73":1318468853047975937,"74":1318461991632207872,"75":1318460695306928130,"76":1318459436973789184,"77":1318458178862936065,"78":1318456920311762947,"79":1318455662205194240,"80":1318454584269017090,"81":1318449995587125248,"82":1318448286911680513,"83":1318446794309832704,"84":1318445162624917505,"85":1318442978168492032,"86":1318441631985664000,"87":1318438190332694528,"88":1318438046186995714,"89":1318437683581063168,"90":1318437460414767104,"91":1318437207078830081,"92":1318436844032434176,"93":1318436787656757251,"94":1318436581720641537,"95":1318435529579401218,"96":1318434199444094977,"97":1318412392313819136,"98":1318409609267367936},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false},"text":{"0":"Ligue des champions : sans id\u00e9es, Paris battu (2-1) \u00e0 domicile par Manchester United pour ses d\u00e9buts\n\nhttps:\/\/t.co\/1ov6ZarrEu https:\/\/t.co\/A2vrzDMR4T","1":"Lutte contre l'islam radical : le d\u00e9put\u00e9 LFI Eric Coquerel se sent \"plut\u00f4t en phase avec les propos\" d'Emmanuel Macron\n\nhttps:\/\/t.co\/5UaZ9af4QC https:\/\/t.co\/jVUqzNcyog","2":"Ligue des champions : pour son premier match en C1, le Stade Rennais, accroch\u00e9 (1-1) par Krasnodar, pourra nourrir des regrets\n\nhttps:\/\/t.co\/sesGft7Xj7 https:\/\/t.co\/PxjWNVB5ly","3":"Nigeria : une manifestation dispers\u00e9e par des tirs apr\u00e8s l'instauration d'un couvre-feu de 24 heures \u00e0 Lagos\n\nhttps:\/\/t.co\/3DV1CtaRgC https:\/\/t.co\/wT3aeUcKhf","4":"Les Tch\u00e9tch\u00e8nes d'Europe appellent \u00e0 porter plainte contre Jean-Luc M\u00e9lenchon pour \"incitation \u00e0 la haine\"\n\nhttps:\/\/t.co\/nk6YZHmNUo https:\/\/t.co\/TFPBrwSPAh","5":"Assassinat de Samuel Paty : six gardes \u00e0 vue ont \u00e9t\u00e9 lev\u00e9es, dont celles de la famille de l'assaillant\n\nhttps:\/\/t.co\/bNTTmEyyOL https:\/\/t.co\/QJL4LVaCmI","6":"\"Nous sommes tous profs\" : Brigitte Macron \u00e9crit une lettre d'hommage \u00e0 Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/K2umVHlggs https:\/\/t.co\/1IuOxk73MQ","7":"VIDEO :play_button: Covid-19 : \"Les entreprises qui informatisent plus tendent \u00e0 cr\u00e9er des emplois\", selon l'\u00e9conomiste Philippe Aghion\n\nC'est dans L'invit\u00e9 \u00e9co, \u00e0 voir ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Zv1eaOsHAn https:\/\/t.co\/77nrmP5QFU","8":"INFOGRAPHIES :bar_chart: Covid-19 : Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, la r\u00e9gion o\u00f9 l'\u00e9pid\u00e9mie progresse le plus vite\n\nhttps:\/\/t.co\/kXIn7eViH6 https:\/\/t.co\/k8AIVsb0Kq","9":"AUDIO :play_button: Un rapport d\u00e9voile comment le pouvoir syrien a contourn\u00e9 l\u2019accord de d\u00e9mant\u00e8lement de ses armes chimiques\n\nC'est dans Un monde d'avance, \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/0ZcwlYrWE8 https:\/\/t.co\/8jyNwZJkjB","10":":red_circle:INFO FRANCEINFO \n\nCe que Samuel Paty a dit lors de son interrogatoire face aux policiers quatre jours avant d'\u00eatre tu\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/lZWzHNihvg https:\/\/t.co\/V60ZVovZLT","11":"INFO FRANCEINFO. Assassinat de Samuel Paty : ce que l'enseignant a dit lors de son interrogatoire face aux policiers quatre jours avant d'\u00eatre tu\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/lZSE5Iln08 https:\/\/t.co\/svRUwJKHPH","12":"Hausse du nombre de cyclistes tu\u00e9s : \"C'\u00e9tait la grosse crainte\" au moment du d\u00e9confinement, admet Pierre Sernes\n\nhttps:\/\/t.co\/3bZa2RwZOT https:\/\/t.co\/aMp0VyvMsY","13":":speaking_head_selector: \"Le mal, nous l'avons nomm\u00e9. Nos concitoyens dont la religion est l'islam doivent \u00eatre prot\u00e9g\u00e9s contre l'islam radical\", poursuit le chef de l'Etat. \"Notre d\u00e9termination est enti\u00e8re, les actes seront l\u00e0, la R\u00e9publique en a besoin\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/q0OOYnnsPT https:\/\/t.co\/GiMNQkZHi5","14":":speaking_head_selector: \"Nous avons pu faire un point d\u00e9taill\u00e9 sur les actions men\u00e9es depuis trois ans contre la radicalisation\", d\u00e9clare Emmanuel Macron apr\u00e8s une s\u00e9ance de travail de la cellule de lutte contre l\u2019islamisme et le repli communautaire\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/q0OOYnnsPT https:\/\/t.co\/NJz4AsbP0M","15":"Ce soir \u00e0 minuit, la sonde am\u00e9ricaine Osiris-Rex tentera de se poser sur l'ast\u00e9ro\u00efde Bennu pour \"remonter le temps\"\n\nhttps:\/\/t.co\/egLYsB8aop https:\/\/t.co\/RpQBYmtvmU","16":"Jean Castex veut r\u00e9former l'Observatoire de la la\u00efcit\u00e9 car \"la menace contre la R\u00e9publique a radicalement chang\u00e9\"\n\nhttps:\/\/t.co\/5qNDvYjtPZ https:\/\/t.co\/KqDZj4CxNG","17":"La ville de Paris oppos\u00e9 \u00e0 un projet de forage p\u00e9trolier en Seine-et-Marne \u00e0 cause de \"risques av\u00e9r\u00e9s\" pour l'eau potable\n\nhttps:\/\/t.co\/IIfqc24oew https:\/\/t.co\/SeGw55h7i7","18":"Des acteurs de la s\u00e9rie culte \"Happy Days\" se r\u00e9unissent pour collecter des fonds pour le Parti d\u00e9mocrate du Wisconsin, \u00c9tat-cl\u00e9 de la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine\n\nhttps:\/\/t.co\/mJVg1L14qO https:\/\/t.co\/Hd71qP2GfN","19":"Covid-19 : des \u00e9tudiants tch\u00e8ques ont-ils dans\u00e9 dos \u00e0 dos lors d'un bal de promo par mesure de pr\u00e9caution ?\n\nhttps:\/\/t.co\/plSSyhRWkG","20":"\"Je ne comprends pas cet acharnement\" : les fid\u00e8les de la mosqu\u00e9e de Pantin d\u00e9noncent une d\u00e9cision injuste\n\nhttps:\/\/t.co\/KDD1ls2iS7 https:\/\/t.co\/7NZpnSPVpT","21":"Etats-Unis : la justice am\u00e9ricaine poursuit Google pour abus de position dominante\n\nhttps:\/\/t.co\/aCAerQVEJ7 https:\/\/t.co\/psE2AUiF8t","22":"AUDIO :play_button: L\u2019appel au secours des ONG pour le Sahel\n\nC'est dans Le monde est \u00e0 nous, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/J1dtcFGteD https:\/\/t.co\/noGxJRCMoP","23":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : le parti r\u00e9publicain installe de fausses bo\u00eetes aux lettres en Californie et s\u00e8me la confusion dans le vote par correspondance\n\nhttps:\/\/t.co\/YrynA4iWD1 https:\/\/t.co\/k6SMOJq5uL","24":"Le DJ Jos\u00e9 Padilla, l\u00e9gende des nuits d'Ibiza, est mort \u00e0 64 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/83K1yWUikT https:\/\/t.co\/ZC7oh76660","25":"Covid-19 : le carnaval de Dunkerque en grande partie annul\u00e9 en 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/HQSNOHxw5f https:\/\/t.co\/dhnk69pgeu","26":"Assassinat de Samuel Paty : on vous d\u00e9crypte les annonces de G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/SzM6Ab3BfA https:\/\/t.co\/3Ah10ZTXNE","27":"\"Ce n'est pas dans son langage habituel\" : les propos de Jean-Luc M\u00e9lenchon apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty s\u00e8ment le trouble chez les Insoumis\n\nhttps:\/\/t.co\/bMKjP5UDC8 https:\/\/t.co\/Pt91segh2h","28":"Temp\u00eate Barbara\u00a0: huit nouveaux d\u00e9partements en vigilance orange pour vents violents\n\nhttps:\/\/t.co\/S4yBfJelSo https:\/\/t.co\/6hnFKbB1J4","29":"Covid-19 : faut-il reconfiner avant No\u00ebl\u00a0? L'Irlande saute le pas, d'autres pays europ\u00e9ens s'inqui\u00e8tent\n\nhttps:\/\/t.co\/XGCwXKeV7V https:\/\/t.co\/5EDyN7R2RD","30":"Nigeria : les manifestations d\u00e9g\u00e9n\u00e8rent, les autorit\u00e9s instaurent un couvre-feu de 24 heures \u00e0 Lagos\n\nhttps:\/\/t.co\/3DV1CtaRgC https:\/\/t.co\/XdqDXOxaaM","31":"Les d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens vont-ils revenir \u00e0 Strasbourg\u00a0? Une nouvelle session parlementaire devait d\u00e9buter lundi en Alsace mais elle se tient finalement en visio-conf\u00e9rence. \n\nNotre article :backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/Un1UJKm1xf","32":"Pour les pro-Strasbourg, sortir du microcosme bruxellois et de sa technocratie est b\u00e9n\u00e9fique pour la d\u00e9mocratie. Mais pour les pro-Bruxelles, le d\u00e9placement entre les deux villes des 705\u00a0d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens repr\u00e9sente un co\u00fbt important. https:\/\/t.co\/M4ARXXuJCg","33":"Pour la maire, le si\u00e8ge du Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg permet une meilleure s\u00e9paration des pouvoirs. Les eurod\u00e9put\u00e9s sont loin de la Commission qui est \u00e0 Bruxelles. Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s\u2019\u00e9tait aussi inqui\u00e9t\u00e9 de la situation. https:\/\/t.co\/45FOp61CB6","34":"La question du si\u00e8ge du Parlement europ\u00e9en \u00e0 Bruxelle\u00a0:Belgium: ou \u00e0 Strasbourg\u00a0:France: n\u2019est pas nouvelle, alors que l\u2019essentiel du travail parlementaire a lieu en Belgique. Un d\u00e9bat que d\u00e9plorent les \u00e9lus alsaciens. https:\/\/t.co\/N7UDfreJ3B","35":"De nombreux eurod\u00e9put\u00e9s et surtout d'attach\u00e9s parlementaires habitent \u00e0 Bruxelles. Leurs enfants y vont \u00e0 l'\u00e9cole et \u00e0 choisir, ils pr\u00e9f\u00e9reraient rester en Belgique\u00a0:Belgium: https:\/\/t.co\/vyqqjyMmPO","36":"Les conditions sanitaires sont pourtant quasiment identiques dans les deux villes. L\u2019absence des d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens depuis f\u00e9vrier entra\u00eene des pertes \u00e9conomiques importantes pour la capitale alsacienne :pretzel:, notamment pour le secteur de l'h\u00f4tellerie-restauration. https:\/\/t.co\/FJPQIoLj8w","37":"[Thread] Depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, il n\u2019y a eu aucune session parlementaire des eurod\u00e9put\u00e9s \u00e0 Strasbourg\u00a0:European_Union:. Ils ne se r\u00e9unissent plus qu\u2019\u00e0 Bruxelles, alors que Strasbourg est cens\u00e9 accueillir douze sessions pl\u00e9ni\u00e8res par an.  \n\n\u00c0 d\u00e9rouler\u00a0:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/IvUmjmZn0H","38":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : il y a eu des \u00e9changes entre l'assaillant et un parent d'\u00e9l\u00e8ve qui avait appel\u00e9 au renvoi de Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/IRpUA30lGx https:\/\/t.co\/QIerrj1HxF","39":"Mont Saint-Michel : un gros chantier de r\u00e9novation sera lanc\u00e9 en novembre\n\nhttps:\/\/t.co\/1W9TSt0D7A https:\/\/t.co\/ZDi9DbKwqw","40":"Assassinat de Samuel Paty : Jean Castex souhaite la cr\u00e9ation \"d'un d\u00e9lit de mise en danger par la publication de donn\u00e9es personnelles\" \n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/omQl47RTMP https:\/\/t.co\/ARE9gv8zZe","41":"Covid-19 : le directeur de l'ARS \u00cele-de-France s'alarme de la forte augmentation du nombre de malades en r\u00e9animation\n\nhttps:\/\/t.co\/XoAP8MbwsB https:\/\/t.co\/jQYJcQpiD2","42":"Assassinat de Samuel Paty : \"Il faut r\u00e9pondre avec sagesse\" et sans \"dramatiser\" aux questions des enfants, assure un p\u00e9dopsychiatre\n\nhttps:\/\/t.co\/k0oJQYf2tk https:\/\/t.co\/dtyUrMnI6m","43":"Danemark: Peter Madsen, le tueur de la journaliste Kim Wall, arr\u00eat\u00e9 apr\u00e8s une \u00e9vasion spectaculaire\n\nhttps:\/\/t.co\/rmLPJADGq4 https:\/\/t.co\/cMOoiYzlUZ","44":"Assembl\u00e9e nationale : les d\u00e9put\u00e9s ont rendu hommage \u00e0 Samuel Paty, assassin\u00e9 vendredi 16 octobre. Ils ont observ\u00e9 une minute de silence en m\u00e9moire du professeur.\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/omQl47RTMP https:\/\/t.co\/shBIzkfayz","45":"Covid-19 : trois questions sur les ruptures de stock de vaccins contre la grippe saisonni\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/VrIXLybVS6 https:\/\/t.co\/qoc6Dq9bVV","46":"Paris : deux femmes agress\u00e9es \u00e0 l'arme blanche pr\u00e8s de la Tour Eiffel pour une histoire de chien non tenu en laisse\n\nhttps:\/\/t.co\/T6jHHxFsp9 https:\/\/t.co\/0kgO50wpMM","47":"\"Dix pour cent\" sur France 2 : le r\u00e9alisateur Marc Fitoussi nous raconte les coulisses de la quatri\u00e8me (et peut-\u00eatre derni\u00e8re) saison\n\nhttps:\/\/t.co\/Vm45WX2Hx8 https:\/\/t.co\/RVT8pTflx3","48":"#\u00c9tats_Unis : quelque 24 millions d\u2019Am\u00e9ricains n\u00e9s \u00e0 partir de 1997 vont se rendre aux urnes pour la premi\u00e8re fois lors de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de novembre.\n\nNous avons cherch\u00e9 \u00e0 mieux conna\u00eetre le profil de ces jeunes Am\u00e9ricains.\n\nhttps:\/\/t.co\/lebjb21Pqa https:\/\/t.co\/8WI6o88rQ5","49":"Fermeture de la mosqu\u00e9e de Pantin, dissolution d'associations : un des avocats de l\u2019association BarakaCity d\u00e9nonce \"une surench\u00e8re d\u00e9magogique\"\n\nhttps:\/\/t.co\/kyRsOdncIF https:\/\/t.co\/RT6HkvrV2w","50":"Assassinat de Samuel Paty : les coll\u00e8gues de l'enseignant expriment dans un communiqu\u00e9 leur \"vive inqui\u00e9tude face \u00e0 l'impact des r\u00e9seaux sociaux\"\n\nhttps:\/\/t.co\/XtB55icSdD https:\/\/t.co\/K4CLM4OgZJ","51":"Temp\u00eate Alex : les d\u00e9g\u00e2ts assur\u00e9s \u00e9valu\u00e9s \u00e0 210 millions d'euros selon F\u00e9d\u00e9ration de l'assurance\n\nhttps:\/\/t.co\/mQCxEGpy8t https:\/\/t.co\/4Wb0Df2eJJ","52":"G\u00e9rard Depardieu sera le h\u00e9ros d'une s\u00e9rie d'animation pour adultes\n\nhttps:\/\/t.co\/KrlfAIrgNy https:\/\/t.co\/FeLb2Sd1KR","53":"AUDIO :play_button: Le ''Mr Coronavirus'' de la Maison Blanche en passe de devenir une idole chez les d\u00e9mocrates\n\nhttps:\/\/t.co\/h8o5Ih9iZy https:\/\/t.co\/Os8BJPBd0z","54":"Covid-19 : la crise sanitaire allonge les retards de paiements, surtout pour les PME\n\nhttps:\/\/t.co\/LzUJ8QIDzj https:\/\/t.co\/if4dRfQOlP","55":"AUDIO :play_button: Une Am\u00e9ricaine de 14\u00a0ans sacr\u00e9e meilleure jeune scientifique de 2020 pour ses recherches sur le Covid-19\n\nC'est dans L'\u00e9toile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/2bDFoM7KkF https:\/\/t.co\/ClhlFpWEkM","56":"INFOGRAPHIES. Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : qui sont les jeunes de la g\u00e9n\u00e9ration Z, dont le vote peut faire basculer le scrutin ?\n\nhttps:\/\/t.co\/VUsC59R2aN https:\/\/t.co\/xF1s7nTQ1J","57":":woman_dancing::man_dancing: \u00c0 l'image, on voit des jeunes tch\u00e8ques danser dos \u00e0 dos, mais quel message se cache derri\u00e8re ? Consigne sanitaire ? Blague organis\u00e9e ? Ou message politique ? On vous r\u00e9pond. https:\/\/t.co\/toROhR14fg","58":"VID\u00c9O :play_button: Covid-19 : \" \"Nous sommes effondr\u00e9s\" m\u00eame si \"on comprend\" le couvre-feu, r\u00e9agit le PDG du groupe Accor\n\nhttps:\/\/t.co\/5qtuwo6hhP https:\/\/t.co\/LNmolUhzmI","59":"Revalorisation du salaire des aides \u00e0 domicile : \"Avril 2021, c'est trop tard\", selon une association\n\nhttps:\/\/t.co\/yq4Jz9gHDt https:\/\/t.co\/OOfWMJhU2g","60":"AUDIO :play_button: Le gouvernement d\u00e9bloque 20 milliards d\u2019euros pour renforcer ce que l'on appelle les \"fonds propres\" des entreprises.\n\nC'est dans Le brief \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/u5vFLvXCnC https:\/\/t.co\/1bUjmeHFhz","61":"AUDIO :play_button: Auchan a choisi de quitter la Chine. Le groupe c\u00e8de sa filiale chinoise \u00e0 Alibaba, le g\u00e9ant du e-commerce\n\nC'est dans Le d\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici\u00a0:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/s5JNzSZyZD https:\/\/t.co\/WSEVYXaTaG","62":"Clich\u00e9s racistes : Disney ajoute des avertissements \u00e0 ses grands classiques comme \"Peter Pan\" ou \"Les Aristochats\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ormBj7aDd2 https:\/\/t.co\/ATWUm7Kywa","63":"S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : le nombre de personnes tu\u00e9es sur les routes a baiss\u00e9 de 11,3% en septembre\n\nhttps:\/\/t.co\/T71rxW6e92 https:\/\/t.co\/PGdwVvOVxD","64":"Coup d'envoi de la plateforme Salto : trois offres et des s\u00e9ries in\u00e9dites \u00e0 d\u00e9couvrir\n\nhttps:\/\/t.co\/WuXG1OgVWg https:\/\/t.co\/YSpGt4sZoQ","65":"VID\u00c9O :play_button: Couvre-feu : \"Pour que \u00e7a soit respect\u00e9, il faut avoir un espoir\", estime Renaud Muselier\n\nhttps:\/\/t.co\/uJnMBxEKsm https:\/\/t.co\/gFGEXqB5S9","66":"Covid-19 : 24 \u00e9l\u00e8ves et trois enseignants fran\u00e7ais en quarantaine en Gr\u00e8ce apr\u00e8s la d\u00e9tection d'un cas\n\nhttps:\/\/t.co\/IGuym5EE0s https:\/\/t.co\/Jj3FQPabxL","67":"Ils l'ont d\u00e9sign\u00e9e \u00e0 la vindicte populaire, publiant son nom et sa photo.\n\nDes personnalit\u00e9s et des partisans de l'extr\u00eame droite ont accus\u00e9 la rectrice de l'acad\u00e9mie de Versailles d'avoir voulu \"s\u00e9vir\" contre le professeur et le \"sanctionner\".\n\nThread :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/aAiBiONNiZ https:\/\/t.co\/mtR6jcLVy9","68":"Le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur demande une vigilance accrue autour des enseignants et des \u00e9tablissements scolaires\n\nhttps:\/\/t.co\/FLrrnChelc https:\/\/t.co\/O4KTi9CEPw","69":"''\u00c7a va \u00eatre un cauchemar !'' : au Royaume-Uni, les chauffeurs routiers en premi\u00e8re ligne face au Brexit\n\nhttps:\/\/t.co\/slifA9FYZj https:\/\/t.co\/P0XqtZOiAj","70":"VID\u00c9O :play_button: Renaud Muselier propose \"d'arr\u00eater l'immigration\" pour \"prendre en consid\u00e9ration ceux qui sont d\u00e9j\u00e0 l\u00e0\"\n\nhttps:\/\/t.co\/zwSlEJjdC9 https:\/\/t.co\/tykSpucZXo","71":"VID\u00c9O :play_button: Assassinat de Samuel Paty : \"Pas de failles\" dans le suivi du terroriste selon \u00c9ric Dupond-Moretti qui d\u00e9nonce une \"r\u00e9\u00e9criture de l'histoire\" par certains https:\/\/t.co\/EoV77wZysu","72":"VID\u00c9O :play_button: Enseignant assassin\u00e9 : \u00c9ric Dupond Moretti d\u00e9nonce aussi \"une forme de fatwa\" contre Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/apPVGZISJq https:\/\/t.co\/Wa3F9m4XRt","73":"VID\u00c9O :play_button: Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"On est \u00e0 la limite de la guerre civile dans cette histoire\", estime Renaud Muselier\n\nhttps:\/\/t.co\/8TNurB3rp3 https:\/\/t.co\/XH18D0LMKs","74":"''Il n'y a pas assez de fonctionnaires pour r\u00e9pondre aux alertes'' : la difficile r\u00e9gulation des contenus haineux publi\u00e9s sur les plateformes\n\nhttps:\/\/t.co\/qEp14hcjr2 https:\/\/t.co\/b8svhHiQad","75":"Loire-Atlantique : Barbara Pompili favorable au projet d'implantation de la plus grosse usine de m\u00e9thanisation de France \u00e0 Corcou\u00e9-sur-Logne\n\nhttps:\/\/t.co\/gEtKsDzzB8 https:\/\/t.co\/fJSV9LlC3a","76":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Les musulmans fran\u00e7ais sont laiss\u00e9s \u00e0 la merci de fanatiques\", estime l'\u00e9crivain Marek Halter\n\nhttps:\/\/t.co\/wvCmNMT1Mx https:\/\/t.co\/R2LHtIRmOJ","77":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : les micros de Donald Trump et Joe Biden seront plus souvent coup\u00e9s lors du prochain d\u00e9bat\n\nhttps:\/\/t.co\/LoLVg9769j https:\/\/t.co\/JTKOYbZSZP","78":"Lutte contre la haine en ligne : \"Il faut des \u00e9quipes de mod\u00e9ration en fran\u00e7ais parce que c'est un probl\u00e8me d'interpr\u00e9tation\", plaide l'universitaire Sophie Jehel\n\nhttps:\/\/t.co\/q2FXgHF8d1 https:\/\/t.co\/vLhJSnfZzB","79":"Parlement europ\u00e9en : le Covid-19 va-t-il tuer Strasbourg ?\n\nhttps:\/\/t.co\/Un1UJKm1xf https:\/\/t.co\/6Apca26iad","80":"ENQU\u00caTE FRANCEINFO. Pr\u00e9sidentielle 1995 : comment le Conseil constitutionnel a valid\u00e9 les comptes de campagne irr\u00e9guliers de Chirac et Balladur\n\nhttps:\/\/t.co\/wn0O02Bix4 https:\/\/t.co\/AZNtfR9J1g","81":"Covid-19 : \"La gestion de la crise sanitaire, on l'a vu dans la premi\u00e8re phase, ce n'\u00e9tait pas terrible. La deuxi\u00e8me, ce sont les m\u00eames qui la g\u00e8rent donc forc\u00e9ment il y aura encore quelques erreurs\", affirme Renaud Muselier, pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur https:\/\/t.co\/PDIexXAUWH","82":"Terrorisme : \"Il faut faire la guerre. Il faut se doter d'un arsenal juridique qui permette de lutter contre le radicalisme\", affirme Renaud Muselier, pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur https:\/\/t.co\/DjOiAYxaQB","83":":speaker_high_volume: Quatre jours apr\u00e8s le drame de Conflans-Saint-Honorine, Latifa Ibn Ziaten souligne que le combat pour la la\u00efcit\u00e9 n'est pas encore gagn\u00e9. https:\/\/t.co\/xISpcDC6hm","84":"Loi sur les r\u00e9seaux sociaux : \"La Constitution m\u00e9rite d'\u00eatre revue pour s'adapter \u00e0 ces nouvelles technologies et ces r\u00e9seaux sociaux qui propagent la haine\", explique Renaud Muselier\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/qVTZhY1ht1\u2026 https:\/\/t.co\/FRORxalAjT","85":"Assassinat de Samuel Paty : \"Il faut une R\u00e9publique propre, avec des arrestations et des condamnations fermes\", affirme Renaud Muselier, pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/ELGca5Mbt8","86":"Fermeture de la mosqu\u00e9e de Pantin : \"C'est l'une des r\u00e9ponses absolument n\u00e9cessaires\", affirme Renaud Muselier, pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/q6FoPRUzkn","87":"Temp\u00eate Barbara\u00a0: quatre d\u00e9partements du Sud-Ouest plac\u00e9s en vigilance orange pour vents violents (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/cC8mtiTCoc https:\/\/t.co\/JHtaSjJusV","88":"Donald Trump va retirer le Soudan de la liste noire am\u00e9ricaine des Etats soutenant le terrorisme\n\nhttps:\/\/t.co\/g8rRaghxPj https:\/\/t.co\/PgWKNmevDJ","89":"Parlement europ\u00e9en\u00a0: le Covid-19 va-t-il tuer Strasbourg\u00a0? (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/Un1UJKm1xf https:\/\/t.co\/pEHrv58WzX","90":"ENQU\u00caTE FRANCEINFO. Pr\u00e9sidentielle 1995\u00a0: comment le Conseil constitutionnel a valid\u00e9 les comptes de campagne irr\u00e9guliers de Chirac et Balladur (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/wn0O02Bix4 https:\/\/t.co\/QgkP6gu3nY","91":"Assassinat de Samuel Paty\u00a0: comment l'extr\u00eame droite a accus\u00e9 \u00e0 tort la rectrice d'avoir voulu sanctionner le professeur (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/00eHEgFyY1 https:\/\/t.co\/IHcQtLXcLJ","92":"Enseignant assassin\u00e9\u00a0: l'hommage \u00e0 Samuel Paty aura lieu dans la cour de la Sorbonne (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/wmGuQ9SELY https:\/\/t.co\/1ECh8XtcKb","93":"Assassinat de Samuel Paty : G\u00e9rald Darmanin a demand\u00e9 la fermeture de la mosqu\u00e9e de Pantin\n\nhttps:\/\/t.co\/d1xZwMiByp https:\/\/t.co\/gxEfMxTx0Q","94":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce mardi matin\u00a0:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/KeMoSuZTSi","95":"DIRECT :red_circle: Assassinat de Samuel Paty : les dirigeants en France des principaux r\u00e9seaux sociaux convoqu\u00e9s par Marl\u00e8ne Schiappa\n\nSuivez notre live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/omQl47Aiof https:\/\/t.co\/WVu0eiiPGd","96":"Revalorisation du salaire des aides \u00e0 domicile : \"C'\u00e9tait les oubli\u00e9s du S\u00e9gur\" de la sant\u00e9, justifie la d\u00e9put\u00e9e LREM du Loiret\n\nhttps:\/\/t.co\/QILa0UXa0K https:\/\/t.co\/ymdvmJNXCw","97":":high_voltage: Temp\u00eate Barbara : quatre d\u00e9partements du Sud-Ouest plac\u00e9s en vigilance orange pour vents violents\n\nhttps:\/\/t.co\/cC8mtiTCoc https:\/\/t.co\/w81l5P0clX","98":"Coronavirus : pr\u00e8s de 20\u00a0000 contr\u00f4les et 3\u00a0019 verbalisations depuis le d\u00e9but du couvre-feu, annonce G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/xpOwWy0Tjo https:\/\/t.co\/YBcDcBw69u"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 21:15:43","1":"2020-10-20 21:15:00","2":"2020-10-20 21:06:17","3":"2020-10-20 20:45:38","4":"2020-10-20 20:35:32","5":"2020-10-20 19:40:20","6":"2020-10-20 19:18:29","7":"2020-10-20 18:50:00","8":"2020-10-20 18:40:00","9":"2020-10-20 18:26:12","10":"2020-10-20 18:11:47","11":"2020-10-20 17:59:16","12":"2020-10-20 17:15:00","13":"2020-10-20 17:08:03","14":"2020-10-20 17:04:04","15":"2020-10-20 16:55:27","16":"2020-10-20 16:54:27","17":"2020-10-20 16:35:00","18":"2020-10-20 16:26:29","19":"2020-10-20 16:00:01","20":"2020-10-20 15:50:00","21":"2020-10-20 15:40:00","22":"2020-10-20 15:28:05","23":"2020-10-20 15:20:00","24":"2020-10-20 15:10:00","25":"2020-10-20 15:00:02","26":"2020-10-20 14:50:00","27":"2020-10-20 14:40:53","28":"2020-10-20 14:32:00","29":"2020-10-20 14:30:00","30":"2020-10-20 14:25:00","31":"2020-10-20 14:23:15","32":"2020-10-20 14:22:36","33":"2020-10-20 14:20:31","34":"2020-10-20 14:19:50","35":"2020-10-20 14:19:12","36":"2020-10-20 14:15:40","37":"2020-10-20 14:15:00","38":"2020-10-20 14:09:24","39":"2020-10-20 14:08:31","40":"2020-10-20 13:41:41","41":"2020-10-20 13:40:00","42":"2020-10-20 13:36:03","43":"2020-10-20 13:30:00","44":"2020-10-20 13:28:01","45":"2020-10-20 13:19:06","46":"2020-10-20 12:45:00","47":"2020-10-20 12:35:00","48":"2020-10-20 12:29:32","49":"2020-10-20 12:25:00","50":"2020-10-20 12:14:53","51":"2020-10-20 12:05:00","52":"2020-10-20 11:55:00","53":"2020-10-20 11:45:00","54":"2020-10-20 11:35:00","55":"2020-10-20 11:25:00","56":"2020-10-20 11:20:00","57":"2020-10-20 11:16:27","58":"2020-10-20 11:10:00","59":"2020-10-20 11:00:00","60":"2020-10-20 10:50:00","61":"2020-10-20 10:40:00","62":"2020-10-20 10:30:00","63":"2020-10-20 10:20:00","64":"2020-10-20 10:10:00","65":"2020-10-20 10:01:00","66":"2020-10-20 09:50:00","67":"2020-10-20 09:43:58","68":"2020-10-20 09:40:00","69":"2020-10-20 09:30:00","70":"2020-10-20 09:19:53","71":"2020-10-20 08:47:28","72":"2020-10-20 08:40:00","73":"2020-10-20 08:27:25","74":"2020-10-20 08:00:09","75":"2020-10-20 07:55:00","76":"2020-10-20 07:50:00","77":"2020-10-20 07:45:00","78":"2020-10-20 07:40:00","79":"2020-10-20 07:35:00","80":"2020-10-20 07:30:43","81":"2020-10-20 07:12:29","82":"2020-10-20 07:05:41","83":"2020-10-20 06:59:45","84":"2020-10-20 06:53:16","85":"2020-10-20 06:44:36","86":"2020-10-20 06:39:15","87":"2020-10-20 06:25:34","88":"2020-10-20 06:25:00","89":"2020-10-20 06:23:33","90":"2020-10-20 06:22:40","91":"2020-10-20 06:21:40","92":"2020-10-20 06:20:13","93":"2020-10-20 06:20:00","94":"2020-10-20 06:19:11","95":"2020-10-20 06:15:00","96":"2020-10-20 06:09:43","97":"2020-10-20 04:43:03","98":"2020-10-20 04:32:00"},"retweet_count":{"0":7,"1":16,"2":0,"3":13,"4":70,"5":15,"6":15,"7":8,"8":28,"9":6,"10":351,"11":103,"12":14,"13":14,"14":10,"15":43,"16":17,"17":12,"18":23,"19":2,"20":13,"21":9,"22":7,"23":49,"24":7,"25":7,"26":6,"27":24,"28":4,"29":50,"30":7,"31":1,"32":2,"33":2,"34":1,"35":2,"36":4,"37":21,"38":35,"39":23,"40":22,"41":95,"42":4,"43":10,"44":17,"45":9,"46":91,"47":3,"48":15,"49":19,"50":12,"51":9,"52":7,"53":7,"54":9,"55":37,"56":7,"57":28,"58":10,"59":6,"60":12,"61":14,"62":25,"63":5,"64":3,"65":2,"66":16,"67":133,"68":9,"69":19,"70":10,"71":5,"72":3,"73":8,"74":15,"75":8,"76":35,"77":5,"78":8,"79":14,"80":98,"81":4,"82":0,"83":87,"84":2,"85":4,"86":17,"87":7,"88":3,"89":10,"90":10,"91":15,"92":3,"93":2,"94":4,"95":8,"96":4,"97":3,"98":17},"favorite_count":{"0":15,"1":38,"2":12,"3":19,"4":195,"5":16,"6":61,"7":13,"8":31,"9":9,"10":0,"11":67,"12":11,"13":26,"14":18,"15":93,"16":54,"17":23,"18":73,"19":10,"20":46,"21":24,"22":6,"23":46,"24":17,"25":8,"26":10,"27":30,"28":6,"29":91,"30":5,"31":6,"32":10,"33":11,"34":5,"35":4,"36":5,"37":31,"38":34,"39":67,"40":35,"41":83,"42":15,"43":20,"44":54,"45":14,"46":106,"47":21,"48":0,"49":25,"50":28,"51":17,"52":30,"53":31,"54":17,"55":96,"56":14,"57":83,"58":17,"59":11,"60":8,"61":32,"62":63,"63":13,"64":6,"65":5,"66":28,"67":0,"68":20,"69":18,"70":52,"71":16,"72":10,"73":21,"74":25,"75":10,"76":101,"77":17,"78":24,"79":17,"80":85,"81":8,"82":11,"83":205,"84":7,"85":17,"86":49,"87":4,"88":9,"89":17,"90":15,"91":17,"92":15,"93":17,"94":17,"95":13,"96":24,"97":2,"98":22},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ov6ZarrEu","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-sans-idees-paris-battu-domicile-par-manchester","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1318662198848327682,"id_str":"1318662198848327682","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzUSIUXEAIw4Ww.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzUSIUXEAIw4Ww.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A2vrzDMR4T","display_url":"pic.twitter.com\/A2vrzDMR4T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318662202765856768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5UaZ9af4QC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/lutte-contre-l-islam-radical-le-depute-lfi-eric-coquerel-se-sent-plutot-en-phase-avec-les-propos-d-emmanuel-macron_4129999.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1318660669823242241,"id_str":"1318660669823242241","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzS5IQX0AE3LSd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzS5IQX0AE3LSd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jVUqzNcyog","display_url":"pic.twitter.com\/jVUqzNcyog","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318662022079205377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sesGft7Xj7","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-pour-son-premier-match-en-c1-le-stade-rennais","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1318659819449057280,"id_str":"1318659819449057280","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzSHoXXgAAcOrS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzSHoXXgAAcOrS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PxjWNVB5ly","display_url":"pic.twitter.com\/PxjWNVB5ly","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318659828630409216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DV1CtaRgC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/nigeria\/nigeria-les-manifestations-degenerent-les-autorites-instaurent-un-couvre-feu-de-24-heures-a-lagos_4149289.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1318654626015621121,"id_str":"1318654626015621121","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzNZVUWMAEoH1y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzNZVUWMAEoH1y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wT3aeUcKhf","display_url":"pic.twitter.com\/wT3aeUcKhf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318654631841615874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":384,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nk6YZHmNUo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/les-tchetchenes-d-europe-appellent-a-porter-plainte-contre-jean-luc-melenchon-pour-incitation-a-la-haine_4149681.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1318652081570533378,"id_str":"1318652081570533378","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzLFOhXUAI-21E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzLFOhXUAI-21E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TFPBrwSPAh","display_url":"pic.twitter.com\/TFPBrwSPAh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318652089623601152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNTTmEyyOL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-six-gardes-a-vue-ont-ete-levees-dont-celles-de-la-famille-de-l-assaillant_4149653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1318638196348026881,"id_str":"1318638196348026881","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eky-dACWAAEAr2v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eky-dACWAAEAr2v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QJL4LVaCmI","display_url":"pic.twitter.com\/QJL4LVaCmI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318638201221820426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K2umVHlggs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/nous-sommes-tous-profs-brigitte-macron-ecrit-une-lettre-d-hommage-a-samuel-paty_4149613.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1318632696395026437,"id_str":"1318632696395026437","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eky5c3HXUAUC-1G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eky5c3HXUAUC-1G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1IuOxk73MQ","display_url":"pic.twitter.com\/1IuOxk73MQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318632701742751745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zv1eaOsHAn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/covid-19-les-entreprises-qui-informatisent-plus-tendent-a-creer-des-emplois-selon-l-economiste-philippe-aghion_4130307.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1318619846305861634,"id_str":"1318619846305861634","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekytw4zXUAICXQd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekytw4zXUAICXQd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/77nrmP5QFU","display_url":"pic.twitter.com\/77nrmP5QFU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318625531663773696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXIn7eViH6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/infographies-covid-19-auvergne-rhone-alpes-la-region-ou-l-epidemie-progresse-le-plus-vite_4149395.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1318620596310315015,"id_str":"1318620596310315015","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyuciyXEAcFen3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyuciyXEAcFen3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k8AIVsb0Kq","display_url":"pic.twitter.com\/k8AIVsb0Kq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318623014808776704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":827,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":827,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ZcwlYrWE8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/un-monde-d-avance\/un-rapport-devoile-comment-le-pouvoir-syrien-a-contourne-laccord-de-demantelement-de-ses-armes-chimiques_4130005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/u\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1318619534065094659,"id_str":"1318619534065094659","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkytetnXUAMSMT5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkytetnXUAMSMT5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8jyNwZJkjB","display_url":"pic.twitter.com\/8jyNwZJkjB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318619542311022593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZSE5Iln08","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-ce-que-l-enseignant-a-dit-lors-de-son-interrogatoire-face-aux-policiers-quatre-jours-avant-d-etre-tue_4149549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1318612745294667782,"id_str":"1318612745294667782","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkynTjeXYAYMVzG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkynTjeXYAYMVzG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/svRUwJKHPH","display_url":"pic.twitter.com\/svRUwJKHPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318612763212681217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3bZa2RwZOT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/hausse-du-nombre-de-cyclistes-tues-c-etait-la-grosse-crainte-au-moment-du-deconfinement-admet-pierre-sernes_4149541.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1318596854515453955,"id_str":"1318596854515453955","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyY2ltXUAMD2Sm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyY2ltXUAMD2Sm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aMp0VyvMsY","display_url":"pic.twitter.com\/aMp0VyvMsY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318601624235864064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0OOYnnsPT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j4HYcy","display_url":"bit.ly\/3j4HYcy","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1318599782168956931,"id_str":"1318599782168956931","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekybl_-WMAUP2bD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekybl_-WMAUP2bD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GiMNQkZHi5","display_url":"pic.twitter.com\/GiMNQkZHi5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318599874552672264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0OOYnnsPT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3j4HYcy","display_url":"bit.ly\/3j4HYcy","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1318598778182684672,"id_str":"1318598778182684672","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekyar1aXIAA06MP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekyar1aXIAA06MP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NJz4AsbP0M","display_url":"pic.twitter.com\/NJz4AsbP0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318598874727055360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egLYsB8aop","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/espace\/ce-soir-a-minuit-la-sonde-americaine-osiris-rex-tentera-de-se-poser-sur-l-asteroide-bennu-pour-remonter-le-temps_4149403.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/espac\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1318596679419965442,"id_str":"1318596679419965442","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyYsZbWMAIT6yX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyYsZbWMAIT6yX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RpQBYmtvmU","display_url":"pic.twitter.com\/RpQBYmtvmU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318596703772094469\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"medium":{"w":889,"h":497,"resize":"fit"},"large":{"w":889,"h":497,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5qNDvYjtPZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/jean-castex-veut-reformer-l-observatoire-de-la-laicite-car-la-menace-contre-la-republique-a-radicalement-change_4149523.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1318596431880605697,"id_str":"1318596431880605697","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyYd_RXUAE76Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyYd_RXUAE76Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KqDZj4CxNG","display_url":"pic.twitter.com\/KqDZj4CxNG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318596452210409478\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IIfqc24oew","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/la-ville-de-paris-oppose-a-un-projet-de-forage-petrolier-en-seine-et-marne-a-cause-de-risques-averes-pour-l-eau-potable_4149513.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1318589663376977920,"id_str":"1318589663376977920","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkySUAoWMAAlh9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkySUAoWMAAlh9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SeGw55h7i7","display_url":"pic.twitter.com\/SeGw55h7i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318591557948223492\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJVg1L14qO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/des-acteurs-de-la-serie-culte-happy-days-se-reunissent-pour-collecter-des-fonds-pour-le-parti-democrate-du-wisconsin-etat-cle-de-la-presidentielle-americaine_4149425.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1318589369159196674,"id_str":"1318589369159196674","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkySC4lXIAIyuSv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkySC4lXIAIyuSv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hd71qP2GfN","display_url":"pic.twitter.com\/Hd71qP2GfN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318589413883105282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1494,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/plSSyhRWkG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/vrai-ou-fake-covid-19-des-etudiants-tcheques-ont-ils-danse-dos-a-dos-lors-d-un-bal-de-promo-par-mesure-de-precaution_4130313.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[109,132]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDD1ls2iS7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/je-ne-comprends-pas-cet-acharnement-les-fideles-de-la-mosquee-de-pantin-denoncent-une-decision-injuste_4149399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1318579965366075392,"id_str":"1318579965366075392","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyJfguXgAA2Lhs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyJfguXgAA2Lhs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7NZpnSPVpT","display_url":"pic.twitter.com\/7NZpnSPVpT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318580233021362178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCAerQVEJ7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/etats-unis-la-justice-americaine-poursuit-google-pour-abus-de-position-dominante_4149415.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1318576696338120705,"id_str":"1318576696338120705","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyGhOpXgAEIY_a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyGhOpXgAEIY_a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/psE2AUiF8t","display_url":"pic.twitter.com\/psE2AUiF8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318577716980031493\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J1dtcFGteD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/lappel-au-secours-des-ong-pour-le-sahel_4130249.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1318574704026931200,"id_str":"1318574704026931200","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyEtQtXUAAd5Dn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyEtQtXUAAd5Dn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/noGxJRCMoP","display_url":"pic.twitter.com\/noGxJRCMoP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318574717415182336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrynA4iWD1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/presidentielle-americaine-le-parti-republicain-installe-de-fausses-boites-a-bulletins-de-vote-en-californie-et-seme-la-confusion-dans-le-scrutin-par-correspondance_4140403.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1318572053373554690,"id_str":"1318572053373554690","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyCS-QWkAI8By6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkyCS-QWkAI8By6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k6SMOJq5uL","display_url":"pic.twitter.com\/k6SMOJq5uL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318572683898966016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/83K1yWUikT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/electro\/le-dj-jose-padilla-legende-des-nuits-d-ibiza-est-mort-a-64-ans_4149337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1318563959755202560,"id_str":"1318563959755202560","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx673LXYAAEPHf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx673LXYAAEPHf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZC7oh76660","display_url":"pic.twitter.com\/ZC7oh76660","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318570166926647298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQSNOHxw5f","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/covid-19-le-carnaval-de-dunkerque-en-grande-partie-annule-en-2021_4149343.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1318563667861012480,"id_str":"1318563667861012480","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx6q3yXgAAmdJ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx6q3yXgAAmdJ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dhnk69pgeu","display_url":"pic.twitter.com\/dhnk69pgeu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318567658682486788\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SzM6Ab3BfA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-on-vous-decrypte-les-annonces-de-gerald-darmanin_4148875.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1318563276058464256,"id_str":"1318563276058464256","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx6UENXEAABfKb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx6UENXEAABfKb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Ah10ZTXNE","display_url":"pic.twitter.com\/3Ah10ZTXNE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318565133485047809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMKjP5UDC8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/ce-n-est-pas-dans-son-langage-habituel-les-propos-de-jean-luc-melenchon-apres-l-assassinat-de-samuel-paty-sement-le-trouble-chez-les-insoumis_4149281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1318562817558122497,"id_str":"1318562817558122497","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx55YKXEAEjeRZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx55YKXEAEjeRZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pt91segh2h","display_url":"pic.twitter.com\/Pt91segh2h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318562841721511942\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4yBfJelSo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/tempete-barbara-huit-nouveaux-departements-en-vigilance-orange-pour-vents-violents_4149365.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/t\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1318560351277977612,"id_str":"1318560351277977612","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx3p0jWkAwaPPz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx3p0jWkAwaPPz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6hnFKbB1J4","display_url":"pic.twitter.com\/6hnFKbB1J4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318560604144209920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XGCwXKeV7V","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-faut-il-reconfiner-avant-noel-l-irlande-saute-le-pas-d-autres-pays-europeens-s-inquietent_4149069.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1318559185651535872,"id_str":"1318559185651535872","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx2l-QWkAAPvhW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx2l-QWkAAPvhW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5EDyN7R2RD","display_url":"pic.twitter.com\/5EDyN7R2RD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318560103168057344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DV1CtaRgC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/nigeria\/nigeria-les-manifestations-degenerent-les-autorites-instaurent-un-couvre-feu-de-24-heures-a-lagos_4149289.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1318556271247806472,"id_str":"1318556271247806472","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxz8VQW0Ag6O3i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxz8VQW0Ag6O3i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdqDXOxaaM","display_url":"pic.twitter.com\/XdqDXOxaaM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318558842108678156\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Un1UJKm1xf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/parlement-europeen-le-covid-19-va-t-il-tuer-strasbourg_4129967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[190,213]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318558207502155781,"id_str":"1318558207502155781","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx1tCXXgAUJiU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx1tCXXgAUJiU9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M4ARXXuJCg","display_url":"pic.twitter.com\/M4ARXXuJCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318558238871326724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318557650154627074,"id_str":"1318557650154627074","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx1MmFXIAIYL3Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx1MmFXIAIYL3Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/45FOp61CB6","display_url":"pic.twitter.com\/45FOp61CB6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318557716512755719\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318557525193773056,"id_str":"1318557525193773056","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx1FUkX0AAJtE7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx1FUkX0AAJtE7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N7UDfreJ3B","display_url":"pic.twitter.com\/N7UDfreJ3B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318557544294584329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318557342045229056,"id_str":"1318557342045229056","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx06qSW0AA14O4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx06qSW0AA14O4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vyqqjyMmPO","display_url":"pic.twitter.com\/vyqqjyMmPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318557384235753473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318556441469460480,"id_str":"1318556441469460480","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx0GPYXIAAU6ag.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekx0GPYXIAAU6ag.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FJPQIoLj8w","display_url":"pic.twitter.com\/FJPQIoLj8w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318556492728066055\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318554948360151059,"id_str":"1318554948360151059","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxyvVHXIBMMzW-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxyvVHXIBMMzW-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IvUmjmZn0H","display_url":"pic.twitter.com\/IvUmjmZn0H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318556325555523584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IRpUA30lGx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-il-y-a-eu-des-echanges-entre-l-assaillant-et-un-parent-d-eleve-qui-avait-appele-au-renvoi-de-samuel-paty_4149293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1318554893263753216,"id_str":"1318554893263753216","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxysH3W0AAZ5Hu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxysH3W0AAZ5Hu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QIerrj1HxF","display_url":"pic.twitter.com\/QIerrj1HxF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318554918937088001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1W9TSt0D7A","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/mont-saint-michel-un-gros-chantier-de-renovation-sera-lance-en-novembre_4149271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1318554641886515201,"id_str":"1318554641886515201","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxydfaWkAEtAzC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxydfaWkAEtAzC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZDi9DbKwqw","display_url":"pic.twitter.com\/ZDi9DbKwqw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318554693505789960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omQl47RTMP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-assassinat-de-samuel-paty-les-dirigeants-en-france-des-principaux-reseaux-sociaux-convoques-par-marlene-schiappa_4148861.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1318547851409002501,"id_str":"1318547851409002501","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxsXOUXgAYvUc7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxsXOUXgAYvUc7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARE9gv8zZe","display_url":"pic.twitter.com\/ARE9gv8zZe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318547943494922240\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XoAP8MbwsB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-directeur-de-l-ars-ile-de-france-s-alarme-de-la-forte-augmentation-du-nombre-de-malades-en-reanimation_4149249.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1318545423095783424,"id_str":"1318545423095783424","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxqE4vXYAA4NPX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxqE4vXYAA4NPX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jQYJcQpiD2","display_url":"pic.twitter.com\/jQYJcQpiD2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318547517768896513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0oJQYf2tk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-il-faut-repondre-avec-sagesse-et-sans-dramatiser-aux-questions-des-enfants-assure-un-pedopsychiatre_4149261.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1318546487782014981,"id_str":"1318546487782014981","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxrC3AWAAUaBiG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxrC3AWAAUaBiG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dtyUrMnI6m","display_url":"pic.twitter.com\/dtyUrMnI6m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318546525560180742\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1494,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rmLPJADGq4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/danemark-peter-madsen-le-tueur-de-la-journaliste-kim-wall-arrete-apres-une-evasion-spectaculaire_4149275.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/danemark\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1318542520171855873,"id_str":"1318542520171855873","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxnb6gXgAEdLsx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekxnb6gXgAEdLsx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cMOoiYzlUZ","display_url":"pic.twitter.com\/cMOoiYzlUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318545003841552386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omQl47RTMP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-assassinat-de-samuel-paty-les-dirigeants-en-france-des-principaux-reseaux-sociaux-convoques-par-marlene-schiappa_4148861.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1318544332069240833,"id_str":"1318544332069240833","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxpPBQWkAUAmuT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxpPBQWkAUAmuT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/shBIzkfayz","display_url":"pic.twitter.com\/shBIzkfayz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318544504052473856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrIXLybVS6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/grippe\/covid-19-trois-questions-sur-les-ruptures-de-stock-de-vaccins-contre-la-grippe-saisonniere_4149085.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1318542243012222977,"id_str":"1318542243012222977","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxnLyAXIAEh3jK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxnLyAXIAEh3jK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qoc6Dq9bVV","display_url":"pic.twitter.com\/qoc6Dq9bVV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318542259831427073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6jHHxFsp9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/paris-deux-femmes-agressees-a-l-arme-blanche-pres-de-la-tour-eiffel-pour-une-histoire-de-chien-non-tenu-en-laisse_4149225.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1318531862176927744,"id_str":"1318531862176927744","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxdviYXEAAlDoD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxdviYXEAAlDoD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0kgO50wpMM","display_url":"pic.twitter.com\/0kgO50wpMM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318533676251172865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vm45WX2Hx8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/dix-pour-cent-sur-france-2-le-realisateur-marc-fitoussi-nous-raconte-les-coulisses-de-la-quatrieme-et-peut-etre-derniere-saison_4148957.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318527252691406849,"id_str":"1318527252691406849","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxZjOtX0AEMaju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxZjOtX0AEMaju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RVT8pTflx3","display_url":"pic.twitter.com\/RVT8pTflx3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318531159991537665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"\u00c9tats_Unis","indices":[20,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kyRsOdncIF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/fermeture-de-la-mosquee-de-pantin-dissolution-d-associations-un-des-avocats-de-lassociation-barakacity-denonce-une-surenchere-demagogique_4149229.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1318526893981896705,"id_str":"1318526893981896705","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxZOWaXEAE-2f9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxZOWaXEAE-2f9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RT6HkvrV2w","display_url":"pic.twitter.com\/RT6HkvrV2w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318528643044462599\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XtB55icSdD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-les-collegues-de-l-enseignant-expriment-dans-un-communique-leur-vive-inquietude-face-a-l-impact-des-reseaux-sociaux_4149239.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1318526051115565056,"id_str":"1318526051115565056","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxYdSfXgAAM0UR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxYdSfXgAAM0UR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K4CLM4OgZJ","display_url":"pic.twitter.com\/K4CLM4OgZJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318526099417169920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mQCxEGpy8t","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/tempete-alex\/tempete-alex-les-degats-assures-evalues-a-210-millions-d-euros-selon-federation-de-l-assurance_4149211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/tempete\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1318517711287296000,"id_str":"1318517711287296000","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxQ32NXIAA89mE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxQ32NXIAA89mE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Wb0Df2eJJ","display_url":"pic.twitter.com\/4Wb0Df2eJJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318523610324140032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KrlfAIrgNy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/depardieu\/gerard-depardieu-sera-le-heros-d-une-serie-d-animation-pour-adultes_4149185.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1318517469984718848,"id_str":"1318517469984718848","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxQpzSWAAA3s5u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxQpzSWAAA3s5u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FeLb2Sd1KR","display_url":"pic.twitter.com\/FeLb2Sd1KR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318521093590708224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8o5Ih9iZy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-direct\/le-mr-coronavirus-de-la-maison-blanche-en-passe-de-devenir-une-idole-chez-les-democrates_4130317.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1318498434928807937,"id_str":"1318498434928807937","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw_V0LXEAEIu1E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw_V0LXEAEIu1E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Os8BJPBd0z","display_url":"pic.twitter.com\/Os8BJPBd0z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318518576723144704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LzUJ8QIDzj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-crise-sanitaire-allonge-les-retards-de-paiements-surtout-pour-les-pme_4149173.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1318504006315069445,"id_str":"1318504006315069445","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxEaHNW0AUdTuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxEaHNW0AUdTuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/if4dRfQOlP","display_url":"pic.twitter.com\/if4dRfQOlP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318516060547551237\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bDFoM7KkF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/une-americaine-de-14-ans-sacree-meilleure-jeune-scientifique-de-2020-pour-ses-recherches-sur-le-covid-19_4129985.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1318498034347630592,"id_str":"1318498034347630592","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw--f5XYAAWf-N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw--f5XYAAWf-N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ClhlFpWEkM","display_url":"pic.twitter.com\/ClhlFpWEkM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318513543562502144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUsC59R2aN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/infographies-presidentielle-americaine-qui-sont-les-jeunes-de-la-generation-z-dont-le-vote-peut-faire-basculer-le-scrutin_4090537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1318503633168773120,"id_str":"1318503633168773120","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxEEZIWMAAECeT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxEEZIWMAAECeT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xF1s7nTQ1J","display_url":"pic.twitter.com\/xF1s7nTQ1J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318512285409636352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318505480826793984,"id_str":"1318505480826793984","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxK8DNX0AA3EAZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxK8DNX0AA3EAZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/toROhR14fg","display_url":"pic.twitter.com\/toROhR14fg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318511393835024385\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5qtuwo6hhP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/restauration-hotellerie-sports-loisirs\/video-covid-19-nous-sommes-effondres-meme-si-on-comprend-le-couvre-feu-reagit-le-pdg-du-groupe-accor_4149165.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1318502853296726019,"id_str":"1318502853296726019","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxDW_4XIAMu6Sv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkxDW_4XIAMu6Sv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LNmolUhzmI","display_url":"pic.twitter.com\/LNmolUhzmI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318509768873439233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yq4Jz9gHDt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/solidarites\/revalorisation-du-salaire-des-aides-a-domicile-avril-2021-c-est-trop-tard-selon-une-association_4149151.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1318498902182682629,"id_str":"1318498902182682629","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw_xA1XYAUAJXT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw_xA1XYAUAJXT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OOfWMJhU2g","display_url":"pic.twitter.com\/OOfWMJhU2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318507253532708864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u5vFLvXCnC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/le-brief-eco-l-etat-renforce-son-dispositif-de-soutien-aux-entreprises_4129989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1318496882382016514,"id_str":"1318496882382016514","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw97cfXEAIq8EX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw97cfXEAIq8EX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1bUjmeHFhz","display_url":"pic.twitter.com\/1bUjmeHFhz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318504735599554562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5JNzSZyZD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/le-decryptage-eco-pourquoi-auchan-quitte-t-il-la-chine_4130305.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1318497621779021824,"id_str":"1318497621779021824","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw-me9WAAA1MYL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw-me9WAAA1MYL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WSEVYXaTaG","display_url":"pic.twitter.com\/WSEVYXaTaG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318502218950004736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ormBj7aDd2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/films-animation\/cliches-racistes-disney-ajoute-des-avertissements-a-ses-grands-classiques-comme-peter-pan-ou-les-aristochats_4149123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1318497838125486080,"id_str":"1318497838125486080","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw-zE6XEAADANe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw-zE6XEAADANe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ATWUm7Kywa","display_url":"pic.twitter.com\/ATWUm7Kywa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318499702325858304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T71rxW6e92","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/securite-routiere\/securite-routiere-le-nombre-de-personnes-tuees-sur-les-routes-a-baisse-de-11-3-en-septembre_4149121.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/securi\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1318488334742802435,"id_str":"1318488334742802435","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw2J6DXUAMA3Zr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekw2J6DXUAMA3Zr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PGdwVvOVxD","display_url":"pic.twitter.com\/PGdwVvOVxD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318497185806180354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuXG1OgVWg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/coup-d-envoi-de-la-plateforme-salto-trois-offres-et-des-series-inedites-a-decouvrir_4148947.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1318484595675926530,"id_str":"1318484595675926530","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwywQ8WkAIJNL3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwywQ8WkAIJNL3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YSpGt4sZoQ","display_url":"pic.twitter.com\/YSpGt4sZoQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318494669223784450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1495,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJnMBxEKsm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/couvre-feu-pour-que-ca-soit-respecte-il-faut-avoir-un-espoir-estime-renaud-muselier_4149063.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1318484166456053762,"id_str":"1318484166456053762","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwyXR-XEAIDOZq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwyXR-XEAIDOZq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gFGEXqB5S9","display_url":"pic.twitter.com\/gFGEXqB5S9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318492404748406789\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1026,"h":578,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1026,"h":578,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGuym5EE0s","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-24-eleves-francais-et-trois-enseignants-en-quarantaine-en-grece-apres-la-detection-d-un-cas_4149067.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1318483691333713922,"id_str":"1318483691333713922","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekwx7oAXgAI7Z-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekwx7oAXgAI7Z-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jj3FQPabxL","display_url":"pic.twitter.com\/Jj3FQPabxL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318489635983478784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FLrrnChelc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/le-ministre-de-linterieur-demande-une-vigilance-accrue-autour-des-enseignants-et-des-etablissements-scolaires_4149037.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1318482739314741248,"id_str":"1318482739314741248","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwxENdW0AAWV2H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwxENdW0AAWV2H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O4KTi9CEPw","display_url":"pic.twitter.com\/O4KTi9CEPw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318487119401119744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/slifA9FYZj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/ca-va-etre-un-cauchemar-au-royaume-uni-les-chauffeurs-routiers-en-premiere-ligne-face-au-brexit_4149043.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1318482511190757381,"id_str":"1318482511190757381","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekww27oXEAUcGsQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekww27oXEAUcGsQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P0XqtZOiAj","display_url":"pic.twitter.com\/P0XqtZOiAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318484603561148417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwSlEJjdC9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/immigration\/renaud-muselier-propose-d-arreter-l-immigration-pour-prendre-en-consideration-ceux-qui-sont-deja-la_4149007.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/immigr\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1318482021224714240,"id_str":"1318482021224714240","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwwaaXWkAAp_ix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwwaaXWkAAp_ix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tykSpucZXo","display_url":"pic.twitter.com\/tykSpucZXo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318482058994454528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":969,"h":545,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":969,"h":545,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318473872862228480,"id_str":"1318473872862228480","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwpAHWWMAAxbjx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwpAHWWMAAxbjx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EoV77wZysu","display_url":"pic.twitter.com\/EoV77wZysu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318473899995242497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apPVGZISJq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/video-enseignant-assassine-eric-dupond-moretti-denonce-aussi-une-forme-de-fatwa-contre-samuel-paty_4148949.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1318469081356554241,"id_str":"1318469081356554241","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwkpNmX0AEk7wR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwkpNmX0AEk7wR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wa3F9m4XRt","display_url":"pic.twitter.com\/Wa3F9m4XRt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318472019818672128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8TNurB3rp3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-on-est-a-la-limite-de-la-guerre-civile-dans-cette-histoire-estime-renaud-muselier_4148955.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1318468831690489856,"id_str":"1318468831690489856","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwkarhWAAAa8AI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwkarhWAAAa8AI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XH18D0LMKs","display_url":"pic.twitter.com\/XH18D0LMKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318468853047975937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1037,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1037,"h":583,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qEp14hcjr2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/il-n-y-a-pas-assez-de-fonctionnaires-pour-repondre-aux-alertes-la-difficile-regulation-des-contenus-haineux-publies-sur-les-plateformes_4148939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1318461767941558274,"id_str":"1318461767941558274","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekwd_hAXEAIQeqJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekwd_hAXEAIQeqJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b8svhHiQad","display_url":"pic.twitter.com\/b8svhHiQad","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318461991632207872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gEtKsDzzB8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/industrie\/loire-atlantique-barbara-pompili-favorable-au-projet-d-implantation-de-la-plus-grosse-usine-de-methanisation-de-france-a-corcoue-sur-logne_4148911.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/indus\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1318456458158231552,"id_str":"1318456458158231552","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwZKchXUAAtstQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwZKchXUAAtstQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fJSV9LlC3a","display_url":"pic.twitter.com\/fJSV9LlC3a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318460695306928130\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wvCmNMT1Mx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/enseignant-decapite-les-musulmans-francais-sont-laisses-a-la-merci-de-fanatiques-estime-l-ecrivain-marek-halter_4148915.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1318456155140665351,"id_str":"1318456155140665351","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwY4zsWMAc07KK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwY4zsWMAc07KK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R2LHtIRmOJ","display_url":"pic.twitter.com\/R2LHtIRmOJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318459436973789184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LoLVg9769j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-pour-leur-prochain-debat-les-micros-de-donald-trump-et-joe-biden-seront-coupes-lorsqu-ils-n-auront-pas-la-parole_4148907.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1318455774469869568,"id_str":"1318455774469869568","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwYiplW0AAMqvN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwYiplW0AAMqvN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JTKOYbZSZP","display_url":"pic.twitter.com\/JTKOYbZSZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318458178862936065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2FXgHF8d1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/lutte-contre-la-haine-en-ligne-il-faut-des-equipes-de-moderation-en-francais-parce-que-c-est-un-probleme-d-interpretation-plaide-l-universitaire-sophie-jehel_4148901.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1318455481694904320,"id_str":"1318455481694904320","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwYRm6XYAA8Qqz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwYRm6XYAA8Qqz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vLhJSnfZzB","display_url":"pic.twitter.com\/vLhJSnfZzB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318456920311762947\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Un1UJKm1xf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/parlement-europeen-le-covid-19-va-t-il-tuer-strasbourg_4129967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1318454794978316288,"id_str":"1318454794978316288","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwXposX0AAn7gp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwXposX0AAn7gp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Apca26iad","display_url":"pic.twitter.com\/6Apca26iad","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318455662205194240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wn0O02Bix4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/affaire-karachi\/enquete-franceinfo-presidentielle-1995-comment-le-conseil-constitutionnel-a-valide-les-comptes-de-campagne-irreguliers-de-chirac-et-balladur_4148081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1318454553562484736,"id_str":"1318454553562484736","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwXblWWkAAIu7m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwXblWWkAAIu7m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AZNtfR9J1g","display_url":"pic.twitter.com\/AZNtfR9J1g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318454584269017090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318449916910440450,"id_str":"1318449916910440450","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwTR7WW0AEOkk_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwTR7WW0AEOkk_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PDIexXAUWH","display_url":"pic.twitter.com\/PDIexXAUWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318449995587125248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318448200999669762,"id_str":"1318448200999669762","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwRufZXUAEwFol.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwRufZXUAEwFol.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DjOiAYxaQB","display_url":"pic.twitter.com\/DjOiAYxaQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318448286911680513\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318446641800744960,"id_str":"1318446641800744960","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwQloNXgAEjclP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwQloNXgAEjclP.png","url":"https:\/\/t.co\/xISpcDC6hm","display_url":"pic.twitter.com\/xISpcDC6hm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318446794309832704\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qVTZhY1ht1","expanded_url":"http:\/\/francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1318445086875783168,"id_str":"1318445086875783168","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwO4oXXgAAXoIJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwO4oXXgAAXoIJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FRORxalAjT","display_url":"pic.twitter.com\/FRORxalAjT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318445162624917505\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1318442874774630400,"id_str":"1318442874774630400","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwM5e_WkAACQv7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwM5e_WkAACQv7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ELGca5Mbt8","display_url":"pic.twitter.com\/ELGca5Mbt8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318442978168492032\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1318441552558120960,"id_str":"1318441552558120960","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwLrHnXgAAPohE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwLrHnXgAAPohE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q6FoPRUzkn","display_url":"pic.twitter.com\/q6FoPRUzkn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318441631985664000\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cC8mtiTCoc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/inondations\/tempete-barbara-quatre-departements-du-sud-ouest-places-en-vigilance-orange-pour-vents-violents_4148853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/inondati\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1318438139518701568,"id_str":"1318438139518701568","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwIgKRW0AAVzUY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwIgKRW0AAVzUY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JHtaSjJusV","display_url":"pic.twitter.com\/JHtaSjJusV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318438190332694528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1324,"h":747,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g8rRaghxPj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/soudan\/donald-trump-va-retirer-le-soudan-de-la-liste-noire-americaine-des-etats-soutenant-le-terrorisme_4148869.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1318435621124321280,"id_str":"1318435621124321280","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwGNkhWMAAqXQi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwGNkhWMAAqXQi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PgWKNmevDJ","display_url":"pic.twitter.com\/PgWKNmevDJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318438046186995714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Un1UJKm1xf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/parlement-europeen-le-covid-19-va-t-il-tuer-strasbourg_4129967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1318437658176200704,"id_str":"1318437658176200704","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwIEJIXIAAxhpm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwIEJIXIAAxhpm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pEHrv58WzX","display_url":"pic.twitter.com\/pEHrv58WzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318437683581063168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wn0O02Bix4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/affaire\/affaire-karachi\/enquete-franceinfo-presidentielle-1995-comment-le-conseil-constitutionnel-a-valide-les-comptes-de-campagne-irreguliers-de-chirac-et-balladur_4148081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/affa\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1318437433286025218,"id_str":"1318437433286025218","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwH3DWXYAIjVwY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwH3DWXYAIjVwY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QgkP6gu3nY","display_url":"pic.twitter.com\/QgkP6gu3nY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318437460414767104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/00eHEgFyY1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-comment-l-extreme-droite-a-accuse-a-tort-la-rectrice-d-avoir-voulu-sanctionner-le-professeur_4147785.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1318437158101856256,"id_str":"1318437158101856256","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwHnCNWMAAc0zX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwHnCNWMAAc0zX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IHcQtLXcLJ","display_url":"pic.twitter.com\/IHcQtLXcLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318437207078830081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmGuQ9SELY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-assassine-l-hommage-a-samuel-paty-aura-lieu-dans-la-cour-de-la-sorbonne_4148217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1318436780144807937,"id_str":"1318436780144807937","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwHRCNXUAEhAjV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwHRCNXUAEhAjV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ECh8XtcKb","display_url":"pic.twitter.com\/1ECh8XtcKb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318436844032434176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1xZwMiByp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-gerald-darmanin-a-demande-la-fermeture-de-la-mosquee-de-pantin-qui-a-relaye-la-video-mettant-en-cause-l-enseignant_4148647.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1318434945342255104,"id_str":"1318434945342255104","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwFmPCWMAAFuks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwFmPCWMAAFuks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gxEfMxTx0Q","display_url":"pic.twitter.com\/gxEfMxTx0Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318436787656757251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1066,"h":596,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1066,"h":596,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318436443610619910,"id_str":"1318436443610619910","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwG9chXIAY9AuG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwG9chXIAY9AuG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KeMoSuZTSi","display_url":"pic.twitter.com\/KeMoSuZTSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318436581720641537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omQl47Aiof","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-assassinat-de-samuel-paty-les-dirigeants-en-france-des-principaux-reseaux-sociaux-convoques-par-marlene-schiappa_4148861.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1318434645759983622,"id_str":"1318434645759983622","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwFUzAXgAYKf14.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwFUzAXgAYKf14.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WVu0eiiPGd","display_url":"pic.twitter.com\/WVu0eiiPGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318435529579401218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QILa0UXa0K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/services-a-la-personne-et-aide-a-l-enfance\/revalorisation-du-salaire-des-aides-a-domicile-c-etait-les-oublies-du-segur-de-la-sante-justifie-la-deputee-lrem-du-loiret_4148863.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1318434177273004033,"id_str":"1318434177273004033","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwE5hwXgAED-nJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwE5hwXgAED-nJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ymdvmJNXCw","display_url":"pic.twitter.com\/ymdvmJNXCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318434199444094977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cC8mtiTCoc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/inondations\/tempete-barbara-quatre-departements-du-sud-ouest-places-en-vigilance-orange-pour-vents-violents_4148853.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/inondati\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1318411443193208832,"id_str":"1318411443193208832","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkvwOOtXYAAroxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkvwOOtXYAAroxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w81l5P0clX","display_url":"pic.twitter.com\/w81l5P0clX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318412392313819136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpOwWy0Tjo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-pres-de-20-000-controles-et-3019-verbalisations-depuis-le-debut-du-couvre-feu-annonce-gerald-darmanin_4148843.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1318409590044827649,"id_str":"1318409590044827649","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkvuiXMXIAE-iKo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkvuiXMXIAE-iKo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YBcDcBw69u","display_url":"pic.twitter.com\/YBcDcBw69u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318409609267367936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}