{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1318652000624672768,"1":1318646244668035072,"2":1318643060708880385,"3":1318642395731398658,"4":1318638054932963330,"5":1318636704568348673,"6":1318636147875209216,"7":1318632779396096003,"8":1318629476515938306,"9":1318618132525817856,"10":1318617486980452355,"11":1318615884366254081,"12":1318614270867800070,"13":1318608945280438272,"14":1318592367608385536,"15":1318591010801438721,"16":1318587010945253378,"17":1318584682091630593,"18":1318581268003639301,"19":1318573887895015427,"20":1318553771195142147,"21":1318553550805401611,"22":1318552536538894337,"23":1318551050492776453,"24":1318550645834698754,"25":1318550600527843331,"26":1318547076804915203,"27":1318545488275214344,"28":1318545003006840835,"29":1318544805463547912,"30":1318544684847927302,"31":1318544383336239104,"32":1318544080079671298,"33":1318541833228701697,"34":1318538498039812097,"35":1318537660261191681,"36":1318537290042531840,"37":1318535927963279360,"38":1318535863865954307,"39":1318535536726986753,"40":1318532799381622786,"41":1318424195865452544,"42":1318421890675937285},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false},"text":{"0":"@xpericay @GirautaOficial Yo creo que se refiere al mundo de los vivos.","1":"Eh, @pablocasado_, aqu\u00ed @PabloMolinaLD le da la estrategia y el discurso de ma\u00f1ana hecho. Gratis total.\nLuego no nos venga con que no se lo han dicho. https:\/\/t.co\/Vkd3GhtdOB","2":"@PabloMolinaLD @libertaddigital \"No estamos de acuerdo con la moci\u00f3n de censura presentada por Vox porque, en el fondo, va contra mi partido con objetivo meramente electoral. Ahora bien, es Ud tan nefasto, se\u00f1or S\u00e1nchez, y su Gobierno tan letal, que mi grupo parlamentario va a votar un 's\u00ed' como una catedral\".","3":"Un 's\u00ed' como una catedral, por @pablomolinald https:\/\/t.co\/XeauonvoaO a trav\u00e9s de @libertaddigital","4":"@TallerElCarmen @_villanv @populares @cayetanaAT @utbh_altavoz @_antiantia @FilosofiaPolti1 @CampoCarlota Lo que usted diga, Gil.","5":"@TallerElCarmen @_villanv @populares @cayetanaAT @utbh_altavoz @_antiantia @FilosofiaPolti1 @CampoCarlota Ah, \u00bfel PP es una cosa distinta de sus dirigentes?","6":"@TallerElCarmen @_villanv @populares @cayetanaAT @utbh_altavoz @_antiantia @FilosofiaPolti1 @CampoCarlota Eso es lo que dice Cayetana. Por eso la han apartado de la circulaci\u00f3n.","7":"@EmilioSantiago7 @orue_s Es cierto. Lamento confirm\u00e1rselo.","8":"La primera vez que vi esto pens\u00e9 que era un montaje, pero ah\u00ed est\u00e1, en la web del PSOE de Arag\u00f3n. https:\/\/t.co\/Ds7dQa6IAm https:\/\/t.co\/NfcpnQAXP7","9":"@FrayJosepho El chavismo lleva a\u00f1os achacando a los dem\u00e1s lo que ellos son. Nada nuevo. El problema llega cuando ese Iglesias tenga el poder real de encarcelar a opositores: nadie estar\u00e1 seguro, porque todos sus cr\u00edmenes y delitos se los atribuir\u00e1 a los otros.","10":"@FrayJosepho Perm\u00edtame a\u00f1adir una cuarta:\n4) Representamos el centrismo. \nTenemos a los socialcomunistas en el Gobierno dispuestos a dinamitar el r\u00e9gimen del 78 y seguimos con las mismas pamplinas y tibieza pol\u00edtica. Muy dif\u00edcil volver a votar al PP.","11":"Seg\u00fan el Ministerio, Madrid es ya la d\u00e9cima Comunidad en tasa de positividad. Por eso ya nadie habla de la tasa de positividad https:\/\/t.co\/w0RhwXZeSb","12":"Mentir para \u00e9l es como ponerse los calzoncillos por la ma\u00f1ana: un h\u00e1bito. https:\/\/t.co\/jhtptyoQqn","13":"Yo, en un momento dado, podr\u00eda volver a votar al PP, si me ofrecieran algo m\u00e1s atractivo que sus 3 *ideas-fuerza*. A saber:\n\n1) No votarnos es tirar el voto.\n\n2) Qu\u00e9 buenos gestores somos.\n\n3) No entramos en lo del g\u00e9nero, la memoria hist\u00f3rica y eso, porque ah\u00ed gana la izquierda.","14":"Que prescindible, sinverg\u00fcenza y mentiroso eres, Echenique. La verg\u00fcenza de tu pa\u00eds, Argentina, y el calvario de Espa\u00f1a, donde parasitas. Hab\u00e9is votado A FAVOR, por mucha rectificaci\u00f3n a la fuerza que hay\u00e1is tenido que hacer despu\u00e9s. Castuza! https:\/\/t.co\/btGuQHqacu","15":"Uy, qu\u00e9 raro, Podemos poniendo en cuesti\u00f3n a la justicia.  \nSi la condenada es una mujer, se trata de \"justicia patriarcal\". Para todo tienen un mantra a mano... Y todav\u00eda habr\u00e1 quien los crea.\nCitar Tweet https:\/\/t.co\/XE5Ty4TIWj","16":"Qu\u00e9 ejemplo de gobernantes.\nLa Justicia ratifica la condena a Pablo Echenique a pagar 11.040 euros por la contrataci\u00f3n irregular de su asistente. https:\/\/t.co\/SC1W3852nR","17":"Esto dec\u00eda Beatriz Gimeno, actual directora del Instituto de la Mujer y destacada miembro de Podemos, hace meses sobre Infancia Libre\n\nSu  presidenta ha sido condenada a dos a\u00f1os y cuatro meses de c\u00e1rcel. Tendr\u00e1 que indemnizar al padre al haber inventado sus malos tratos al ni\u00f1o https:\/\/t.co\/oOekefpuf5","18":"El PP hace bien en no apoyar la moci\u00f3n de censura si los n\u00fameros no dan. Casado siempre ha sido partidario de no presentar mociones de censura que no puedan ser apro\u2026\u00a1oh, wait! https:\/\/t.co\/aMRxiZCkpW","19":"Decreto-Ley 31\/2020, 29 septiembre. Ense\u00f1anza no universitaria.\n\n1. Se puede promocionar sin l\u00edmite de suspensos.\n2. Se puede titular sin l\u00edmite de suspensos \n3. Cada centro adaptar\u00e1 los criterios de evaluaci\u00f3n seg\u00fan su entender.\n\n\u00a1Ense\u00f1anza de calidad!\n\nhttps:\/\/t.co\/0evX1yI1bm","20":"@Nery63510432 Pues que avisan del cambio de hora de este fin de semana.","21":"La Justicia ratifica la sanci\u00f3n de 11.040 \u20ac a Echenique por la contrataci\u00f3n irregular de su asistente. \n\n#pagaloquedebes  https:\/\/t.co\/j0J0TxRAdU","22":"PSOE y Podemos han votado a favor de subir el sueldo de los diputados porque se los ve algo d\u00e9biles y de esto hay que salir m\u00e1s fuertes.","23":"\u00bfQui\u00e9n dice que la UGT no sirve para nada? https:\/\/t.co\/yxZOng1r0R","24":"@navalcor @bindofan Eso es lo peor. Un partido que solo tiene como argumento el llamado \"voto \u00fatil\".","25":"@navalcor @bindofan Eso es lo peor. Un partido que solo tiene como argumento el llamado \"voto \u00fatil\".","26":"Al\u00e1n, \u00bft\u00fa por qu\u00e9 no te dedicas a los mon\u00f3logos o a la actuaci\u00f3n, que es claramente tu vocaci\u00f3n, y dejas ya de hacer esa cosa tan desagradable de separar a las personas en buenas y malas con los criterios que a ti se te ponen en tus dram\u00e1ticos cojones? :__________) https:\/\/t.co\/QzjiOoCD5S","27":"@Piskeante00 Bueno, en mi entorno (y yo mismo) se ha votado a Cs, pero me da la sensaci\u00f3n de que fue hace muuuuuuuucho.\nLa sensaci\u00f3n, ya le digo. Luego miras, y no ha pasado tanto.","28":"@euroyciamanuel No, no. Que puede resultar contraproducente. :-)","29":"@Penteco98362031 S\u00ed, lo de Cayetana ha sido otro hito.","30":"@FrayJosepho Yo mismo pero por lo de Cayetana. \nNi enfermo de la cabeza.","31":"Yo trato de no echarles sal en la herida.","32":"Hay en mi entorno familiar personas que han dudado en las \u00faltimas elecciones entre Vox y el PP. Han votado a Vox, han vuelto al PP...\nPero les noto cada vez m\u00e1s un cabreo sordo con el PP, sobre todo con esto de la moci\u00f3n. Se resume en esta frase: \"Ni muerto\/a vuelvo a votarles\".","33":"Hoy vamos a ver muchos silencios. \n\nCondenada a dos a\u00f1os y cuatro meses de c\u00e1rcel la presidenta de Infancia Libre por sustracci\u00f3n de menores | Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/CYmkzKQlgT","34":"@MiguelSalvo6 @vox_es @populares Seguramente. Pero no lo hace.","35":"AYUDA, POR FAVOR: \u00bfme ayud\u00e1is a recopilar las declaraciones de condena de esta criminal por parte de @Podemos, que la llev\u00f3 al Congreso? \u00a1Ya sab\u00e9is, de @PabloIglesias, @IreneMontero, @ionebelarra, @pnique y compa\u00f1\u00eda! https:\/\/t.co\/63ANLVlXRu","36":"Yo s\u00e9 que la postura del PP ante la moci\u00f3n de VOX es dif\u00edcil. Sencillamente, los @populares se ponen muy nerviosos con cualquier iniciativa de VOX. No saben si hacer caso omiso, si apoyar o si combatir. Pero una cagada estrat\u00e9gica tan tremenda como la actual no me la esperaba.","37":"\"Le exigimos a Casado que vote no\". \n\nY s\u00f3lo 24 horas despu\u00e9s no s\u00f3lo votan no, sino que, de regalo, a\u00f1aden un insulto a uno de los suyos. \n\nMis dieces para el estratega. https:\/\/t.co\/WTGTmLhtiA","38":"Tiene m\u00e9rito haber tomado la \u00fanica decisi\u00f3n que beneficia tanto a Vox como a Pedro S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/YfRuAUxxCt","39":"He hecho una peque\u00f1a modificaci\u00f3n en la app de Radar Covid que instal\u00e9 hace meses para que me informe de los bares cercanos, a ver si as\u00ed por fin da alg\u00fan aviso.","40":"Las im\u00e1genes del drama de los comercios del Madrid en estado de alarma https:\/\/t.co\/57bG2VLKIh a trav\u00e9s de @libertaddigital","41":"Vox vot\u00f3 para cerrar el paso a la izquierda y que el PP gobierne en varias CCAA y un mont\u00f3n de ayuntamientos. En justa correspondencia, el PP va a vigilar estrechamente a sus diputados por si a alguno se le ocurre votar a favor de la moci\u00f3n de censura de Vox para echar a S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/jISzTotB4P","42":"Tercer homenaje a Leonor, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/vDDXRY8frB a trav\u00e9s de @libertaddigital"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 20:35:10","1":"2020-10-20 20:12:18","2":"2020-10-20 19:59:39","3":"2020-10-20 19:57:00","4":"2020-10-20 19:39:46","5":"2020-10-20 19:34:24","6":"2020-10-20 19:32:11","7":"2020-10-20 19:18:48","8":"2020-10-20 19:05:40","9":"2020-10-20 18:20:36","10":"2020-10-20 18:18:02","11":"2020-10-20 18:11:40","12":"2020-10-20 18:05:15","13":"2020-10-20 17:44:05","14":"2020-10-20 16:38:13","15":"2020-10-20 16:32:49","16":"2020-10-20 16:16:56","17":"2020-10-20 16:07:40","18":"2020-10-20 15:54:07","19":"2020-10-20 15:24:47","20":"2020-10-20 14:04:51","21":"2020-10-20 14:03:58","22":"2020-10-20 13:59:56","23":"2020-10-20 13:54:02","24":"2020-10-20 13:52:26","25":"2020-10-20 13:52:15","26":"2020-10-20 13:38:15","27":"2020-10-20 13:31:56","28":"2020-10-20 13:30:00","29":"2020-10-20 13:29:13","30":"2020-10-20 13:28:44","31":"2020-10-20 13:27:33","32":"2020-10-20 13:26:20","33":"2020-10-20 13:17:25","34":"2020-10-20 13:04:09","35":"2020-10-20 13:00:50","36":"2020-10-20 12:59:21","37":"2020-10-20 12:53:57","38":"2020-10-20 12:53:41","39":"2020-10-20 12:52:23","40":"2020-10-20 12:41:31","41":"2020-10-20 05:29:58","42":"2020-10-20 05:20:48"},"retweet_count":{"0":14,"1":27,"2":60,"3":67,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":120,"9":9,"10":13,"11":450,"12":361,"13":35,"14":52,"15":44,"16":71,"17":313,"18":431,"19":31,"20":0,"21":3627,"22":4676,"23":539,"24":18,"25":18,"26":42,"27":7,"28":0,"29":3,"30":7,"31":20,"32":534,"33":344,"34":0,"35":205,"36":506,"37":181,"38":195,"39":84,"40":27,"41":587,"42":20},"favorite_count":{"0":177,"1":63,"2":237,"3":174,"4":2,"5":2,"6":2,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1034,"13":126,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":6,"21":0,"22":0,"23":1937,"24":0,"25":44,"26":0,"27":96,"28":7,"29":52,"30":0,"31":247,"32":1686,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1510,"37":0,"38":0,"39":0,"40":45,"41":1226,"42":106},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[0,9]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[10,25]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[4,17]},{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[24,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vkd3GhtdOB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1318642395731398658","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[151,174]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[0,14]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[15,31]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[31,45]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[82,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XeauonvoaO","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/pablo-molina\/un-si-como-una-catedral-pablo-casado-pp-mocion-de-censura-vox-psoe-pedro-sanchez-6671919\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/pablo-\u2026","indices":[46,69]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TallerElCarmen","name":"Daniel Gil Mart\u00edn","id":217457419,"id_str":"217457419","indices":[0,15]},{"screen_name":"_villanv","name":"Srta. Villanueva ~","id":1252674181751287808,"id_str":"1252674181751287808","indices":[16,25]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[26,36]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[37,48]},{"screen_name":"utbh_altavoz","name":"Un Tio Blanco Hetero ALTAVOZ \ud83d\udce2","id":1162347901797982208,"id_str":"1162347901797982208","indices":[49,62]},{"screen_name":"_antiantia","name":"Ant\u00eda","id":3354914763,"id_str":"3354914763","indices":[63,74]},{"screen_name":"FilosofiaPolti1","name":"Filosof\u00eda Pol\u00edtica","id":1144328577221124101,"id_str":"1144328577221124101","indices":[75,91]},{"screen_name":"CampoCarlota","name":"Carlotina","id":1032920014381309952,"id_str":"1032920014381309952","indices":[92,105]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TallerElCarmen","name":"Daniel Gil Mart\u00edn","id":217457419,"id_str":"217457419","indices":[0,15]},{"screen_name":"_villanv","name":"Srta. Villanueva ~","id":1252674181751287808,"id_str":"1252674181751287808","indices":[16,25]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[26,36]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[37,48]},{"screen_name":"utbh_altavoz","name":"Un Tio Blanco Hetero ALTAVOZ \ud83d\udce2","id":1162347901797982208,"id_str":"1162347901797982208","indices":[49,62]},{"screen_name":"_antiantia","name":"Ant\u00eda","id":3354914763,"id_str":"3354914763","indices":[63,74]},{"screen_name":"FilosofiaPolti1","name":"Filosof\u00eda Pol\u00edtica","id":1144328577221124101,"id_str":"1144328577221124101","indices":[75,91]},{"screen_name":"CampoCarlota","name":"Carlotina","id":1032920014381309952,"id_str":"1032920014381309952","indices":[92,105]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TallerElCarmen","name":"Daniel Gil Mart\u00edn","id":217457419,"id_str":"217457419","indices":[0,15]},{"screen_name":"_villanv","name":"Srta. Villanueva ~","id":1252674181751287808,"id_str":"1252674181751287808","indices":[16,25]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[26,36]},{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[37,48]},{"screen_name":"utbh_altavoz","name":"Un Tio Blanco Hetero ALTAVOZ \ud83d\udce2","id":1162347901797982208,"id_str":"1162347901797982208","indices":[49,62]},{"screen_name":"_antiantia","name":"Ant\u00eda","id":3354914763,"id_str":"3354914763","indices":[63,74]},{"screen_name":"FilosofiaPolti1","name":"Filosof\u00eda Pol\u00edtica","id":1144328577221124101,"id_str":"1144328577221124101","indices":[75,91]},{"screen_name":"CampoCarlota","name":"Carlotina","id":1032920014381309952,"id_str":"1032920014381309952","indices":[92,105]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmilioSantiago7","name":"Emilio Santiago","id":407096557,"id_str":"407096557","indices":[0,16]},{"screen_name":"orue_s","name":"santi orue","id":614463279,"id_str":"614463279","indices":[17,24]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpr3z","name":"Pryzbylewski","id":109679672,"id_str":"109679672","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ds7dQa6IAm","expanded_url":"https:\/\/aragonpsoe.es\/blog\/2019\/04\/30\/el-psoe-aragon-propone-un-bono-cultural-para-jovenes-dotado-con-150-e\/","display_url":"aragonpsoe.es\/blog\/2019\/04\/3\u2026","indices":[109,132]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estabienvale","name":"eliecer rodriguez","id":1732992878,"id_str":"1732992878","indices":[3,16]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[18,30]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilviaSanz_","name":"Silvia Sanz","id":1392087342,"id_str":"1392087342","indices":[3,15]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[17,29]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhtptyoQqn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PabloIglesias\/status\/1318613703886069760","display_url":"twitter.com\/PabloIglesias\/\u2026","indices":[74,97]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciadepano","name":"Ignacia \ud83d\udda4","id":1489916689,"id_str":"1489916689","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MJFdz","name":"Mar\u00edaJes\u00fas Fern\u00e1ndez","id":232557898,"id_str":"232557898","indices":[3,9]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pliseducacion","name":"PLIS Educaci\u00f3n","id":4798194640,"id_str":"4798194640","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nery63510432","name":"Nery","id":1159464632031072257,"id_str":"1159464632031072257","indices":[0,13]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"pagaloquedebes","indices":[121,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yxZOng1r0R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UGT_Andalucia\/status\/1318497143561342976","display_url":"twitter.com\/UGT_Andalucia\/\u2026","indices":[43,66]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"navalcor","name":"Borde de Valladolid \ud83c\uddea\ud83c\udde6 V.e.R.d.E.","id":208222820,"id_str":"208222820","indices":[17,26]},{"screen_name":"bindofan","name":"Bella Ind\u00f3mita (twin)","id":1000098956318269446,"id_str":"1000098956318269446","indices":[27,36]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navalcor","name":"Borde de Valladolid \ud83c\uddea\ud83c\udde6 V.e.R.d.E.","id":208222820,"id_str":"208222820","indices":[0,9]},{"screen_name":"bindofan","name":"Bella Ind\u00f3mita (twin)","id":1000098956318269446,"id_str":"1000098956318269446","indices":[10,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ladonnaemobile_","name":"La donna \u00e8 mobile \ud83d\udc9a","id":283701345,"id_str":"283701345","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Piskeante00","name":"Piske","id":4872584357,"id_str":"4872584357","indices":[0,12]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"euroyciamanuel","name":"Manuel Fernandez Menendez","id":2486227355,"id_str":"2486227355","indices":[0,15]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Penteco98362031","name":"Pentecostes","id":1293294926411767808,"id_str":"1293294926411767808","indices":[0,16]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Penteco98362031","name":"Pentecostes","id":1293294926411767808,"id_str":"1293294926411767808","indices":[3,19]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[21,33]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lannaviv","name":"Nuna \ud83d\udc9a","id":4802510361,"id_str":"4802510361","indices":[3,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelSalvo6","name":"Miguel Salvo","id":1103612156979933184,"id_str":"1103612156979933184","indices":[0,13]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[14,21]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[22,32]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[117,125]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[81,91]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YfRuAUxxCt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1318434277202284545","display_url":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026","indices":[111,134]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/57bG2VLKIh","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/fotos\/coronavirus-imagenes-drama-comercios-madrid-estado-de-alarma-libre-mercado-6671667\/","display_url":"libertaddigital.com\/fotos\/coronavi\u2026","indices":[71,94]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jISzTotB4P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1318175693499400192","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[281,304]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[30,42]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[79,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vDDXRY8frB","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/tercer-homenaje-a-leonor-6671554\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[43,66]}]}}}