{"screen_name":{"0":"LaVozIberica","1":"LaVozIberica","2":"LaVozIberica","3":"LaVozIberica","4":"LaVozIberica","5":"LaVozIberica","6":"LaVozIberica","7":"LaVozIberica","8":"LaVozIberica","9":"LaVozIberica","10":"LaVozIberica","11":"LaVozIberica","12":"LaVozIberica","13":"LaVozIberica","14":"LaVozIberica","15":"LaVozIberica","16":"LaVozIberica","17":"LaVozIberica","18":"LaVozIberica","19":"LaVozIberica","20":"LaVozIberica","21":"LaVozIberica","22":"LaVozIberica","23":"LaVozIberica","24":"LaVozIberica","25":"LaVozIberica","26":"LaVozIberica","27":"LaVozIberica","28":"LaVozIberica","29":"LaVozIberica","30":"LaVozIberica","31":"LaVozIberica","32":"LaVozIberica","33":"LaVozIberica","34":"LaVozIberica","35":"LaVozIberica","36":"LaVozIberica","37":"LaVozIberica","38":"LaVozIberica","39":"LaVozIberica","40":"LaVozIberica","41":"LaVozIberica","42":"LaVozIberica","43":"LaVozIberica","44":"LaVozIberica","45":"LaVozIberica","46":"LaVozIberica","47":"LaVozIberica","48":"LaVozIberica","49":"LaVozIberica","50":"LaVozIberica","51":"LaVozIberica","52":"LaVozIberica","53":"LaVozIberica","54":"LaVozIberica","55":"LaVozIberica","56":"LaVozIberica","57":"LaVozIberica","58":"LaVozIberica","59":"LaVozIberica","60":"LaVozIberica","61":"LaVozIberica","62":"LaVozIberica","63":"LaVozIberica","64":"LaVozIberica","65":"LaVozIberica","66":"LaVozIberica","67":"LaVozIberica","68":"LaVozIberica","69":"LaVozIberica","70":"LaVozIberica","71":"LaVozIberica","72":"LaVozIberica","73":"LaVozIberica","74":"LaVozIberica","75":"LaVozIberica"},"tweet_id":{"0":1318672400637186048,"1":1318672354856325120,"2":1318672302549180421,"3":1318671864835825665,"4":1318671780777779200,"5":1318671744236965889,"6":1318671667124703236,"7":1318671619561312257,"8":1318671570261467136,"9":1318671443840929793,"10":1318671374861373444,"11":1318671341067841540,"12":1318671289289265154,"13":1318671250881957892,"14":1318671202664222723,"15":1318671157487349760,"16":1318671120267137026,"17":1318671072842162177,"18":1318671014914568193,"19":1318670971054731266,"20":1318670928281305095,"21":1318670877094006791,"22":1318670825432776707,"23":1318670778423009283,"24":1318670726249984002,"25":1318670686194442242,"26":1318670654439292930,"27":1318670597178724354,"28":1318670554296176642,"29":1318670501649272832,"30":1318670414172835841,"31":1318670235969425410,"32":1318670127341121536,"33":1318670051751374849,"34":1318669966007304195,"35":1318669933019058176,"36":1318666401436106752,"37":1318658687439876097,"38":1318658339761422336,"39":1318655662143004673,"40":1318654965427130369,"41":1318653843849306113,"42":1318653757199036416,"43":1318653168713072646,"44":1318648830389293058,"45":1318648424393310209,"46":1318646936711331847,"47":1318644863416631296,"48":1318643875339227140,"49":1318642633850245120,"50":1318568401439252482,"51":1318567792552087552,"52":1318566857574592513,"53":1318566198750121987,"54":1318565100308058112,"55":1318561718688251905,"56":1318556896643743746,"57":1318479466490900480,"58":1318478633393180672,"59":1318477669969940483,"60":1318477336816328704,"61":1318463477401485312,"62":1318463411760603136,"63":1318463203341369344,"64":1318462531510435840,"65":1318462143113490432,"66":1318461188913627137,"67":1318460722209226752,"68":1318454272904880128,"69":1318453932788768768,"70":1318453566613393408,"71":1318453450477391873,"72":1318452076591124481,"73":1318452037634445312,"74":1318451586247675904,"75":1318447430883528704},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":true,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":true,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true},"text":{"0":"@carrion_maje La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","1":"@loboiberico1967 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","2":"@ElltimoTemplar1 @sanchezcastejon La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","3":"@RinaWolters La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","4":"@Dem1Reg La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","5":"@Silvitrianera @Jaime06004402 @A3Noticias La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","6":"@Joaquin67910350 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","7":"@loboiberico1967 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","8":"@mintaka51 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","9":"@Dem1Reg @pablocasado_ La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","10":"@aquienel2021 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","11":"@el_teleno @Jaime06004402 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","12":"@diferent_People @Jaime06004402 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","13":"@VozCritica_ La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","14":"@Pablosaenzd @Dem1Reg @vox_es La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","15":"@ulises37 @Jaime06004402 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","16":"@loboiberico1967 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","17":"El productor de Hollywood (y amigo de Jeffrey Epstein\/Bill Clinton) Steve Bing muere despu\u00e9s de \"caerse\" de un edificio\n\nhttps:\/\/t.co\/r5eTBmPb9O","18":"@DualbertoBrito La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","19":"@rimbaudarth La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","20":"@TercioRepublico La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","21":"@loboiberico1967 @pnique La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","22":"@PepeWilliamMunn @vox_es La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","23":"@CarmCerb21 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","24":"@FriquiPsicologo La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","25":"@Pedrosepulturas La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","26":"@virgineke La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","27":"@BbNnia La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","28":"@Simplic08465443 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","29":"@nicolasbustosm La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","30":"@EsojSabir @populares @CiudadanosCs La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","31":"@CarmCerb21 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","32":"@JeanSorianne La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","33":"@Pedrosepulturas @pnique La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","34":"@LRsecreta La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","35":"@georgeorwell67 La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","36":"La desconfianza es un arma cargada de futuro. Acerca de la necesidad de la separaci\u00f3n de poderes en un estado de derecho\nhttps:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","37":"\"\u00bfSiente usted verg\u00fcenza por compartir su vida con un machista o va a seguir callada?\"\n https:\/\/t.co\/AdDoEipxyB v\u00eda @ElDiestro_","38":"@AdrianBelaza \u00a1Qu\u00e9 chistoso eres, muchacho!","39":"@gaditanoerrante @Jasafella Dime una sola raz\u00f3n por la que haya que votar, y por tanto, darle carta blanca para hacer lo que les venga en gana con nuestro dinero a la panda de ga\u00e1ngsteres de los diversos partidos, incluidos los par\u00e1sitos de VOX","40":"@gaditanoerrante @Jasafella Seguro que t\u00fa consigues mucho votando a los que lo \u00fanico que pretenden es vivir de nuestros impuestos","41":"De verdad es que no se libra ni uno!!!:grinning_face_with_smiling_eyes: :red_circle::red_circle::red_circle:Echenique, condenado en firme a una multa de 11.040 euros por pagar en 'negro' a su asistente, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/v2EHSjZASq a trav\u00e9s de @libertaddigital","42":"\u00bfHa pedido perd\u00f3n y ha rectificado Irene Montero por apoyar a una delincuente? \nLa presidenta de Infancia Libre es condenada a 2 a\u00f1os y 4 meses de c\u00e1rcel por sustracci\u00f3n de menores, por @miguelpr83  https:\/\/t.co\/C1cJmvmQQl v\u00eda @libertaddigital","43":"@DiosaMinervaSev \u00bfAcaso el Gobierno no sabe qu\u00e9 es correcto y qu\u00e9 no lo es?","44":"PSOE y Podemos intentan subirse el sueldo en mitad de una crisis econ\u00f3mica hist\u00f3rica. \nEchenique, condenado por pagar en negro a su asistente. \nSi sus votantes ya no se dan cuenta, es que hay una patolog\u00eda severa. Un 50% de espa\u00f1oles tiene necesidad de perversos tiranos.","45":"@gaditanoerrante @Jasafella \u00bfQui\u00e9n tiene que ir gobernando? \u00bfCon qu\u00e9 programa de Gobierno? \u00bfDe qu\u00e9 hablas?","46":"@gaditanoerrante @Jasafella Eres tan fan\u00e1tico que, aparte de carecer de argumentos y recurrir a la groser\u00eda, solo eres capaz de pensar que elos que no apoyan a los oligarcas y caciques de VOX son masoquistas... Algunos no votamos, sencillamente porque no hay ninguna opci\u00f3n decente...","47":"Mons Stika pregunta a Joe Biden qu\u00e9 piensa decirle a Dios el d\u00eda del Juicio sobre su apoyo al aborto https:\/\/t.co\/nxC7cNXBY6","48":"@gaditanoerrante @Jasafella VOX ni es de izquierdas ni de derechas, es una estafa ideol\u00f3gica y piramidal. Un enga\u00f1abobos. \u00bfQu\u00e9 queda de las grandes cuestiones con las que pretend\u00eda regenerar Espa\u00f1a? Nada de nada, todo ha ido a parar al ba\u00fal de los recuerdos.","49":"@gaditanoerrante @Jasafella \u00bfUna opci\u00f3n \"no socialdem\u00f3crata\"? VOX tambi\u00e9n pertenece al consenso socialdem\u00f3crata, adem\u00e1s de ser palabrer\u00eda hueca... VOX carece de programa, son todos brindis al Sol.","50":"@gaditanoerrante @Jasafella \u00bfAcaso sirve para algo el ruido que ha organizado Santiago Abascal? Mucho ruido y ninguna nuez.","51":"@maribelfdez2 Yaa hace mucho que se acab\u00f3 su carrera en la pol\u00edtica, independientemente de si se suma o no a los fuegos de artificio que han organizado Abascal y sus oligarcas y caciques...","52":"#bobotantes La izquierda (@PSOE, @PODEMOS) os quiere tontos, mucha KULTURA y al final el Gobierno estudia subir el IVA a los libros por ser bienes de consumo de clases altas https:\/\/t.co\/892lROlJt7 a trav\u00e9s de @libertaddigital","53":"@Jasafella Por cierto, no olvides que la mayor\u00eda de los oligarcas y caciques de VOX se han pasado toda su vida en el PP, desde la adolescencia, empezando por un tal Santiago, de apellido Abascal, gente, casi toda, que nunca ha trabajado en su vida, y que ha vivido de nuestros impuestos.","54":"@Jasafella Elemental... \u00bfQui\u00e9nes le abrieron la puerta al Gobierno frente-populista, apoyado por etarras y separatistas? \u00bfQu\u00e9 partido desperdici\u00f3 una descomunal mayor\u00eda absoluta, e incumpli\u00f3 la totalidad de su programa electoral propiciando el triunfo de los comunistas y  socialistas?","55":"La oposici\u00f3n haciendo oposici\u00f3n a la oposici\u00f3n opositora... \u00bfc\u00f3mo llamamos a esto? \n\n#MocionDeCensura https:\/\/t.co\/WIVYwR4YkJ","56":"@Jasafella La misma, hacer ruido","57":"@vitoquiles @AntoniaPuertas @populares @vox_es Es un completo disparate presentar una moci\u00f3n de censura sin tener asegurado el voto de la mitad m\u00e1s uno de los diputados.. Sin programa alternativo de Gobierno, y sin candidato a presidir el nuevo Gobierno, una vez desalojado el actual...","58":"@vitoquiles @AntoniaPuertas @populares @vox_es \u00bfY qu\u00e9 sentido tiene apoyar algo que est\u00e1 condenado al fracaso, independientemente de qui\u00e9n haya tomado la iniciativa? VOX s\u00f3lo pretende hacer ruido, si de veras pretendiera desalojar a los social-comunistas del Gobierno, hubiera buscado apoyos, antes de presentar la moci\u00f3n...","59":"@Jasafella \u00bfY qu\u00e9 sentido tiene apoyar algo que est\u00e1 abocado al fracaso?","60":"Un problema de matem\u00e1ticas:\nSi Pepe tiene 75 a\u00f1os y su novia 22...\n\u00bf Cuanto dinero tiene Pepe ?","61":"Queman una parroquia en Chile y atacan una imagen de la Virgen Mar\u00eda https:\/\/t.co\/bWAsC3awfz a trav\u00e9s de @ElDiestro_","62":"S\u00e1nchez culpa ahora a cient\u00edficos y a la OMS por no anticiparse al drama del Covid antes del 8-M: https:\/\/t.co\/X79oGUAXKI","63":"@SSainzS Claro, claro... el recurso de como t\u00fa, no tiene argumentos y apenas sabe hacer algo m\u00e1s que repetir t\u00f3picos, esl\u00f3ganes, frases huecas, como har\u00eda cualquier hooligan de cualquier partido pol\u00edtico, o seguidor de un equipo de f\u00fatbol...","64":"@JeanSorianne Y a los dem\u00e1s hooligans de los otros partidos... No se diferencian unos de otros...","65":"@Manu19786 @Barandaand Una definici\u00f3n cojonuda, algo as\u00ed como \"el amarillo es el color que tienen las cosas de color amarillo\". \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1M\u00e1s claro... El carb\u00f3n!!!!","66":"Si Cayetana mandase https:\/\/t.co\/qp8wumBF2u a trav\u00e9s de @voz_opinion","67":"@SSainzS \u00a1Jo... Qu\u00e9 cosas! \u00bfVerdad? \u00bfY qu\u00e9 aprecian de \u00e9l si no lo conocen?","68":"EL PA\u00cdS se\u00f1ala a este vocal del CGPJ por denunciar el ASALTO al @PoderJudicialEs, por defender la separaci\u00f3n de poderes y la democracia.\n\nUna verdadera mafia. https:\/\/t.co\/xi3P24xpxS","69":"@Pedrosepulturas \u00bfQu\u00e9 \"gana\" Espa\u00f1a, qu\u00e9 \"gana\" VOX, aparte de hacer ruido?","70":"Yo lo que viv\u00ed fue asesinato, mutilaci\u00f3n, extorsi\u00f3n, secuestro, mucho dolor infligido. En resumen, terrorismo. Eso de lucha armada no me suena. https:\/\/t.co\/Lv7OiWp9B3","71":"@SSainzS @Salvador_vet @populares Algunas personas no sois m\u00e1s ilusas por falta de entrenamiento. \u00bfDe veras es necesario que os lo diga Casado, para que os enter\u00e9is de que presentar una moci\u00f3n de censura, sin candidato alternativo a presidente y sin programa de Gobierno y sin apoyos suficientes, es una estupidez?","72":"El Ejecutivo tarda seis meses en publicar un contrato con el proveedor 'opaco' de Hong Kong https:\/\/t.co\/L1pquW2riI","73":"Masajistas, int\u00e9rpretes personales de euskera\/galego\/catal\u00e1, piscina climatizada,... Con la inauguraci\u00f3n del nuevo Resort Penitenciario de M\u00e1laga, desde el Gobierno cubrimos las necesidades m\u00ednimas y derechos de los reclusos y las reclusas. Por un pa\u00eds que no deje a nadie atr\u00e1s. https:\/\/t.co\/ZYExulHnav","74":"Y \u00e9stas son las feministas!!! :red_circle::red_circle::red_circle: Dina protege a Iglesias: asegura que \"entendi\u00f3 sin pedir explicaci\u00f3n alguna\" que le ocultara la tarjeta del m\u00f3vil, por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/tCfH4Z4O3Z v\u00eda @libertaddigital","75":"Candace Owens, la odiada musa antimarxista que lidera el Blexit: negros e hispanos contra Black Lives Matter, por @elenaberberana \n\nhttps:\/\/t.co\/cMPnXYIJJy via @libertaddigital"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false},"created_at":{"0":"2020-10-20 21:56:14","1":"2020-10-20 21:56:03","2":"2020-10-20 21:55:51","3":"2020-10-20 21:54:06","4":"2020-10-20 21:53:46","5":"2020-10-20 21:53:38","6":"2020-10-20 21:53:19","7":"2020-10-20 21:53:08","8":"2020-10-20 21:52:56","9":"2020-10-20 21:52:26","10":"2020-10-20 21:52:10","11":"2020-10-20 21:52:02","12":"2020-10-20 21:51:49","13":"2020-10-20 21:51:40","14":"2020-10-20 21:51:29","15":"2020-10-20 21:51:18","16":"2020-10-20 21:51:09","17":"2020-10-20 21:50:58","18":"2020-10-20 21:50:44","19":"2020-10-20 21:50:33","20":"2020-10-20 21:50:23","21":"2020-10-20 21:50:11","22":"2020-10-20 21:49:59","23":"2020-10-20 21:49:47","24":"2020-10-20 21:49:35","25":"2020-10-20 21:49:25","26":"2020-10-20 21:49:18","27":"2020-10-20 21:49:04","28":"2020-10-20 21:48:54","29":"2020-10-20 21:48:41","30":"2020-10-20 21:48:21","31":"2020-10-20 21:47:38","32":"2020-10-20 21:47:12","33":"2020-10-20 21:46:54","34":"2020-10-20 21:46:34","35":"2020-10-20 21:46:26","36":"2020-10-20 21:32:24","37":"2020-10-20 21:01:45","38":"2020-10-20 21:00:22","39":"2020-10-20 20:49:43","40":"2020-10-20 20:46:57","41":"2020-10-20 20:42:30","42":"2020-10-20 20:42:09","43":"2020-10-20 20:39:49","44":"2020-10-20 20:22:35","45":"2020-10-20 20:20:58","46":"2020-10-20 20:15:03","47":"2020-10-20 20:06:49","48":"2020-10-20 20:02:53","49":"2020-10-20 19:57:57","50":"2020-10-20 15:02:59","51":"2020-10-20 15:00:34","52":"2020-10-20 14:56:51","53":"2020-10-20 14:54:14","54":"2020-10-20 14:49:52","55":"2020-10-20 14:36:26","56":"2020-10-20 14:17:16","57":"2020-10-20 09:09:35","58":"2020-10-20 09:06:17","59":"2020-10-20 09:02:27","60":"2020-10-20 09:01:07","61":"2020-10-20 08:06:03","62":"2020-10-20 08:05:47","63":"2020-10-20 08:04:58","64":"2020-10-20 08:02:18","65":"2020-10-20 08:00:45","66":"2020-10-20 07:56:57","67":"2020-10-20 07:55:06","68":"2020-10-20 07:29:29","69":"2020-10-20 07:28:07","70":"2020-10-20 07:26:40","71":"2020-10-20 07:26:12","72":"2020-10-20 07:20:45","73":"2020-10-20 07:20:36","74":"2020-10-20 07:18:48","75":"2020-10-20 07:02:17"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":183,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":3,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":1,"35":2,"36":1,"37":20,"38":0,"39":0,"40":0,"41":338,"42":78,"43":0,"44":95,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":3,"53":1,"54":1,"55":39,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":41,"61":4,"62":444,"63":0,"64":0,"65":0,"66":245,"67":0,"68":14,"69":0,"70":2174,"71":0,"72":3,"73":162,"74":153,"75":29},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":1,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":2,"21":0,"22":0,"23":2,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":1,"32":0,"33":0,"34":2,"35":2,"36":2,"37":0,"38":1,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":3,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":2,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":2,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":1,"65":1,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":6,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0},"user_location":{"0":"#VozIberica","1":"#VozIberica","2":"#VozIberica","3":"#VozIberica","4":"#VozIberica","5":"#VozIberica","6":"#VozIberica","7":"#VozIberica","8":"#VozIberica","9":"#VozIberica","10":"#VozIberica","11":"#VozIberica","12":"#VozIberica","13":"#VozIberica","14":"#VozIberica","15":"#VozIberica","16":"#VozIberica","17":"#VozIberica","18":"#VozIberica","19":"#VozIberica","20":"#VozIberica","21":"#VozIberica","22":"#VozIberica","23":"#VozIberica","24":"#VozIberica","25":"#VozIberica","26":"#VozIberica","27":"#VozIberica","28":"#VozIberica","29":"#VozIberica","30":"#VozIberica","31":"#VozIberica","32":"#VozIberica","33":"#VozIberica","34":"#VozIberica","35":"#VozIberica","36":"#VozIberica","37":"#VozIberica","38":"#VozIberica","39":"#VozIberica","40":"#VozIberica","41":"#VozIberica","42":"#VozIberica","43":"#VozIberica","44":"#VozIberica","45":"#VozIberica","46":"#VozIberica","47":"#VozIberica","48":"#VozIberica","49":"#VozIberica","50":"#VozIberica","51":"#VozIberica","52":"#VozIberica","53":"#VozIberica","54":"#VozIberica","55":"#VozIberica","56":"#VozIberica","57":"#VozIberica","58":"#VozIberica","59":"#VozIberica","60":"#VozIberica","61":"#VozIberica","62":"#VozIberica","63":"#VozIberica","64":"#VozIberica","65":"#VozIberica","66":"#VozIberica","67":"#VozIberica","68":"#VozIberica","69":"#VozIberica","70":"#VozIberica","71":"#VozIberica","72":"#VozIberica","73":"#VozIberica","74":"#VozIberica","75":"#VozIberica"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","1":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","2":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","3":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","4":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","5":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","6":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","7":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","8":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","9":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","10":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","11":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","12":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","13":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","14":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","15":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","16":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","17":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","18":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","19":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","20":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","21":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","22":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","23":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","24":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","25":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","26":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","27":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","28":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","29":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","30":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","31":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","32":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","33":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","34":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","35":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","36":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","37":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","38":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","39":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","40":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","41":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","42":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","43":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","44":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","45":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","46":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","47":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","48":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","49":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","50":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","51":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","52":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","53":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","54":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","55":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","56":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","57":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","58":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","59":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","60":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","61":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","62":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","63":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","64":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","65":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","66":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","67":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","68":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","69":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","70":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","71":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","72":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","73":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","74":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS","75":"https:\/\/t.co\/zh2PflVExS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carrion_maje","name":"Maje Gil Carri\u00f3n","id":922752287138832385,"id_str":"922752287138832385","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loboiberico1967","name":"SantiLeon1967","id":90920210,"id_str":"90920210","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElltimoTemplar1","name":"El \u00faltimo Templario","id":1247557742438514690,"id_str":"1247557742438514690","indices":[0,16]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RinaWolters","name":"\u2747 RinaCanaria\ud83d\udd05","id":1293127806818320385,"id_str":"1293127806818320385","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Silvitrianera","name":"Silvitriana","id":973845164732100608,"id_str":"973845164732100608","indices":[0,14]},{"screen_name":"Jaime06004402","name":"Jaime","id":1276743702967472128,"id_str":"1276743702967472128","indices":[15,29]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[30,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joaquin67910350","name":"Joaquin Herrero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1018837634741886978,"id_str":"1018837634741886978","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loboiberico1967","name":"SantiLeon1967","id":90920210,"id_str":"90920210","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mintaka51","name":"Mar\u00eda Ur\u00eda","id":2288618833,"id_str":"2288618833","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[0,8]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[9,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aquienel2021","name":"Gracias Dios \ud83d\ude4f","id":1277348811350986754,"id_str":"1277348811350986754","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_teleno","name":"Don Juan Pacheco","id":927247245250121728,"id_str":"927247245250121728","indices":[0,10]},{"screen_name":"Jaime06004402","name":"Jaime","id":1276743702967472128,"id_str":"1276743702967472128","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diferent_People","name":"CU anon forever","id":1679439739,"id_str":"1679439739","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jaime06004402","name":"Jaime","id":1276743702967472128,"id_str":"1276743702967472128","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VozCritica_","name":"VozCr\u00edtica","id":1259874525812084738,"id_str":"1259874525812084738","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pablosaenzd","name":"Pablo S\u00e1enz de Tejada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":797715090,"id_str":"797715090","indices":[0,12]},{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[13,21]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[22,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ulises37","name":"Jocker","id":235163212,"id_str":"235163212","indices":[0,9]},{"screen_name":"Jaime06004402","name":"Jaime","id":1276743702967472128,"id_str":"1276743702967472128","indices":[10,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loboiberico1967","name":"SantiLeon1967","id":90920210,"id_str":"90920210","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FPatriarcal","name":"Ps. Rob Garc\u00eda #GodWins #ChristKing","id":1156660020689457153,"id_str":"1156660020689457153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DualbertoBrito","name":"Dualberto Brito #ProLife","id":1966124636,"id_str":"1966124636","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rimbaudarth","name":"\u26ab\ufe0fRimbaud\u2696\ufe0f","id":793316702327021568,"id_str":"793316702327021568","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TercioRepublico","name":"\ud83c\udfdb\ufe0f Del R\u00edo \ud83c\udfdb\ufe0f","id":1292868805375426562,"id_str":"1292868805375426562","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loboiberico1967","name":"SantiLeon1967","id":90920210,"id_str":"90920210","indices":[0,16]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[17,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PepeWilliamMunn","name":"Pepe William Munny","id":419420053,"id_str":"419420053","indices":[0,16]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[17,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedrosepulturas","name":"Lebrijana","id":1242528836065075200,"id_str":"1242528836065075200","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virgineke","name":"FUERZA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":989933238582902784,"id_str":"989933238582902784","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BbNnia","name":"GaBbyNnia","id":1241782427279818752,"id_str":"1241782427279818752","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Simplic08465443","name":"Simplicio","id":1183036160479768582,"id_str":"1183036160479768582","indices":[0,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolasbustosm","name":"Nicolas Bustos\ud83c\udf80\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c#ponsatimiserable","id":564545744,"id_str":"564545744","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsojSabir","name":"Esoj Sabir","id":373861879,"id_str":"373861879","indices":[0,10]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[11,21]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanSorianne","name":"jean michel sorianne \ud83c\udfb9 (Yo soy \ud83d\udc51)","id":1225858464083214336,"id_str":"1225858464083214336","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedrosepulturas","name":"Lebrijana","id":1242528836065075200,"id_str":"1242528836065075200","indices":[0,16]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[17,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"georgeorwell67","name":"George Orwell 67","id":916917617348235265,"id_str":"916917617348235265","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1318666401436106752,"source_status_id_str":"1318666401436106752","source_user_id":31559372,"source_user_id_str":"31559372"}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mLSNj5JPOw","expanded_url":"https:\/\/www.voziberica.com\/la-desconfianza-es-un-arma-cargada-de-futuro-acerca-de-la-necesidad-de-la-separacion-de-poderes-en-un-estado-de-derecho\/","display_url":"voziberica.com\/la-desconfianz\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1318666253133926402,"id_str":"1318666253133926402","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkzX-HtX0AIsaw-.png","url":"https:\/\/t.co\/oZpeUlQLfx","display_url":"pic.twitter.com\/oZpeUlQLfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVozIberica\/status\/1318666401436106752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"medium":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"small":{"w":201,"h":251,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdDoEipxyB","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/10\/un-ole-por-esta-senadora-del-pp-siente-usted-verguenza-por-compartir-su-vida-con-un-machista-o-va-a-seguir-callada\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/10\/un-ole\u2026","indices":[106,129]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[0,13]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[0,16]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nxC7cNXBY6","expanded_url":"https:\/\/www.infocatolica.com\/?t=noticia&cod=38911","display_url":"infocatolica.com\/?t=noticia&cod\u2026","indices":[101,124]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaditanoerrante","name":"Juan Antonio Garc\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8 y Andaluc\u00eda","id":60202419,"id_str":"60202419","indices":[0,16]},{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[17,27]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maribelfdez2","name":"Maribel Fern\u00e1ndez","id":2714602924,"id_str":"2714602924","indices":[0,13]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"bobotantes","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ceblacas1","name":"C\u00e9BlaCas \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1264471131395948546,"id_str":"1264471131395948546","indices":[3,13]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[41,46]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[48,56]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[0,10]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[0,10]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[106,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FriquiPsicologo","name":"Psic\u00f3logo Friqui Agitador","id":974247229027385345,"id_str":"974247229027385345","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[0,10]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vitoquiles","name":"Vito Quiles","id":1187524450809536513,"id_str":"1187524450809536513","indices":[0,11]},{"screen_name":"AntoniaPuertas","name":"Antonia Puertas","id":4485098422,"id_str":"4485098422","indices":[12,27]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[28,38]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[39,46]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vitoquiles","name":"Vito Quiles","id":1187524450809536513,"id_str":"1187524450809536513","indices":[0,11]},{"screen_name":"AntoniaPuertas","name":"Antonia Puertas","id":4485098422,"id_str":"4485098422","indices":[12,27]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[28,38]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[39,46]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[0,10]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FuensantaLM","name":"Fuensanta L\u00f3pez","id":602687573,"id_str":"602687573","indices":[3,15]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanChave","name":"observando el cambio","id":1219395349,"id_str":"1219395349","indices":[3,13]},{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[120,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWAsC3awfz","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/10\/queman-una-parroquia-en-chile-y-atacan-una-imagen-de-la-virgen-maria\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/10\/queman\u2026","indices":[84,107]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X79oGUAXKI","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobierno-pedro-sanchez-culpa-ahora-cientificos-oms-no-anticiparse-drama-del-covid-antes-del-8-m-6304540","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[116,139]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[0,8]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanSorianne","name":"jean michel sorianne \ud83c\udfb9 (Yo soy \ud83d\udc51)","id":1225858464083214336,"id_str":"1225858464083214336","indices":[0,13]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manu19786","name":"Manu 1978","id":1101131968878690305,"id_str":"1101131968878690305","indices":[0,10]},{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[11,22]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiquelGimenezG1","name":"Miquel Gim\u00e9nez\ud83d\udcd9\ud83d\udcc3\ud83d\udda5","id":3245455319,"id_str":"3245455319","indices":[3,19]},{"screen_name":"voz_opinion","name":"Opini\u00f3n Vozp\u00f3puli","id":3123899944,"id_str":"3123899944","indices":[77,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qp8wumBF2u","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/cayetana-alvarez-toledo_0_1402361363.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/cayeta\u2026","indices":[41,64]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[0,8]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]},{"screen_name":"PoderJudicialEs","name":"Poder Judicial","id":341557736,"id_str":"341557736","indices":[77,93]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedrosepulturas","name":"Lebrijana","id":1242528836065075200,"id_str":"1242528836065075200","indices":[0,16]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfreyes14","name":"Alfonso Reyes","id":2587124514,"id_str":"2587124514","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[0,8]},{"screen_name":"Salvador_vet","name":"Salvador \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4853248359,"id_str":"4853248359","indices":[9,22]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[23,33]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Spain_Libre","name":"ESPA\u00d1AunaLibre","id":1205901847048937474,"id_str":"1205901847048937474","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L1pquW2riI","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/sanidad-contrato-hong-kong-retraso_0_1402359884.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/sanidad\u2026","indices":[109,132]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcasrejon","name":"Pedro S\u00e1nchez, Presidente del Gobierno ___ PARODIA","id":1067492518344966144,"id_str":"1067492518344966144","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiterico","name":"Maite Rico","id":396059470,"id_str":"396059470","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}