{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1318655250581082113,"1":1318632045820715009,"2":1318604706378297344,"3":1318567728182067204,"4":1318545772464439296,"5":1318533506633523200,"6":1318516580565778434,"7":1318508096956792833,"8":1318497182157312002,"9":1318467189217832966},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Echenique se caga encima y reconoce ante el Supremo que contrat\u00f3 a su asistente en negro\n https:\/\/t.co\/32OL7eqfXf","1":":play_button_selector: Irene Montero, la ministra cajera en el Senado, dice que folla 'con quien me da la gana'\n https:\/\/t.co\/Mqx0N9DaR1","2":":rainbow_flag_selector: Espa\u00f1a ya reconoce oficialmente 37 g\u00e9neros y 10 orientaciones sexuales\n https:\/\/t.co\/8EfnwxN18R","3":"Exdirigentes de @vox_es piden votar 'NO' a la #MocionDeCensura del partido de Santiago Abascal\n\n:Spain: @tupatriaespana \n\nhttps:\/\/t.co\/2zJ67h4YB4","4":"Condenada a 2 a\u00f1os y 4 meses de c\u00e1rcel la feminazi de 'Infancia Libre' que secuestr\u00f3 a su hijo\n https:\/\/t.co\/I6p6kIQOJx","5":":face_with_medical_mask: Como una ola :water_wave: tu amor lleg\u00f3 a mi vida :musical_notes: \n\nCc @CoronaVid19 :microbe:","6":":red_circle: #\u00daltimaHora\n\nMadrid suspende la Cabalgata de Reyes 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/IZROqbAzIn","7":":police_car_light: Toque de queda a partir de las 12 de la noche, porque como todo el mundo sabe el Covid duerme de d\u00eda y solo sale a contagiar al amanecer. No estaba muerto, estaba de parranda :man_facepalming_light_skin_tone:","8":":police_car_light: A partir de las 12 de la noche, toque de queda en Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/4kboS1Q3Fh","9":"Expresso de Portugal destroza a Podemos: 'Pablo Iglesias se ha convertido en aquello que tanto criticaba'\n https:\/\/t.co\/PH4OhEOkdh"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-10-20 20:48:05","1":"2020-10-20 19:15:53","2":"2020-10-20 17:27:15","3":"2020-10-20 15:00:18","4":"2020-10-20 13:33:04","5":"2020-10-20 12:44:19","6":"2020-10-20 11:37:04","7":"2020-10-20 11:03:21","8":"2020-10-20 10:19:59","9":"2020-10-20 08:20:48"},"retweet_count":{"0":54,"1":17,"2":24,"3":6,"4":29,"5":1,"6":12,"7":112,"8":10,"9":25},"favorite_count":{"0":235,"1":49,"2":73,"3":9,"4":72,"5":7,"6":20,"7":344,"8":15,"9":69},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/32OL7eqfXf","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/aragon\/pablo-echenique-asistente-negro","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/aragon\/\u2026","indices":[90,113]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mqx0N9DaR1","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/feminismo\/irene-montero-en-la-cama","display_url":"mediterraneodigital.com\/feminismo\/iren\u2026","indices":[93,116]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8EfnwxN18R","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sexo\/s1\/generos-orientaciones-sexuales","display_url":"mediterraneodigital.com\/sexo\/s1\/genero\u2026","indices":[77,100]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[46,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[16,23]},{"screen_name":"tupatriaespana","name":"T\u00dapatria Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1230989501851480066,"id_str":"1230989501851480066","indices":[99,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2zJ67h4YB4","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/politica\/tupatria-vox-mocion-de-censura","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/politic\u2026","indices":[117,140]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I6p6kIQOJx","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/feminismo\/maria-sevilla-infancia-libre","display_url":"mediterraneodigital.com\/feminismo\/mari\u2026","indices":[96,119]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CoronaVid19","name":"Coronavirus","id":1082014807161798656,"id_str":"1082014807161798656","indices":[48,60]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IZROqbAzIn","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/comunidad-de-madrid\/cabalgata-madrid-suspendida","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/comunid\u2026","indices":[59,82]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kboS1Q3Fh","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/comunidad-de-madrid\/madrid-toque-de-queda","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/comunid\u2026","indices":[60,83]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PH4OhEOkdh","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/prensa\/podemos-expresso-portugal","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/pre\u2026","indices":[107,130]}]}}}