{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia","20":"No__Plandemia","21":"No__Plandemia","22":"No__Plandemia","23":"No__Plandemia","24":"No__Plandemia","25":"No__Plandemia","26":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1318629598985359362,"1":1318627598784729088,"2":1318625972787253249,"3":1318623686002413569,"4":1318621591954202624,"5":1318621059134951428,"6":1318615605122011136,"7":1318614540813295616,"8":1318613798618542082,"9":1318612332692504576,"10":1318570909758795776,"11":1318569368796659712,"12":1318563533269905408,"13":1318562002164482050,"14":1318561193443852289,"15":1318559703052570625,"16":1318559480494366722,"17":1318559191573946371,"18":1318559119490666497,"19":1318558905765691394,"20":1318547772832886788,"21":1318545779582173184,"22":1318545301129617412,"23":1318521948691963904,"24":1318516797868593152,"25":1318510566978310147,"26":1318431505027387395},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"text":{"0":"@VDisidente @Tito72835024 \u00bfQu\u00e9 hacen? si hay toque de queda!","1":"La administraci\u00f3n Trump presenta hist\u00f3rica demanda contra Google en defensa de las leyes anti monopolio.\nhttps:\/\/t.co\/lJ2BQWT2ds","2":"@papayaykware Hemeroteca. \nhttps:\/\/t.co\/wbyivVdVOV","3":"@LauraHerMei La partida est\u00e1 en juego aun, esperemos que los que terminen en esos campos sean los organizadores del torneo.","4":"@enelpaisvasco Aqu\u00ed algo hicieron mal los profesores de qu\u00edmica... no es normal que la gente entienda tan mal el concepto de toxicidad y se les pueda enga\u00f1ar como a ni\u00f1os...","5":"@TherGa33 Como si te quedas tonto o te mueres les sale gratis a las empresas y muy rentable al estado (principalmente a los pol\u00edticos), no me extra\u00f1a.\n\nLa vacuna siempre que se la ponga el que quiera me parece el menor de los problemas.\nhttps:\/\/t.co\/VLzExteGTe","6":"En Canad\u00e1, uno de los pa\u00edses m\u00e1s alineados a la agenda globalista, se hace p\u00fablico que el gobierno ha contratado empresas pra construir grandes campos d detenci\u00f3n y aislamiento para  personas.\nRandy Hillier miembro del Parlamento de  Ontario cuestiona la decisi\u00f3n del 1er ministro https:\/\/t.co\/gIbwPh3DdV","7":"@saraymate @Noemi_one_real No todos los profesores somos covidianos.","8":"@Noemi_one_real @Africamar En mi clase solo abro la ventana del profesor, estoy dando clase con el abrigo de invierno, y aun salgo de casa entre 5 y 12 grados, cuando salga a -4 va estar gracioso, me pondr\u00eda en huelga si pudiera, pero llego justito mes a mes.","9":"@Alexelgrande75 @davidobAtleti Centro mis esperanzas en E.E.U.U. si eso sale mal, a tirarse al monte... :upside-down_face:","10":"@papayaykware Tambi\u00e9n dijo que no iba a poner la mascarilla. Son todos del mismo equipo.","11":"@TherGa33 Muy l\u00f3gico como casi todo los \u00faltimos meses.\n\nCada vez llevo peor la gente de mi entorno que no se entera...","12":"@scabelum_acus @Gamusina77 Gracias!","13":"@desamparadosb @aliciantolin @somoscosteros4 \u00c9ticamente sin su consentimiento claro est\u00e1.","14":"@Cami68932713 @ari_arifu Una lindeza de personaje. \"Mis mejores deseos para el\"","15":"@Oscar49554084 @chrysomelon Y una pandemia de :drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face::drooling_face:","16":"@ANTIMASCARILLA @chrysomelon Claro, si son sinceros se les acaba el chiringuito. El que se le ocurra decirlo le \"cortan la cabeza\".","17":"@Tito72835024 El *uto amo!","18":"@Autnomacabread1 @kalEllasoy Psic\u00f3patas.","19":"@CarmCerb21 Alemanes, son el camino a seguir...","20":"@beni_fer73 Depende el profesor de guardia en el patio, si les toca un covidiano m\u00e1s papista que el papa...","21":"@tuiterosuspend5 @somoscosteros4 El mismo...","22":"Suecia sigue a Trump y proh\u00edbe a Huawei y a ZTE participar en contratos 5G.\nhttps:\/\/t.co\/qI2EkvlkOk","23":"@AnguilleSR Que no deje ni las cenizas, por favor.","24":"Covid-19: Argentina super\u00f3 en \u201cmuertos por mill\u00f3n de habitantes\u201d a Suecia, un pa\u00eds sin cuarentenas y con restricciones m\u00ednimas.\nhttps:\/\/t.co\/ipcX4sKfMX","25":"@saritrusky85 @xq_me_da_lagana Hasta que te exijan una, y si no la haces te dejen sin trabajar...\n\nYo tampoco me he hecho ninguna. Pero con estos psic\u00f3patas tiemblo...","26":"@Jgonzalez801 Buenos d\u00edas!"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"created_at":{"0":"2020-10-20 19:06:10","1":"2020-10-20 18:58:13","2":"2020-10-20 18:51:45","3":"2020-10-20 18:42:40","4":"2020-10-20 18:34:20","5":"2020-10-20 18:32:13","6":"2020-10-20 18:10:33","7":"2020-10-20 18:06:19","8":"2020-10-20 18:03:22","9":"2020-10-20 17:57:33","10":"2020-10-20 15:12:57","11":"2020-10-20 15:06:50","12":"2020-10-20 14:43:38","13":"2020-10-20 14:37:33","14":"2020-10-20 14:34:20","15":"2020-10-20 14:28:25","16":"2020-10-20 14:27:32","17":"2020-10-20 14:26:23","18":"2020-10-20 14:26:06","19":"2020-10-20 14:25:15","20":"2020-10-20 13:41:01","21":"2020-10-20 13:33:05","22":"2020-10-20 13:31:11","23":"2020-10-20 11:58:24","24":"2020-10-20 11:37:56","25":"2020-10-20 11:13:10","26":"2020-10-20 05:59:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":69,"2":0,"3":7,"4":1,"5":2,"6":158,"7":1,"8":4,"9":0,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":1,"15":0,"16":2,"17":0,"18":1,"19":2,"20":0,"21":1,"22":99,"23":6,"24":63,"25":0,"26":0},"favorite_count":{"0":3,"1":131,"2":0,"3":13,"4":6,"5":6,"6":0,"7":18,"8":30,"9":5,"10":14,"11":11,"12":9,"13":2,"14":7,"15":4,"16":6,"17":4,"18":4,"19":8,"20":2,"21":0,"22":177,"23":32,"24":144,"25":1,"26":3},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[0,11]},{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[12,25]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJ2BQWT2ds","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/america\/ee-uu\/la-administracion-trump-presenta-historica-demanda-contra-google-en-defensa-de-las-leyes-anti-monopolio.html?t=wk8796ec","display_url":"bles.com\/america\/ee-uu\/\u2026","indices":[105,128]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wbyivVdVOV","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/america\/2013\/06\/07\/estados_unidos\/1370577062.html","display_url":"elmundo.es\/america\/2013\/0\u2026","indices":[27,50]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraHerMei","name":"Laura Hern\u00e1ndez","id":324767878,"id_str":"324767878","indices":[0,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[0,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VLzExteGTe","expanded_url":"http:\/\/www.migueljara.com\/2020\/09\/21\/mas-danos-en-los-ensayos-de-la-vacuna-para-la-covid-de-astrazeneca-oxford\/","display_url":"migueljara.com\/2020\/09\/21\/mas\u2026","indices":[237,260]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraHerMei","name":"Laura Hern\u00e1ndez","id":324767878,"id_str":"324767878","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saraymate","name":"Saray Mate","id":42603736,"id_str":"42603736","indices":[0,10]},{"screen_name":"Noemi_one_real","name":"Noem\u00ed","id":1083044271014465537,"id_str":"1083044271014465537","indices":[11,26]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Noemi_one_real","name":"Noem\u00ed","id":1083044271014465537,"id_str":"1083044271014465537","indices":[0,15]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[16,26]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alexelgrande75","name":"Peque\u00f1o Alex","id":399527573,"id_str":"399527573","indices":[0,15]},{"screen_name":"davidobAtleti","name":"David de Castilla","id":1447378278,"id_str":"1447378278","indices":[16,30]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[0,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"scabelum_acus","name":"scabelum","id":15170700,"id_str":"15170700","indices":[0,14]},{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[15,26]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desamparadosb","name":"Amparo Blay del Regne de Val\u00e9ncia.Duda y acertar\u00e1s","id":252117785,"id_str":"252117785","indices":[0,14]},{"screen_name":"aliciantolin","name":"Alicia Antolin de la Hoz \u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c","id":160351099,"id_str":"160351099","indices":[15,28]},{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[29,44]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[0,13]},{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[14,24]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[0,14]},{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[15,27]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[0,15]},{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[16,28]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tito72835024","name":"TITO 80","id":947834632053063680,"id_str":"947834632053063680","indices":[0,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 ANON .#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[0,16]},{"screen_name":"kalEllasoy","name":"KalElla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a","id":886212742113353728,"id_str":"886212742113353728","indices":[17,28]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[0,11]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[0,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tuiterosuspend5","name":"TuiteroSuspendido","id":1309933946512306182,"id_str":"1309933946512306182","indices":[0,16]},{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[17,32]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qI2EkvlkOk","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/empresas\/2020-10-20\/suecia-sigue-trump-prohibe-huawei-zte-participar-contratos-5g_2797748\/","display_url":"elconfidencial.com\/empresas\/2020-\u2026","indices":[76,99]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnguilleSR","name":"Anguille Sous Roche","id":3320853099,"id_str":"3320853099","indices":[0,11]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ipcX4sKfMX","expanded_url":"http:\/\/kontrainfo.com\/covid-19-argentina-supero-en-muertos-por-millon-de-habitantes-a-suecia-el-pais-sin-cuarentenas-y-con-restricciones-minimas\/","display_url":"kontrainfo.com\/covid-19-argen\u2026","indices":[128,151]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saritrusky85","name":"sara","id":264259001,"id_str":"264259001","indices":[0,13]},{"screen_name":"xq_me_da_lagana","name":"Lamala","id":1194313681,"id_str":"1194313681","indices":[14,30]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jgonzalez801","name":"J.G.","id":1002211666447171584,"id_str":"1002211666447171584","indices":[0,13]}],"urls":[]}}}